{"type": "success", "result": true, "pathDate": "2022/01_Janeiro", "lstJornalDia": ["DODF 007 11-01-2022 INTEGRA.pdf\n"], "json": {"tituloJornal": "Di\u00e1rio Oficial do Distrito Federal&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;", "coJornal": "6416", "tituloSangria": "N\u00ba 7, TER\u00c7A-FEIRA, 11 DE JANEIRO DE 2022", "linkJornal": "do.df.gov.br/220111NO007", "dsLayoutNome": "20200101", "lstCoIneditorial": [], "lstHierarquia": {"lstDemandantes": [{"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "1129", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "0", "ds_nome": "Ineditorial", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "1101", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "1", "ds_nome": "Poder Legislativo", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "602", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "14", "ds_nome": "Poder Executivo", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "676", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "27", "ds_nome": "Vice Governadoria", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "VG", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "684", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "32", "ds_nome": "Casa Civil", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CACI", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "606", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "48", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Governo", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEGOV", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "690", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "164", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Economia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEECO", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "782", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "359", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Sa\u00fade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "697", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "440", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "846", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "491", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Seguran\u00e7a P\u00fablica", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SSP", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "1636", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "566", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEAPE", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "889", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "577", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Transporte e Mobilidade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEMOB", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "905", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "634", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Cidadania", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEJUS", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "2242", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "687", "ds_nome": "Secretaria de Estado da Secretaria Extraordin\u00e1ria da Fam\u00edlia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEFAM", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "954", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "688", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica - DF LEGAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DF LEGAL", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "920", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "700", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Obras e Infraestrutura", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "955", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "763", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Juventude", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEJUV", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "980", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "766", "ds_nome": "Secretaria de Estado da Mulher", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEM", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "900", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "778", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Agricultura, Abastecimento e Desenvolvimento Rural", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEAGRI", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "910", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "833", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Atendimento a Comunidade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEACI", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "915", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "835", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SECTI", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "938", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "845", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SECOM", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "840", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "850", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Cultura e Economia Criativa", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEC", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "943", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "862", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Desenvolvimento da Regi\u00e3o Metropolitana", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEDEM", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "947", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "863", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SDE", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "1637", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "909", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Empreendedorismo", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEEMP", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "892", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "911", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEDES", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "970", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "932", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEDUH", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "979", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "954", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Esporte e Lazer", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SELDF", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "959", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "964", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Meio Ambiente", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEMA", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "945", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "1005", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Projetos Especiais", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEPE", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "994", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "1009", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SERINS", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "977", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "1013", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Rela\u00e7\u00f5es Parlamentares", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "965", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "1015", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Turismo", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SETUR", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "981", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "1022", "ds_nome": "Secretaria Extraordin\u00e1ria da Pessoa com Defici\u00eancia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "883", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "1026", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Trabalho", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SETRAB", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "995", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "1039", "ds_nome": "Controladoria Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CGDF", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "1005", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "1055", "ds_nome": "Defensoria P\u00fablica", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DPDF", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "986", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "1063", "ds_nome": "Procuradoria-Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "PGDF", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "1162", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "1078", "ds_nome": "Tribunal de Contas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "TCDF", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "1486", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "1088", "ds_nome": "Tribunal de Justi\u00e7a do Distrito Federal e dos Territ\u00f3rios", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "TJDFT", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "602", "co_demandante": "2366", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "15", "ds_nome": "CONS\u00d3RCIO INTERESTADUAL DE DESENVOLVIMENTO DO BRASIL CENTRAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "602", "co_demandante": "3113", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "19", "ds_nome": "CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE MANEJO DE RES\u00cdDUOS S\u00d3LIDOS E DAS \u00c1GUAS PLUVIAIS DA REGI\u00c3O INTEGRADA DO DISTRITO FEDERAL E GOI\u00c1S", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "602", "co_demandante": "608", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "20", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "602", "co_demandante": "3076", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "21", "ds_nome": "GABINETE DO GOVERNADOR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "602", "co_demandante": "2074", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "23", "ds_nome": "CONSELHO GESTOR DE PARCERIAS P\u00daBLICO/PRIVADAS \u2013 CGP", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "602", "co_demandante": "3279", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "24", "ds_nome": "CHEFIA EXECUTIVA DE IMPLANTA\u00c7\u00c3O DA UNIVERSIDADE DO DISTRITO FEDERAL PROFESSOR JORGE AMAURY MAIA NUNES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "602", "co_demandante": "3281", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "26", "ds_nome": "DEFESA CIVIL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "605", "co_demandante": "680", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "4", "ds_nome": "Primeira Secretaria", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "605", "co_demandante": "681", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "5", "ds_nome": "Segunda Secretaria", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "605", "co_demandante": "2067", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "7", "ds_nome": "GABINETE DA MESA DIRETORA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "605", "co_demandante": "1273", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "9", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "605", "co_demandante": "1723", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "10", "ds_nome": "COORDENADORIA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "606", "co_demandante": "607", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "49", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "606", "co_demandante": "3336", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "50", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "606", "co_demandante": "3189", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "51", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "606", "co_demandante": "609", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "52", "ds_nome": "Secretaria Executiva de Acompanhamento e Monitoramento de Pol\u00edticas P\u00fablicas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "606", "co_demandante": "610", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "53", "ds_nome": "Secretaria Executiva das Cidades", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "1124", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "54", "ds_nome": "Subsecretaria de Mobili\u00e1rios Urbano e Apoio \u00e0s Cidades", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "1929", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "55", "ds_nome": "UNIDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DA RODOVI\u00c1RIA E \u00c1REA CENTRAL DE BRAS\u00cdLIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "611", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "56", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Plano Piloto", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-I", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "613", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "60", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Gama", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-II", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "616", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "63", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional de Taguatinga", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-III", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "619", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "66", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional de Brazl\u00e2ndia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-IV", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "621", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "70", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional de Sobradinho", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-V", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "623", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "73", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional de Planaltina", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-VI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "625", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "77", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Parano\u00e1", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-VII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "629", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "81", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do N\u00facleo Bandeirante", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-VIII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "632", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "84", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional de Ceil\u00e2ndia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-IX", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "636", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "87", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Guar\u00e1", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-X", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "647", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "90", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Cruzeiro", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "660", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "93", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional de Samambaia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "663", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "96", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional de Santa Maria", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XIII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "666", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "100", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional de S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XIV", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "668", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "104", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Recanto das Emas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XV", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "670", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "110", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Lago Sul", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XVI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "672", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "113", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Riacho Fundo I", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XVII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "674", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "115", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Lago Norte", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XVIII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "614", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "118", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional da Candangol\u00e2ndia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XIX", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "626", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "121", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional de \u00c1guas Claras", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XX", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "631", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "126", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Riacho Fundo II", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "635", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "129", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Sudoeste e Octogonal", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "639", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "132", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Varj\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXIII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "641", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "134", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Park Way", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXIV", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "643", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "137", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Setor Complementar de Ind\u00fastria e Abastecimento", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXV", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "645", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "142", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional de Sobradinho II", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXVI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "648", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "145", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Jardim Bot\u00e2nico", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXVII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "650", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "148", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Itapo\u00e3", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXVIII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "653", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "150", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Setor de Ind\u00fastria e Abastecimento", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXIX", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "655", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "153", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional de Vicente Pires", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXX", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "657", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "156", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Fercal", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXXI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "659", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "160", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Sol Nascente/ P\u00f4r do Sol", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXXII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "664", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "162", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional de Arniqueira", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXXIII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "611", "co_demandante": "612", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "57", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-I", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "611", "co_demandante": "2082", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "58", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "611", "co_demandante": "1475", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "59", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "613", "co_demandante": "615", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "61", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-II", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "613", "co_demandante": "1473", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "62", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "614", "co_demandante": "618", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "119", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XIX", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "614", "co_demandante": "1940", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "120", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "616", "co_demandante": "617", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "64", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-III", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "616", "co_demandante": "3063", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "65", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "619", "co_demandante": "620", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "67", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-IV", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "619", "co_demandante": "3388", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "68", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "619", "co_demandante": "1370", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "69", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "621", "co_demandante": "622", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "71", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-V", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "621", "co_demandante": "1499", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "72", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "623", "co_demandante": "624", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "74", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-VI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "623", "co_demandante": "1608", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "75", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "623", "co_demandante": "1897", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "76", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "625", "co_demandante": "627", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "78", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-VII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "625", "co_demandante": "3075", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "79", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "625", "co_demandante": "1512", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "80", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "626", "co_demandante": "628", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "122", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XX", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "626", "co_demandante": "1355", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "123", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XX", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "626", "co_demandante": "2367", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "124", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE SINDIC\u00c2NCIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "626", "co_demandante": "3312", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "125", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE PROCESSOS ADMINISTRATIVOS DISCIPLINARES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "629", "co_demandante": "630", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "82", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-VIII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "629", "co_demandante": "1498", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "83", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "631", "co_demandante": "633", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "127", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "631", "co_demandante": "3077", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "128", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE TOMADAS DE CONTAS ESPECIAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "632", "co_demandante": "634", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "85", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-IX", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "632", "co_demandante": "1474", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "86", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "635", "co_demandante": "637", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "130", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "635", "co_demandante": "3226", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "131", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "636", "co_demandante": "638", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "88", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-X", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "636", "co_demandante": "1476", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "89", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "639", "co_demandante": "640", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "133", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXIII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "641", "co_demandante": "642", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "135", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXIV", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "641", "co_demandante": "1722", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "136", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "643", "co_demandante": "644", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "138", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXV", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "643", "co_demandante": "2169", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "139", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE INSTRU\u00c7\u00c3O PR\u00c9VIA DE TOMADA DE CONTAS ESPECIAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "643", "co_demandante": "2333", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "140", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "643", "co_demandante": "2334", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "141", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE SINDIC\u00c2NCIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "645", "co_demandante": "646", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "143", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXVI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "645", "co_demandante": "3301", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "144", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMAMENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "647", "co_demandante": "651", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "91", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "647", "co_demandante": "3362", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "92", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "648", "co_demandante": "649", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "146", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXVII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "648", "co_demandante": "1484", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "147", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "650", "co_demandante": "652", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "149", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXVIII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "653", "co_demandante": "654", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "151", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXIX", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "653", "co_demandante": "1576", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "152", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "655", "co_demandante": "656", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "154", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXX", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "655", "co_demandante": "2370", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "155", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "657", "co_demandante": "658", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "157", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXXI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "657", "co_demandante": "2394", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "158", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "657", "co_demandante": "3140", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "159", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "659", "co_demandante": "661", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "161", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXXII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "660", "co_demandante": "662", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "94", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "660", "co_demandante": "1422", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "95", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "663", "co_demandante": "665", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "97", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XIII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "663", "co_demandante": "1537", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "98", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "663", "co_demandante": "1854", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "99", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "664", "co_demandante": "1398", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "163", "ds_nome": "RA-XXXIII - CHEFIA DE GABINETE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "666", "co_demandante": "667", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "101", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XIV", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "666", "co_demandante": "3144", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "102", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "666", "co_demandante": "2041", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "103", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "668", "co_demandante": "669", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "105", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XV", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "668", "co_demandante": "1838", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "106", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "668", "co_demandante": "2867", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "107", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "668", "co_demandante": "3119", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "108", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "668", "co_demandante": "3303", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "109", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE SINDIC\u00c2NCIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "670", "co_demandante": "671", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "111", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XVI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "670", "co_demandante": "1478", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "112", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "672", "co_demandante": "673", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "114", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XVII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "674", "co_demandante": "675", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "116", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XVIII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "674", "co_demandante": "1440", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "117", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "676", "co_demandante": "677", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "28", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "676", "co_demandante": "678", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "29", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SUAG", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "678", "co_demandante": "1493", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "30", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "679", "co_demandante": "605", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "3", "ds_nome": "Mesa Diretora", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "679", "co_demandante": "1227", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "11", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "679", "co_demandante": "1125", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "12", "ds_nome": "Fundo de Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade dos Deputados Distritais e Servidores da C\u00e2mara Legislativa", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "FASCAL", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "681", "co_demandante": "683", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "6", "ds_nome": "Secretaria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "684", "co_demandante": "685", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "33", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "684", "co_demandante": "2211", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "34", "ds_nome": "Secretaria Executiva Institucional", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "684", "co_demandante": "2677", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "35", "ds_nome": "COMIT\u00ca DE GEST\u00c3O DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "684", "co_demandante": "3417", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "36", "ds_nome": "COMIT\u00ca DE GEST\u00c3O INTEGRADA DO TERRIT\u00d3RIO DO DISTRITO FEDERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "684", "co_demandante": "689", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "37", "ds_nome": "Comit\u00ea Intersecretarial de An\u00e1lise da Aplica\u00e7\u00e3o da Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "684", "co_demandante": "686", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "38", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SUAG", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "684", "co_demandante": "3317", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "42", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE AN\u00c1LISE DE POL\u00cdTICAS GOVERNAMENTAIS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "684", "co_demandante": "1938", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "44", "ds_nome": "Subsecretaria de Atos Oficiais", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "ATOS", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "684", "co_demandante": "688", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "45", "ds_nome": "Subsecretaria de Inova\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "684", "co_demandante": "1190", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "46", "ds_nome": "ARQUIVO P\u00daBLICO DO DISTRITO FEDERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "686", "co_demandante": "1736", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "39", "ds_nome": "UNIDADE DE AVALIA\u00c7\u00c3O E GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "686", "co_demandante": "3218", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "41", "ds_nome": "ASSESSORIA ESPECIAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "1865", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "165", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "1712", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "183", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA DE ACOMPANHAMENTO ECON\u00d4MICO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "793", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "186", "ds_nome": "Secretaria Executiva de Gest\u00e3o Administrativa", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEGA", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "703", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "201", "ds_nome": "Secretaria Executiva de Fazenda", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "1843", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "258", "ds_nome": "COMIT\u00ca GESTOR DO PLANO DE CAPACITA\u00c7\u00c3O E EDUCA\u00c7\u00c3O CONTINUADA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "2209", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "259", "ds_nome": "COMIT\u00ca GESTOR DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "692", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "260", "ds_nome": "Unidade de Corregedoria", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "702", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "261", "ds_nome": "Secretaria Executiva de Planejamento", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "1208", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "262", "ds_nome": "CONSELHO DE GEST\u00c3O DAS ORGANIZA\u00c7\u00d5ES SOCIAIS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "1495", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "263", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "693", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "264", "ds_nome": "Tribunal Administrativo de Recursos Fiscais", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "TARF", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "2081", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "268", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA DE VALORIZA\u00c7\u00c3O E QUALIDADE DE VIDA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "3405", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "281", "ds_nome": "CONSELHO DA MEDALHA DO M\u00c9RITO GDF-ECONOMIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "1110", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "282", "ds_nome": "Instituto de Previd\u00eancia dos Servidores", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "IPREV", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "1119", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "287", "ds_nome": "Funda\u00e7\u00e3o de Previd\u00eancia Complementar dos Servidores", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DFPREVICOM", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "1076", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "292", "ds_nome": "PROFLORA S.A. - Florestamento e Reflorestamento - Em Liquida\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "PROFLORA S.A.", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "1069", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "294", "ds_nome": "Companhia de Planejamento do Distrito Federal", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CODEPLAN", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "831", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "303", "ds_nome": "Banco de Bras\u00edlia S/A", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "BRB", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "1074", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "352", "ds_nome": "Sociedade de Abastecimento de Bras\u00edlia - Em Liquida\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SAB", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "1831", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "355", "ds_nome": "DF GEST\u00c3O DE ATIVOS S.A.", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DF GEST\u00c3O", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "3139", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "357", "ds_nome": "INSTITUTO DE ASSIST\u00caNCIA A SA\u00daDE DOS SERVIDORES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "INAS", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "693", "co_demandante": "694", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "265", "ds_nome": "Diretoria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DIREX", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "694", "co_demandante": "695", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "266", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Suporte \u00e0s Atividades Plen\u00e1rias", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "GSAP", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "695", "co_demandante": "696", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "267", "ds_nome": "N\u00facleo de Apoio Administrativo", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "1134", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "441", "ds_nome": "Secretaria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "3300", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "443", "ds_nome": "ASSESSORIA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "701", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "444", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SUAG", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "717", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "450", "ds_nome": "Subsecretaria de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "718", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "451", "ds_nome": "Subsecretaria de Educa\u00e7\u00e3o Inclusiva e Integral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "720", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "452", "ds_nome": "Subsecretaria de Forma\u00e7\u00e3o Continuada dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "722", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "453", "ds_nome": "Subsecretaria de Gest\u00e3o de Pessoas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "727", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "463", "ds_nome": "Subsecretaria de Infraestrutura Escolar", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "737", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "465", "ds_nome": "Subsecretaria de Planejamento, Acompanhamento e Avalia\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "3454", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "467", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE APOIO \u00c0S POL\u00cdTICAS EDUCACIONAIS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "1189", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "468", "ds_nome": "CORREGEDORIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "698", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "470", "ds_nome": "Conselho de Educa\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "1511", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "471", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "740", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "472", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Brazl\u00e2ndia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "746", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "473", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Ceil\u00e2ndia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "748", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "474", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Planaltina", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "751", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "475", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Samambaia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "753", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "476", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Santa Maria", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "756", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "477", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "758", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "478", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Sobradinho", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "761", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "479", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Taguatinga", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "763", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "480", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Gama", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "764", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "481", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Guar\u00e1", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "765", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "482", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do N\u00facleo Bandeirante", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "766", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "483", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Parano\u00e1", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "768", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "484", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Plano Piloto", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "770", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "485", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Recanto das Emas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "1113", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "487", "ds_nome": "Funda\u00e7\u00e3o Universidade Aberta", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "FUNAB", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "699", "co_demandante": "1523", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "273", "ds_nome": "DIRETORIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "699", "co_demandante": "1139", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "274", "ds_nome": "FUNDO DE MELHORIA DA GEST\u00c3O P\u00daBLICA - PR\u00d3 GEST\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "699", "co_demandante": "1228", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "276", "ds_nome": "ESCOLA SUPERIOR DE GEST\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "ESG", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "699", "co_demandante": "700", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "279", "ds_nome": "Unidade do Fundo Pr\u00f3-Gest\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "699", "co_demandante": "1241", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "280", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE SELE\u00c7\u00c3O DO PROGRAMA DE BOLSAS DE ESTUDO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "701", "co_demandante": "1204", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "445", "ds_nome": "DIRETORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "701", "co_demandante": "715", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "446", "ds_nome": "Comiss\u00e3o Permanente de Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "701", "co_demandante": "716", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "447", "ds_nome": "Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "701", "co_demandante": "1770", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "448", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE GERENCIAMENTO DE SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "701", "co_demandante": "3126", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "449", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "703", "co_demandante": "704", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "202", "ds_nome": "Subsecretaria da Receita", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "703", "co_demandante": "779", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "254", "ds_nome": "Subsecretaria do Tesouro", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "703", "co_demandante": "783", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "256", "ds_nome": "Subsecretaria de Contabilidade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "704", "co_demandante": "1459", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "203", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DO ISS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "704", "co_demandante": "705", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "205", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Cadastro, Escritura\u00e7\u00e3o e Documentos Fiscais Digitais", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "704", "co_demandante": "710", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "210", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Cobran\u00e7a Tribut\u00e1ria", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "704", "co_demandante": "719", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "218", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Atendimento ao Contribuinte", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "704", "co_demandante": "734", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "226", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "704", "co_demandante": "749", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "238", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Tributos Diretos", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "704", "co_demandante": "3327", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "242", "ds_nome": "CENTRO DE GEST\u00c3O DE MALHA E PROGRAMA\u00c7\u00c3O FISCAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "704", "co_demandante": "767", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "246", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Tributa\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "705", "co_demandante": "707", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "206", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Escritura\u00e7\u00e3o e Documentos Fiscais Digitais", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "705", "co_demandante": "708", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "207", "ds_nome": "Ger\u00eancia do Programa Nota Legal", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "705", "co_demandante": "709", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "208", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Cadastro Fiscal", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "709", "co_demandante": "1191", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "209", "ds_nome": "N\u00daCLEO DE GEST\u00c3O DE SISTEMAS DO CADASTRO FISCAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "710", "co_demandante": "711", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "211", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Gest\u00e3o do Rito Especial", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "710", "co_demandante": "712", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "212", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Cobran\u00e7a Tribut\u00e1ria", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "710", "co_demandante": "713", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "215", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Controle da Arrecada\u00e7\u00e3o e do Cadastro da D\u00edvida Ativa", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "710", "co_demandante": "714", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "217", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Cobran\u00e7a Especializada", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "712", "co_demandante": "2312", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "213", "ds_nome": "FUNDO DE MODERNIZA\u00c7\u00c3O E REAPARELHAMENTO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O FAZEND\u00c1RIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "FUNDAF", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "712", "co_demandante": "2313", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "214", "ds_nome": "FUNDO DA RECEITA TRIBUT\u00c1RIA DO DISTRITO FEDERAL - PR\u00d3 RECEITA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "PR\u00d3 RECEITA", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "713", "co_demandante": "1524", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "216", "ds_nome": "N\u00daCLEO DE RESTITUI\u00c7\u00c3O DE TRIBUTOS DIRETOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "719", "co_demandante": "721", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "219", "ds_nome": "Ag\u00eancia de Atendimento Remoto da Receita", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "719", "co_demandante": "723", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "220", "ds_nome": "Ag\u00eancia de Atendimento da Receita - Bras\u00edlia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "719", "co_demandante": "724", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "221", "ds_nome": "Ag\u00eancia de Atendimento da Receita - Taguatinga", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "719", "co_demandante": "728", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "222", "ds_nome": "Ag\u00eancia de Atendimento da Receita - Ceil\u00e2ndia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "719", "co_demandante": "729", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "223", "ds_nome": "Ag\u00eancia de Atendimento da Receita - SIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "719", "co_demandante": "731", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "224", "ds_nome": "Ag\u00eancia de Atendimento da Receita - Gama", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "719", "co_demandante": "732", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "225", "ds_nome": "Ag\u00eancia de Atendimento da Receita - Planaltina", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "722", "co_demandante": "725", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "454", "ds_nome": "Diretoria de Pagamento de Pessoas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "722", "co_demandante": "1680", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "458", "ds_nome": "DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE SERVIDORES EFETIVOS E TEMPOR\u00c1RIOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "722", "co_demandante": "1646", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "460", "ds_nome": "DIRETORIA DE CADASTRO FUNCIONAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "725", "co_demandante": "726", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "455", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Pagamento", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "725", "co_demandante": "1334", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "456", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE CONSIGNA\u00c7\u00c3O E BENEF\u00cdCIOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "725", "co_demandante": "3197", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "457", "ds_nome": "N\u00daCLEO DE PAGAMENTO DE APOSENTADOS E PENSIONISTAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "727", "co_demandante": "1373", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "464", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE CHAMADA P\u00daBLICA PARA AQUISI\u00c7\u00c3O DE G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS DIRETAMENTE DA AGRICULTURA FAMILIAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "734", "co_demandante": "735", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "227", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Controle de Processos Administrativos Fiscais", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "734", "co_demandante": "736", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "228", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Auditoria Tribut\u00e1ria", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "734", "co_demandante": "738", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "229", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Monitoramento e Auditorias Especiais", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "734", "co_demandante": "1126", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "231", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE MERCADORIAS EM TR\u00c2NSITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "737", "co_demandante": "1234", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "466", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE SELE\u00c7\u00c3O DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "738", "co_demandante": "3389", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "230", "ds_nome": "N\u00daCLEO DE AN\u00c1LISE DE PROCESSOS DE RESTITUI\u00c7\u00c3O E RESSARCIMENTO DE TRIBUTOS INDIRETOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "749", "co_demandante": "3330", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "239", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE GEST\u00c3O DOS IMPOSTOS DE TRANSMISS\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "749", "co_demandante": "3329", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "240", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE GEST\u00c3O DO IPVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "749", "co_demandante": "3328", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "241", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE GEST\u00c3O DE TRIBUTOS IMOBILI\u00c1RIOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "767", "co_demandante": "769", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "247", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Julgamento do Contencioso Administrativo-Fiscal", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "767", "co_demandante": "771", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "248", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Legisla\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "767", "co_demandante": "772", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "249", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Controle e Acompanhamento de Processos Especiais", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "767", "co_demandante": "778", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "253", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Esclarecimento de Normas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "770", "co_demandante": "3058", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "486", "ds_nome": "UNIDADE REGIONAL DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "772", "co_demandante": "777", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "250", "ds_nome": "N\u00facleo de Processos Especiais", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "772", "co_demandante": "3326", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "251", "ds_nome": "N\u00daCLEO DE BENEF\u00cdCIOS FISCAIS DE TRIBUTOS INDIRETOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "772", "co_demandante": "3371", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "252", "ds_nome": "N\u00daCLEO DE IMUNIDADES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "779", "co_demandante": "781", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "255", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o da Gest\u00e3o Financeira", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "1400", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "360", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE ACOMPANHAMENTO DE CONTRATO DE GEST\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "807", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "361", "ds_nome": "Conselho de Sa\u00fade do Distrito Federal", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "1379", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "366", "ds_nome": "COLEGIADO DE GEST\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "791", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "367", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "792", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "369", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "790", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "372", "ds_nome": "Subsecretaria de Planejamento em Sa\u00fade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "787", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "373", "ds_nome": "Subsecretaria de Vigil\u00e2ncia a Sa\u00fade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "785", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "379", "ds_nome": "Secretaria Adjunta de Assist\u00eancia a Sa\u00fade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "784", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "380", "ds_nome": "Secretaria Adjunta de Gest\u00e3o em Sa\u00fade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "802", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "381", "ds_nome": "Subsecretaria de Gest\u00e3o de Pessoas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "789", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "391", "ds_nome": "Subsecretaria de Aten\u00e7\u00e3o Integral a Sa\u00fade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "804", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "392", "ds_nome": "Subsecretaria de Log\u00edstica em Sa\u00fade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "805", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "393", "ds_nome": "Subsecretaria de Infraestrutura em Sa\u00fade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "833", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "394", "ds_nome": "Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Central", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "834", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "395", "ds_nome": "Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Centro-Sul", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "835", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "396", "ds_nome": "Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Leste", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "836", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "397", "ds_nome": "Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Norte", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "837", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "398", "ds_nome": "Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Oeste", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "838", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "399", "ds_nome": "Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Sudoeste", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "839", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "400", "ds_nome": "Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Sul", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "786", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "401", "ds_nome": "Controladoria Setorial da Sa\u00fade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "813", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "416", "ds_nome": "Complexo Regulador em Sa\u00fade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "823", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "418", "ds_nome": "Hospital de Apoio de Bras\u00edlia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "827", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "420", "ds_nome": "Hospital Materno Infantil Dr Antonio Lisboa", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "829", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "422", "ds_nome": "Hospital S\u00e3o Vicente de Paulo", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "809", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "424", "ds_nome": "Fundo de Sa\u00fade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "3213", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "426", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O ESPECIAL DE GEST\u00c3O DE CONTRATOS E SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "1108", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "427", "ds_nome": "Funda\u00e7\u00e3o de Ensino e Pesquisa em Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "FEPECS", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "1118", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "434", "ds_nome": "Funda\u00e7\u00e3o Hemocentro de Bras\u00edlia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "FHB", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "2212", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "439", "ds_nome": "INSTITUTO DE GEST\u00c3O ESTRAT\u00c9GICA DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "IGES/DF", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "783", "co_demandante": "788", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "257", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Tomada de Contas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "786", "co_demandante": "1845", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "402", "ds_nome": "2\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "786", "co_demandante": "3187", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "403", "ds_nome": "3\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "786", "co_demandante": "1136", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "404", "ds_nome": "4\u00b0 Comiss\u00e3o de processo disciplinar", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "786", "co_demandante": "3397", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "405", "ds_nome": "5\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "786", "co_demandante": "1368", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "406", "ds_nome": "6\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "786", "co_demandante": "1369", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "407", "ds_nome": "7\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "786", "co_demandante": "1959", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "408", "ds_nome": "9\u00aa Comiss\u00e3o de Processo Disciplinar", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "786", "co_demandante": "1377", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "409", "ds_nome": "10\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "786", "co_demandante": "1740", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "410", "ds_nome": "12\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "786", "co_demandante": "3443", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "411", "ds_nome": "13\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "786", "co_demandante": "3115", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "412", "ds_nome": "16\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "786", "co_demandante": "3268", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "413", "ds_nome": "21\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCEDIMENTO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "786", "co_demandante": "3222", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "414", "ds_nome": "24\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCEDIMENTO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "786", "co_demandante": "3207", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "415", "ds_nome": "26\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "787", "co_demandante": "1315", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "374", "ds_nome": "DIRETORIA DE VIGIL\u00c2NCIA SANIT\u00c1RIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "787", "co_demandante": "1748", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "375", "ds_nome": "DIRETORIA DE VIGIL\u00c2NCIA AMBIENTAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "787", "co_demandante": "2119", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "376", "ds_nome": "DIRETORIA DE VIGIL\u00c2NCIA EPIDEMIOL\u00d3GICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "787", "co_demandante": "2128", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "377", "ds_nome": "DIRETORIA DE SA\u00daDE DO TRABALHADOR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "787", "co_demandante": "3288", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "378", "ds_nome": "DIRETORIA DO LABORAT\u00d3RIO CENTRAL DE SA\u00daDE P\u00daBLICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "791", "co_demandante": "3148", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "368", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O ESPECIAL DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "792", "co_demandante": "1170", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "370", "ds_nome": "Diretoria de Aquisi\u00e7\u00f5es", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "793", "co_demandante": "794", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "187", "ds_nome": "Subsecretaria de Gest\u00e3o de Pessoas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "793", "co_demandante": "819", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "188", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SUAG", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "795", "co_demandante": "796", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "167", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Licita\u00e7\u00f5es", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "795", "co_demandante": "797", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "169", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de An\u00e1lise de Compras", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "795", "co_demandante": "801", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "172", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Gest\u00e3o de Suprimentos", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "795", "co_demandante": "812", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "176", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Planejamento e Moderniza\u00e7\u00e3o de Licita\u00e7\u00f5es", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "796", "co_demandante": "1824", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "168", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "797", "co_demandante": "798", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "170", "ds_nome": "Diretoria de An\u00e1lise de Projetos", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "797", "co_demandante": "800", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "171", "ds_nome": "Diretoria de Pesquisa de Mercado", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "801", "co_demandante": "803", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "173", "ds_nome": "Diretoria de Sistema de Registro de Pre\u00e7os", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "801", "co_demandante": "806", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "174", "ds_nome": "Diretoria de Gest\u00e3o de Almoxarifado", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "802", "co_demandante": "1132", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "382", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o de Profissionais", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "802", "co_demandante": "1194", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "389", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE INOVA\u00c7\u00c3O E GEST\u00c3O DO CONHECIMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "806", "co_demandante": "808", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "175", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Acompanhamento de Almoxarifado", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "807", "co_demandante": "1968", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "362", "ds_nome": "CONSELHO REGIONAL DE SA\u00daDE DO RIACHO FUNDO I", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "807", "co_demandante": "2219", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "363", "ds_nome": "CONSELHO REGIONAL DE SA\u00daDE DE BRAZL\u00c2NDIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "807", "co_demandante": "2220", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "364", "ds_nome": "CONSELHO REGIONAL DE SA\u00daDE DO GAMA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "807", "co_demandante": "3248", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "365", "ds_nome": "CONSELHO REGIONAL DE SA\u00daDE DO RIACHO FUNDO II", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "809", "co_demandante": "810", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "425", "ds_nome": "Diretoria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "812", "co_demandante": "816", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "177", "ds_nome": "Diretoria de Planejamento e Projetos", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "812", "co_demandante": "817", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "178", "ds_nome": "Diretoria de Automa\u00e7\u00e3o de Projetos", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "813", "co_demandante": "814", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "417", "ds_nome": "Diretoria Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "819", "co_demandante": "822", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "189", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Or\u00e7amento e Finan\u00e7as", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "819", "co_demandante": "824", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "190", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "819", "co_demandante": "2599", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "194", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O INTERNA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "819", "co_demandante": "3103", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "198", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O DOCUMENTAL, INFORMA\u00c7\u00c3O E CONHECIMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "819", "co_demandante": "2113", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "200", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE PROCESSO ADMINISTRATIVO DE RESPONSABILIZA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "823", "co_demandante": "825", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "419", "ds_nome": "Diretoria Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "824", "co_demandante": "826", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "191", "ds_nome": "Diretoria de Gest\u00e3o de Pessoas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "826", "co_demandante": "2909", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "192", "ds_nome": "DIRETORIA DE REGISTROS FINANCEIROS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "827", "co_demandante": "828", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "421", "ds_nome": "DIRETORIA GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "829", "co_demandante": "830", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "423", "ds_nome": "Diretoria Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "3092", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "304", "ds_nome": "DIRETORIA EXECUTIVA DE CONTROLE E RISCOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "2161", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "305", "ds_nome": "DIRETORIA EXECUTIVA DE PESSOAS, ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E RETAGUARDA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "2172", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "311", "ds_nome": "DIRETORIA DE ATACADO E GOVERNO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "1183", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "313", "ds_nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "1290", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "314", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "1213", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "315", "ds_nome": "DIRETORIA JUR\u00cdDICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "1010", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "316", "ds_nome": "Diretoria de Gest\u00e3o de Pessoas e Administra\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "1271", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "317", "ds_nome": "DIRETORIA DE SERVI\u00c7OS E PRODUTOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "2146", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "321", "ds_nome": "DIRETORIA EXECUTIVA DE VAREJO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "2277", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "324", "ds_nome": "DIRETORIA COLEGIADA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "1017", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "325", "ds_nome": "Superintend\u00eancia de Marketing", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "1255", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "326", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "1256", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "327", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE PRODUTOS E SERVI\u00c7OS BANC\u00c1RIOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "1015", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "328", "ds_nome": "Superintend\u00eancia de Governo", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "1011", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "329", "ds_nome": "Superintend\u00eancia de Administra\u00e7\u00e3o de Material, Patrim\u00f4nio e Servi\u00e7os Gerais", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "1489", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "332", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE GEST\u00c3O DE CANAIS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "1021", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "334", "ds_nome": "BRB - Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimento S/A.", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "BRB-CRED", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "3056", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "337", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE ESTRAT\u00c9GIA E DESENVOLVIMENTO DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "1025", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "338", "ds_nome": "BRB - Card", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "BRB-CARD", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "1044", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "343", "ds_nome": "BRB - Distribuidora de T\u00edtulos e Valores Mobili\u00e1rios S.A.", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "BRB - DIST", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "1046", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "344", "ds_nome": "BRB - Administradora e Corretora de Seguros S.A.", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "BRB Seguros", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "3116", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "349", "ds_nome": "BRB SERVI\u00c7OS S.A.", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "840", "co_demandante": "842", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "851", "ds_nome": "Secretaria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "840", "co_demandante": "2087", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "852", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ECONOMIA CRIATIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "840", "co_demandante": "843", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "853", "ds_nome": "Subsecretaria de Fomento e Incentivo Cultural", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "840", "co_demandante": "841", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "856", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SUAG", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "840", "co_demandante": "1904", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "858", "ds_nome": "Subsecretaria de Difus\u00e3o e Diversidade Cultural", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "840", "co_demandante": "845", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "859", "ds_nome": "Conselho de Cultura", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "840", "co_demandante": "2118", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "860", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "840", "co_demandante": "1406", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "861", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE AFERI\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO PROMOCIONAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "841", "co_demandante": "3235", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "857", "ds_nome": "DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "843", "co_demandante": "844", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "854", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Fundo de Apoio \u00e0 Cultura", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "844", "co_demandante": "1418", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "855", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "846", "co_demandante": "2286", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "492", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "846", "co_demandante": "848", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "494", "ds_nome": "CHEFIA DE GABINETE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "846", "co_demandante": "1531", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "495", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA DE GEST\u00c3O INTEGRADA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "846", "co_demandante": "3242", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "503", "ds_nome": "FUNDO DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "846", "co_demandante": "2369", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "505", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ELEITORAL DAS ELEI\u00c7\u00d5ES DOS CONSELHOS COMUNIT\u00c1RIOS DE SEGURAN\u00c7A", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "846", "co_demandante": "2336", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "506", "ds_nome": "CONSELHO DISTRITAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "846", "co_demandante": "865", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "508", "ds_nome": "CONSELHO PENITENCI\u00c1RIO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "COPEN", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "846", "co_demandante": "873", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "511", "ds_nome": "CONSELHO DE TR\u00c2NSITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CONTRANDIF", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "846", "co_demandante": "1312", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "512", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE DISCIPLINA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "846", "co_demandante": "1166", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "513", "ds_nome": "Casa Militar", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CM", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "846", "co_demandante": "849", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "514", "ds_nome": "Pol\u00edcia Militar do Distrito Federal", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "PMDF", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "846", "co_demandante": "858", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "525", "ds_nome": "Corpo de Bombeiros Militar", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CBMDF", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "846", "co_demandante": "877", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "544", "ds_nome": "POL\u00cdCIA CIVIL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "PCDF", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "846", "co_demandante": "1117", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "556", "ds_nome": "Departamento de Tr\u00e2nsito", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DETRAN", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "849", "co_demandante": "2122", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "515", "ds_nome": "ESTADO MAIOR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "849", "co_demandante": "851", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "516", "ds_nome": "Departamento de Gest\u00e3o de Pessoal", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DGP", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "849", "co_demandante": "854", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "518", "ds_nome": "Departamento de Log\u00edstica e Finan\u00e7as", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DLF", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "849", "co_demandante": "855", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "521", "ds_nome": "Departamento de Sa\u00fade e Assist\u00eancia ao Pessoal", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DSAP", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "849", "co_demandante": "1872", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "523", "ds_nome": "CONSELHO DE DISCIPLINA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "849", "co_demandante": "2977", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "524", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "850", "co_demandante": "3442", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "497", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE PLANEJAMENTO, LICITA\u00c7\u00d5ES E COMPRA DIRETA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "850", "co_demandante": "852", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "498", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Licita\u00e7\u00f5es, Contratos e Conv\u00eanios", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CLCC", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "850", "co_demandante": "853", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "499", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Planejamento de Aquisi\u00e7\u00f5es e Contrata\u00e7\u00f5es", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CPAC", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "851", "co_demandante": "856", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "517", "ds_nome": "Diretoria de Veteranos, Pensionistas e Civis", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DIPC", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "854", "co_demandante": "1295", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "519", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "855", "co_demandante": "1781", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "522", "ds_nome": "DIRETORIA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DE CONTRATOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DPGC", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "858", "co_demandante": "3258", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "526", "ds_nome": "CORREGEDORIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "858", "co_demandante": "2261", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "527", "ds_nome": "CONTROLADORIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "858", "co_demandante": "2137", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "528", "ds_nome": "CONSELHO DO FUNDO DE MODERNIZA\u00c7\u00c3O, MANUTEN\u00c7\u00c3O E REEQUIPAMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "858", "co_demandante": "859", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "529", "ds_nome": "Subcomando Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "858", "co_demandante": "874", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "543", "ds_nome": "Comiss\u00e3o Permanente de Concursos", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "859", "co_demandante": "864", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "530", "ds_nome": "Departamento de Administra\u00e7\u00e3o, Log\u00edstica e Financeira", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "859", "co_demandante": "861", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "534", "ds_nome": "Departamento de Recursos Humanos", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "859", "co_demandante": "869", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "539", "ds_nome": "Departamento de Seguran\u00e7a Contra Inc\u00eandio", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "861", "co_demandante": "860", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "535", "ds_nome": "Diretoria de Gest\u00e3o de Pessoal", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "861", "co_demandante": "862", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "536", "ds_nome": "Diretoria de Inativos e Pensionistas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "861", "co_demandante": "863", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "537", "ds_nome": "Diretoria de Sa\u00fade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "863", "co_demandante": "1239", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "538", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE CREDENCIAMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "864", "co_demandante": "866", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "531", "ds_nome": "Diretoria de Or\u00e7amento e Finan\u00e7as", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "864", "co_demandante": "867", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "532", "ds_nome": "Diretoria de Contrata\u00e7\u00f5es e Aquisi\u00e7\u00f5es", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "864", "co_demandante": "868", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "533", "ds_nome": "Diretoria de Materiais e Servi\u00e7os", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "865", "co_demandante": "2005", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "509", "ds_nome": "N\u00daCLEO DE ACOMPANHAMENTO DE FUNDOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "865", "co_demandante": "2006", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "510", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "869", "co_demandante": "870", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "540", "ds_nome": "Diretoria de Vistorias", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "869", "co_demandante": "871", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "541", "ds_nome": "Diretoria de Estudos e An\u00e1lise de Projetos", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "869", "co_demandante": "872", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "542", "ds_nome": "Diretoria de Investiga\u00e7\u00e3o de Inc\u00eandio", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "877", "co_demandante": "878", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "545", "ds_nome": "DIRE\u00c7\u00c3O GERAL ADJUNTA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DG", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "877", "co_demandante": "879", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "546", "ds_nome": "DEPARTAMENTO DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DGP", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "877", "co_demandante": "1815", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "547", "ds_nome": "DEPARTAMENTO DE ATIVIDADES ESPECIAIS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "877", "co_demandante": "1454", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "549", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "877", "co_demandante": "882", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "550", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CPL", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "877", "co_demandante": "1792", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "551", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE ALIENA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "877", "co_demandante": "880", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "552", "ds_nome": "DEPARTAMENTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DAG", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "877", "co_demandante": "881", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "554", "ds_nome": "ESCOLA SUPERIOR DE POL\u00cdCIA CIVIL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "ESPC", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "877", "co_demandante": "3084", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "555", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO FUNDO DE MODERNIZA\u00c7\u00c3O, MANUTEN\u00c7\u00c3O E REEQUIPAMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "880", "co_demandante": "3118", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "553", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE APURA\u00c7\u00c3O DE INADIMPLEMENTO CONTRATUAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "883", "co_demandante": "884", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1027", "ds_nome": "CHEFIA DE GABINETE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "883", "co_demandante": "1943", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1028", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "883", "co_demandante": "888", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1029", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ATENDIMENTO AO TRABALHADOR E EMPREGADOR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "883", "co_demandante": "1688", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1030", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "883", "co_demandante": "1705", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1033", "ds_nome": "CONSELHO DE TRABALHO, EMPREGO E RENDA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "883", "co_demandante": "3363", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1034", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "883", "co_demandante": "1951", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1035", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE LOCA\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEIS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "883", "co_demandante": "1329", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1036", "ds_nome": "FUNDO PARA GERA\u00c7\u00c3O DE EMPREGO E RENDA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "883", "co_demandante": "3141", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1038", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "889", "co_demandante": "890", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "578", "ds_nome": "CHEFIA DE GABINETE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "889", "co_demandante": "3215", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "579", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "889", "co_demandante": "1455", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "580", "ds_nome": "ASSESSORIA JUR\u00cdDICO LEGISLATIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "889", "co_demandante": "894", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "581", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE OPERA\u00c7\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "889", "co_demandante": "1288", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "582", "ds_nome": "Subsecretaria de Arrecada\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Controle de Gratuidades", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "889", "co_demandante": "1351", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "584", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE TERMINAIS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "889", "co_demandante": "896", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "586", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O, AUDITORIA E CONTROLE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "889", "co_demandante": "1178", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "590", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "889", "co_demandante": "1613", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "596", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE SERVI\u00c7OS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "889", "co_demandante": "1245", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "598", "ds_nome": "JUNTA ADMINISTRATIVA DE RECURSOS DE INFRA\u00c7\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "889", "co_demandante": "3344", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "599", "ds_nome": "CONSELHO DE TRANSPORTE P\u00daBLICO COLETIVO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "889", "co_demandante": "1463", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "600", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO E DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "889", "co_demandante": "1116", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "601", "ds_nome": "Departamento de Estradas de Rodagem", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DER", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "889", "co_demandante": "1048", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "619", "ds_nome": "Sociedade de Transportes Coletivos de Bras\u00edlia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "TCB", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "889", "co_demandante": "1081", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "624", "ds_nome": "Companhia do Metropolitano", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "METR\u00d4/DF", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "892", "co_demandante": "1217", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "912", "ds_nome": "CHEFIA DE GABINETE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "892", "co_demandante": "2124", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "913", "ds_nome": "UNIDADE DE CORREI\u00c7\u00c3O E TOMADA DE CONTAS ESPECIAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "892", "co_demandante": "1301", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "914", "ds_nome": "Secretaria Adjunta de Desenvolvimento Social", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "892", "co_demandante": "2239", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "915", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "892", "co_demandante": "1574", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "925", "ds_nome": "C\u00c2MARA INTERSETORIAL DE SEGURAN\u00c7A ALIMENTAR E NUTRICIONAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "892", "co_demandante": "899", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "926", "ds_nome": "Conselho de Assist\u00eancia Social", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CAS", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "892", "co_demandante": "1539", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "928", "ds_nome": "CONSELHO DE SEGURAN\u00c7A ALIMENTAR E NUTRICIONAL DO DISTRITO FEDERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "892", "co_demandante": "1721", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "930", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE TOMADA DE CONTAS ESPECIAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "892", "co_demandante": "2252", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "931", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE SELE\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "893", "co_demandante": "898", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "917", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "893", "co_demandante": "2083", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "919", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00d5ES, CONTRATOS E CONV\u00caNIOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "893", "co_demandante": "897", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "921", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Administrativa", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "896", "co_demandante": "1220", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "587", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE AUDITORIAS E SAN\u00c7\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "898", "co_demandante": "1429", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "918", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO E DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "899", "co_demandante": "1731", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "927", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "1510", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "779", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "1358", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "780", "ds_nome": "Subsecretaria de Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEAGRI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "901", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "781", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEAGRI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "902", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "787", "ds_nome": "Subsecretaria de Defesa Agropecu\u00e1ria", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEAGRI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "1342", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "791", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE POL\u00cdTICAS SOCIAIS RURAIS, ABASTECIMENTO E COMERCIALIZA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "1299", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "795", "ds_nome": "CONSELHO DE POL\u00cdTICA DE DESENVOLVIMENTO RURAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "1348", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "797", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "1300", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "798", "ds_nome": "FUNDO DE DESENVOLVIMENTO RURAL DO DISTRITO FEDERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "2059", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "802", "ds_nome": "FUNDO DISTRITAL DE DESENVOLVIMENTO RURAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "2057", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "805", "ds_nome": "FUNDO DISTRITAL DE SANIDADE ANIMAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "1396", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "807", "ds_nome": "CONSELHO DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O DAS \u00c1REAS P\u00daBLICAS RURAIS DO DISTRITO FEDERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "1405", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "808", "ds_nome": "CENTRAL DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O DE TERRAS P\u00daBLICAS DO DISTRITO FEDERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "1545", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "809", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "1518", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "810", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "2232", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "811", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "3129", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "812", "ds_nome": "CONSELHO DE POL\u00cdTICA DE ASSENTAMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "2935", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "813", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE SELE\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "3157", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "814", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "3256", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "815", "ds_nome": "CONSELHO DE DESENVOLVIMENTO RURAL SUSTENT\u00c1VEL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "3400", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "816", "ds_nome": "COMIT\u00ca INTERNO DE GOVERNAN\u00c7A E GEST\u00c3O DE RISCOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "1038", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "817", "ds_nome": "Centrais de Abastecimento do Distrito Federal", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CEASA", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "1092", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "826", "ds_nome": "Empresa de Assist\u00eancia T\u00e9cnica e Extens\u00e3o Rural", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "EMATER", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "1078", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "830", "ds_nome": "SERVI\u00c7O SOCIAL AUT\u00d4NOMO PARQUE GRANJA DO TORTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "901", "co_demandante": "1444", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "782", "ds_nome": "DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "901", "co_demandante": "1640", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "784", "ds_nome": "DIRETORIA DE LOG\u00cdSTICA E APOIO OPERACIONAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "901", "co_demandante": "1214", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "786", "ds_nome": "COMISS\u00c3O T\u00c9CNICA PERMANENTE DE SELE\u00c7\u00c3O DOS ASSENTAMENTOS NO \u00c2MBITO DO PRAT-CTS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "902", "co_demandante": "903", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "788", "ds_nome": "Diretoria de Sanidade Agropecu\u00e1ria e Fiscaliza\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEAGRI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "902", "co_demandante": "1337", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "789", "ds_nome": "DIRETORIA DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE TR\u00c2NSITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "902", "co_demandante": "904", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "790", "ds_nome": "Diretoria de Inspe\u00e7\u00e3o de Produtos de Origem Vegetal e Animal", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEAGRI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "906", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "635", "ds_nome": "Secretaria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "940", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "636", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SUAG", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "907", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "642", "ds_nome": "Controladoria Setorial da Justi\u00e7a", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "1247", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "644", "ds_nome": "Subsecretaria do Sistema Socioeducativo", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "1332", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "645", "ds_nome": "Subsecretaria de Assuntos Funer\u00e1rios", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SUAF", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "932", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "646", "ds_nome": "Subsecretaria de Pol\u00edticas Para Idoso", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "933", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "649", "ds_nome": "Subsecretaria de Pol\u00edticas para Crian\u00e7as e Adolescentes", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "934", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "650", "ds_nome": "Subsecretaria de Enfrentamento \u00e0s Drogas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "935", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "651", "ds_nome": "Subsecretaria de Pol\u00edticas de Direitos Humanos e de Igualdade Racial", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "936", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "653", "ds_nome": "Subsecretaria de Moderniza\u00e7\u00e3o do Atendimento Imediato ao Cidad\u00e3o - Na Hora", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "941", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "655", "ds_nome": "Subsecretaria de Apoio a V\u00edtimas de Viol\u00eancia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "942", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "656", "ds_nome": "Unidade de Seguran\u00e7a Institucional", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "931", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "657", "ds_nome": "Comiss\u00e3o de \u00c9tica e Disciplina dos Conselhos Tutelares", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "1623", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "658", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE LOCA\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEIS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "912", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "659", "ds_nome": "Conselho de Defesa de Direitos da Pessoa com Defici\u00eancia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "917", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "661", "ds_nome": "Conselho de Direitos do Negro", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "909", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "663", "ds_nome": "Conselho de Pol\u00edtica sobre Drogas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "926", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "665", "ds_nome": "Conselho dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "921", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "670", "ds_nome": "Conselho Distrital de Promo\u00e7\u00e3o dos Direitos Humanos e Cidadania LGBT", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "1889", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "672", "ds_nome": "CONSELHO DISTRITAL DE PROMO\u00c7\u00c3O E DEFESA DOS DIREITOS HUMANOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "924", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "673", "ds_nome": "Conselho do Programa \u00e0s V\u00edtimas, Testemunhas e Familiares - Provita", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "1424", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "675", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "1114", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "676", "ds_nome": "Funda\u00e7\u00e3o de Amparo ao Trabalhador Preso", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "FUNAP", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "1164", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "682", "ds_nome": "Instituto de Defesa do Consumidor", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "PROCON", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "907", "co_demandante": "2275", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "643", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "908", "co_demandante": "929", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "648", "ds_nome": "Secretaria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CD IDOSO", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "909", "co_demandante": "930", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "664", "ds_nome": "Secretaria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CD DROGAS", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "910", "co_demandante": "911", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "834", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEACI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "912", "co_demandante": "913", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "660", "ds_nome": "Secretaria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CD DEFICI\u00caNCIA", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "915", "co_demandante": "3263", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "836", "ds_nome": "CHEFIA DE GABINETE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "915", "co_demandante": "2238", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "837", "ds_nome": "COMIT\u00ca DE GEST\u00c3O DA TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "915", "co_demandante": "916", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "838", "ds_nome": "Secretaria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SECTI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "915", "co_demandante": "1892", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "839", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "915", "co_demandante": "3177", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "840", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE A\u00c7\u00d5ES E PROJETOS ESTRUTURANTES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "915", "co_demandante": "1115", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "841", "ds_nome": "Funda\u00e7\u00e3o de Apoio \u00e0 Pesquisa", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "FAP", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "917", "co_demandante": "918", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "662", "ds_nome": "Secretaria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CD NEGRO", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "920", "co_demandante": "923", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "701", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "920", "co_demandante": "927", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "702", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "920", "co_demandante": "2519", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "704", "ds_nome": "CONSELHO DE SANEAMENTO B\u00c1SICO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "920", "co_demandante": "1382", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "705", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "920", "co_demandante": "3448", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "706", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "920", "co_demandante": "1024", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "707", "ds_nome": "Companhia de Saneamento Ambiental", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CAESB", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "920", "co_demandante": "1012", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "721", "ds_nome": "Companhia Energ\u00e9tica de Bras\u00edlia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CEB", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "920", "co_demandante": "1270", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "752", "ds_nome": "COMPANHIA BRASILIENSE DE G\u00c1S", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "920", "co_demandante": "1056", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "753", "ds_nome": "Companhia Urbanizadora da  Nova Capital do Brasil", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "NOVACAP", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "921", "co_demandante": "922", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "671", "ds_nome": "Secret\u00e1ria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CD LGBT", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "924", "co_demandante": "925", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "674", "ds_nome": "Secretaria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CD PROVITA", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "926", "co_demandante": "1434", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "666", "ds_nome": "FUNDO DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "926", "co_demandante": "928", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "668", "ds_nome": "Secretaria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CD ADOLESCENTE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "926", "co_demandante": "1583", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "669", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE SELE\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "927", "co_demandante": "3462", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "703", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "932", "co_demandante": "908", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "647", "ds_nome": "Conselho de Direitos do Idoso", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "935", "co_demandante": "2999", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "652", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE SELE\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "936", "co_demandante": "937", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "654", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Inova\u00e7\u00e3o e Tecnologia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "938", "co_demandante": "1340", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "846", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "938", "co_demandante": "1201", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "847", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "938", "co_demandante": "1436", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "848", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE CONCORR\u00caNCIA DE PUBLICIDADE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "938", "co_demandante": "3236", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "849", "ds_nome": "COMIT\u00ca DE GEST\u00c3O DA TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "940", "co_demandante": "1209", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "637", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "940", "co_demandante": "2035", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "640", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "940", "co_demandante": "2480", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "641", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "945", "co_demandante": "946", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1006", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "945", "co_demandante": "949", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1007", "ds_nome": "CHEFIA DE GABINETE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "945", "co_demandante": "2269", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1008", "ds_nome": "CONSELHO GESTOR DE PARCERIAS P\u00daBLICO/PRIVADAS \u2013 CGP", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "947", "co_demandante": "1767", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "864", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "947", "co_demandante": "3282", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "865", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA DE EMPREENDEDORISMO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "947", "co_demandante": "948", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "866", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SDE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "947", "co_demandante": "950", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "870", "ds_nome": "Subsecretaria de Apoio \u00e0s \u00c1reas de Desenvolvimento Econ\u00f4mico", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SDE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "947", "co_demandante": "1356", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "871", "ds_nome": "COMIT\u00ca DE FINANCIAMENTO \u00c0 ATIVIDADE PRODUTIVA DO DISTRITO FEDERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "947", "co_demandante": "3079", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "872", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE DISCIPLINA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "947", "co_demandante": "1894", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "873", "ds_nome": "COMIT\u00ca DE DESENVOLVIMENTO INDUSTRIAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "947", "co_demandante": "1393", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "874", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "947", "co_demandante": "1086", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "875", "ds_nome": "Companhia Imobili\u00e1ria de Bras\u00edlia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "TERRACAP", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "947", "co_demandante": "1650", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "902", "ds_nome": "PROGRAMA DE APOIO AO EMPREENDIMENTO PRODUTIVO DO DISTRITO FEDERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "947", "co_demandante": "1309", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "907", "ds_nome": "JUNTA COMERCIAL, INDUSTRIAL E SERVI\u00c7OS DO DISTRITO FEDERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "JUCIS", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "948", "co_demandante": "3283", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "867", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O INTERNA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "954", "co_demandante": "958", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "689", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "954", "co_demandante": "957", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "690", "ds_nome": "CHEFIA DE GABINETE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "954", "co_demandante": "964", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "691", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SUAG", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "954", "co_demandante": "3302", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "693", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE ATIVIDADES ECON\u00d4MICAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "954", "co_demandante": "963", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "694", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE OBRAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SUOB", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "954", "co_demandante": "961", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "695", "ds_nome": "UNIDADE DE INSTRU\u00c7\u00c3O E AN\u00c1LISE DE RECURSOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "UNIAR", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "954", "co_demandante": "1508", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "697", "ds_nome": "UNIDADE DE RECEITA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "954", "co_demandante": "1365", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "698", "ds_nome": "COMIT\u00ca GESTOR TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "954", "co_demandante": "1408", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "699", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO E DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "955", "co_demandante": "1381", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "764", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "955", "co_demandante": "956", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "765", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEJUV", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "959", "co_demandante": "960", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "965", "ds_nome": "Secretaria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEMA", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "959", "co_demandante": "962", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "966", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEMA", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "959", "co_demandante": "3082", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "967", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ASSUNTOS ESTRAT\u00c9GICOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "959", "co_demandante": "3446", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "968", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO FUNDO \u00daNICO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "959", "co_demandante": "1143", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "969", "ds_nome": "Conselho do Meio Ambiente do Distrito Federal", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "959", "co_demandante": "2154", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "972", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "959", "co_demandante": "1461", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "973", "ds_nome": "CONSELHO DE RECURSOS H\u00cdDRICOS DO DISTRITO FEDERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "959", "co_demandante": "1102", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "974", "ds_nome": "Ag\u00eancia Reguladora de \u00e1guas, Energia e Saneamento B\u00e1sico", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "ADASA", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "959", "co_demandante": "1111", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "981", "ds_nome": "Instituto do Meio Ambiente e dos Recursos H\u00eddricos", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "IBRAM", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "959", "co_demandante": "1233", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "992", "ds_nome": "Jardim Bot\u00e2nico de Bras\u00edlia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "JBB", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "959", "co_demandante": "1112", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "995", "ds_nome": "Funda\u00e7\u00e3o Jardim Zool\u00f3gico de Bras\u00edlia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "FJZB", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "959", "co_demandante": "1109", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "998", "ds_nome": "Servi\u00e7o de Limpeza Urbana", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SLU", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "961", "co_demandante": "1243", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "696", "ds_nome": "JUNTA DE AN\u00c1LISE RECURSOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "964", "co_demandante": "966", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "692", "ds_nome": "DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DIGEP", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "965", "co_demandante": "967", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1016", "ds_nome": "Secretaria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "965", "co_demandante": "968", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1017", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SAG", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "965", "co_demandante": "969", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1019", "ds_nome": "Subsecretaria de Infraestrutura de Turismo", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "965", "co_demandante": "1487", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1020", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "965", "co_demandante": "3438", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1021", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "968", "co_demandante": "1745", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1018", "ds_nome": "DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "970", "co_demandante": "3259", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "933", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA DE GEST\u00c3O DO TERRIT\u00d3RIO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "970", "co_demandante": "1306", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "934", "ds_nome": "Subsecretaria de Pol\u00edticas e Planejamento Urbano", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SUPLAN", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "970", "co_demandante": "972", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "936", "ds_nome": "Secretaria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "970", "co_demandante": "973", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "937", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SUAG", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "970", "co_demandante": "974", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "940", "ds_nome": "Central de Aprova\u00e7\u00e3o de Projetos", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CAP", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "970", "co_demandante": "1215", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "942", "ds_nome": "CONSELHO GESTOR DO FUNDO DISTRITAL DE HABITA\u00c7\u00c3O DE INTERESSE SOCIAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "FUNDHIS", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "970", "co_demandante": "1216", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "943", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO FUNDO DE DESENVOLVIMENTO URBANO DO DISTRITO FEDERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "FUNDURB", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "970", "co_demandante": "1235", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "944", "ds_nome": "CONSELHO DE PLANEJAMENTO TERRITORIAL E  URBANO DO DISTRITO FEDERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CONPLAN", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "970", "co_demandante": "1538", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "945", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "970", "co_demandante": "3337", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "946", "ds_nome": "COMIT\u00ca GESTOR DA ESTRUTURA EXECUTIVA DA INFRAESTRUTURA DE DADOS ESPACIAIS DO DISTRITO FEDERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "970", "co_demandante": "3341", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "947", "ds_nome": "COMIT\u00ca DE GEST\u00c3O PARTICIPATIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "970", "co_demandante": "1094", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "948", "ds_nome": "Companhia de Desenvolvimento Habitacional", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CODHAB", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "973", "co_demandante": "3309", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "938", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "973", "co_demandante": "975", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "939", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "974", "co_demandante": "1945", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "941", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE APURA\u00c7\u00c3O DE ILEGALIDADE EM HABITA\u00c7\u00c3O E LICENCIAMENTO DE PROJETOS DE ARQUITETURA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "977", "co_demandante": "978", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1014", "ds_nome": "CHEFIA DE ASSESSORIA ESPECIAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "979", "co_demandante": "3087", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "955", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA DE POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "979", "co_demandante": "984", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "956", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SUAG", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "979", "co_demandante": "989", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "959", "ds_nome": "Subsecretaria de Esporte Lazer e Espa\u00e7os Esportivos", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "979", "co_demandante": "985", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "960", "ds_nome": "Subsecretaria dos Centros Ol\u00edmpicos e Paral\u00edmpicos", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "979", "co_demandante": "3067", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "961", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "979", "co_demandante": "993", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "962", "ds_nome": "Fundo de Apoio ao Esporte", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "FAE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "980", "co_demandante": "2040", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "767", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "980", "co_demandante": "1347", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "769", "ds_nome": "SECRETARIA ADJUNTA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "980", "co_demandante": "2078", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "770", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "980", "co_demandante": "2090", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "772", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ENFRENTAMENTO \u00c0 VIOL\u00caNCIA CONTRA AS MULHERES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "980", "co_demandante": "3369", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "774", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE PROMO\u00c7\u00c3O DAS MULHERES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "980", "co_demandante": "1320", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "776", "ds_nome": "CONSELHO DOS DIREITOS DA MULHER", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "981", "co_demandante": "983", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1023", "ds_nome": "CHEFIA DE GABINETE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "981", "co_demandante": "2085", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1024", "ds_nome": "CONSELHO DE DEFESA DOS DIREITOS DA PESSOA COM DEFICI\u00caNCIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "984", "co_demandante": "3172", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "957", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "984", "co_demandante": "2195", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "958", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE SELE\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "986", "co_demandante": "2291", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1064", "ds_nome": "EQUIPE DE PLANEJAMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "986", "co_demandante": "2281", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1065", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO FUNDO PRO-JUR\u00cdDICO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "986", "co_demandante": "2163", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1066", "ds_nome": "PROCURADORIA-GERAL ADJUNTA DO CONSULTIVO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "986", "co_demandante": "990", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1067", "ds_nome": "Secretaria Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "986", "co_demandante": "987", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1071", "ds_nome": "Procuradoria Geral do Contencioso", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "986", "co_demandante": "1557", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1072", "ds_nome": "PROCURADORIA ESPECIAL DE GEST\u00c3O ESTRAT\u00c9GICA, ESTUDOS E INOVA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "986", "co_demandante": "1579", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1074", "ds_nome": "CORREGEDORIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "986", "co_demandante": "1628", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1076", "ds_nome": "COMIT\u00ca INTERNO DE GOVERNAN\u00c7A P\u00daBLICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "986", "co_demandante": "1292", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1077", "ds_nome": "CONSELHO SUPERIOR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "990", "co_demandante": "991", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1068", "ds_nome": "Subsecretaria Geral de Administra\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "991", "co_demandante": "992", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1069", "ds_nome": "Diretoria de Gest\u00e3o de Pessoas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "992", "co_demandante": "1421", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1070", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E PROMO\u00c7\u00c3O FUNCIONAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "993", "co_demandante": "998", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "963", "ds_nome": "Conselho de Administra\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "994", "co_demandante": "996", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1010", "ds_nome": "CHEFIA DE GABINETE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "994", "co_demandante": "2268", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1011", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ARTICULA\u00c7\u00c3O INSTITUCIONAL SOCIAL E DO TRABALHO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "994", "co_demandante": "3321", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1012", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "995", "co_demandante": "3221", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1040", "ds_nome": "CONSELHO DE GOVERNAN\u00c7A P\u00daBLICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "995", "co_demandante": "1950", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1041", "ds_nome": "Ouvidoria-Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CGDF", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "995", "co_demandante": "997", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1042", "ds_nome": "Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CGDF", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "995", "co_demandante": "1188", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1043", "ds_nome": "CONTROLADORIA GERAL EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "995", "co_demandante": "1326", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1044", "ds_nome": "CONTROLADORIA GERAL ADJUNTA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "995", "co_demandante": "1004", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1045", "ds_nome": "Assessoria de Gest\u00e3o Estrat\u00e9gica e Projetos", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CGDF", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "995", "co_demandante": "1003", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1046", "ds_nome": "Subcontroladoria de Controle Interno", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CGDF", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "995", "co_demandante": "1002", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1047", "ds_nome": "Subcontroladoria de Gest\u00e3o Interna", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CGDF", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "995", "co_demandante": "1000", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1049", "ds_nome": "Subcontroladoria de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CGDF", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "995", "co_demandante": "1001", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1050", "ds_nome": "Subcontroladoria de Correi\u00e7\u00e3o Administrativa", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CGDF", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "995", "co_demandante": "999", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1052", "ds_nome": "Subcontroladoria de Transpar\u00eancia e Controle Social", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CGDF", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "995", "co_demandante": "1507", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1053", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "995", "co_demandante": "2406", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1054", "ds_nome": "COMISS\u00c3O GERAL DE \u00c9TICA P\u00daBLICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1001", "co_demandante": "3433", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1051", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1002", "co_demandante": "1244", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1048", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1005", "co_demandante": "1006", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1056", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SUAG", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1005", "co_demandante": "1266", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1060", "ds_nome": "Comiss\u00e3o Permanente de Condu\u00e7\u00e3o de Processos Administrativos Disciplinares", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1005", "co_demandante": "1536", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1061", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1005", "co_demandante": "3163", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1062", "ds_nome": "CONSELHO SUPERIOR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1006", "co_demandante": "1007", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1057", "ds_nome": "Diretoria de Gest\u00e3o de Pessoas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1006", "co_demandante": "1008", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1058", "ds_nome": "Diretoria de Licita\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1006", "co_demandante": "1009", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1059", "ds_nome": "Diretoria de Or\u00e7amento, Planejamento e Finan\u00e7as", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1011", "co_demandante": "1013", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "330", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Servi\u00e7os Gerais", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1011", "co_demandante": "1014", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "331", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Contrata\u00e7\u00f5es", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1012", "co_demandante": "1018", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "722", "ds_nome": "DIRETORIA DE PLANEJAMENTO E DE GEST\u00c3O DE RISCOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1012", "co_demandante": "1020", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "723", "ds_nome": "DIRETORIA T\u00c9CNICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1012", "co_demandante": "1019", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "724", "ds_nome": "DIRETORIA ADMINISTRATIVO FINANCEIRO E DE RELA\u00c7\u00c3O COM INVESTIDORES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1012", "co_demandante": "1277", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "725", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1012", "co_demandante": "1966", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "726", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL JULGADORA DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1012", "co_demandante": "2194", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "727", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1012", "co_demandante": "3293", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "728", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE LEIL\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1012", "co_demandante": "3245", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "729", "ds_nome": "CEB ILUMINA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA E SERVI\u00c7OS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CEB IPES", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "1012", "co_demandante": "1030", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "731", "ds_nome": "CEB Distribui\u00e7\u00e3o S.A.", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CEBDIST", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "1012", "co_demandante": "1059", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "740", "ds_nome": "CEB Participa\u00e7\u00f5es S.A.", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CEBPART", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "1012", "co_demandante": "1065", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "744", "ds_nome": "CEB Gera\u00e7\u00e3o S.A", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CEBGER", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "1012", "co_demandante": "1067", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "747", "ds_nome": "CEB Lajeado S/A", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CEBLAJE", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "1021", "co_demandante": "1022", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "335", "ds_nome": "Superintend\u00eancia de Mercado", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1021", "co_demandante": "1023", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "336", "ds_nome": "Superintend\u00eancia Financeira e Administrativa", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1024", "co_demandante": "1026", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "708", "ds_nome": "Diretoria de Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CAESB", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1024", "co_demandante": "1029", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "709", "ds_nome": "Diretoria Financeiro e Comercial", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CAESB", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1024", "co_demandante": "1027", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "710", "ds_nome": "Diretoria de Suporte ao Neg\u00f3cio", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CAESB", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1024", "co_demandante": "1031", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "712", "ds_nome": "Diretoria de Engenharia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CAESB", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1024", "co_demandante": "1033", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "713", "ds_nome": "Superintend\u00eancia de Comercializa\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CAESB", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1024", "co_demandante": "1986", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "714", "ds_nome": "ASSESSORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1024", "co_demandante": "3439", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "718", "ds_nome": "ASSESSORIA DE PROJETOS ESPECIAIS E NOVOS NEG\u00d3CIOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1024", "co_demandante": "1662", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "719", "ds_nome": "OUVIDORIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1024", "co_demandante": "2225", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "720", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1025", "co_demandante": "3304", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "339", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1025", "co_demandante": "1028", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "340", "ds_nome": "Diretoria de Pessoas, Administra\u00e7\u00e3o, Tecnologia e Finan\u00e7as", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1025", "co_demandante": "1236", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "342", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE CREDENCIAMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1027", "co_demandante": "3412", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "711", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE LOG\u00cdSTICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1028", "co_demandante": "1034", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "341", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Administra\u00e7\u00e3o, Compras e Contratos", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1030", "co_demandante": "1035", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "732", "ds_nome": "DIRETORIA DE REGULA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1030", "co_demandante": "1036", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "733", "ds_nome": "DIRETORIA DE GEST\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1030", "co_demandante": "1037", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "734", "ds_nome": "DIRETORIA FINANCEIRA E DE GEST\u00c3O DE RISCOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1030", "co_demandante": "1039", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "735", "ds_nome": "DIRETORIA DE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1030", "co_demandante": "1041", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "736", "ds_nome": "DIRETORIA COMERCIAL E DE ATENDIMENTO AO CLIENTE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1030", "co_demandante": "2698", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "737", "ds_nome": "DIRETORIA FINANCEIRA E DE RELA\u00c7\u00d5ES COM INVESTIDORES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1030", "co_demandante": "1172", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "738", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1030", "co_demandante": "1361", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "739", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL JULGADORA DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1038", "co_demandante": "1100", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "818", "ds_nome": "VICE PRESID\u00caNCIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1038", "co_demandante": "1040", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "819", "ds_nome": "Diretoria Administrativo Financeiro", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CEASA", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1038", "co_demandante": "1042", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "822", "ds_nome": "Diretoria T\u00e9cnico Operacional", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CEASA", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1038", "co_demandante": "1043", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "823", "ds_nome": "Diretoria de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CEASA", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1038", "co_demandante": "1457", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "824", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1038", "co_demandante": "1456", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "825", "ds_nome": "CONSELHO FISCAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1040", "co_demandante": "2155", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "820", "ds_nome": "GER\u00caNCIA ADMINISTRATIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1046", "co_demandante": "3089", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "345", "ds_nome": "Comiss\u00e3o Setorial de Avalia\u00e7\u00e3o de Documentos", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1046", "co_demandante": "1047", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "346", "ds_nome": "Diretoria de Controladoria, Administra\u00e7\u00e3o e Tecnologia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1046", "co_demandante": "1051", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "348", "ds_nome": "Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CPL", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1047", "co_demandante": "1049", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "347", "ds_nome": "Ger\u00eancia Administrativa, Financeira e de Pessoas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1048", "co_demandante": "1054", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "620", "ds_nome": "Diretoria Administrativo e Financeiro", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "TCB", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1048", "co_demandante": "1055", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "621", "ds_nome": "Diretoria T\u00e9cnica", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "TCB", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1048", "co_demandante": "3290", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "622", "ds_nome": "DIRETORIA COLEGIADA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1048", "co_demandante": "1509", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "623", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1056", "co_demandante": "2469", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "754", "ds_nome": "SECRETARIA GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1056", "co_demandante": "1057", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "755", "ds_nome": "Diretoria de Edifica\u00e7\u00f5es", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "NOVACAP", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1056", "co_demandante": "1058", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "756", "ds_nome": "Diretoria Administrativa", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "NOVACAP", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1056", "co_demandante": "1063", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "759", "ds_nome": "Diretoria Financeira", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "NOVACAP", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1056", "co_demandante": "1064", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "760", "ds_nome": "Diretoria de Urbaniza\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "NOVACAP", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1056", "co_demandante": "1380", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "762", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1058", "co_demandante": "1789", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "757", "ds_nome": "DEPARTAMENTO DE COMPRAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1059", "co_demandante": "1061", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "741", "ds_nome": "DIRETORIA ADMINISTRATIVA FINANCEIRA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1059", "co_demandante": "1062", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "742", "ds_nome": "DIRETORIA T\u00c9CNICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1059", "co_demandante": "1925", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "743", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL JULGADORA DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1064", "co_demandante": "1810", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "761", "ds_nome": "DEPARTAMENTO DE PARQUES E JARDINS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1065", "co_demandante": "1175", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "745", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1065", "co_demandante": "1689", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "746", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL JULGADORA DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1067", "co_demandante": "2371", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "748", "ds_nome": "COMISS\u00c3O JULGADORA DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1067", "co_demandante": "1097", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "749", "ds_nome": "DIRETORIA ADMINISTRATIVO FINANCEIRO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1067", "co_demandante": "1098", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "750", "ds_nome": "DIRETORIA T\u00c9CNICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1067", "co_demandante": "1257", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "751", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1069", "co_demandante": "3059", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "295", "ds_nome": "DIRETORIA COLEGIADA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1069", "co_demandante": "1070", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "296", "ds_nome": "Diretoria Administrativo Financeiro", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CODEPLAN", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1069", "co_demandante": "1071", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "297", "ds_nome": "Diretoria de Estudos e Pesquisas Socioecon\u00f4micas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CODEPLAN", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1069", "co_demandante": "1072", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "298", "ds_nome": "Diretoria de Estudos e Pol\u00edticas Sociais", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CODEPLAN", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1069", "co_demandante": "1073", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "299", "ds_nome": "Diretoria de Estudos Urbanos e Ambientais", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CODEPLAN", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1069", "co_demandante": "1989", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "300", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1069", "co_demandante": "2047", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "301", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1069", "co_demandante": "3453", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "302", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1074", "co_demandante": "3260", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "353", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O SETORIAL DE DOCUMENTOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1074", "co_demandante": "1339", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "354", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1076", "co_demandante": "3164", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "293", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE APURA\u00c7\u00c3O DE RESPONSABILIDADE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1078", "co_demandante": "1080", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "831", "ds_nome": "Diretor Executivo", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1078", "co_demandante": "1079", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "832", "ds_nome": "Diretor Presidente", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1081", "co_demandante": "3427", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "625", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1081", "co_demandante": "1556", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "626", "ds_nome": "COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1081", "co_demandante": "1128", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "627", "ds_nome": "DIRETORIA FINANCEIRA E COMERCIAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1081", "co_demandante": "1085", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "628", "ds_nome": "Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1081", "co_demandante": "1084", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "629", "ds_nome": "Diretoria de Manuten\u00e7\u00e3o e Opera\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1081", "co_demandante": "1083", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "630", "ds_nome": "Diretoria T\u00e9cnica", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1081", "co_demandante": "1082", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "631", "ds_nome": "Diretoria Comercial e Financeiro Interino", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1081", "co_demandante": "2226", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "632", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1081", "co_demandante": "2761", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "633", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1086", "co_demandante": "1154", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "876", "ds_nome": "Ag\u00eancia de Desenvolvimento", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1087", "co_demandante": "1410", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "879", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE CONTABILIDADE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1088", "co_demandante": "2247", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "881", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE VENDA DIRETA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1088", "co_demandante": "3239", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "882", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O FUNDI\u00c1RIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1091", "co_demandante": "3356", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "889", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE PROJETOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1092", "co_demandante": "1093", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "827", "ds_nome": "Diretoria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1093", "co_demandante": "2076", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "828", "ds_nome": "COORDENADORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1094", "co_demandante": "3393", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "949", "ds_nome": "COMISS\u00c3O EXECUTIVA DO PROJETO DE SERVI\u00c7O VOLUNT\u00c1RIO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1094", "co_demandante": "3133", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "950", "ds_nome": "DIRETORIA DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O DE INTERESSE SOCIAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1094", "co_demandante": "1096", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "951", "ds_nome": "Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1094", "co_demandante": "1095", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "952", "ds_nome": "Secretaria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1094", "co_demandante": "1746", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "953", "ds_nome": "CONSELHO ADMINISTRATIVO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1101", "co_demandante": "679", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "2", "ds_nome": "C\u00c2MARA LEGISLATIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CLDF", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "1102", "co_demandante": "3447", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "975", "ds_nome": "DIRETORIA COLEGIADA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1102", "co_demandante": "1103", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "976", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE RECURSOS H\u00cdDRICOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1102", "co_demandante": "1104", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "977", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE ABASTECIMENTO DE \u00c1GUA E ESGOTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1102", "co_demandante": "1231", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "978", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1102", "co_demandante": "1105", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "980", "ds_nome": "SERVI\u00c7O DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1108", "co_demandante": "1697", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "428", "ds_nome": "CONSELHO DELIBERATIVO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1108", "co_demandante": "1179", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "429", "ds_nome": "DIRETORIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1108", "co_demandante": "1200", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "431", "ds_nome": "ESCOLA SUPERIOR DE CI\u00caNCIAS DA SA\u00daDE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1108", "co_demandante": "1809", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "432", "ds_nome": "ESCOLA T\u00c9CNICA DE SA\u00daDE DE BRAS\u00cdLIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1108", "co_demandante": "1987", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "433", "ds_nome": "DIRETORIA DA ESCOLA DE APERFEI\u00c7OAMENTO DO SISTEMA \u00daNICO DE SA\u00daDE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1109", "co_demandante": "3134", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "999", "ds_nome": "DIRETORIA ADJUNTA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1109", "co_demandante": "1344", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1000", "ds_nome": "DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1110", "co_demandante": "1167", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "283", "ds_nome": "Diretoria de Previd\u00eancia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1110", "co_demandante": "1826", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "284", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1110", "co_demandante": "1366", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "285", "ds_nome": "DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1110", "co_demandante": "1177", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "286", "ds_nome": "CONSELHO FISCAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1111", "co_demandante": "1169", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "982", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1111", "co_demandante": "1828", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "985", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE LICENCIAMENTO AMBIENTAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1111", "co_demandante": "1281", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "987", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O, AUDITORIA E MONITORAMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1111", "co_demandante": "1237", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "988", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DISTRITAL DO PLANO NACIONAL DE PREVEN\u00c7\u00c3O, PREPARA\u00c7\u00c3O E RESPOSTA R\u00c1PIDA A EMERG\u00caNCIAS  AMBIENTAIS COM PRODUTOS QU\u00cdMICOS PERIGOSOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1111", "co_demandante": "1453", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "989", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1111", "co_demandante": "3276", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "990", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE SELE\u00c7\u00c3O E HABILITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1111", "co_demandante": "1899", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "991", "ds_nome": "COMISS\u00c3O SETORIAL DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1112", "co_demandante": "1363", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "996", "ds_nome": "CONSELHO FISCAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1112", "co_demandante": "1212", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "997", "ds_nome": "CONSELHO DELIBERATIVO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1113", "co_demandante": "2934", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "488", "ds_nome": "CONSELHO DELIBERATIVO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1113", "co_demandante": "1619", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "489", "ds_nome": "DIRETORIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1113", "co_demandante": "1411", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "490", "ds_nome": "UNIDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1114", "co_demandante": "1203", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "677", "ds_nome": "DIRETORIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1114", "co_demandante": "1275", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "679", "ds_nome": "DIRETORIA ADJUNTA PARA ASSUNTOS ADMINISTRATIVO E FINANCEIROS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1114", "co_demandante": "1647", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "680", "ds_nome": "CONSELHO DELIBERATIVO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1114", "co_demandante": "2036", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "681", "ds_nome": "CONSELHO FISCAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1115", "co_demandante": "2292", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "842", "ds_nome": "CONSELHO SUPERIOR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1115", "co_demandante": "2196", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "843", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE CI\u00caNCIA, TECNOLOGIA E DE INOVA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1115", "co_demandante": "1568", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "844", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1116", "co_demandante": "2279", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "602", "ds_nome": "JUNTA ADMINISTRATIVA DE RECURSOS DE INFRA\u00c7\u00c3O DE TR\u00c2NSITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1116", "co_demandante": "1149", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "603", "ds_nome": "Superintend\u00eancia Administrativa e Financeira", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "1116", "co_demandante": "1259", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "612", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1116", "co_demandante": "1274", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "613", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA T\u00c9CNICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1116", "co_demandante": "1328", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "614", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE TR\u00c2NSITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1116", "co_demandante": "1779", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "615", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OPERA\u00c7\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1116", "co_demandante": "1407", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "616", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1116", "co_demandante": "1747", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "617", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE PLANEJAMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1116", "co_demandante": "1415", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "618", "ds_nome": "COMISS\u00c3O JULGADORA PERMANENTE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1117", "co_demandante": "1207", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "557", "ds_nome": "DIRE\u00c7\u00c3O GERAL ADJUNTA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1117", "co_demandante": "1423", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "558", "ds_nome": "DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1117", "co_demandante": "1317", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "561", "ds_nome": "DIRETORIA DE CONTROLE DE VE\u00cdCULOS E CONDUTORES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1117", "co_demandante": "3252", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "562", "ds_nome": "DIRETORIA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1117", "co_demandante": "1514", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "563", "ds_nome": "COMIT\u00ca GESTOR DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CGTI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1117", "co_demandante": "3310", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "564", "ds_nome": "COMIT\u00ca INTERNO DE GOVERNAN\u00c7A P\u00daBLICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1117", "co_demandante": "3376", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "565", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1118", "co_demandante": "1663", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "435", "ds_nome": "SE\u00c7\u00c3O DE COMPRAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1118", "co_demandante": "1451", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "436", "ds_nome": "COMISS\u00c3O SETORIAL DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1118", "co_demandante": "3229", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "437", "ds_nome": "COMIT\u00ca INTERNO DE GOVERNAN\u00c7A P\u00daBLICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1118", "co_demandante": "1759", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "438", "ds_nome": "CONSELHO DELIBERATIVO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1119", "co_demandante": "3339", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "288", "ds_nome": "CONSELHO DELIBERATIVO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1119", "co_demandante": "2319", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "289", "ds_nome": "DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1119", "co_demandante": "1585", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "291", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ELEITORAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1125", "co_demandante": "1835", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "13", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1126", "co_demandante": "741", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "232", "ds_nome": "Centro de Monitoramento Eletr\u00f4nico de Mercadorias em Tr\u00e2nsito", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1126", "co_demandante": "742", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "233", "ds_nome": "N\u00facleo de Administra\u00e7\u00e3o do Dep\u00f3sito de Bens Apreendidos", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1126", "co_demandante": "743", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "234", "ds_nome": "N\u00facleo de Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Aeroporto", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1126", "co_demandante": "744", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "235", "ds_nome": "N\u00facleo de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Itinerante I", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1126", "co_demandante": "745", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "236", "ds_nome": "N\u00facleo de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Itinerante II", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1126", "co_demandante": "747", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "237", "ds_nome": "N\u00facleo de Atendimento e Apoio \u00e0 Fiscaliza\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1132", "co_demandante": "1193", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "383", "ds_nome": "DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1132", "co_demandante": "1135", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "388", "ds_nome": "Diretoria de Pagamento de pessoal", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1134", "co_demandante": "1846", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "442", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE CREDENCIAMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1139", "co_demandante": "1283", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "275", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1143", "co_demandante": "1144", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "970", "ds_nome": "C\u00e2mara Julgadora de Autos de Infra\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CJAI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1144", "co_demandante": "1242", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "971", "ds_nome": "DIRETORIA COLEGIADOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1149", "co_demandante": "1150", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "604", "ds_nome": "Diretoria de Or\u00e7amento, Finan\u00e7as e Contabilidade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1149", "co_demandante": "1199", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "606", "ds_nome": "DIRETORIA DE MATERIAIS E SERVI\u00c7OS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1149", "co_demandante": "2098", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "609", "ds_nome": "DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1150", "co_demandante": "1151", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "605", "ds_nome": "N\u00facleo de Programa\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria e Financeira", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "1155", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "877", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "1087", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "878", "ds_nome": "Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "1088", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "880", "ds_nome": "Diretoria de Comercializa\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "1156", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "883", "ds_nome": "Diretoria de Regulariza\u00e7\u00e3o Social e Desenvolvimento Econ\u00f4mico", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "1089", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "886", "ds_nome": "Diretoria de Habita\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento Econ\u00f4mico", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "1090", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "887", "ds_nome": "Diretoria de Novos Neg\u00f3cios", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "1091", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "888", "ds_nome": "Diretoria T\u00e9cnica", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "1157", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "890", "ds_nome": "Diretoria Colegiada", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "1318", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "891", "ds_nome": "DIVIS\u00c3O DE CORREGEDORIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DICOR", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "3142", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "892", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "1158", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "893", "ds_nome": "Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o para venda de Im\u00f3veis", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "1159", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "894", "ds_nome": "Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o para Compra de Bens, Servi\u00e7os e Obras", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "1325", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "895", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE VENDA DIRETA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "1750", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "896", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PROCESSANTE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "1452", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "897", "ds_nome": "ASSESSORIA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "1973", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "898", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "1160", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "899", "ds_nome": "BIOTIC S/A", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1156", "co_demandante": "1840", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "884", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1156", "co_demandante": "3085", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "885", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEIS RURAIS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1160", "co_demandante": "1161", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "900", "ds_nome": "Diretoria de Neg\u00f3cios, Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1160", "co_demandante": "1202", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "901", "ds_nome": "DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1162", "co_demandante": "1185", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1079", "ds_nome": "SECRETARIA DAS SESS\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1162", "co_demandante": "1163", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1080", "ds_nome": "Secretaria Geral de Administra\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1162", "co_demandante": "2672", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1081", "ds_nome": "SECRETARIA DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE \u00c1REAS SOCIAIS E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1162", "co_demandante": "1995", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1082", "ds_nome": "SECRETARIA DE CONTAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1162", "co_demandante": "1335", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1085", "ds_nome": "Secretaria de Contabilidade, Or\u00e7amento e Finan\u00e7as", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1162", "co_demandante": "1847", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1087", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1164", "co_demandante": "1427", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "683", "ds_nome": "FUNDO DE DEFESA DOS DIREITOS DO CONSUMIDOR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1164", "co_demandante": "1617", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "685", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1164", "co_demandante": "3313", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "686", "ds_nome": "COMISS\u00c3O SETORIAL DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1169", "co_demandante": "1282", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "983", "ds_nome": "DIRETORIA DE OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1169", "co_demandante": "1483", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "984", "ds_nome": "DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1170", "co_demandante": "1171", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "371", "ds_nome": "Central de Compras", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1178", "co_demandante": "2123", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "591", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE SELE\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1178", "co_demandante": "2251", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "592", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1178", "co_demandante": "1620", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "593", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE LOG\u00cdSTICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1178", "co_demandante": "1621", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "594", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE COMPRAS, CONTRATOS E CONV\u00caNIOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1178", "co_demandante": "1265", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "595", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1179", "co_demandante": "1978", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "430", "ds_nome": "UNIDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1189", "co_demandante": "1246", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "469", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PROCESSANTE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1190", "co_demandante": "1555", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "47", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1193", "co_demandante": "2348", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "384", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE PROFISSIONAIS CEDIDOS E REQUISITADOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1193", "co_demandante": "1205", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "386", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1194", "co_demandante": "1182", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "390", "ds_nome": "DIRETORIA DE DESENVOLVIMENTO ESTRAT\u00c9GICO DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1199", "co_demandante": "1694", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "607", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1203", "co_demandante": "2037", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "678", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1205", "co_demandante": "1206", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "387", "ds_nome": "N\u00daCLEO DE AN\u00c1LISE DE ACUMULA\u00c7\u00c3O DE CARGOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1209", "co_demandante": "3395", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "638", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE PAGAMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1211", "co_demandante": "1289", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "589", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Combate a Opera\u00e7\u00e3o Irregular", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1220", "co_demandante": "1211", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "588", "ds_nome": "DIRETORIA DE AUDITORIA DE REGULARIDADE E SAN\u00c7\u00d5ES CONTRATUAIS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1228", "co_demandante": "2224", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "277", "ds_nome": "DIRETORIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1228", "co_demandante": "1229", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "278", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE GRADUA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "COMIG", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1231", "co_demandante": "1729", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "979", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00d5ES E CONTRATOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1233", "co_demandante": "1232", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "993", "ds_nome": "Diretoria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1233", "co_demandante": "1911", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "994", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1271", "co_demandante": "1313", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "318", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE FINANCIAMENTOS E EMPR\u00c9STIMOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1271", "co_demandante": "1272", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "320", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE BILHETAGEM", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1288", "co_demandante": "1287", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "583", "ds_nome": "Diretoria de Custos, Tarifas e Receitas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1295", "co_demandante": "2184", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "520", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE LEVANTAMENTO DAS VIATURAS INSERV\u00cdVEIS E DE RECUPERA\u00c7\u00c3O ANTIECON\u00d4MICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1299", "co_demandante": "1713", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "796", "ds_nome": "C\u00c2MARA T\u00c9CNICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1300", "co_demandante": "2080", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "799", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1300", "co_demandante": "1572", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "800", "ds_nome": "CONSELHO ADMINISTRATIVO E GESTOR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1306", "co_demandante": "1307", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "935", "ds_nome": "Diretoria de Instrumentos Urban\u00edsticos e de Apoio \u00e0 Gest\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DIURB", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1309", "co_demandante": "1449", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "908", "ds_nome": "SECRETARIA GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1313", "co_demandante": "1314", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "319", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE PESSOA F\u00cdSICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1320", "co_demandante": "2042", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "777", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ELEITORAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1329", "co_demandante": "1330", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1037", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1335", "co_demandante": "1336", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1086", "ds_nome": "Servi\u00e7o de Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1342", "co_demandante": "1343", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "792", "ds_nome": "DIRETORIA DE COMPRAS INSTITUCIONAIS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1343", "co_demandante": "1416", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "793", "ds_nome": "PROGRAMA DE AQUISI\u00c7\u00c3O DA PRODU\u00c7\u00c3O DA AGRICULTURA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1344", "co_demandante": "2471", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1001", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE LICITA\u00c7\u00c3O E CONTRATO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1351", "co_demandante": "1352", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "585", "ds_nome": "DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE TERMINAIS E MOBILI\u00c1RIO URBANO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1416", "co_demandante": "1417", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "794", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE JULGAMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1423", "co_demandante": "1148", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "559", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1423", "co_demandante": "1778", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "560", "ds_nome": "COMISS\u00c3O SETORIAL DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1427", "co_demandante": "1428", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "684", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1434", "co_demandante": "1435", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "667", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1444", "co_demandante": "1445", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "783", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE REGISTROS FINANCEIROS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1459", "co_demandante": "1460", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "204", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE MONITORAMENTO DO ISS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1486", "co_demandante": "1488", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1089", "ds_nome": "SECRETARIA DO CONSELHO ESPECIAL E DA MAGISTRATURA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1489", "co_demandante": "1490", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "333", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE CORRESPONDENTES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1493", "co_demandante": "1494", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "31", "ds_nome": "DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1531", "co_demandante": "850", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "496", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SUAG", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1531", "co_demandante": "1544", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "500", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ENSINO E GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1539", "co_demandante": "1540", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "929", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE TRANSI\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1544", "co_demandante": "1626", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "501", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1544", "co_demandante": "1397", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "502", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1557", "co_demandante": "1558", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1073", "ds_nome": "GRUPO DE TRABALHO DE PROJETO DE INTELIG\u00caNCIA ARTIFICIAL E CI\u00caNCIA DE DADOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1572", "co_demandante": "1573", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "801", "ds_nome": "C\u00c2MARA T\u00c9CNICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1579", "co_demandante": "1580", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1075", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1613", "co_demandante": "3277", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "597", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE TRANSPORTE INDIVIDUAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1636", "co_demandante": "1833", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "567", "ds_nome": "CHEFIA DE GABINETE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1636", "co_demandante": "1757", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "568", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1636", "co_demandante": "3192", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "572", "ds_nome": "CENTRO DE PROGRESS\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1636", "co_demandante": "2230", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "573", "ds_nome": "COMISS\u00c3O T\u00c9CNICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1636", "co_demandante": "2351", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "574", "ds_nome": "COMISS\u00c3O T\u00c9CNICA PARA LOCA\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1636", "co_demandante": "2248", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "575", "ds_nome": "FUNDO PENITENCI\u00c1RIO DO DISTRITO FEDERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1637", "co_demandante": "3167", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "910", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1640", "co_demandante": "1642", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "785", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1646", "co_demandante": "2246", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "461", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE CONCESS\u00c3O DE APOSENTADORIAS E PENS\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1646", "co_demandante": "1645", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "462", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE TEMPO DE SERVI\u00c7O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1650", "co_demandante": "2065", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "903", "ds_nome": "CONSELHO DE GEST\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1680", "co_demandante": "1679", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "459", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE LOTA\u00c7\u00c3O E MOVIMENTA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1688", "co_demandante": "2004", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1031", "ds_nome": "DIRETORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1688", "co_demandante": "1869", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1032", "ds_nome": "DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1694", "co_demandante": "1695", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "608", "ds_nome": "N\u00daCLEO DE PREG\u00c3O, FORMA\u00c7\u00c3O E REGISTRO DE PRE\u00c7OS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1711", "co_demandante": "1710", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "185", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE ACOMPANHAMENTO DA REN\u00daNCIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1712", "co_demandante": "1711", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "184", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ACOMPANHAMENTO DA POL\u00cdTICA FISCAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1736", "co_demandante": "1181", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "40", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AFERI\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1757", "co_demandante": "1941", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "569", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O ADMINISTRATIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1757", "co_demandante": "2254", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "571", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1766", "co_demandante": "1765", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1084", "ds_nome": "SECRETARIA DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA, INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1789", "co_demandante": "1790", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "758", "ds_nome": "DIVIS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00d5ES E CONTRATOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1815", "co_demandante": "1321", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "548", "ds_nome": "DIVIS\u00c3O DE CONTROLE DE ARMAS, MUNI\u00c7\u00d5ES E EXPLOSIVOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1828", "co_demandante": "1829", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "986", "ds_nome": "DIRETORIA DE LICENCIAMENTO IV", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1831", "co_demandante": "3435", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "356", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1865", "co_demandante": "795", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "166", "ds_nome": "Subsecretaria de Compras Governamentais", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1865", "co_demandante": "3147", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "179", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1865", "co_demandante": "3153", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "181", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE PATRIM\u00d4NIO IMOBILI\u00c1RIO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1941", "co_demandante": "1758", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "570", "ds_nome": "DIRETORiA  DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1986", "co_demandante": "2138", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "715", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES ESPECIAIS E INFORMA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1986", "co_demandante": "1308", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "716", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00d5ES PARA O PROGRAMA BID", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1986", "co_demandante": "1032", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "717", "ds_nome": "Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CAESB", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1995", "co_demandante": "1766", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1083", "ds_nome": "SECRETARIA GERAL DE CONTROLE EXTERNO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2040", "co_demandante": "2669", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "768", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2057", "co_demandante": "2058", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "806", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2059", "co_demandante": "2060", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "803", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2060", "co_demandante": "3061", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "804", "ds_nome": "C\u00c2MARA T\u00c9CNICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2065", "co_demandante": "2356", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "904", "ds_nome": "C\u00c2MARA SETORIAL DO COM\u00c9RCIO, IND\u00daSTRIA E AGRICULTURA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2065", "co_demandante": "2202", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "905", "ds_nome": "C\u00c2MARA SETORIAL DE SERVI\u00c7OS, TURISMO, HOSPITALIDADE, TECNOLOGIA E LOG\u00cdSTICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2065", "co_demandante": "3169", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "906", "ds_nome": "C\u00c2MARA SETORIAL DE ACOMPANHAMENTO E AVALIA\u00c7\u00c3O DE EMPREENDIMENTOS E INFRAESTRUTURA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2067", "co_demandante": "682", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "8", "ds_nome": "Secretaria Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2076", "co_demandante": "2077", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "829", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE MATERIAL E PATRIM\u00d4NIO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2078", "co_demandante": "2141", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "771", "ds_nome": "DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2081", "co_demandante": "2127", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "269", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE SEGURAN\u00c7A E SA\u00daDE NO TRABALHO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2081", "co_demandante": "2170", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "270", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE VALORIZA\u00c7\u00c3O DO SERVIDOR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2081", "co_demandante": "699", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "272", "ds_nome": "Escola de Governo", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "EGOV", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2083", "co_demandante": "2084", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "920", "ds_nome": "DIRETORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2085", "co_demandante": "2086", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1025", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2090", "co_demandante": "2115", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "773", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE LOCA\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEIS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2098", "co_demandante": "2099", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "610", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE PESSOAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2099", "co_demandante": "2100", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "611", "ds_nome": "N\u00daCLEO DE APOSENTADORIAS E PENS\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2146", "co_demandante": "2147", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "322", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE REDE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2147", "co_demandante": "2148", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "323", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE CONV\u00caNIOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2155", "co_demandante": "2156", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "821", "ds_nome": "SE\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00d5ES E CONTRATOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2161", "co_demandante": "2162", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "306", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE LOG\u00cdSTICA E OPERA\u00c7\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2162", "co_demandante": "3246", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "307", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE CONTRATA\u00c7\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2170", "co_demandante": "2171", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "271", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O E SELE\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2172", "co_demandante": "2173", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "312", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE MOBILIDADE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2239", "co_demandante": "893", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "916", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SUAG", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "2239", "co_demandante": "1302", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "922", "ds_nome": "Subsecretaria de Assist\u00eancia Social", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2239", "co_demandante": "1331", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "923", "ds_nome": "Subsecretaria de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2239", "co_demandante": "3449", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "924", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE GEST\u00c3O DA INFORMA\u00c7\u00c3O, FORMA\u00c7\u00c3O, PARCERIAS E REDES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2248", "co_demandante": "2249", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "576", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2286", "co_demandante": "3384", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "493", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE OPERA\u00c7\u00d5ES INTEGRADAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2319", "co_demandante": "2320", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "290", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE CONTRATOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2336", "co_demandante": "2550", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "507", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ELEITORAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2348", "co_demandante": "2347", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "385", "ds_nome": "N\u00daCLEO DE CESS\u00d5ES ESPECIAIS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2366", "co_demandante": "2379", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "16", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2366", "co_demandante": "2974", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "17", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2366", "co_demandante": "2975", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "18", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2471", "co_demandante": "2472", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1002", "ds_nome": "N\u00daCLEO DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2472", "co_demandante": "2473", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1003", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2472", "co_demandante": "2750", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1004", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2599", "co_demandante": "2600", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "195", "ds_nome": "Diretoria de Patrim\u00f4nio Mobili\u00e1rio", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2600", "co_demandante": "2601", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "196", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Controle e Acompanhamento de Leil\u00f5es", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2601", "co_demandante": "2602", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "197", "ds_nome": "Comiss\u00e3o Especial de Aliena\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2909", "co_demandante": "2910", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "193", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE APOSENTADORIA E PENS\u00d5ES INDENIZAT\u00d3RIAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3076", "co_demandante": "1341", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "22", "ds_nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3103", "co_demandante": "3102", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "199", "ds_nome": "COMISS\u00c3O SETORIAL DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3116", "co_demandante": "3315", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "350", "ds_nome": "DIRETORIA DE CONTROLADORIA, ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3116", "co_demandante": "3219", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "351", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE AQUISI\u00c7\u00d5ES E CONTRATOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3139", "co_demandante": "3398", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "358", "ds_nome": "DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3147", "co_demandante": "3146", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "180", "ds_nome": "UNIDADE DE PLATAFORMAS E SUBSISTEMAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3153", "co_demandante": "3152", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "182", "ds_nome": "UNIDADE DE GOVERNAN\u00c7A DO PATRIM\u00d4NIO IMOBILI\u00c1RIO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3242", "co_demandante": "3464", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "504", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3245", "co_demandante": "3278", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "730", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL JULGADORA DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3246", "co_demandante": "2073", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "308", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3246", "co_demandante": "1519", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "309", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE JULGAMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3246", "co_demandante": "3431", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "310", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE CREDENCIAMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3279", "co_demandante": "3280", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "25", "ds_nome": "UNIVERSIDADE DO DISTRITO FEDERAL PROFESSOR JORGE AMAURY MAIA NUNES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3283", "co_demandante": "1955", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "868", "ds_nome": "DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3283", "co_demandante": "1276", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "869", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3317", "co_demandante": "3318", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "43", "ds_nome": "UNIDADE DE AN\u00c1LISE DE DEMANDAS DE \u00d3RG\u00c3OS DE CONTROLE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3327", "co_demandante": "757", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "243", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Gest\u00e3o do Malha Fiscal", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3327", "co_demandante": "3332", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "244", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE PROGRAMA\u00c7\u00c3O FISCAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3327", "co_demandante": "3331", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "245", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE AN\u00c1LISE DE DADOS TRIBUT\u00c1RIOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3369", "co_demandante": "3436", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "775", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE SELE\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3395", "co_demandante": "3394", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "639", "ds_nome": "N\u00daCLEO DE ACERTO FINANCEIRO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}], "hierarquia": {"0": ["1129", "1101", "602", "676", "684", "606", "690", "782", "697", "846", "1636", "889", "905", "2242", "954", "920", "955", "980", "900", "910", "915", "938", "840", "943", "947", "1637", "892", "970", "979", "959", "945", "994", "977", "965", "981", "883", "995", "1005", "986", "1162", "1486"], "610": ["1124", "1929", "611", "613", "616", "619", "621", "623", "625", "629", "632", "636", "647", "660", "663", "666", "668", "670", "672", "674", "614", "626", "631", "635", "639", "641", "643", "645", "648", "650", "653", "655", "657", "659", "664"], "782": ["1400", "807", "1379", "791", "792", "790", "787", "785", "784", "802", "789", "804", "805", "833", "834", "835", "836", "837", "838", "839", "786", "813", "823", "827", "829", "809", "3213", "1108", "1118", "2212"], "697": ["1134", "3300", "701", "717", "718", "720", "722", "727", "737", "3454", "1189", "698", "1511", "740", "746", "748", "751", "753", "756", "758", "761", "763", "764", "765", "766", "768", "770", "1113"], "905": ["906", "940", "907", "1247", "1332", "932", "933", "934", "935", "936", "941", "942", "931", "1623", "912", "917", "909", "926", "921", "1889", "924", "1424", "1114", "1164"], "900": ["1510", "1358", "901", "902", "1342", "1299", "1348", "1300", "2059", "2057", "1396", "1405", "1545", "1518", "2232", "3129", "2935", "3157", "3256", "3400", "1038", "1092", "1078"], "831": ["3092", "2161", "2172", "1183", "1290", "1213", "1010", "1271", "2146", "2277", "1017", "1255", "1256", "1015", "1011", "1489", "1021", "3056", "1025", "1044", "1046", "3116"], "690": ["1865", "1712", "793", "703", "1843", "2209", "692", "702", "1208", "1495", "693", "2081", "3405", "1110", "1119", "1076", "1069", "831", "1074", "1831", "3139"], "1154": ["1155", "1087", "1088", "1156", "1089", "1090", "1091", "1157", "1318", "3142", "1158", "1159", "1325", "1750", "1452", "1973", "1160"], "889": ["890", "3215", "1455", "894", "1288", "1351", "896", "1178", "1613", "1245", "3344", "1463", "1116", "1048", "1081"], "846": ["2286", "848", "1531", "3242", "2369", "2336", "865", "873", "1312", "1166", "849", "858", "877", "1117"], "786": ["1845", "3187", "1136", "3397", "1368", "1369", "1959", "1377", "1740", "3443", "3115", "3268", "3222", "3207"], "995": ["3221", "1950", "997", "1188", "1326", "1004", "1003", "1002", "1000", "1001", "999", "1507", "2406"], "970": ["3259", "1306", "972", "973", "974", "1215", "1216", "1235", "1538", "3337", "3341", "1094"], "1012": ["1018", "1020", "1019", "1277", "1966", "2194", "3293", "3245", "1030", "1059", "1065", "1067"], "959": ["960", "962", "3082", "3446", "1143", "2154", "1461", "1102", "1111", "1233", "1112", "1109"], "947": ["1767", "3282", "948", "950", "1356", "3079", "1894", "1393", "1086", "1650", "1309"], "684": ["685", "2211", "2677", "3417", "689", "686", "3317", "1938", "688", "1190"], "1081": ["3427", "1556", "1128", "1085", "1084", "1083", "1082", "2226", "2761"], "986": ["2291", "2281", "2163", "990", "987", "1557", "1579", "1628", "1292"], "1116": ["2279", "1149", "1259", "1274", "1328", "1779", "1407", "1747", "1415"], "892": ["1217", "2124", "1301", "2239", "1574", "899", "1539", "1721", "2252"], "1024": ["1026", "1029", "1027", "1031", "1033", "1986", "3439", "1662", "2225"], "954": ["958", "957", "964", "3302", "963", "961", "1508", "1365", "1408"], "920": ["923", "927", "2519", "1382", "3448", "1024", "1012", "1270", "1056"], "883": ["884", "1943", "888", "1688", "1705", "3363", "1951", "1329", "3141"], "877": ["878", "879", "1815", "1454", "882", "1792", "880", "881", "3084"], "1069": ["3059", "1070", "1071", "1072", "1073", "1989", "2047", "3453"], "704": ["1459", "705", "710", "719", "734", "749", "3327", "767"], "1030": ["1035", "1036", "1037", "1039", "1041", "2698", "1172", "1361"], "840": ["842", "2087", "843", "841", "1904", "845", "2118", "1406"], "602": ["2366", "3113", "608", "3076", "2074", "3279", "3281"], "1117": ["1207", "1423", "1317", "3252", "1514", "3310", "3376"], "1111": ["1169", "1828", "1281", "1237", "1453", "3276", "1899"], "719": ["721", "723", "724", "728", "729", "731", "732"], "915": ["3263", "2238", "916", "1892", "3177", "1115"], "979": ["3087", "984", "989", "985", "3067", "993"], "1056": ["2469", "1057", "1058", "1063", "1064", "1380"], "849": ["2122", "851", "854", "855", "1872", "2977"], "980": ["2040", "1347", "2078", "2090", "3369", "1320"], "1636": ["1833", "1757", "3192", "2230", "2351", "2248"], "1162": ["1185", "1163", "2672", "1995", "1335", "1847"], "1038": ["1100", "1040", "1042", "1043", "1457", "1456"], "1126": ["741", "742", "743", "744", "745", "747"], "1102": ["3447", "1103", "1104", "1231", "1105"], "1094": ["3393", "3133", "1096", "1095", "1746"], "858": ["3258", "2261", "2137", "859", "874"], "1178": ["2123", "2251", "1620", "1621", "1265"], "1108": ["1697", "1179", "1200", "1809", "1987"], "699": ["1523", "1139", "1228", "700", "1241"], "787": ["1315", "1748", "2119", "2128", "3288"], "701": ["1204", "715", "716", "1770", "3126"], "965": ["967", "968", "969", "1487", "3438"], "819": ["822", "824", "2599", "3103", "2113"], "605": ["680", "681", "2067", "1273", "1723"], "668": ["669", "1838", "2867", "3119", "3303"], "606": ["607", "3336", "3189", "609", "610"], "1067": ["2371", "1097", "1098", "1257"], "807": ["1968", "2219", "2220", "3248"], "1118": ["1663", "1451", "3229", "1759"], "938": ["1340", "1201", "1436", "3236"], "1114": ["1203", "1275", "1647", "2036"], "1110": ["1167", "1826", "1366", "1177"], "1048": ["1054", "1055", "3290", "1509"], "1005": ["1006", "1266", "1536", "3163"], "2239": ["893", "1302", "1331", "3449"], "795": ["796", "797", "801", "812"], "767": ["769", "771", "772", "778"], "734": ["735", "736", "738", "1126"], "710": ["711", "712", "713", "714"], "643": ["644", "2169", "2333", "2334"], "626": ["628", "1355", "2367", "3312"], "850": ["3442", "852", "853"], "1119": ["3339", "2319", "1585"], "749": ["3330", "3329", "3328"], "1025": ["3304", "1028", "1236"], "1046": ["3089", "1047", "1051"], "1113": ["2934", "1619", "1411"], "2366": ["2379", "2974", "2975"], "2065": ["2356", "2202", "3169"], "1115": ["2292", "2196", "1568"], "1986": ["2138", "1308", "1032"], "2081": ["2127", "2170", "699"], "3246": ["2073", "1519", "3431"], "901": ["1444", "1640", "1214"], "926": ["1434", "928", "1583"], "1164": ["1427", "1617", "3313"], "940": ["1209", "2035", "2480"], "1149": ["1150", "1199", "2098"], "1059": ["1061", "1062", "1925"], "1006": ["1007", "1008", "1009"], "994": ["996", "2268", "3321"], "945": ["946", "949", "2269"], "902": ["903", "1337", "904"], "893": ["898", "2083", "897"], "869": ["870", "871", "872"], "864": ["866", "867", "868"], "859": ["864", "861", "869"], "861": ["860", "862", "863"], "1865": ["795", "3147", "3153"], "772": ["777", "3326", "3371"], "3327": ["757", "3332", "3331"], "725": ["726", "1334", "3197"], "722": ["725", "1680", "1646"], "705": ["707", "708", "709"], "703": ["704", "779", "783"], "666": ["667", "3144", "2041"], "663": ["665", "1537", "1854"], "657": ["658", "2394", "3140"], "625": ["627", "3075", "1512"], "623": ["624", "1608", "1897"], "619": ["620", "3388", "1370"], "611": ["612", "2082", "1475"], "679": ["605", "1227", "1125"], "3116": ["3315", "3219"], "973": ["3309", "975"], "1074": ["3260", "1339"], "984": ["3172", "2195"], "1109": ["3134", "1344"], "2472": ["2473", "2750"], "1193": ["2348", "1205"], "712": ["2312", "2313"], "1088": ["2247", "3239"], "1646": ["2246", "1645"], "1228": ["2224", "1229"], "1300": ["2080", "1572"], "865": ["2005", "2006"], "1688": ["2004", "1869"], "3283": ["1955", "1276"], "1757": ["1941", "2254"], "1156": ["1840", "3085"], "686": ["1736", "3218"], "1544": ["1626", "1397"], "955": ["1381", "956"], "1112": ["1363", "1212"], "1271": ["1313", "1272"], "1169": ["1282", "1483"], "1233": ["1232", "1911"], "1132": ["1193", "1135"], "1065": ["1175", "1689"], "1160": ["1161", "1202"], "1423": ["1148", "1778"], "802": ["1132", "1194"], "1078": ["1080", "1079"], "1021": ["1022", "1023"], "1011": ["1013", "1014"], "981": ["983", "2085"], "1531": ["850", "1544"], "812": ["816", "817"], "801": ["803", "806"], "797": ["798", "800"], "793": ["794", "819"], "676": ["677", "678"], "674": ["675", "1440"], "670": ["671", "1478"], "660": ["662", "1422"], "655": ["656", "2370"], "653": ["654", "1576"], "647": ["651", "3362"], "648": ["649", "1484"], "645": ["646", "3301"], "641": ["642", "1722"], "636": ["638", "1476"], "635": ["637", "3226"], "632": ["634", "1474"], "631": ["633", "3077"], "629": ["630", "1498"], "621": ["622", "1499"], "614": ["618", "1940"], "616": ["617", "3063"], "613": ["615", "1473"], "3242": ["3464"], "927": ["3462"], "3369": ["3436"], "1831": ["3435"], "1001": ["3433"], "1027": ["3412"], "3139": ["3398"], "1209": ["3395"], "3395": ["3394"], "738": ["3389"], "2286": ["3384"], "1091": ["3356"], "3317": ["3318"], "948": ["3283"], "3279": ["3280"], "3245": ["3278"], "1613": ["3277"], "2162": ["3246"], "841": ["3235"], "1637": ["3167"], "1076": ["3164"], "3153": ["3152"], "791": ["3148"], "3147": ["3146"], "880": ["3118"], "3103": ["3102"], "2060": ["3061"], "770": ["3058"], "935": ["2999"], "2909": ["2910"], "826": ["2909"], "2040": ["2669"], "2601": ["2602"], "2600": ["2601"], "2599": ["2600"], "2336": ["2550"], "2471": ["2472"], "1344": ["2471"], "2348": ["2347"], "2319": ["2320"], "907": ["2275"], "2248": ["2249"], "1295": ["2184"], "2172": ["2173"], "2170": ["2171"], "2161": ["2162"], "2155": ["2156"], "1040": ["2155"], "2147": ["2148"], "2146": ["2147"], "2078": ["2141"], "2090": ["2115"], "2099": ["2100"], "2098": ["2099"], "2085": ["2086"], "2083": ["2084"], "2076": ["2077"], "1093": ["2076"], "1650": ["2065"], "2059": ["2060"], "2057": ["2058"], "1320": ["2042"], "1203": ["2037"], "1179": ["1978"], "974": ["1945"], "1134": ["1846"], "1125": ["1835"], "1828": ["1829"], "796": ["1824"], "1064": ["1810"], "1789": ["1790"], "1058": ["1789"], "855": ["1781"], "1995": ["1766"], "1766": ["1765"], "1941": ["1758"], "968": ["1745"], "899": ["1731"], "1231": ["1729"], "1299": ["1713"], "1712": ["1711"], "1711": ["1710"], "1694": ["1695"], "1199": ["1694"], "1680": ["1679"], "1640": ["1642"], "1579": ["1580"], "1572": ["1573"], "1557": ["1558"], "1190": ["1555"], "1539": ["1540"], "713": ["1524"], "1493": ["1494"], "678": ["1493"], "1489": ["1490"], "1486": ["1488"], "1459": ["1460"], "1309": ["1449"], "1444": ["1445"], "1434": ["1435"], "898": ["1429"], "1427": ["1428"], "992": ["1421"], "844": ["1418"], "1416": ["1417"], "1343": ["1416"], "1087": ["1410"], "664": ["1398"], "727": ["1373"], "1351": ["1352"], "1342": ["1343"], "3076": ["1341"], "1335": ["1336"], "1329": ["1330"], "1815": ["1321"], "1313": ["1314"], "1306": ["1307"], "854": ["1295"], "1211": ["1289"], "1288": ["1287"], "1139": ["1283"], "1189": ["1246"], "1002": ["1244"], "961": ["1243"], "1144": ["1242"], "863": ["1239"], "737": ["1234"], "896": ["1220"], "1220": ["1211"], "1205": ["1206"], "709": ["1191"], "1194": ["1182"], "1736": ["1181"], "1170": ["1171"], "792": ["1170"], "1086": ["1154"], "1150": ["1151"], "1143": ["1144"], "1092": ["1093"], "1047": ["1049"], "1028": ["1034"], "993": ["998"], "991": ["992"], "990": ["991"], "977": ["978"], "964": ["966"], "936": ["937"], "909": ["930"], "908": ["929"], "924": ["925"], "921": ["922"], "917": ["918"], "912": ["913"], "910": ["911"], "932": ["908"], "851": ["856"], "843": ["844"], "829": ["830"], "827": ["828"], "824": ["826"], "823": ["825"], "813": ["814"], "809": ["810"], "806": ["808"], "783": ["788"], "779": ["781"], "695": ["696"], "694": ["695"], "693": ["694"], "681": ["683"], "2067": ["682"], "1101": ["679"], "672": ["673"], "659": ["661"], "650": ["652"], "639": ["640"]}, "lstIndices": {"1129": 0, "1101": 1, "602": 2, "676": 3, "684": 4, "606": 5, "690": 6, "782": 7, "697": 8, "846": 9, "1636": 10, "889": 11, "905": 12, "2242": 13, "954": 14, "920": 15, "955": 16, "980": 17, "900": 18, "910": 19, "915": 20, "938": 21, "840": 22, "943": 23, "947": 24, "1637": 25, "892": 26, "970": 27, "979": 28, "959": 29, "945": 30, "994": 31, "977": 32, "965": 33, "981": 34, "883": 35, "995": 36, "1005": 37, "986": 38, "1162": 39, "1486": 40, "2366": 41, "3113": 42, "608": 43, "3076": 44, "2074": 45, "3279": 46, "3281": 47, "680": 48, "681": 49, "2067": 50, "1273": 51, "1723": 52, "607": 53, "3336": 54, "3189": 55, "609": 56, "610": 57, "1124": 58, "1929": 59, "611": 60, "613": 61, "616": 62, "619": 63, "621": 64, "623": 65, "625": 66, "629": 67, "632": 68, "636": 69, "647": 70, "660": 71, "663": 72, "666": 73, "668": 74, "670": 75, "672": 76, "674": 77, "614": 78, "626": 79, "631": 80, "635": 81, "639": 82, "641": 83, "643": 84, "645": 85, "648": 86, "650": 87, "653": 88, "655": 89, "657": 90, "659": 91, "664": 92, "612": 93, "2082": 94, "1475": 95, "615": 96, "1473": 97, "618": 98, "1940": 99, "617": 100, "3063": 101, "620": 102, "3388": 103, "1370": 104, "622": 105, "1499": 106, "624": 107, "1608": 108, "1897": 109, "627": 110, "3075": 111, "1512": 112, "628": 113, "1355": 114, "2367": 115, "3312": 116, "630": 117, "1498": 118, "633": 119, "3077": 120, "634": 121, "1474": 122, "637": 123, "3226": 124, "638": 125, "1476": 126, "640": 127, "642": 128, "1722": 129, "644": 130, "2169": 131, "2333": 132, "2334": 133, "646": 134, "3301": 135, "651": 136, "3362": 137, "649": 138, "1484": 139, "652": 140, "654": 141, "1576": 142, "656": 143, "2370": 144, "658": 145, "2394": 146, "3140": 147, "661": 148, "662": 149, "1422": 150, "665": 151, "1537": 152, "1854": 153, "1398": 154, "667": 155, "3144": 156, "2041": 157, "669": 158, "1838": 159, "2867": 160, "3119": 161, "3303": 162, "671": 163, "1478": 164, "673": 165, "675": 166, "1440": 167, "677": 168, "678": 169, "1493": 170, "605": 171, "1227": 172, "1125": 173, "683": 174, "685": 175, "2211": 176, "2677": 177, "3417": 178, "689": 179, "686": 180, "3317": 181, "1938": 182, "688": 183, "1190": 184, "1736": 185, "3218": 186, "1865": 187, "1712": 188, "793": 189, "703": 190, "1843": 191, "2209": 192, "692": 193, "702": 194, "1208": 195, "1495": 196, "693": 197, "2081": 198, "3405": 199, "1110": 200, "1119": 201, "1076": 202, "1069": 203, "831": 204, "1074": 205, "1831": 206, "3139": 207, "694": 208, "695": 209, "696": 210, "1134": 211, "3300": 212, "701": 213, "717": 214, "718": 215, "720": 216, "722": 217, "727": 218, "737": 219, "3454": 220, "1189": 221, "698": 222, "1511": 223, "740": 224, "746": 225, "748": 226, "751": 227, "753": 228, "756": 229, "758": 230, "761": 231, "763": 232, "764": 233, "765": 234, "766": 235, "768": 236, "770": 237, "1113": 238, "1523": 239, "1139": 240, "1228": 241, "700": 242, "1241": 243, "1204": 244, "715": 245, "716": 246, "1770": 247, "3126": 248, "704": 249, "779": 250, "783": 251, "1459": 252, "705": 253, "710": 254, "719": 255, "734": 256, "749": 257, "3327": 258, "767": 259, "707": 260, "708": 261, "709": 262, "1191": 263, "711": 264, "712": 265, "713": 266, "714": 267, "2312": 268, "2313": 269, "1524": 270, "721": 271, "723": 272, "724": 273, "728": 274, "729": 275, "731": 276, "732": 277, "725": 278, "1680": 279, "1646": 280, "726": 281, "1334": 282, "3197": 283, "1373": 284, "735": 285, "736": 286, "738": 287, "1126": 288, "1234": 289, "3389": 290, "3330": 291, "3329": 292, "3328": 293, "769": 294, "771": 295, "772": 296, "778": 297, "3058": 298, "777": 299, "3326": 300, "3371": 301, "781": 302, "1400": 303, "807": 304, "1379": 305, "791": 306, "792": 307, "790": 308, "787": 309, "785": 310, "784": 311, "802": 312, "789": 313, "804": 314, "805": 315, "833": 316, "834": 317, "835": 318, "836": 319, "837": 320, "838": 321, "839": 322, "786": 323, "813": 324, "823": 325, "827": 326, "829": 327, "809": 328, "3213": 329, "1108": 330, "1118": 331, "2212": 332, "788": 333, "1845": 334, "3187": 335, "1136": 336, "3397": 337, "1368": 338, "1369": 339, "1959": 340, "1377": 341, "1740": 342, "3443": 343, "3115": 344, "3268": 345, "3222": 346, "3207": 347, "1315": 348, "1748": 349, "2119": 350, "2128": 351, "3288": 352, "3148": 353, "1170": 354, "794": 355, "819": 356, "796": 357, "797": 358, "801": 359, "812": 360, "1824": 361, "798": 362, "800": 363, "803": 364, "806": 365, "1132": 366, "1194": 367, "808": 368, "1968": 369, "2219": 370, "2220": 371, "3248": 372, "810": 373, "816": 374, "817": 375, "814": 376, "822": 377, "824": 378, "2599": 379, "3103": 380, "2113": 381, "825": 382, "826": 383, "2909": 384, "828": 385, "830": 386, "3092": 387, "2161": 388, "2172": 389, "1183": 390, "1290": 391, "1213": 392, "1010": 393, "1271": 394, "2146": 395, "2277": 396, "1017": 397, "1255": 398, "1256": 399, "1015": 400, "1011": 401, "1489": 402, "1021": 403, "3056": 404, "1025": 405, "1044": 406, "1046": 407, "3116": 408, "842": 409, "2087": 410, "843": 411, "841": 412, "1904": 413, "845": 414, "2118": 415, "1406": 416, "3235": 417, "844": 418, "1418": 419, "2286": 420, "848": 421, "1531": 422, "3242": 423, "2369": 424, "2336": 425, "865": 426, "873": 427, "1312": 428, "1166": 429, "849": 430, "858": 431, "877": 432, "1117": 433, "2122": 434, "851": 435, "854": 436, "855": 437, "1872": 438, "2977": 439, "3442": 440, "852": 441, "853": 442, "856": 443, "1295": 444, "1781": 445, "3258": 446, "2261": 447, "2137": 448, "859": 449, "874": 450, "864": 451, "861": 452, "869": 453, "860": 454, "862": 455, "863": 456, "1239": 457, "866": 458, "867": 459, "868": 460, "2005": 461, "2006": 462, "870": 463, "871": 464, "872": 465, "878": 466, "879": 467, "1815": 468, "1454": 469, "882": 470, "1792": 471, "880": 472, "881": 473, "3084": 474, "3118": 475, "884": 476, "1943": 477, "888": 478, "1688": 479, "1705": 480, "3363": 481, "1951": 482, "1329": 483, "3141": 484, "890": 485, "3215": 486, "1455": 487, "894": 488, "1288": 489, "1351": 490, "896": 491, "1178": 492, "1613": 493, "1245": 494, "3344": 495, "1463": 496, "1116": 497, "1048": 498, "1081": 499, "1217": 500, "2124": 501, "1301": 502, "2239": 503, "1574": 504, "899": 505, "1539": 506, "1721": 507, "2252": 508, "898": 509, "2083": 510, "897": 511, "1220": 512, "1429": 513, "1731": 514, "1510": 515, "1358": 516, "901": 517, "902": 518, "1342": 519, "1299": 520, "1348": 521, "1300": 522, "2059": 523, "2057": 524, "1396": 525, "1405": 526, "1545": 527, "1518": 528, "2232": 529, "3129": 530, "2935": 531, "3157": 532, "3256": 533, "3400": 534, "1038": 535, "1092": 536, "1078": 537, "1444": 538, "1640": 539, "1214": 540, "903": 541, "1337": 542, "904": 543, "906": 544, "940": 545, "907": 546, "1247": 547, "1332": 548, "932": 549, "933": 550, "934": 551, "935": 552, "936": 553, "941": 554, "942": 555, "931": 556, "1623": 557, "912": 558, "917": 559, "909": 560, "926": 561, "921": 562, "1889": 563, "924": 564, "1424": 565, "1114": 566, "1164": 567, "2275": 568, "929": 569, "930": 570, "911": 571, "913": 572, "3263": 573, "2238": 574, "916": 575, "1892": 576, "3177": 577, "1115": 578, "918": 579, "923": 580, "927": 581, "2519": 582, "1382": 583, "3448": 584, "1024": 585, "1012": 586, "1270": 587, "1056": 588, "922": 589, "925": 590, "1434": 591, "928": 592, "1583": 593, "3462": 594, "908": 595, "2999": 596, "937": 597, "1340": 598, "1201": 599, "1436": 600, "3236": 601, "1209": 602, "2035": 603, "2480": 604, "946": 605, "949": 606, "2269": 607, "1767": 608, "3282": 609, "948": 610, "950": 611, "1356": 612, "3079": 613, "1894": 614, "1393": 615, "1086": 616, "1650": 617, "1309": 618, "3283": 619, "958": 620, "957": 621, "964": 622, "3302": 623, "963": 624, "961": 625, "1508": 626, "1365": 627, "1408": 628, "1381": 629, "956": 630, "960": 631, "962": 632, "3082": 633, "3446": 634, "1143": 635, "2154": 636, "1461": 637, "1102": 638, "1111": 639, "1233": 640, "1112": 641, "1109": 642, "1243": 643, "966": 644, "967": 645, "968": 646, "969": 647, "1487": 648, "3438": 649, "1745": 650, "3259": 651, "1306": 652, "972": 653, "973": 654, "974": 655, "1215": 656, "1216": 657, "1235": 658, "1538": 659, "3337": 660, "3341": 661, "1094": 662, "3309": 663, "975": 664, "1945": 665, "978": 666, "3087": 667, "984": 668, "989": 669, "985": 670, "3067": 671, "993": 672, "2040": 673, "1347": 674, "2078": 675, "2090": 676, "3369": 677, "1320": 678, "983": 679, "2085": 680, "3172": 681, "2195": 682, "2291": 683, "2281": 684, "2163": 685, "990": 686, "987": 687, "1557": 688, "1579": 689, "1628": 690, "1292": 691, "991": 692, "992": 693, "1421": 694, "998": 695, "996": 696, "2268": 697, "3321": 698, "3221": 699, "1950": 700, "997": 701, "1188": 702, "1326": 703, "1004": 704, "1003": 705, "1002": 706, "1000": 707, "1001": 708, "999": 709, "1507": 710, "2406": 711, "3433": 712, "1244": 713, "1006": 714, "1266": 715, "1536": 716, "3163": 717, "1007": 718, "1008": 719, "1009": 720, "1013": 721, "1014": 722, "1018": 723, "1020": 724, "1019": 725, "1277": 726, "1966": 727, "2194": 728, "3293": 729, "3245": 730, "1030": 731, "1059": 732, "1065": 733, "1067": 734, "1022": 735, "1023": 736, "1026": 737, "1029": 738, "1027": 739, "1031": 740, "1033": 741, "1986": 742, "3439": 743, "1662": 744, "2225": 745, "3304": 746, "1028": 747, "1236": 748, "3412": 749, "1034": 750, "1035": 751, "1036": 752, "1037": 753, "1039": 754, "1041": 755, "2698": 756, "1172": 757, "1361": 758, "1100": 759, "1040": 760, "1042": 761, "1043": 762, "1457": 763, "1456": 764, "2155": 765, "3089": 766, "1047": 767, "1051": 768, "1049": 769, "1054": 770, "1055": 771, "3290": 772, "1509": 773, "2469": 774, "1057": 775, "1058": 776, "1063": 777, "1064": 778, "1380": 779, "1789": 780, "1061": 781, "1062": 782, "1925": 783, "1810": 784, "1175": 785, "1689": 786, "2371": 787, "1097": 788, "1098": 789, "1257": 790, "3059": 791, "1070": 792, "1071": 793, "1072": 794, "1073": 795, "1989": 796, "2047": 797, "3453": 798, "3260": 799, "1339": 800, "3164": 801, "1080": 802, "1079": 803, "3427": 804, "1556": 805, "1128": 806, "1085": 807, "1084": 808, "1083": 809, "1082": 810, "2226": 811, "2761": 812, "1154": 813, "1410": 814, "2247": 815, "3239": 816, "3356": 817, "1093": 818, "2076": 819, "3393": 820, "3133": 821, "1096": 822, "1095": 823, "1746": 824, "679": 825, "3447": 826, "1103": 827, "1104": 828, "1231": 829, "1105": 830, "1697": 831, "1179": 832, "1200": 833, "1809": 834, "1987": 835, "3134": 836, "1344": 837, "1167": 838, "1826": 839, "1366": 840, "1177": 841, "1169": 842, "1828": 843, "1281": 844, "1237": 845, "1453": 846, "3276": 847, "1899": 848, "1363": 849, "1212": 850, "2934": 851, "1619": 852, "1411": 853, "1203": 854, "1275": 855, "1647": 856, "2036": 857, "2292": 858, "2196": 859, "1568": 860, "2279": 861, "1149": 862, "1259": 863, "1274": 864, "1328": 865, "1779": 866, "1407": 867, "1747": 868, "1415": 869, "1207": 870, "1423": 871, "1317": 872, "3252": 873, "1514": 874, "3310": 875, "3376": 876, "1663": 877, "1451": 878, "3229": 879, "1759": 880, "3339": 881, "2319": 882, "1585": 883, "1835": 884, "741": 885, "742": 886, "743": 887, "744": 888, "745": 889, "747": 890, "1193": 891, "1135": 892, "1846": 893, "1283": 894, "1144": 895, "1242": 896, "1150": 897, "1199": 898, "2098": 899, "1151": 900, "1155": 901, "1087": 902, "1088": 903, "1156": 904, "1089": 905, "1090": 906, "1091": 907, "1157": 908, "1318": 909, "3142": 910, "1158": 911, "1159": 912, "1325": 913, "1750": 914, "1452": 915, "1973": 916, "1160": 917, "1840": 918, "3085": 919, "1161": 920, "1202": 921, "1185": 922, "1163": 923, "2672": 924, "1995": 925, "1335": 926, "1847": 927, "1427": 928, "1617": 929, "3313": 930, "1282": 931, "1483": 932, "1171": 933, "2123": 934, "2251": 935, "1620": 936, "1621": 937, "1265": 938, "1978": 939, "1246": 940, "1555": 941, "2348": 942, "1205": 943, "1182": 944, "1694": 945, "2037": 946, "1206": 947, "3395": 948, "1289": 949, "1211": 950, "2224": 951, "1229": 952, "1729": 953, "1232": 954, "1911": 955, "1313": 956, "1272": 957, "1287": 958, "2184": 959, "1713": 960, "2080": 961, "1572": 962, "1307": 963, "1449": 964, "1314": 965, "2042": 966, "1330": 967, "1336": 968, "1343": 969, "1416": 970, "2471": 971, "1352": 972, "1417": 973, "1148": 974, "1778": 975, "1428": 976, "1435": 977, "1445": 978, "1460": 979, "1488": 980, "1490": 981, "1494": 982, "850": 983, "1544": 984, "1540": 985, "1626": 986, "1397": 987, "1558": 988, "1573": 989, "1580": 990, "3277": 991, "1833": 992, "1757": 993, "3192": 994, "2230": 995, "2351": 996, "2248": 997, "3167": 998, "1642": 999, "2246": 1000, "1645": 1001, "2065": 1002, "1679": 1003, "2004": 1004, "1869": 1005, "1695": 1006, "1710": 1007, "1711": 1008, "1181": 1009, "1941": 1010, "2254": 1011, "1765": 1012, "1790": 1013, "1321": 1014, "1829": 1015, "3435": 1016, "795": 1017, "3147": 1018, "3153": 1019, "1758": 1020, "2138": 1021, "1308": 1022, "1032": 1023, "1766": 1024, "2669": 1025, "2058": 1026, "2060": 1027, "3061": 1028, "2356": 1029, "2202": 1030, "3169": 1031, "682": 1032, "2077": 1033, "2141": 1034, "2127": 1035, "2170": 1036, "699": 1037, "2084": 1038, "2086": 1039, "2115": 1040, "2099": 1041, "2100": 1042, "2147": 1043, "2148": 1044, "2156": 1045, "2162": 1046, "3246": 1047, "2171": 1048, "2173": 1049, "893": 1050, "1302": 1051, "1331": 1052, "3449": 1053, "2249": 1054, "3384": 1055, "2320": 1056, "2550": 1057, "2347": 1058, "2379": 1059, "2974": 1060, "2975": 1061, "2472": 1062, "2473": 1063, "2750": 1064, "2600": 1065, "2601": 1066, "2602": 1067, "2910": 1068, "1341": 1069, "3102": 1070, "3315": 1071, "3219": 1072, "3398": 1073, "3146": 1074, "3152": 1075, "3464": 1076, "3278": 1077, "2073": 1078, "1519": 1079, "3431": 1080, "3280": 1081, "1955": 1082, "1276": 1083, "3318": 1084, "757": 1085, "3332": 1086, "3331": 1087, "3436": 1088, "3394": 1089}}, "co_jornal": "6416", "tp_jornal": "Normal", "nu_jornal": "7", "tx_letra": "", "dt_publicacao": null, "password": "29072017", "INFO": {"Se\u00e7\u00e3o I": {"Secretaria de Estado de Governo": {"documentos": {" 164314": {"coMateria": "164314", "coDemandante": "636", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 02, DE 05 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "87", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A ADMINISTRADORA REGIONAL DO GUAR\u00c1 DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 42, incisos XI, do Regimento Interno das Administra\u00e7\u00f5es Regionais, aprovado pelo Decreto n\u00ba 38.094, de 28 de mar\u00e7o de 2017, bem como pelo art. 255, inciso II, al\u00ednea \"c\", art. 258, inciso III da Lei Complementar n\u00ba 840/11 e pelo que consta no processo 00137-00001715/2021-77, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Acolher o Relat\u00f3rio SEI-GDF n\u00ba 2/2021 - RA-GUAR/GAB/CS-OS73-2021 da Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia instaurada pela Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 73, de 25 de agosto de 2021, na apura\u00e7\u00e3o dos fatos constantes do processo 0137-000718/2013,  e considerar os trabalhos da presente comiss\u00e3o conclusos.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o</p><p style=\"text-align:center;\">LUCIANE GOMES QUINTANA</p>"}, " 164315": {"coMateria": "164315", "coDemandante": "636", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 03, DE 05 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "87", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A ADMINISTRADORA REGIONAL DO GUAR\u00c1 DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 42, incisos XI, do Regimento Interno das Administra\u00e7\u00f5es Regionais, aprovado pelo Decreto n\u00ba 38.094, de 28 de mar\u00e7o de 2017, bem como pelo inciso I do art. 215, art. 255, inciso II, al\u00ednea \"c\", art. 258, inciso III da Lei Complementar n\u00ba 840/11 e pelo que consta no processo 00137-00001711/2021-99, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Acolher o Relat\u00f3rio SEI-GDF n\u00ba 2/2021 - RA-GUAR/GAB/CS-OS72-2021 da Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia instaurada pela Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 72, de 25 de agosto de 2021, na apura\u00e7\u00e3o dos fatos constantes do processo 00480-00005643/2018-11.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Arquivar os autos com fundamento no inciso I do art. 215, art. 255, inciso II, al\u00ednea \"c\"e art. 258, inciso III da Lei Complementar n\u00ba 840/11 e considerar os trabalhos da presente comiss\u00e3o conclusos.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o</p><p style=\"text-align:center;\">LUCIANE GOMES QUINTANA</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Economia": {"documentos": {" 164269": {"coMateria": "164269", "coDemandante": "3389", "titulo": "DESPACHO DE INDEFERIMENTO N\u00ba 05, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Despacho", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "230", "texto": "<p>Assunto: Restitui\u00e7\u00e3o/Compensa\u00e7\u00e3o.</p><p>A CHEFE DO N\u00daCLEO DE AN\u00c1LISE DE PROCESSOS DE RESTITUI\u00c7\u00c3O E RESSARCIMENTO DE TRIBUTOS INDIRETOS, DA GER\u00caNCIA DE MONITORAMENTO E AUDITORIAS ESPECIAIS, DA COORDENA\u00c7\u00c3O DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA, DA SUBSECRETARIA DA RECEITA, DA SECRETARIA DE ESTADO DE ECONOMIA DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es regimentais previstas no Decreto n\u00ba 35.565/2014, tendo em vista a delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia conferida pela Ordem de Servi\u00e7o SUREC n\u00ba 01, de 10 de janeiro de 2018, subdelegada pela Ordem de Servi\u00e7o COSIT/SUREC n\u00ba 03/2019, fundamentada pela Lei Complementar n\u00ba 04/94 \u00ba CT/DF e pelo Decreto n\u00ba 33.269/2011, resolve: INDEFERIR os pedidos de restitui\u00e7\u00f5es/compensa\u00e7\u00f5es dos contribuintes abaixo relacionados, na seguinte ordem de Processo/Protocolo, Interessado, CPF/CNPJ, Tributo, Exerc\u00edcio(s) e Motivo: 20210630--140265, FORD MOTOR COMPANY BRASIL LTDA:03470727000473, 03.470.727/0023-36, Nos termos do art.15 combinados com o \u00a73\u00ba do art.333 do Decreto n\u00ba 18955/1997, cabe restitui\u00e7\u00e3o do imposto retido para as mercadorias que foram devolvidas somente ao contribuinte substitu\u00eddo. O interessado (s) tem (tem) o prazo de 30 (trinta) dias, contando da publica\u00e7\u00e3o, para recorrer da presente decis\u00e3o, conforme inciso II e par\u00e1grafo 3\u00ba do art. 121 do Decreto n\u00ba 33.269/2011.</p><p style=\"text-align:center;\">MONICA ROCHA FIGUEIROA</p>"}, " 164270": {"coMateria": "164270", "coDemandante": "3389", "titulo": "DESPACHO DE INDEFERIMENTO N\u00ba 06, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Despacho", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "230", "texto": "<p>Assunto: Restitui\u00e7\u00e3o/Compensa\u00e7\u00e3o.</p><p>A CHEFE DO N\u00daCLEO DE AN\u00c1LISE DE PROCESSOS DE RESTITUI\u00c7\u00c3O E RESSARCIMENTO DE TRIBUTOS INDIRETOS, DA GER\u00caNCIA DE MONITORAMENTO E AUDITORIAS ESPECIAIS, DA COORDENA\u00c7\u00c3O DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA, DA SUBSECRETARIA DA RECEITA, DA SECRETARIA DE ESTADO DE ECONOMIA DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es regimentais previstas no Decreto n\u00ba 35.565/2014, tendo em vista a delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia conferida pela Ordem de Servi\u00e7o SUREC n\u00ba 01, de 10 de janeiro de 2018, subdelegada pela Ordem de Servi\u00e7o COSIT/SUREC n\u00ba 03/2019, fundamentada pela Lei Complementar n\u00ba 04/94 \u00ba CT/DF e pelo Decreto n\u00ba 33.269/2011, resolve: INDEFERIR os pedidos de restitui\u00e7\u00f5es/compensa\u00e7\u00f5es dos contribuintes abaixo relacionados, na seguinte ordem de Processo/Protocolo, Interessado, CPF/CNPJ, Tributo, Exercicio(s) e Motivo: 20210921--189565, CAU BORRACHAS DO BRASIL COMERCIAL LTDA:11759400000100, 11.759.400/0001-00, ICMS, 2020, Nos termos do art.15 combinados com o \u00a73\u00ba do art.333 do Decreto n\u00ba 18955/1997, cabe restitui\u00e7\u00e3o do imposto retido para as mercadorias que foram devolvidas, somente ao contribuinte substitu\u00eddo, no caso a DBA Distribuidora de Borrachas Automotivas Ltda ME. O interessado (s) tem (tem) o prazo de 30 (trinta) dias, contando da publica\u00e7\u00e3o, para recorrer da presente decis\u00e3o, conforme inciso II e par\u00e1grafo 3\u00ba do art. 121 do Decreto n\u00ba 33.269/2011.</p><p style=\"text-align:center;\">MONICA ROCHA FIGUEIROA</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o": {"documentos": {" 164328": {"coMateria": "164328", "coDemandante": "737", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 03, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "465", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE PLANEJAMENTO, ACOMPANHAMENTO E AVALIA\u00c7\u00c3O, DA SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso XX, do artigo 61, do Regimento Interno da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, aprovado pelo Decreto n\u00b0 38.631, de 20 de novembro de 2017, e tendo em vista o disposto no artigo 268 da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 2/2020-CEDF, alterada pelas Resolu\u00e7\u00f5es n\u00ba 1, 2 e 3/2021-CEDF, e, ainda, o contido no processo 00080-00198886/2021-67, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Autorizar, a t\u00edtulo provis\u00f3rio e em car\u00e1ter excepcional, o funcionamento do Col\u00e9gio COC Taguatinga, situado na QI 03, Lotes 08/09/10, Salas de 01 a 05, Taguatinga Norte, Bras\u00edlia - Distrito Federal, mantido pelo Col\u00e9gio ESPU LTDA, CNPJ n\u00ba 0065.413/0012-75 e pelo Instituto de Ensino M\u00e9dio ESPU LTDA, CNPJ n\u00ba 08.987.807/0002-52, localizados no mesmo endere\u00e7o, para a oferta da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Ensino Fundamental - Anos Finais e Ensino M\u00e9dio, pelo prazo de 1 (um) ano, a contar de 06 de janeiro de 2022.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Informar que a institui\u00e7\u00e3o educacional fica obrigada a cumprir a legisla\u00e7\u00e3o vigente, em especial a que regulamenta o processo acima referido.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">MARA GOMES</p>"}, " 164329": {"coMateria": "164329", "coDemandante": "737", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 04, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "465", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE PLANEJAMENTO, ACOMPANHAMENTO E AVALIA\u00c7\u00c3O, DA SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso XX, do artigo 61, do Regimento Interno da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, aprovado pelo Decreto n\u00b0 38.631, de 20 de novembro de 2017, e tendo em vista o disposto no artigo 268 da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 2/2020-CEDF, alterada pelas Resolu\u00e7\u00f5es n\u00ba 1, 2 e 3/2021-CEDF, e, ainda, o contido no processo 00080-00108970/2021-05, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Autorizar, a t\u00edtulo provis\u00f3rio e em car\u00e1ter excepcional, o funcionamento da F\u00e1bula Espa\u00e7o Educacional - Unidade 01, situada na Quadra 201, Conjunto 16, Lote 30, Setor Residencial Oeste, S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Bras\u00edlia - Distrito Federal, CNPJ n\u00ba 34.504.057/0002-20, mantida pela F\u00e1bula Espa\u00e7o Educacional Ltda., com sede na Quadra 3, Conjunto F, Casa 11, Jardim Bot\u00e2nico, Bras\u00edlia - Distrito Federal, CNPJ n\u00ba 34.504.057/0001-40, para a oferta de Educa\u00e7\u00e3o Infantil: creche, para crian\u00e7as de 2 anos e 3 anos, e pr\u00e9-escola, para crian\u00e7as de 4 anos e 5 anos, pelo prazo de 1 (um) ano, a contar de 03 de janeiro de 2022.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Informar que a institui\u00e7\u00e3o educacional fica obrigada a cumprir a legisla\u00e7\u00e3o vigente, em especial a que regulamenta o processo acima referido.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">MARA GOMES</p>"}, " 164330": {"coMateria": "164330", "coDemandante": "737", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 05, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "465", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE PLANEJAMENTO, ACOMPANHAMENTO E AVALIA\u00c7\u00c3O, DA SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso XX, do artigo 61, do Regimento Interno da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, aprovado pelo Decreto n\u00b0 38.631, de 20 de novembro de 2017, e tendo em vista o disposto no artigo 268 da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 2/2020-CEDF, alterada pelas Resolu\u00e7\u00f5es n\u00ba 1, 2 e 3/2021-CEDF, e, ainda, o contido no processo 00080-00142909/2021-89, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Autorizar, a t\u00edtulo provis\u00f3rio e em car\u00e1ter excepcional, a oferta do Ensino Fundamental - Anos Finais no MAG Educacional, situado naSMPW, Quadra 5, Conjunto 6, Lote 01, Unidade B, Park Way, Bras\u00edlia - Distrito Federal, mantido pelo Col\u00e9gio Ecos Ltda.,com sede no mesmo endere\u00e7o, pelo prazo de 1 (um) ano, a contar de 02 de janeiro de 2022.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Informar que a institui\u00e7\u00e3o educacional fica obrigada a cumprir a legisla\u00e7\u00e3o vigente, em especial a que regulamenta o processo acima referido.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">MARA GOMES</p>"}, " 164331": {"coMateria": "164331", "coDemandante": "737", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 06 , DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "465", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE PLANEJAMENTO, ACOMPANHAMENTO E AVALIA\u00c7\u00c3O, DA SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso XX, do artigo 61, do Regimento Interno da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, aprovado pelo Decreto n\u00b0 38.631, de 20 de novembro de 2017, e tendo em vista o disposto no artigo 268 da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 2/2020-CEDF, alterada pelas Resolu\u00e7\u00f5es n\u00ba 1, 2 e 3/2021-CEDF, e, ainda, o contido no processo 00080-00161464/2021-36, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Autorizar, a t\u00edtulo provis\u00f3rio e em car\u00e1ter excepcional, o funcionamento do Col\u00e9gio Everest Bras\u00edlia II, situado no SHIS QI 17/19, \u00c1rea Especial S/N, Lago Sul, Bras\u00edlia - Distrito Federal, CNPJ n\u00ba 00.119.925/0003-18, mantido pelo Instituto Everest Medalha Milagrosa, situado no SHIS QI 19, Ch\u00e1cara 18, Lago sul, Bras\u00edlia - Distrito Federal, CNPJ n\u00ba 00.119.925/0001-56, para a oferta do Ensino Fundamental - Anos Finais, e do Ensino M\u00e9dio, pelo prazo de 1 (um) ano, a contar de 3 de janeiro de 2022.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Informar que a institui\u00e7\u00e3o educacional fica obrigada a cumprir a legisla\u00e7\u00e3o vigente, em especial a que regulamenta o processo acima referido.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">MARA GOMES</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Transporte e Mobilidade": {"documentos": {" 164445": {"coMateria": "164445", "coDemandante": "1116", "titulo": "DECIS\u00c3O - ATA N\u00ba 1141", "preambulo": null, "tipo": "Decis\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "601", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A Junta Administrativa de Recursos de Infra\u00e7\u00f5es \u2013 JARI do Departamento de Estradas de Rodagem do Distrito Federal, em conformidade com as compet\u00eancias estabelecidas na Lei n\u00ba 9.503/97 \u2013 C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro \u2013 CTB e, demais regulamenta\u00e7\u00f5es do Conselho Nacional de Tr\u00e2nsito \u2013 CONTRAN n\u00ba 619/2016, respons\u00e1vel pelo julgamento de recursos administrativos contra penalidades aplicadas em virtude do cometimento de infra\u00e7\u00f5es de tr\u00e2nsito, em decis\u00e3o do colegiado informa e d\u00e1 ci\u00eancia aos propriet\u00e1rios e/ou infratores dos ve\u00edculos que nas decis\u00f5es de ARQUIVAMENTO, N\u00c3O PROVIMENTO, nos processos abaixo relacionados, poder\u00e1 ser interposto RECURSO em 2\u00aa Inst\u00e2ncia na forma dos artigos 288 e 289 do CTB, at\u00e9 30 (trinta) dias da disponibiliza\u00e7\u00e3o/publica\u00e7\u00e3o deste edital no site do DER/DF (www.der.df.gov.br) e Di\u00e1rio Oficial, apresentar recurso ao Conselho de Tr\u00e2nsito do Distrito Federal - CONTRANDIFE, no setor de Multas (GEIPE), endere\u00e7o: SAM, Bloco C, Setor Complementares \u2013 CEP 70.620-030, Bras\u00edlia-DF. Esclarecemos que nas decis\u00f5es de PROVIMENTO, o DER/DF, poder\u00e1 recorrer junto ao Conselho de Tr\u00e2nsito do Distrito Federal \u2013 CONTRANDIFE. FORMUL\u00c1RIOS E ENDERE\u00c7OS: Os formul\u00e1rios poder\u00e3o ser retirados na Sede do DER/DF ou pelo s\u00edtio www.der.df.gov.br e poder\u00e3o ser entregues, no prazo acima estabelecido, via remessa postal para o endere\u00e7o da Sede do DER/DF (endere\u00e7os e telefones podem ser obtidos no s\u00edtio www.der.df.gov.br). INFRA\u00c7\u00d5ES: A lista das decis\u00f5es est\u00e1 dispon\u00edvel em (www.der.df.gov.br) O padr\u00e3o de sequ\u00eancia de identifica\u00e7\u00e3o dos dados das infra\u00e7\u00f5es abaixo relacionados \u00e9: n\u00ba do processo, placa, n\u00famero do auto de infra\u00e7\u00e3o e decis\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">F\u00c1BIO CARDOSO DA SILVA</p><p style=\"text-align:center;\">Diretor Geral, Substituto </p>"}}}, "Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Cidadania": {"documentos": {" 164285": {"coMateria": "164285", "coDemandante": "906", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 20, DE 07 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "635", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO, DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E CIDADANIA DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pelo artigo 114, do seu Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 34.320, de 26 de abril de 2013, publicado no DODF n\u00ba 87, de 29 de abril de 2013, p\u00e1gina 02, e, delegadas pelo art. 1\u00ba, incisos XVI, XVII, XVIII e XXII, da Portaria n\u00ba 141, de 05 de julho de 2019, publicada no DODF n\u00ba 127, de 09 de julho de 2019, p\u00e1gina 12, bem como o contido no artigo 3\u00ba e o anexo III, do Decreto n\u00ba 39.807, de 06 de maio de 2019,  e no art. 211 e seguintes  da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Prorrogar por 60 (sessenta) dias o prazo para a Comiss\u00e3o Processante, instaurada pela Portaria n\u00ba 890, de 10 de novembro de 2021, publicada no DODF n\u00ba 212, de 12 de novembro de 2021, concluir os trabalhos de apura\u00e7\u00e3o dos fatos constantes do processo 00400-00017574/2019-50 e apresentar relat\u00f3rio conclusivo.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">JAIME SANTANA DE SOUSA</p>"}, " 164297": {"coMateria": "164297", "coDemandante": "906", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 22, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "635", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO, DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E CIDADANIA DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pelo artigo 114, do seu Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 34.320, de 26 de abril de 2013, publicado no DODF n\u00ba 87, de 29 de abril de 2013, pagina 02,  e, delegadas  pelo art. 1\u00ba, incisos XVI, XVII, XVIII e XXII, da Portaria n\u00ba 141, de 05 de julho de 2019, publicada no DODF n\u00ba 127, de 09 de julho de 2019, pagina 12, bem como o contido no artigo 3\u00ba e o anexo III, do Decreto n\u00ba 39.807, de 06 de maio de 2019,  e no art. 211 e seguintes da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Reconduzir a Comiss\u00e3o do Processo Administrativo Disciplinar para apurar responsabilidade de Servidor P\u00fablico por supostas irregularidades administrativas, conforme relatada no processo 0400-000544/2017, prorrogada por meio da Portaria n\u00ba 883, de 09 de novembro de 2021, publicada no DODF n\u00ba 211, de 11 de novembro de 2021.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Fixar o prazo de 60 (sessenta) dias para o encerramento dos trabalhos e apresenta\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rio conclusivo, prorrog\u00e1vel por igual per\u00edodo.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">JAIME SANTANA DE SOUSA</p>"}, " 164279": {"coMateria": "164279", "coDemandante": "907", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 01, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "642", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O CONTROLADOR SETORIAL DE JUSTI\u00c7A, DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E CIDADANIA DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pelo Art. 3\u00ba e o anexo III, do Decreto n\u00ba 39.807, de 06 de maio de 2019, bem como pela delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia oriunda da Portaria n\u00ba 131, de 14 de junho de 2019, publicada no DODF de 26 de junho de 2019, p\u00e1gina 07, em seu art. 1\u00ba, inciso, II e no art. 211 e seguintes da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Prorrogar por 30 (trinta) dias o prazo para a Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia, reconduzida pela Portaria n\u00ba 117, de 22 de novembro de 2021, publicada no DODF n\u00ba 215, de 24 de novembro de 2021, concluir os trabalhos de apura\u00e7\u00e3o dos fatos constantes dos autos do processo 00400-00031107/2020-76, e apresentar relat\u00f3rio conclusivo.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">FABIO HENRIQUE GERALDO DOS SANTOS</p>"}, " 164232": {"coMateria": "164232", "coDemandante": "909", "titulo": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01, DE 07 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Resolu\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "663", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A PRESIDENTE DO CONSELHO DE POL\u00cdTICA SOBRE DROGAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E CIDADANIA DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es regimentais que lhe s\u00e3o conferidas e considerando o disposto no art. 47 e art. 48, da Portaria n\u00ba 17, de 05 de setembro de 2011, considerando as compet\u00eancias do colegiado constantes do art. 12, do Decreto Distrital n\u00ba 32.108, de 25 de agosto de 2010, bem como, o disposto na RDC n\u00ba 29/2011 da Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria \u2013 ANVISA, na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 02, de 24 de janeiro de 2019, e considerando a decis\u00e3o do colegiado do Conselho de Pol\u00edticas Sobre Drogas do Distrito Federal (CONEN-DF) na ocasi\u00e3o da 1\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria de 2022 e 604\u00aa do CONEN-DF, que acolheu o Parecer T\u00e9cnico n\u00ba 61 (77476255), emitido pelo Grupo de Trabalho criado pela Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 39, de 09 de novembro de 2021, publicada no DODF n\u00ba 212, de 12 de novembro de 2021, p\u00e1gina 49, conforme processo 00400-00049549/2021-50, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 entidade ONG Salve a SI \u2013 CNPJ: 11.208.669/0001-90, o registro no Cadastro de Entes e Agentes Antidrogas do Distrito Federal - CEAAD, n\u00ba 08/2018, mantido pelo Conselho de Pol\u00edtica Sobre Drogas do Distrito Federal (CONEN-DF), nos termos do art. 47 e art. 48, da Portaria n\u00ba 17, de 05 de setembro de 2011, por um per\u00edodo de 3 (tr\u00eas) anos, a contar da publica\u00e7\u00e3o desta Resolu\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">TEODOLINA MARTINS PEREIRA</p>"}}}, "Secretaria de Estado da Mulher": {"documentos": {" 164256": {"coMateria": "164256", "coDemandante": "2078", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 04, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "770", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DA MULHER DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es regimentais e, considerando a delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia conferida pelo artigo 2\u00ba, inciso III da Portaria n\u00ba 59, de 05 de outubro de 2020, publicada em 07 de outubro de 2020, e em atendimento \u00e0s determina\u00e7\u00f5es normativas insculpidas no art. 67 da Lei 8.666/1993, no art. 41, inc. II do Decreto n\u00ba 32.598/2010, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Tornar sem Efeito a Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 03, de 06 de janeiro de 2022, publicado no DODF n\u00ba 05, de 07 de janeiro de 2022, ato que designou a Comiss\u00e3o Executora do Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica n\u00ba 01/2021.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">ALEXANDRE PEDROSO</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o": {"documentos": {" 164638": {"coMateria": "164638", "coDemandante": "1115", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 01, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": "<p style=\"text-align:justify;\">Disp\u00f5e sobre a oferta bolsa de estudo, para cursos de capacita\u00e7\u00e3o aos servidores da Funda\u00e7\u00e3o de Apoio \u00e0 Pesquisa do Distrito Federal\u201d.</p>", "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "841", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR-PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE APOIO \u00c0 PESQUISA DO DISTRITO FEDERAL, no uso da compet\u00eancia que lhe confere o Decreto n\u00ba 27.958, de 16 de maio de 2007, o qual aprovou o Estatuto Social da Funda\u00e7\u00e3o de Apoio \u00e0 Pesquisa do Distrito Federal, com fundamento no Regimento Interno, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Distrito Federal n\u00ba 111, de 12 de junho de 2007, o Decreto n\u00ba 29.018, de 2 de maio de 2008, observando a Lei Complementar n\u00ba 840/2011 e o Decreto n\u00ba 39.368, de 4 de outubro de 2018, e</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando a Pol\u00edtica de Capacita\u00e7\u00e3o e de Desenvolvimento para os servidores da Administra\u00e7\u00e3o Direta, Aut\u00e1rquica e Fundacional do Distrito Federal, institu\u00edda pelo Decreto n\u00ba 39.468, de 21 de novembro de 2020, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Ofertar bolsa de estudo para forma\u00e7\u00e3o cursos de capacita\u00e7\u00e3o dos servidores para o aprofundamento de conhecimento t\u00e9cnico-cient\u00edfico que contribua para a melhoria das atividades desempenhadas pela Funda\u00e7\u00e3o de Apoio \u00e0 Pesquisa do Distrito Federal no ecossistema de ci\u00eancia, tecnologia e inova\u00e7\u00e3o do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">P\u00daBLICO ALVO</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Est\u00e3o aptos a se inscreverem neste processo de sele\u00e7\u00e3o os servidores est\u00e1veis ocupante de cargo efetivo ou servidores nomeados em cargo de natureza especial ou de confian\u00e7a, que estejam no exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es na Funda\u00e7\u00e3o de Apoio \u00e0 Pesquisa do Distrito Federal, observadas as permiss\u00f5es e/ou proibi\u00e7\u00f5es da legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel.</p><p style=\"text-align:justify;\">DAS INSCRI\u00c7\u00c3O</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba As inscri\u00e7\u00f5es para a sele\u00e7\u00e3o estar\u00e3o abertas no per\u00edodo do dia 01 ao dia 15 de cada m\u00eas do ano de 2022.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba O servidor que tiver interesse em participar do Programa de Incentivo \u00e0 Capacita\u00e7\u00e3o dever\u00e1 faz\u00ea-lo via Sistema Eletr\u00f4nico de Informa\u00e7\u00e3o e at\u00e9 \u00e0s 23h59 do \u00faltimo dia de inscri\u00e7\u00e3o, \u00e0 Superintend\u00eancia da Unidade de Administra\u00e7\u00e3o Geral da Funda\u00e7\u00e3o de Apoio \u00e0 Pesquisa do Distrito Federal, que ser\u00e1 a \u00e1rea respons\u00e1vel pela avalia\u00e7\u00e3o da proposta enviada.</p><p style=\"text-align:justify;\">DA SELE\u00c7\u00c3O</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba A bolsa de estudo ser\u00e1 concedida obedecendo os requisitos de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel, observada a disponibilidade financeira da Funda\u00e7\u00e3o de Apoio \u00e0 Pesquisa do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00danico: no caso de pedidos para cursos de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o a bolsa de estudo ser\u00e1 concedida obedecendo os requisitos e condi\u00e7\u00f5es previstos na PORTARIA N\u00ba 18, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2021</p><p style=\"text-align:justify;\">DO QUANTITATIVO DE BOLSA</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 6\u00ba. As bolsas de estudo ser\u00e3o distribu\u00eddas entre os servidores da Funda\u00e7\u00e3o de Apoio \u00e0 Pesquisa do Distrito Federal que forem aprovadas pela Superintend\u00eancia da Unidade de Administra\u00e7\u00e3o Geral da Funda\u00e7\u00e3o de Apoio \u00e0 Pesquisa do Distrito Federal</p><p style=\"text-align:justify;\">DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 7\u00ba. Havendo disponibilidade or\u00e7ament\u00e1ria e a crit\u00e9rio do Diretor-Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Apoio \u00e0 Pesquisa do Distrito Federal, poder\u00e3o ser ofertadas bolsas de estudo adicionais para atender \u00e0s necessidades estrat\u00e9gicas da Funda\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 8\u00ba. Esta Portaria entre em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 9\u00ba. Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. MARCO ANT\u00d4NIO COSTA J\u00daNIOR - Diretor-Presidente.</p><p style=\"text-align:center;\">MARCO ANTONIO COSTA J\u00daNIOR</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico": {"documentos": {" 164475": {"coMateria": "164475", "coDemandante": "1156", "titulo": "ATOS DA DIRETORIA COLEGIADA", "preambulo": null, "tipo": "Ato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "883", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">SESS\u00c3O: 3585\u00aa; Realizada em: 22/12/2021; Relator: LEONARDO HENRIQUE MUNDIM MORAES OLIVEIRA - Processo: 0070-001164/2012. Interessada: MARINALVA ALVES PEREIRA - Decis\u00e3o n\u00ba 774/2021. A Diretoria, acolhendo o voto do relator, DECIDE: a. autorizar, em raz\u00e3o da decis\u00e3o do Conselho de Regulariza\u00e7\u00e3o das \u00c1reas P\u00fablicas Rurais do Distrito Federal -COREG, prot. 74793535 e do Certificado de Leg\u00edtimo Ocupante - CLO, prot. 74868520, desde que atendidos os demais requisitos legais e regulamentares, a celebra\u00e7\u00e3o do Contrato de Concess\u00e3o de Uso Oneroso - CDU, com prazo de 30 (trinta) anos, prorrog\u00e1vel por iguais per\u00edodos, com Marinalva Alves Pereira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 561.***.***-34, para o im\u00f3vel denominado Ch\u00e1cara n\u00ba 21, DF-130, C\u00f3rrego Cap\u00e3o da On\u00e7a, Assentamento Tr\u00eas Coquistas, Parano\u00e1, Bras\u00edlia - DF, com \u00e1rea total de 15ha.38a.92ca. (quinze hectares, trinta e oito ares e noventa e dois centiares), conforme Memorial Descritivo, prot. 31354895.</p><p style=\"text-align:center;\">LEONARDO MUNDIM</p><p style=\"text-align:center;\">Diretor</p>"}, " 164476": {"coMateria": "164476", "coDemandante": "1156", "titulo": "ATOS DA DIRETORIA COLEGIADA", "preambulo": null, "tipo": "Ato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "883", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">SESS\u00c3O: 3589\u00aa; Realizada em: 05/01/2022; Relator: LEONARDO HENRIQUE MUNDIM MORAES OLIVEIRA - Processo: 0070-002722/2012. Interessado: GUILHERME NEPOMUCENO FILHO - Decis\u00e3o n\u00ba 007/2022. A Diretoria, acolhendo o voto do relator, DECIDE: a. autorizar, em raz\u00e3o da decis\u00e3o do Conselho de Regulariza\u00e7\u00e3o das \u00c1reas P\u00fablicas Rurais do Distrito Federal - COREG, prot. 74843263, e do Certificado de Leg\u00edtimo Ocupante - CLO, prot. 74868510, desde que atendidos os demais requisitos legais e regulamentares, a celebra\u00e7\u00e3o do Contrato de Concess\u00e3o de Uso Oneroso - CDU, com prazo de 30 (trinta) anos, prorrog\u00e1vel por iguais per\u00edodos, com Guilherme Nepomuceno Filho, inscrito no CPF sob o n\u00ba 320.***.***-20, e sua c\u00f4njuge Rosana Peratz Neponuceno, inscrita sob o CPF n\u00ba 022.***.***-27, para o im\u00f3vel denominado Ch\u00e1cara n\u00ba 126, N\u00facleo Rural Tabatinga, Planaltina/DF, com \u00e1rea total de 34ha.95a.99ca (trinta e quatro hectares, noventa e cinco ares e noventa e nove centiares), conforme Memorial Descritivo, prot. 15322384.</p><p style=\"text-align:center;\">LEONARDO MUNDIM</p><p style=\"text-align:center;\">Diretor</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o": {"documentos": {" 164292": {"coMateria": "164292", "coDemandante": "974", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 04, DE 07 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "940", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DA CENTRAL DE APROVA\u00c7\u00c3O DE PROJETOS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E HABITA\u00c7\u00c3O DISTRITO FEDERAL, Substituta, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo art. 7\u00ba do Decreto n\u00ba 36.339, de 28 de janeiro de 2015, bem como com base no Princ\u00edpio da Publicidade disposto no artigo 37 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e no artigo 19 da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">ANULAR o ALVAR\u00c1 DE CONSTRU\u00c7\u00c3O n\u00b0 2102/2021, emitido em 08 de novembro de 2021, para o LOTE DE TERRENO N\u00b0 08, DA QUADRA INTERMEDI\u00c1RIA ONZE DO TRECHO DEZ (Q.I.10/11), DO SETOR DE HABITA\u00c7\u00d5ES INDIVIDUAIS NORTE (SHI/NORTE) - LAGO NORTE/DF, tendo por propriet\u00e1rio JO\u00c3O MORELO SOBRINHO, processo n\u00b0 00390-00008043/2021-10 expedido por esta Central de Aprova\u00e7\u00e3o de Projetos, em virtude de monitoramento nos termos do art. 88 a 91 do Decreto 39.272/2018.</p><p style=\"text-align:center;\">MARIANA ALVES DE PAULA</p>"}, " 164293": {"coMateria": "164293", "coDemandante": "974", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 05, DE 07 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "940", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DA CENTRAL DE APROVA\u00c7\u00c3O DE PROJETOS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E HABITA\u00c7\u00c3O DISTRITO FEDERAL, Substituta, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo art. 7\u00ba do Decreto n\u00ba 36.339, de 28 de janeiro de 2015, bem como com base no Princ\u00edpio da Publicidade disposto no artigo 37 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e no artigo 19 da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">ANULAR o ALVAR\u00c1 DE CONSTRU\u00c7\u00c3O n\u00b0 1728/2021, emitido em 10 de novembro de 2021, para a CASA N\u00ba 39, CONJUNTO Q, DA QE-15, DO SRIA/GUAR\u00c1 - DF, tendo por propriet\u00e1rio F\u00c1TIMA BRILHANTE, Autor do Projeto: ANA CLAUDIA PAIVA MACEDO LEITE, processo 00390-00006056/2021-46 expedido por esta Central de Aprova\u00e7\u00e3o de Projetos, em virtude de monitoramento nos termos do art. 88 a 91 do Decreto 39.272/2018.</p><p style=\"text-align:center;\">MARIANA ALVES DE PAULA</p>"}}}, "Defensoria P\u00fablica": {"documentos": {" 164354": {"coMateria": "164354", "coDemandante": "1006", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 01, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "1056", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA DEFENSORIA P\u00daBLICA DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, tendo em vista a atribui\u00e7\u00e3o constante no Par\u00e1grafo \u00danico, Art. 5\u00ba da Portaria n\u00ba 64, de 03 de mar\u00e7o de 2021, publicada no DODF n\u00ba 44, de 08 de mar\u00e7o de 2021, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Prorrogar o prazo para conclus\u00e3o dos trabalhos da Tomada de Contas Especial referente ao processo 00401- 00019850/2020-20 por mais 90 (noventa) dias, nos termos do \u00a7 3\u00ba, do artigo 49 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 04, de 21 de dezembro de 2016.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba O n\u00e3o cumprimento ou o retardamento injustificado da apura\u00e7\u00e3o dessa Tomada de Contas Especial poder\u00e1 ensejar responsabiliza\u00e7\u00e3o ao servidor que der causa, nos termos do Art. 181 e seguintes da Lei Complementar n\u00ba 840/2011, bem como configurar ato de improbidade administrativa, preceituado no artigo 11, inciso II, da Lei n\u00ba 8.429, de 02 de junho de 1992.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">FEBO C\u00c2MARA GON\u00c7ALVES</p>"}}}, "Tribunal de Contas": {"documentos": {" 164637": {"coMateria": "164637", "coDemandante": "1163", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 01, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "1080", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO-GERAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, DO TRIBUNAL DE CONTAS DO DISTRITO FEDERAL, no uso da atribui\u00e7\u00e3o delegada no inciso I do art. 1\u00ba da Portaria-TCDF n\u00ba 03, de 11 de janeiro de 2021 e na Lei-DF n\u00ba 7.061, de 07 de janeiro de 2022, tendo em vista o que se apresenta no processo 00600-00000006/2022-22-e, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Aprovar, na forma do quadro anexo, o Quadro de Detalhamento da Despesa do Tribunal de Contas do Distrito Federal, para o exerc\u00edcio de 2022, de acordo com a Lei-DF n\u00ba 7.061, de 07 de janeiro de 2022.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">PAULO CAVALCANTI DE OLIVEIRA</p><p>&nbsp;</p>"}}}}, "Se\u00e7\u00e3o II": {"Poder Executivo": {"documentos": {" 164612": {"coMateria": "164612", "coDemandante": "602", "titulo": "DECRETO DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": "<p style=\"text-align:justify;\">O VICE-GOVERNADOR NO EXERC\u00cdCIO DO CARGO DE GOVERNADOR DO DISTRITO FEDERAL, com fundamento no artigo 92,&nbsp;e no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem os incisos XXVI e XXVII, do artigo 100, da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal,&nbsp;resolve:</p>", "tipo": "Decreto", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "14", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR LEONARDO BIZZO ALVES do Cargo em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CC-05, SIGRH 07400175, de Assessor, da Subchefia de Informa\u00e7\u00e3o, da Chefia de Gabinete Executiva, da Chefia de Gabinete, do Gabinete do Governador.</p><p style=\"text-align:center;\">MARCUS VINICIUS BRITTO</p><p style=\"text-align:center;\">Governador em exerc\u00edcio</p>"}, " 164615": {"coMateria": "164615", "coDemandante": "602", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "14", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">No Decreto de 03 de janeiro de 2022, publicado no DODF n\u00ba 02, de 04 de janeiro de 2022, p\u00e1gina 34, o ato que nomeou FELLIPE RIBEIRO SILVA, da Secretaria de Estado de Transporte e Mobilidade do Distrito Federal, ONDE SE L\u00ca: \u201c...FELLIPE RIBEIRO SILVA...\u201d, LEIA-SE: \u201c...FELIPPE RIBEIRO SILVA...\u201d.</p>"}, " 164614": {"coMateria": "164614", "coDemandante": "602", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "14", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">No Decreto de 14 de dezembro de 2021, publicado no DODF n\u00ba 233, de 15 de dezembro de 2021, p\u00e1ginas 33 e 34, o ato que exonerou, por estar sendo nomeada para outro cargo, e nomeou MARIA QUEILIANE VIEIRA DE OLIVEIRA, da Secretaria de Estado de Esporte e Lazer do Distrito Federal, ONDE SE L\u00ca: \u201c...MARIA QUEILIANE VIEIRA DE OLIVEIRA...\u201d, LEIA-SE: \u201c...MARIA QUEILIANE VIEIRA DE OLIVEIRA JANU\u00c1RIO...\u201d; o ato que nomeou ANNA GABRIELA COSTA CAMPOS, ONDE SE L\u00ca: \u201c...ANNA GABRIELA COSTA CAMPOS...\u201d, LEIA-SE: \u201c...ANNA GABRIELLA COSTA CAMPOS...\u201d; o ato que nomeou NATALIA NARA ALC\u00c2NTARA RODRIGUES, ONDE SE L\u00ca: \u201c...NATALIA NARA ALC\u00c2NTARA RODRIGUES...\u201d, LEIA-SE: \u201c...NATH\u00c1LIA NARA ALC\u00c2NTARA RODRIGUES...\u201d; o ato que exonerou LUCAS ARA\u00daJO MONTE, ONDE SE L\u00ca: \u201c...por extin\u00e7\u00e3o do cargo...\u201d, LEIA-SE: \u201c...a pedido...\u201d.</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Governo": {"documentos": {" 164260": {"coMateria": "164260", "coDemandante": "606", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 93, DE 29 DE DEZEMBRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "48", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE GOVERNO DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso de suas compet\u00eancias previstas no artigo 105, da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal e tendo em vista o disposto no Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018, que regulamentou os artigos 44 e 45 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR ADRIANA FREITAS DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 1.689.361-1, Assessora Especial, s\u00edmbolo CNE-07, da Subsecretaria de Desenvolvimento Regional e Opera\u00e7\u00f5es nas Cidades, da Secretaria Executiva das Cidades, da Secretaria de Estado de Governo do Distrito Federal, para substituir, sem acumular vencimentos e sem preju\u00edzo das suas atribui\u00e7\u00f5es, MARCO AUR\u00c9LIO DE CARVALHO DEMES, matr\u00edcula 1.689.351-4, Chefe da Unidade de Gest\u00e3o e Execu\u00e7\u00e3o de Programas e Opera\u00e7\u00f5es nas Cidades, s\u00edmbolo CNE-03, da Secretaria Executiva das Cidades, da Secretaria de Estado de Governo do Distrito Federal, no per\u00edodo de 28 de janeiro de 2022 a 20 de fevereiro de 2022, por motivo de f\u00e9rias regulamentares do titular, conforme processo 04018-00000306/2019-18.</p><p style=\"text-align:center;\">VALMIR LEMOS DE OLIVEIRA</p>"}, " 164309": {"coMateria": "164309", "coDemandante": "616", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 02, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "63", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O ADMINISTRADOR REGIONAL DE TAGUATINGA DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 42, incisos XI e XXXVIII, al\u00ednea d, do Regimento Interno das Administra\u00e7\u00f5es Regionais, aprovado pelo Decreto n\u00ba 38.094, de 28 de mar\u00e7o de 2017, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Por for\u00e7a da Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 162, de 29 de novembro de 2021, publicada no DODF n\u00ba 225, de 03 de dezembro de 2021, p\u00e1gina 30, o ato que nomeou a Comiss\u00e3o Permanente de Sindic\u00e2ncia desta Regi\u00e3o Administrativa/RA-TAG, determino excluir a servidora MARTA ROCHA DO ESPIRITO SANTO, Gestora de Pol\u00edticas P\u00fablicas e Gest\u00e3o Governamental, matr\u00edcula 174.670-7, da Comiss\u00e3o Permanente Sindic\u00e2ncia.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba A Comiss\u00e3o Permanente de Sindic\u00e2ncia fica assim composta: CARLOS CESAR SOARES, matr\u00edcula 1.687.619-9 (presidente); GABRIEL BORGES, Gestor de Pol\u00edticas P\u00fablicas e Gest\u00e3o Governamental, matr\u00edcula 1.200.058-2 (membro); CARLOS ALBERTO DOS SANTOS ARAUJO, T\u00e9cnico em Pol\u00edticas P\u00fablicas e Gest\u00e3o Governamental, matr\u00edcula 31.131-6 (membro), MARIA SONARA DE OLIVEIRA MORAIS, Analista em Pol\u00edticas P\u00fablicas e Gest\u00e3o Governamental, matr\u00edcula 40.538-8 (suplente), para atuarem nos Processos de Sindic\u00e2ncia desta Administra\u00e7\u00e3o Regional.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">RENATO ANDRADE DOS SANTOS</p>"}, " 164308": {"coMateria": "164308", "coDemandante": "616", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 03, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "63", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O ADMINISTRADOR REGIONAL DE TAGUATINGA DO DISTRITO FEDERAL, no uso da atribui\u00e7\u00e3o prevista no art. 3\u00ba, do Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018, que regulamenta a substitui\u00e7\u00e3o de ocupante de cargo ou fun\u00e7\u00e3o de dire\u00e7\u00e3o ou chefia e dos titulares de unidades administrativas organizadas em n\u00edvel de assessoria, informado atrav\u00e9s da Circular n\u00ba 16/2018 -SEPLAG/SUGEP, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, e conforme processo 00132-00002223/2018-34, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Indeniza\u00e7\u00e3o de transporte a WILLIAM PEREIRA DE FARIA, matr\u00edcula 91.453-3, Analista em Pol\u00edtica P\u00fablicas e Gest\u00e3o Governamental, em virtude de sua designa\u00e7\u00e3o como Executor Local do Contrato celebrado entre o Distrito Federal e a empresa Confederal Vigil\u00e2ncia e Transporte de Valores LTDA, O.S n\u00ba 411, de 09 de setembro de 2021 e ainda do contrato n\u00ba 040236/2019, celebrado entre o Distrito Federal e a empresa Real JG Servi\u00e7os Gerais EIRELI, O.S n\u00ba 454, de 07/15/2021, sendo ambas as execu\u00e7\u00f5es no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o Regional de Taguatinga. Ao Servidor beneficiado caber\u00e1 observar as normas estabelecidas nos mencionados Decretos e Lei, bem como apresentar relat\u00f3rios mensais dos servi\u00e7os externos realizados, devidamente atestados por ele e pelo Coordenador da Coordena\u00e7\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o Geral.</p><p style=\"text-align:center;\">RENATO ANDRADE DOS SANTOS</p>"}, " 164323": {"coMateria": "164323", "coDemandante": "616", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 04, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "63", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O ADMINISTRADOR REGIONAL DE TAGUATINGA DO DISTRITO FEDERAL, no uso da atribui\u00e7\u00e3o prevista no art. 3\u00ba, do Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018, que regulamenta a substitui\u00e7\u00e3o de ocupante de cargo ou fun\u00e7\u00e3o de dire\u00e7\u00e3o ou chefia e dos titulares de unidades administrativas organizadas em n\u00edvel de assessoria, informado atrav\u00e9s da Circular 16/2018 -SEPLAG/SUGEP, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, e conforme processo 00132-00002223/2018-34, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Indeniza\u00e7\u00e3o de transporte a WILLIAM PEREIRA DE FARIA, matr\u00edcula 91.453-3, Analista em Pol\u00edtica P\u00fablicas e Gest\u00e3o Governamental, em virtude de sua designa\u00e7\u00e3o como Executor Local do Contrato celebrado entre o Distrito Federal e a empresa Confederal Vigil\u00e2ncia e Transporte de Valores LTDA, O.S n\u00ba 411, de 09 de setembro de 2021 e ainda do contrato n\u00ba 040236/2019, celebrado entre o Distrito Federal e a empresa Real JG Servi\u00e7os Gerais EIRELI, O.S n\u00ba 454, de 07/15/2021, sendo ambas as execu\u00e7\u00f5es no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o Regional de Taguatinga. Ao Servidor beneficiado caber\u00e1 observar as normas estabelecidas nos mencionados Decretos e Lei, bem como apresentar relat\u00f3rios mensais dos servi\u00e7os externos realizados, devidamente atestados por ele e pelo Coordenador da Coordena\u00e7\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o Geral.</p><p style=\"text-align:center;\">RENATO ANDRADE DOS SANTOS</p>"}, " 164316": {"coMateria": "164316", "coDemandante": "616", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 05, DE 07 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "63", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O ADMINISTRADOR REGIONAL DE TAGUATINGA, DO DISTRITO FEDERAL, no uso da atribui\u00e7\u00e3o prevista no art. 3\u00ba, do Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018, que regulamenta a substitui\u00e7\u00e3o de ocupante de cargo ou fun\u00e7\u00e3o de dire\u00e7\u00e3o ou chefia e dos titulares de unidades administrativas organizadas em n\u00edvel de assessoria, informado atrav\u00e9s da Circular 16/2018 -SEPLAG/SUGEP, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, e conforme processo 00132-00002223/2018-34, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar PATR\u00cdCIA DA SILVA LE\u00d4NCIO MIRANDA, matr\u00edcula 1.703.827-8, Assessor da Assessoria T\u00e9cnica, para substituir o(a) Chefe da Assessoria T\u00e9cnica do Gabinete, da Administra\u00e7\u00e3o Regional de Taguatinga, do Distrito Federal, em seus afastamentos ou impedimentos legais.</p><p>Art. 2\u00ba Convalidar os atos praticados a partir de 03 de janeiro de 2022.</p><p>Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">RENATO ANDRADE DOS SANTOS</p>"}, " 164321": {"coMateria": "164321", "coDemandante": "629", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 05, DE 07 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "81", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O ADMINISTRADOR REGIONAL DO N\u00daCLEO BANDEIRANTE DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es regimentais que lhe confere o artigo 43, do Regimento Interno das Administra\u00e7\u00f5es Regionais, aprovado pelo Decreto n\u00ba 38.094, de 28 de mar\u00e7o de 2017, e, tendo em vista o disposto no artigo 44 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, e, no Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR CARLOS ALBERTO CORDEIRO DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 1.706.460-0, para substituir, sem acumular vencimento e sem preju\u00edzo de suas atribui\u00e7\u00f5es, o Gerente, da Ger\u00eancia de Pol\u00edticas Sociais, CC-08, da Diretoria de Articula\u00e7\u00e3o, da Coordena\u00e7\u00e3o de Desenvolvimento, da Administra\u00e7\u00e3o Regional do N\u00facleo Bandeirante, em todos os seus afastamentos e impedimentos legais, e Recesso de Final de Ano, nos moldes do processo 00136-00000037/2022-34.</p><p style=\"text-align:center;\">WELBY DIAS DE OLIVEIRA</p>"}, " 164313": {"coMateria": "164313", "coDemandante": "643", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 03, DE 07 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "137", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A ADMINISTRADORA REGIONAL DO SETOR COMPLEMENTAR DE IND\u00daSTRIA E ABASTECIMENTO DO DISTRITO FEDERAL, no uso da atribui\u00e7\u00e3o prevista no art. 3\u00ba do Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018, que regulamenta os artigos 44 e 45 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, e conforme processo 00306-00000028/2022-62, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR SUELEN MAYARA DOS SANTOS, matr\u00edcula 1.694.642-1, assessora desta Administra\u00e7\u00e3o Regional, para substituir o GERENTE DA GER\u00caNCIA DE POL\u00cdTICAS SOCIAIS, da Coordena\u00e7\u00e3o de Desenvolvimento Social da Administra\u00e7\u00e3o Regional do Setor Complementar de Ind\u00fastria e Abastecimento do Distrito Federal, em todos os afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular deste cargo.</p><p style=\"text-align:center;\">JOSIV\u00c2NIA JORGE DA SILVA GURGEL</p>"}, " 164306": {"coMateria": "164306", "coDemandante": "648", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 03, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "145", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O ADMINISTRADOR REGIONAL DE JARDIM BOT\u00c2NICO DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es regimentais que lhe confere o Decreto n\u00ba 38.094, de 28 de mar\u00e7o de 2017, resolve: </p><p style=\"text-align:justify;\">REGULARIZAR a AVERBA\u00c7\u00c3O de tempo de servi\u00e7o prestado por MARIA ALICE ROCHA MACIEL, matr\u00edcula 92.153-X, ocupante do cargo efetivo de Analista de Planejamento e Gest\u00e3o Urbana, do Quadro de Pessoal Ativo do Governo do Distrito Federal, concedida por meio da Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 19, de 25 de abril de 2012, publicada no DODF n\u00ba 83, de 26 de abril de 2012, p\u00e1gina 38, para que passa a contar o tempo correto de 4.976 (quatro mil novecentos e setenta e seis) dias, correspondendo \u00e0 13 anos, 07 meses e 21 dias, conforme Certid\u00e3o de Tempo de Contribui\u00e7\u00e3o, expedida pelo Instituto Nacional do Seguro Social \u2013 INSS, compreendendo os per\u00edodos de 1\u00ba/09/1988 a 1\u00ba/11/1996; 12/11/1996 a 1\u00ba/06/1998 e 1\u00ba/10/1984 a 31/08/1988 e n\u00e3o 4.982 (quatro mil, novecentos e oitenta e dois dias), correspondendo \u00e0 13 anos, 07 meses e 27 dias, conforme Certid\u00e3o de Tempo de Contribui\u00e7\u00e3o, expedida pelo Instituto Nacional do Seguro Social \u2013 INSS, compreendendo os per\u00edodos de 1\u00ba/09/1988 a 1\u00ba/11/1996; 12/11/1996 a 1\u00ba/06/1998 e 1\u00ba/10/1984 a 31/08/1988, conforme identificado por meio do processo 0141-000627/2012.</p><p style=\"text-align:center;\">JOS\u00c9 ELIAS SILVA DE JESUS</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Economia": {"documentos": {" 164261": {"coMateria": "164261", "coDemandante": "690", "titulo": "DESPACHO DO SECRET\u00c1RIO", "preambulo": null, "tipo": "Despacho", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "164", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">Em 07 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00480-00003713/2021-94. Interessada: ANA MARIA MOREIRA DA SILVA. Assunto: CESS\u00c3O DE EMPREGADA.</p><p style=\"text-align:justify;\">AUTORIZO, com alicerce no art. 2\u00ba, \u00a7 1\u00ba, inciso III, al\u00ednea \"b\", do Decreto n\u00ba 39.133, de 15 de junho de 2018, a cess\u00e3o da empregada p\u00fablica ANA MARIA MOREIRA DA SILVA, matr\u00edcula 52.802-1, Pedagoga, da Sociedade de Transportes Coletivos de Bras\u00edlia, para ter exerc\u00edcio na Ouvidoria-Geral, da Controladoria-Geral do Distrito Federal. I - \u00d4NUS FINANCEIRO: \u00f3rg\u00e3o cedente. II - IN\u00cdCIO DO AFASTAMENTO: a contar do of\u00edcio de apresenta\u00e7\u00e3o ao cession\u00e1rio. VIG\u00caNCIA: 31/12/2023. III - FUNDAMENTO LEGAL: art. 1\u00ba, inciso VIII, da Lei n\u00ba 2.469, de 21 de outubro de 1999, c/c o art. 2\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00ba 3.761, de 25 de janeiro de 2006. IV - Publique-se e encaminhe-se \u00e0 Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral desta Secretaria de Estado de Economia do Distrito Federal para as provid\u00eancias pertinentes.</p><p style=\"text-align:center;\">JOS\u00c9 ITAMAR FEITOSA</p>"}, " 164301": {"coMateria": "164301", "coDemandante": "795", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 16, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "166", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE COMPRAS GOVERNAMENTAIS, DA SECRETARIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO, DA SECRETARIA DE ESTADO DE ECONOMIA DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regimentais e com fundamento no art. 67 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, no art. 41 do Decreto n\u00ba 32.598, de 15 de dezembro de 2010, na Portaria n\u00ba 235, de 30 de agosto de 2021 e, ainda, acatando as indica\u00e7\u00f5es das \u00e1reas t\u00e9cnicas, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar KILSON DE LIMA MONTEIRO, matr\u00edcula 274283-7, na qualidade de Executor e LUIS FERNANDO RODRIGUES DE ABREU, matr\u00edcula 265125-4, na qualidade de Suplente, para acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 45381/2021, celebrado com a empresa TECPARTS IMPORTA\u00c7\u00c3O E DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE PECAS LTDA, que tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de fitas para backup Ultrium LTO-7, fitas de limpeza e etiquetas com c\u00f3digo de barras, ITENS 01 e 02, para atender as necessidades da Secretaria de Estado de Economia do Distrito Federal (SEEC-DF), nos termos, condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia; do Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 125/2021 - COLIC/SCG/SPLAN/SEEC-DF e seus anexos; e da Proposta de Pre\u00e7o. Processo 00040-00005423/2021-18.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores de que trata o artigo 1\u00ba devem observar o disposto no art. 67 da Lei n\u00ba 8.666/93, de 21 de junho de 1993; c/c o inciso II e par\u00e1grafo 5\u00ba do art. 41 do Decreto n\u00ba 32.598, de 15 de dezembro de 2010; na Portaria n\u00ba 29-SGA, de 25 de fevereiro de 2004; na Portaria n\u00ba 125-SGA, de 30 de abril de 2004; na Portaria n\u00ba 222-SEPLAG, de 31 de dezembro de 2010 e na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 09/2015-SUAG/SEGAD, de 26 de fevereiro de 2015, publicada no DODF n\u00ba 43, de 03 de mar\u00e7o de 2015, p\u00e1gina 03, republicada no DODF n\u00ba 64, de 1\u00ba de abril de 2015, p\u00e1gina 03.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">ANALICE MARQUES DA SILVA</p>"}, " 164302": {"coMateria": "164302", "coDemandante": "795", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 17, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "166", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE COMPRAS GOVERNAMENTAIS, DA SECRETARIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO, DA SECRETARIA DE ESTADO DE ECONOMIA DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regimentais e com fundamento no art. 67 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, no art. 41 do Decreto n\u00ba 32.598, de 15 de dezembro de 2010, na Portaria n\u00ba 235, de 30 de agosto de 2021 e, ainda, acatando as indica\u00e7\u00f5es das \u00e1reas t\u00e9cnicas, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar KILSON DE LIMA MONTEIRO, matr\u00edcula 274283-7, na qualidade de Executor e LUIS FERNANDO RODRIGUES DE ABREU, matr\u00edcula 265125-4, na qualidade de Suplente, para acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 45.383/2021, celebrado com a empresa BY INFORMATION TECHNOLOGY SERVICES EIRELI, que tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de fitas para backup Ultrium LTO-7, fitas de limpeza e etiquetas com c\u00f3digo de barras, ITEM 03, para atender as necessidades da Secretaria de Estado de Economia do Distrito Federal (SEEC-DF), nos termos, condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia; do Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 125/2021 - COLIC/SCG/SPLAN/SEEC-DF e seus anexos; e da Proposta de Pre\u00e7o. Processo 00040-00045718/2021-19.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores de que trata o artigo 1\u00ba devem observar o disposto no art. 67 da Lei n\u00ba 8.666/93, de 21 de junho de 1993; c/c o inciso II e par\u00e1grafo 5\u00ba do art. 41 do Decreto n\u00ba 32.598, de 15 de dezembro de 2010; na Portaria n\u00ba 29-SGA, de 25 de fevereiro de 2004; na Portaria n\u00ba 125-SGA, de 30 de abril de 2004; na Portaria n\u00ba 222-SEPLAG, de 31 de dezembro de 2010 e na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 09/2015-SUAG/SEGAD, de 26 de fevereiro de 2015, publicada no DODF n\u00ba 43, de 03 de mar\u00e7o de 2015, p\u00e1gina 03, republicada no DODF n\u00ba 64, de 1\u00ba de abril de 2015, p\u00e1gina 03.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">ANALICE MARQUES DA SILVA</p>"}, " 164231": {"coMateria": "164231", "coDemandante": "793", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 09, DE 07 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "186", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA, DA SECRETARIA DE ESTADO DE ECONOMIA DO DISTRITO FEDERAL, no uso da compet\u00eancia delegada pela al\u00ednea \"a\", inciso II, do Art. 2\u00ba, da Portaria n\u00ba 235, de 30 de agosto de 2021, com base no Art. 3\u00ba, do Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018, que regulamenta os arts. 44 e 45 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, e diante do contido no processo 00040-00017430/2021-54, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR ERC\u00cdLIO GOMES MARINHO J\u00daNIOR, matr\u00edcula 91.238-7, para substituir ROBSON LIMA CAVALCANTE, matr\u00edcula 1.431.171-2, Gerente, S\u00edmbolo CPC-08, da Gerencia de Monitoramento, da Diretoria de Controle e Fiscaliza\u00e7\u00e3o da Frota da Coordena\u00e7\u00e3o de Gest\u00e3o da Frota, da Subsecretaria de Gest\u00e3o de Contratos Corporativos, da Secretaria Executiva de Gest\u00e3o Administrativa, da Secretaria de Estado de Economia do Distrito Federal, no dia 03 de janeiro de 2022, por motivo de abono de ponto.</p><p style=\"text-align:center;\">GILVANETE MESQUITA DA FONSECA</p>"}, " 164294": {"coMateria": "164294", "coDemandante": "793", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 10, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "186", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA, DA SECRETARIA DE ESTADO DE ECONOMIA DO DISTRITO FEDERAL, no uso da compet\u00eancia delegada pela al\u00ednea \"a\", inciso II, do Art. 2\u00ba, da Portaria n\u00ba 235, de 30 de agosto de 2021, com base no Art. 3\u00ba, do Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018, que regulamenta os arts. 44 e 45 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, e diante do contido no processo 00040-00041708/2021-12, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR ROG\u00c9RIO ISAIAS ROCHA, matr\u00edcula 279.877-8, para substituir TOM\u00c1S ROCHA AIZA, matr\u00edcula 278.917-5, Chefe, S\u00edmbolo CNE-06, da Unidade de Inova\u00e7\u00e3o e Sistemas de TIC, da Subsecretaria de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o da Secretaria Executiva de Planejamento, da Secretaria de Estado de Economia do Distrito Federal, em todos os seus impedimentos e afastamentos legais.</p><p style=\"text-align:center;\">GILVANETE MESQUITA DA FONSECA</p>"}, " 164268": {"coMateria": "164268", "coDemandante": "793", "titulo": "DESPACHO DA SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA", "preambulo": null, "tipo": "Despacho", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "186", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">Em 07 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00137-00001150/2019-11. Interessada: KARINA CARVALHO SARAIVA. Assunto: PRORROGA\u00c7\u00c3O DE DISPOSI\u00c7\u00c3O.</p><p style=\"text-align:justify;\">AUTORIZO, com alicerce no art. 2\u00ba, inciso XI, da Portaria n\u00ba 235, de 30 de agosto de 2021, c/c o art. 20, do Decreto n\u00ba 39.009, de 26 de abril de 2018, a prorroga\u00e7\u00e3o de disposi\u00e7\u00e3o da servidora KARINA CARVALHO SARAIVA, matr\u00edcula 227.762-X, Analista de Gest\u00e3o Educacional, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o Regional do Guar\u00e1. I - \u00d4NUS FINANCEIRO: \u00f3rg\u00e3o cedente. II - PRAZO CERTO: 1\u00ba/01/2022 a 31/12/2022. III - FIM DETERMINADO: exercer atividades administrativas. IV - FUNDAMENTO LEGAL: art. 157, inciso I, \u00a7 1\u00ba, inciso II e \u00a7 2\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011 e arts. 3\u00ba, 4\u00ba, 7\u00ba, \u00a7 4\u00ba e 21, \u00a7 4\u00ba do Decreto n\u00ba 39.009, de 2018. V - A disposi\u00e7\u00e3o termina com a expira\u00e7\u00e3o do prazo ou revoga\u00e7\u00e3o pela autoridade competente. VI - Publique-se e encaminhe-se \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, para as provid\u00eancias pertinentes.</p><p style=\"text-align:center;\">GILVANETE MESQUITA DA FONSECA</p>"}, " 164251": {"coMateria": "164251", "coDemandante": "793", "titulo": "DESPACHO DA SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA", "preambulo": null, "tipo": "Despacho", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "186", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">Em 07 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00040-00046463/2021-10. Interessada: MUNIQUE DAYENE BORGES CAMILO. Assunto: DISPOSI\u00c7\u00c3O DE SERVIDORA.</p><p style=\"text-align:justify;\">AUTORIZO, com alicerce no art. 2\u00ba, inciso XI, da Portaria n\u00ba 235, de 30 de agosto de 2021, c/c o art. 20, do Decreto n\u00ba 39.009, de 26 de abril de 2018, a disposi\u00e7\u00e3o de MUNIQUE DAYENE BORGES CAMILO, matr\u00edcula 206.749-8, Professora de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, \u00e0 Secretaria de Estado de Economia do Distrito Federal. I - \u00d4NUS FINANCEIRO: \u00f3rg\u00e3o cedente. II \u2013 IN\u00cdCIO DO AFASTAMENTO: a contar do of\u00edcio de apresenta\u00e7\u00e3o ao cession\u00e1rio. III - PRAZO CERTO: at\u00e9 31/12/2023. IV - FIM DETERMINADO: atuar na Ger\u00eancia de Operacionaliza\u00e7\u00e3o. V - FUNDAMENTO LEGAL: art. 157, inciso I,\u00a7 1\u00ba, inciso II e \u00a7 2\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011 e arts. 3\u00ba, 4\u00ba, 7\u00ba, \u00a74\u00ba e 21, \u00a74\u00ba do Decreto n\u00ba 39.009, de 2018. VI - A disposi\u00e7\u00e3o termina com a expira\u00e7\u00e3o do prazo ou revoga\u00e7\u00e3o pela autoridade competente. VII - Publique-se e encaminhe-se \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, para as provid\u00eancias pertinentes.</p><p style=\"text-align:center;\">GILVANETE MESQUITA DA FONSECA</p>"}, " 164264": {"coMateria": "164264", "coDemandante": "793", "titulo": "DESPACHO DA SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA", "preambulo": null, "tipo": "Despacho", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "186", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">Em 07 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00134-00001969/2021-70. Interessado: EDILTON COSTA ALVES. Assunto: CESS\u00c3O DE SERVIDOR.</p><p style=\"text-align:justify;\">AUTORIZO, com alicerce no art. 2\u00ba, inciso XI, da Portaria n\u00ba 235, de 30 de agosto de 2021, c/c o art. 20, do Decreto n\u00ba 39.009, de 26 de abril de 2018, a cess\u00e3o do servidor EDILTON COSTA ALVES, matr\u00edcula 36.142-9, Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, para ter exerc\u00edcio no Cargo de P\u00fablico de Natureza Especial, S\u00edmbolo CPE-08, de Chefe, da Ouvidoria, do Gabinete, da Administra\u00e7\u00e3o Regional de Sobradinho. I - \u00d4NUS FINANCEIRO: \u00f3rg\u00e3o cedente. II \u2013 IN\u00cdCIO DO AFASTAMENTO: a contar do of\u00edcio de apresenta\u00e7\u00e3o ao cession\u00e1rio. III - VIG\u00caNCIA: at\u00e9 a exonera\u00e7\u00e3o do cargo comissionado ou revoga\u00e7\u00e3o deste ato. IV - FUNDAMENTO LEGAL: arts. 152, I, \"a\" e \u00a7 4\u00ba, 153, I e II, 154, par\u00e1grafo \u00fanico, II, e 156 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, art. 36, da Lei n\u00ba 5.105, de 03 de maio de 2013, e arts. 2\u00ba, 5\u00ba, 7\u00ba, 10, 19, 20, \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba e 21, \u00a7 4\u00ba do Decreto n\u00ba 39.009, de 2018. V - Publique-se e encaminhe-se \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, para as provid\u00eancias pertinentes.</p><p style=\"text-align:center;\">GILVANETE MESQUITA DA FONSECA</p>"}, " 164252": {"coMateria": "164252", "coDemandante": "793", "titulo": "DESPACHO DA SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA", "preambulo": null, "tipo": "Despacho", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "186", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">Em 07 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00392-00012277/2021-05. Interessada: FABIANA FERRARI DIAS. Assunto: CESS\u00c3O DE SERVIDORA.</p><p style=\"text-align:justify;\">AUTORIZO, com alicerce no art. 2\u00ba, inciso XI, da Portaria n\u00ba 235, de 30 de agosto de 2021, c/c o art. 20, do Decreto n\u00ba 39.009, de 26 de abril de 2018, em car\u00e1ter excepcional, a cess\u00e3o da servidora FABIANA FERRARI DIAS, matr\u00edcula 156.913-9, Analista de Planejamento Urbano e Infraestrutura, da Secretaria de Estado de Obras e Infraestrutura do Distrito Federal, para ter exerc\u00edcio no Emprego em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo EC-08, de Assessora, da Ger\u00eancia de Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria, da Diretoria de Regulariza\u00e7\u00e3o de Interesse Social, da Companhia de Desenvolvimento Habitacional do Distrito Federal. I - \u00d4NUS FINANCEIRO: \u00f3rg\u00e3o cedente. II \u2013 IN\u00cdCIO DO AFASTAMENTO: a contar do of\u00edcio de apresenta\u00e7\u00e3o ao cession\u00e1rio. III - VIG\u00caNCIA: at\u00e9 a exonera\u00e7\u00e3o do emprego em comiss\u00e3o ou revoga\u00e7\u00e3o deste ato. IV - FUNDAMENTO LEGAL: arts. 152, \u00a7\u00a7 3\u00ba e 4\u00ba, 153, I e II, 154, par\u00e1grafo \u00fanico, II, e 156 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011 e arts. 2\u00ba, 5\u00ba, 7\u00ba, 10, 20, \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba e 21, \u00a7 4\u00ba do Decreto n\u00ba 39.009, de 2018. V - Publique-se e encaminhe-se \u00e0 Secretaria de Estado de Obras e Infraestrutura do Distrito Federal, para as provid\u00eancias pertinentes.</p><p style=\"text-align:center;\">GILVANETE MESQUITA DA FONSECA</p>"}, " 164253": {"coMateria": "164253", "coDemandante": "793", "titulo": "DESPACHO DA SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA", "preambulo": null, "tipo": "Despacho", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "186", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">Em 07 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:justify;\">Processo: 04009-00001770/2021-47. Interessado: EDUARDO RODRIGUES DE ARA\u00daJO. Assunto: CESS\u00c3O DE SERVIDOR.</p><p style=\"text-align:justify;\">AUTORIZO, com alicerce no art. 2\u00ba, inciso XI, da Portaria n\u00ba 235, de 30 de agosto de 2021, c/c o art. 20, do Decreto n\u00ba 39.009, de 26 de abril de 2018, a cess\u00e3o de EDUARDO RODRIGUES DE ARA\u00daJO, matr\u00edcula 137.294-7, Gestor em Politicas Publicas e Gest\u00e3o Governamental, da Funda\u00e7\u00e3o Jardim Zool\u00f3gico de Bras\u00edlia, para ter exerc\u00edcio no Cargo P\u00fablico em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CPC-08, de Gerente, da Ger\u00eancia de Planejamento e Presta\u00e7\u00e3o de Contas, da Diretoria de Or\u00e7amento e Finan\u00e7as, da Unidade de Administra\u00e7\u00e3o, da Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral, da Secretaria de Estado de Turismo do Distrito Federal. I - \u00d4NUS FINANCEIRO: \u00f3rg\u00e3o cedente. II \u2013 IN\u00cdCIO DO AFASTAMENTO: a contar do of\u00edcio de apresenta\u00e7\u00e3o ao cession\u00e1rio. III - VIG\u00caNCIA: at\u00e9 a exonera\u00e7\u00e3o do cargo comissionado ou revoga\u00e7\u00e3o deste ato. IV - FUNDAMENTO LEGAL: arts. 152, I, \"a\" e \u00a74\u00ba, 153, I e II, 154, par\u00e1grafo \u00fanico, II, e 156 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, e arts. 2\u00ba, 5\u00ba, 7\u00ba, 10, 19, 20, \u00a7\u00a71\u00ba e 2\u00ba e 21, \u00a74\u00ba do Decreto n\u00ba 39.009, de 2018. V - Publique-se e encaminhe-se \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o Jardim Zool\u00f3gico de Bras\u00edlia, para as provid\u00eancias pertinentes.</p><p style=\"text-align:center;\">GILVANETE MESQUITA DA FONSECA</p>"}, " 164367": {"coMateria": "164367", "coDemandante": "819", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 02, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "188", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA EXECUTIVA DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA, DA SECRETARIA DE ESTADO DE ECONOMIA DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas na Portaria n\u00ba 235, de 30 de agosto de 2021, publicada no DODF n\u00ba 165, de 31 de agosto de 2021, p\u00e1gina 12; e o que consta no processo 00040-00046802/2021-50, resolve: </p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade nos termos do artigo 139, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, c/c o Art. 3\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 952, de 16 de julho de 2019, a LUCIA MARIA DE SOUSA, matr\u00edcula 34.862-7, 6\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo 17/10/2016 a 27/11/2021; SIDINEI TAVARES, matr\u00edcula 35.050-8, 6\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo 22/11/2016 a 20/11/2021; ADRIANO AMARO OLIVEIRA, matr\u00edcula 35.051-6, 6\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo 22/11/2016 a 20/11/2021; REGINALDO SEVERINO DOS SANTOS, matr\u00edcula 35.056-7, 6\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo 25/11/2016 a 23/11/2021; ANDRE MARTINS DE LIRA, matr\u00edcula 35.073-7, 6\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo 26/11/2016 a 24/11/2021; MATUSALEM RODRIGUES DA SILVA, matr\u00edcula 35.089-3, 6\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo 28/11/2016 a 26/11/2021; JOSE BATISTA DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 35.090-7, 6\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo 28/11/2016 a 26/11/2021; EVERALDO ELIAS DE SALES, matr\u00edcula 35.114-8, 6\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo 02/12/2016 a 30/11/2021; EDVALDO SOUSA PEREIRA, matr\u00edcula 35.115-6, 6\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo 02/12/2016 a 30/11/2021; DINALDO MEDEIROS MIGUEL, matr\u00edcula 35.117-2, 6\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo 02/12/2016 a 30/11/2021; ENEIDA APARECIDA MONTEIRO VIEIRA, matr\u00edcula 46.336-1, 5\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo 25/11/2016 a 23/11/2021; WARLEITON DIAS SOUZA, matr\u00edcula 91.354-5, 4\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo 20/11/2016 a 18/11/2021; TULIO FLAVO SIQUEIRA, matr\u00edcula 108.937-4, 4\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo 30/11/2016 a 28/11/2021; DENNER LEONARDO AMARAL DE ANDRADE, matr\u00edcula 108.938-2, 4\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo 30/11/2016 a 28/11/2021; EDUARDO AUGUSTO DINIZ, matr\u00edcula 108.939-0, 4\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo 30/11/2016 a 28/11/2021; LEONARDO SA DOS SANTOS, matr\u00edcula 108.941-2, 4\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo 30/11/2016 a 28/11/2021; IVANA RIOS MARMORE, matr\u00edcula 108.946-3, 4\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo 30/11/2016 a 28/11/2021; SILVINO NOGUEIRA FILHO, matr\u00edcula 108.954-4, 4\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo 01/12/2016 a 29/11/2021; ANDRE KAZUMASA KATSU, matr\u00edcula 108.955-2, 4\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo 01/12/2016 a 29/11/2021; CLAUDIO BARBOSA MIRANDA, matr\u00edcula 108.956-0, 4\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo 01/12/2016 a 29/11/2021; GUSTAVO SHIMODA CUPERTINO, matr\u00edcula 108.967-6, 4\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo 02/12/2016 a 30/11/2021; JO\u00c3O PAULO SIQUEIRA CAMPOS, matr\u00edcula 108.970-6, 4\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo 02/12/2016 a 30/11/2021; ANTONIO CARLOS CAVALCANTI GON\u00c7ALVES, matr\u00edcula 140.629-9, 4\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo 26/11/2016 a 24/11/2021; LEONARDO BARBOSA VASCONCELOS, matr\u00edcula 1.431.219-0, 3\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo 22/09/2016 a 19/11/2021; POLLYANNE CHRYSTINNE PINHEIRO ALVES DOS SANTOS, matr\u00edcula 1.431.243-3, 3\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo 21/11/2016 a 19/11/2021.</p><p style=\"text-align:center;\">ALEXANDRE OLIVEIRA DE CARVALHO</p>"}, " 164368": {"coMateria": "164368", "coDemandante": "819", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 03, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "188", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA EXECUTIVA DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA, DA SECRETARIA DE ESTADO DE ECONOMIA DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas na Portaria n\u00ba 235, de 30 de agosto de 2021, publicada no DODF n\u00ba 165, de 31 de agosto de 2021, p\u00e1gina 12; e o que consta no processo 00040-00045310/2021-47, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 420, de 13 de dezembro de 2021, publicada no DODF n\u00ba 233, de 15 de dezembro de 2021, p\u00e1gina 40, o ato que concedeu Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade a INACIA MARIA DE MEDEIROS, matr\u00edcula 46.164-4, ONDE SE L\u00ca: \"...INACIA MARIA DE MEDEIROS, matr\u00edcula 46.164-4, 5\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo 28/10/2016 a 28/ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 426, DE 13 DE DEZEMBRO DE 202110/2021...\", LEIA-SE: \"...INACIA MARIA DE MEDEIROS, matr\u00edcula 46.164-4, 5\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo 28/10/2016 a 28/10/2021...\".</p><p style=\"text-align:center;\">ALEXANDRE OLIVEIRA DE CARVALHO</p>"}, " 164369": {"coMateria": "164369", "coDemandante": "819", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 04, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "188", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA EXECUTIVA DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA, DA SECRETARIA DE ESTADO DE ECONOMIA DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas na Portaria n\u00ba 235, de 30 de agosto de 2021, publicada no DODF n\u00ba 165, de 31 de agosto de 2021, p\u00e1gina 12; e o que consta no processo 00040-00000572/2022-63, resolve: </p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade nos termos do artigo 139, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, c/c o Art. 3\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 952, de 16 de julho de 2019, a RENATO ROCHA NORONHA, matr\u00edcula 109.043-7, 4\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo 07/12/2016 a 05/12/2021.</p><p style=\"text-align:center;\">ALEXANDRE OLIVEIRA DE CARVALHO</p>"}, " 164300": {"coMateria": "164300", "coDemandante": "824", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00b0 18, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "190", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O COORDENADOR DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA EXECUTIVA DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA, DA SECRETARIA DE ESTADO DE ECONOMIA DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo artigo 19, do Decreto n\u00ba 31.452, de 22 de mar\u00e7o de 2010, que regulamentou a Lei n\u00ba 4.426, de 18 de novembro de 2009, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Gratifica\u00e7\u00e3o de Titula\u00e7\u00e3o ao servidor LEONARDO COSTA E SILVA, matr\u00edcula 280.399-2, Auditor-Fiscal da Receita do Distrito Federal, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, no percentual de 10% (dez por cento), por ter conclu\u00eddo curso de Gradua\u00e7\u00e3o (2\u00aa Gradua\u00e7\u00e3o), com fulcro no inciso IV, do artigo 25, da Lei n\u00ba 4.426/2009, regulamentada pelo Decreto n\u00ba 31.452/2010, a contar de 04 de janeiro de 2022. Processo 00040-00000326/2022-10.</p><p style=\"text-align:center;\">ADNILTON ALVES DA CRUZ</p>"}, " 164296": {"coMateria": "164296", "coDemandante": "824", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 19, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "190", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O COORDENADOR DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA EXECUTIVA DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA, DA SECRETARIA DE ESTADO DE ECONOMIA DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo artigo 19, do Decreto n\u00ba 31.452, de 22 de mar\u00e7o de 2010, que regulamentou a Lei n\u00ba 4.426, de 18 de novembro de 2009, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Gratifica\u00e7\u00e3o de Titula\u00e7\u00e3o ao servidor DAVI BENEVIDES PINTO, matr\u00edcula 280.343-7, Auditor-Fiscal da Receita do Distrito Federal, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, no percentual de 15% (quinze por cento), por ter conclu\u00eddo curso de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o, com fulcro no inciso III, do artigo 25, da Lei n\u00ba 4.426/2009, regulamentada pelo Decreto n\u00ba 31.452/2010, a contar de 05 de janeiro de 2022. Processo 00040-00000544/2022-46.</p><p style=\"text-align:center;\">ADNILTON ALVES DA CRUZ</p>"}, " 164295": {"coMateria": "164295", "coDemandante": "824", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 22, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "190", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O COORDENADOR DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA EXECUTIVA DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA, DA SECRETARIA DE ESTADO DE ECONOMIA DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo artigo 19, do Decreto n\u00ba 31.452, de 22 de mar\u00e7o de 2010, que regulamentou a Lei n\u00ba 4.426, de 18 de novembro de 2009, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Gratifica\u00e7\u00e3o de Titula\u00e7\u00e3o ao servidor VIN\u00cdCIUS SANDOVANI DA SILVA ALVES, matr\u00edcula 280.348-8, Auditor-Fiscal da Receita do Distrito Federal, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, no percentual de 20% (vinte por cento), por ter conclu\u00eddo curso de Mestrado, com fulcro no inciso II, do artigo 25, da Lei n\u00ba 4.426/2009, regulamentada pelo Decreto n\u00ba 31.452/2010, a contar de 28 de dezembro de 2021. Processo 00040-00047934/2021-07.</p><p style=\"text-align:center;\">ADNILTON ALVES DA CRUZ</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Sa\u00fade": {"documentos": {" 164397": {"coMateria": "164397", "coDemandante": "782", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 15, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "359", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 509, do Regimento Interno da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicado no DODF n\u00ba 241, de 20 de dezembro de 2018, Considerando o disposto nos termos do artigo 24 do Decreto n\u00ba 37.296, de 29 de abril de 2016, publicado no DODF n\u00ba 94, de 18 de maio de 2016, que tem por escopo apurar supostos il\u00edcitos previstos na Lei n\u00ba 12.846/2013, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar WEMERSON TAVARES DE OLIVEIRA GUIMAR\u00c3ES, matr\u00edcula 0195153-X, para atuar como DEFENSOR DATIVO da empresa BRAS\u00cdLIA MEDICINA HIPERB\u00c1RICA LTDA., CNPJ: 07.091.027/0001-86, referente ao PAR n\u00ba 10/2020, processo 00060-00151457/2020-10, instaurado mediante Portaria n\u00ba 160, de 23 de mar\u00e7o de 2020, publicada no DODF n\u00ba 59, de 27 de mar\u00e7o de 2020, retificada no DODF n\u00ba 73, de 17 de abril de 2020, p\u00e1gina 11, em andamento na 1\u00aa Comiss\u00e3o Permanente de Processo Administrativo de Responsabiliza\u00e7\u00e3o de Fornecedores - 1\u00aa CPPARF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Designar LEONARDO SALVIANO DE OLIVEIRA BORGES, matr\u00edcula 0194970-0, para atuar como DEFENSOR DATIVO da empresa CENTRO DE TRATAMENTO CARDIOVASCULAR LTDA., CNPJ: 03.923.271/0001-07, referente ao PAR n\u00ba 10/2021, processo 00060-00043929/2021-42, instaurado mediante Portaria n\u00ba 82, de 29 de janeiro de 2021, publicada no DODF n\u00ba 22, de 02 de fevereiro de 2021, p\u00e1gina 25, em andamento na 1\u00aa Comiss\u00e3o Permanente de Processo Administrativo de Responsabiliza\u00e7\u00e3o de Fornecedores - 1\u00aa CPPARF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">MANOEL LUIZ NARVAZ PAFIADACHE</p>"}, " 164452": {"coMateria": "164452", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 01, DE 07 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "369", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do Decreto n\u00ba 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Dispensar ANA RITA LUDUVICO DA CUNHA, matr\u00edcula 1670.991-8, lotado(a) no(a) SES/SRSSO/DA/GAOESP-SAM/NHS, como Executor(a) Titular do Contrato n\u00ba 042958/2021-SES/DF, celebrado com a empresa BELFORT GERENCIAMENTO DE RES\u00cdDUOS LTDA, que tem por objeto o(a)O Contrato tem por objeto a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de coleta, transporte, tratamento e disposi\u00e7\u00e3o final, de forma regular, dos res\u00edduos de servi\u00e7os de sa\u00fade Potencialmente Infectantes (Grupo A), Qu\u00edmicos (Grupo B) e Perfurocortantes (Grupo E), conforme classifica\u00e7\u00e3o da RCD n\u00b0 222/2018 da ANVISA, conforme quantidades, especifica\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Contrato, conforme processo (00060-00028705/2021-19).</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Designar o servidor abaixo relacionado, consoante processo (00060-00028705/2021-19/77169649, 75240411), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuar como Executor(a) titular local do referido ajuste, a saber: 1. MICHAEL DOUGLAS MORAES PEREIRA, matr\u00edcula 1677.345-4, lotado(a) no(a) Pronto Socorro, do Hospital Regional de Samambaia-SES-DF, para atuar como Executor(a) Titular, no \u00e2mbito do(a) SRSSO/SES-DF</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba O servidor, de que trata o artigo 2\u00ba, deve observar o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93; c/c o Inciso II e par\u00e1grafo 5\u00ba, do artigo 41, do Decreto n\u00ba 32.598, de 15 de dezembro de 2010; Portaria n\u00ba 29-SGA, de 25 de fevereiro de 2004; Portaria n\u00ba 125-SGA, de 30 de abril de 2004; Portaria n\u00ba 222-SEPLAG, de 31 de dezembro de 2010; os par\u00e1grafos 1\u00ba e 2\u00ba, do artigo 2\u00ba da Portaria n\u00ba 057/2011-SES/DF; Portaria n\u00ba 170/2018-SES/DF; Portaria n\u00ba 126/2019-SES/DF; Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 01/2011-SES/DF e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">GLAUCIA MARIA MENEZES DA SILVEIRA</p>"}, " 164453": {"coMateria": "164453", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 02, DE 07 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "369", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do Decreto n\u00ba 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Dispensar PRISCILA ESTRELA HIMMEN, matr\u00edcula 158.947-4, lotado(a) no(a) DISAM/CORIS/SAIS/SES , como Executor(a) Substituto(a) do Contrato n\u00ba 010/2018-SES/DF, celebrado com a empresa CLINICA RECANTO DE ORIENTA\u00c7\u00c3O PSICOSSOCIAL EIRELLI- EPP, que tem por objeto o(a) contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de di\u00e1ria de interna\u00e7\u00e3o e remo\u00e7\u00e3o por estabelecimento especializado em sa\u00fade mental que preste assist\u00eancia a adolescentes e adultos, de ambos os sexos, com transtornos decorrentes do uso, abuso ou depend\u00eancia de subst\u00e2ncias psicoativas (SPA), sob mandado judicial de interna\u00e7\u00e3o compuls\u00f3ria para o tratamento de depend\u00eancia qu\u00edmica a usu\u00e1rio residente no Distrito Federal, conforme processo (00060-00149624/2017-67).</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Designar o servidor abaixo relacionado, consoante processo (00060-00149624/2017-67/77348315, 77521788), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuar como Executor Substituto local do referido ajuste, a saber: 1. DANIELLA DE SOUZA VIANA, matr\u00edcula 0198.410-1, lotado(a) no(a) GESSAM/DISSAM, para atuar como Executor Substituto(a), no \u00e2mbito do SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba O servidor, de que trata o artigo 2\u00ba, deve observar o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93; c/c o Inciso II e par\u00e1grafo 5\u00ba, do artigo 41, do Decreto n\u00ba 32.598, de 15 de dezembro de 2010; Portaria n\u00ba 29-SGA, de 25 de fevereiro de 2004; Portaria n\u00ba 125-SGA, de 30 de abril de 2004; Portaria n\u00ba 222-SEPLAG, de 31 de dezembro de 2010; os par\u00e1grafos 1\u00ba e 2\u00ba, do artigo 2\u00ba da Portaria n\u00ba 057/2011-SES/DF; Portaria n\u00ba 170/2018-SES/DF; Portaria n\u00ba 126/2019-SES/DF; Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 01/2011-SES/DF e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">GLAUCIA MARIA MENEZES DA SILVEIRA</p>"}, " 164458": {"coMateria": "164458", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 03, DE 07 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "369", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIADE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do Decreto n\u00ba 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo (00060-00209908/2021-04/76804992, 76806425, 76808052), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) local do Contrato n\u00ba. 045273/2021-SES/DF, celebrado com a empresa WL PHARMA COMERCIO DE MATERIAIS MEDICOS HOSPITALARES LTDA, quem tem por objeto o(a) aquisi\u00e7\u00e3o em car\u00e1ter emergencial do medicamento DEXTROCETAMINA SOLU\u00c7\u00c3O INJET\u00c1VEL 50MG/ML FRASCO AMPOLA 10ML e outros, para atender a demanda da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF, conforme processo (00060-00209908/2021-04), a saber: 1. JULIANO CESAR LIMA DE FARIA, matr\u00edcula 1436.521-9, lotado(a) no(a) SULOG/SES e JANSEN ROGER SOUSA RODRIGUES, matr\u00edcula 1442.937-3, lotado(a) no(a) SULOG/SES, para atuarem, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93; c/c o Inciso II e par\u00e1grafo 5\u00ba, do artigo 41, do Decreto n\u00ba 32.598, de 15 de dezembro de 2010; Portaria n\u00ba 29-SGA, de 25 de fevereiro de 2004; Portaria n\u00ba 125-SGA, de 30 de abril de 2004; Portaria n\u00ba 222-SEPLAG, de 31 de dezembro de 2010; os par\u00e1grafos 1\u00ba e 2\u00ba, do artigo 2\u00ba da Portaria n\u00ba 057/2011-SES/DF; Portaria n\u00ba 170/2018-SES/DF; Portaria n\u00ba 126/2019-SES/DF; Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 01/2011-SES/DF e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">GLAUCIA MARIA MENEZES DA SILVEIRA</p>"}, " 164461": {"coMateria": "164461", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 04, DE 07 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "369", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do Decreto n\u00ba 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo (00060-00209908/2021-04/76804992, 76806425, 76808052), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) local do Contrato n\u00ba. 045273/2021-SES/DF, celebrado com a empresa WL PHARMA COMERCIO DE MATERIAIS MEDICOS HOSPITALARES LTDA, quem tem por objeto o(a) aquisi\u00e7\u00e3o em car\u00e1ter emergencial do medicamento DEXTROCETAMINA SOLU\u00c7\u00c3O INJET\u00c1VEL 50MG/ML FRASCO AMPOLA 10ML e outros, para atender a demanda da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF, conforme processo (00060-00209908/2021-04), a saber: 1. JULIANO CESAR LIMA DE FARIA, matr\u00edcula 1436.521-9, lotado(a) no(a) SULOG/SES e JANSEN ROGER SOUSA RODRIGUES, matr\u00edcula 1442.937-3, lotado(a) no(a) SULOG/SES, para atuarem, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93; c/c o Inciso II e par\u00e1grafo 5\u00ba, do artigo 41, do Decreto n\u00ba 32.598, de 15 de dezembro de 2010; Portaria n\u00ba 29-SGA, de 25 de fevereiro de 2004; Portaria n\u00ba 125-SGA, de 30 de abril de 2004; Portaria n\u00ba 222-SEPLAG, de 31 de dezembro de 2010; os par\u00e1grafos 1\u00ba e 2\u00ba, do artigo 2\u00ba da Portaria n\u00ba 057/2011-SES/DF; Portaria n\u00ba 170/2018-SES/DF; Portaria n\u00ba 126/2019-SES/DF; Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 01/2011-SES/DF e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">GLAUCIA MARIA MENEZES DA SILVEIRA</p>"}, " 164463": {"coMateria": "164463", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 05, DE 07 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "369", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do Decreto n\u00ba 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Dispensar KATIA FERNANDA LEAO COELHO DE ANDRADE, matr\u00edcula 133.390-9, lotado(a) no(a) SES/SRSCS/DIRASE/ISM, como Executor(a) Substituto(a) do Contrato n\u00ba 035/2018-SES/DF, celebrado com a empresa COOK EMPREENDIMENTOS EM ALIMENTA\u00c7\u00c3O COLETIVA LTDA, que tem por objeto o(a) Fornecimento ininterrupto de alimenta\u00e7\u00e3o especialmente preparada para pacientes, respectivos acompanhantes legalmente institu\u00eddos e servidores autorizados das Unidades da Rede de Sa\u00fade da SES/DF. (Lote 08), conforme processo (0060-013923/2013 / 00060-00393582/2018-81).</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Designar o servidor abaixo relacionado, consoante processo (00060-00551328/2020-28/77240297, 77243500), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuar como Executor Substituto local do referido ajuste, a saber: 1. FERNANDA DUARTE MOREIRA, matr\u00edcula 1677.117-6, lotado(a) no(a) SES/SRSCS/DIRASE/ISM, para atuar como Executor Substituto(a), no \u00e2mbito do ISM/SES-DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba O servidor, de que trata o artigo 2\u00ba, deve observar o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93; c/c o Inciso II e par\u00e1grafo 5\u00ba, do artigo 41, do Decreto n\u00ba 32.598, de 15 de dezembro de 2010; Portaria n\u00ba 29-SGA, de 25 de fevereiro de 2004; Portaria n\u00ba 125-SGA, de 30 de abril de 2004; Portaria n\u00ba 222-SEPLAG, de 31 de dezembro de 2010; os par\u00e1grafos 1\u00ba e 2\u00ba, do artigo 2\u00ba da Portaria n\u00ba 057/2011-SES/DF; Portaria n\u00ba 170/2018-SES/DF; Portaria n\u00ba 126/2019-SES/DF; Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 01/2011-SES/DF e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">GLAUCIA MARIA MENEZES DA SILVEIRA</p>"}, " 164464": {"coMateria": "164464", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 06, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "369", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do Decreto n\u00ba 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados, consoante processo (00060-00113267/2021-85/75621482,75863079, 77483500; 76056935, 76057048; 76272485; 75703825; 75714366, 76018247; 75761788, 75763183; 75849451, 75751770; 75867473; 76033854; 75806152, 76052723; 76477043; 76477046, 76477059; 76133813; 76364776; 76782950), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuarem como Executor(es) titular(es) e/ou Substituto(s) local do Contrato n\u00ba 043825/2021 -SES/DF, celebrado com a empresa IMUNE DEDETIZADORA EIRELI, quem tem por objeto o(a) presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de controle de vetores e pragas urbanas, compreendendo, dedetiza\u00e7\u00e3o, desinsetiza\u00e7\u00e3o, desratiza\u00e7\u00e3o, descupiniza\u00e7\u00e3o, controle/manejo de pombos (Grupo 39.78), a \ufb01m de atender a Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, conforme processo (00060-00113267/2021-85), a saber: 1. ANDREA DA CUNHA RIBEIRO ROCHA, matr\u00edcula 0146.006-4, lotado(a) no(a) SES/HSVP/DA e MARCILEIA NOGUEIRA LUIZ, matr\u00edcula 0142.116-6, lotado(a) no(a) SES/HSVP/DA, para atuarem, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) HSVP/SES-DF 2. EDILVA SOARES CAMARGOS, matr\u00edcula 1691.065-6, lotado(a) no(a) SES/SRSNO/DA/GAOESP-PLAN/NHS, para atuar, como Executor(es) Titular no \u00e2mbito do(a) SRSNO/SES-DF. 3. VERUSCA GOMES FERREIRA DE FARIA, matr\u00edcula 1443.364-8, lotado(a) no(a) GHS/DIAOP/SINFRA/SES, para atuar, como Executor(es) Titular no \u00e2mbito do(a) ADMC/SES-DF. 4. VIVIANE APARICIO MAIA, matr\u00edcula 0137.567-9, lotado(a) no(a) SES/HMIB/DA/GAO/NHS, e JOSE CARLOS TIAGO, matr\u00edcula 0134.186-3, lotado(a) no(a) SES/HMIB/DA/GAO, para atuar, como Executor(es) Titular no \u00e2mbito do(a) HMIB/SES-DF. 5. NAYARA RIBEIRO DAMASCENO DA SILVA, matr\u00edcula 1677.756-5, lotado(a) no(a) NHS/GAO/DA/CRDF/SES e MATHEUS JOS\u00c9 DE MEDEIROS, matr\u00edcula 1688.218-0, lotado(a) no(a) GAO/DA/CRDF/SES, para atuarem, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) CRDF/SES-DF. 6. TIAGO DE ARAUJO CORTES, matr\u00edcula 1686.836-6, lotado(a) no(a) SES/SRSOE/DA/GAOESP-CEI/NHS e TIAGO DE FRAN\u00c7A OLIVEIRA, matr\u00edcula 1690.530-X, lotado(a) no(a)SES/SRSOE/DA/GAOESP-BRZ/NHS, para atuarem, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SRSOE/SES-DF. 7. ANA PAULA FERREIRA DE AMORIM DA SILVA, matr\u00edcula 0141.739-8, lotado(a) no(a) SES/SRSNO/DA/GAOAPS-NO/NHS para atuar, como Executor(es) Titular no \u00e2mbito do(a) SRSNO/SES-DF. 8. JADENILZA MARIA DE ELIAS, matr\u00edcula 0140.231-5, lotado(a) no(a) SES/SRSNO/DA/GAOAPS-SOB/NHS para atuar, como Executor(es) Titular no \u00e2mbito do(a) SRSNO/SES-DF. 9. WERUSCKA FAGUNDES QUEIROZ, matr\u00edcula 0140.067-3, lotado(a) no(a) SES/SRSCS/DA/GAOESP-GUA/NHS e WILSON CARVALHO DOS SANTOS, matr\u00edcula 1702.403-X, lotado(a) no(a) NHS/GAOAPS-CS/DA/SRSCS, para atuarem, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SRSCS/SES-DF. 10. SUIANE SANTOS CAVALCANTE, matr\u00edcula 1673.698-2, lotado(a) no(a) N\u00facleo de Hotelaria em Sa\u00fade da SRSCE/DA/GAOESP-AN-NHS para atuar, como Executor(es) Titular no \u00e2mbito do(a) SRSCE/SES-DF. 11. CLAUDIA COELHO CASTILLO, matr\u00edcula 1689.435-9, lotado(a) no(a)SRSCE/DA/GAOAPS-CE/NHS e IGNA DE SOUZA OLIVEIRA MOURA, matr\u00edcula 0140.030-4, lotado(a) no(a) N\u00facleo de Hotelaria em Sa\u00fade da SRSCE/DA/GAOESP-AN/NHS, para atuarem, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SRSCE/SES-DF. 12. CLAUDIO DE FREITAS LIMA, matr\u00edcula 0142.067-4, lotado(a) no(a) SES/SRSLE/DA/GAOESP-PAR/NAGMP e ALTAIDES DE OLIVEIRA SOUZA NOGUEIRA, matr\u00edcula 1696.760-7, lotado(a) no(a) N\u00facleo de Hotelaria em Sa\u00fade da SES/SRSLE/DA/GAOAPS-LE/NAGMPT, para atuarem, respectivamente, como Executor(es) Titular e Substituto(a), no \u00e2mbito do(a) SRSLE/SES-DF. 13. MICHAEL DOUGLAS MORAES PEREIRA, matr\u00edcula 1677.345-4, lotado(a) no(a) SRSSO/DA/GAOESP-SAM/NHS, para atuar, como Executor(es) Titular no \u00e2mbito do(a), no \u00e2mbito do(a) SRSSO/SES-DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93; c/c o Inciso II e par\u00e1grafo 5\u00ba, do artigo 41, do Decreto n\u00ba 32.598, de 15 de dezembro de 2010; Portaria n\u00ba 29-SGA, de 25 de fevereiro de 2004; Portaria n\u00ba 125-SGA, de 30 de abril de 2004; Portaria n\u00ba 222-SEPLAG, de 31 de dezembro de 2010; os par\u00e1grafos 1\u00ba e 2\u00ba, do artigo 2\u00ba da Portaria n\u00ba 057/2011-SES/DF; Portaria n\u00ba 170/2018-SES/DF; Portaria n\u00ba 126/2019-SES/DF; Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 01/2011-SES/DF e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">GLAUCIA MARIA MENEZES DA SILVEIRA</p>"}, " 164465": {"coMateria": "164465", "coDemandante": "792", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 07, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "369", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso I, do Artigo 181 do Decreto n\u00ba 39.546, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Dispensar RONALDO MASSAAKI KOBAYASHI, matr\u00edcula 1439977-6, lotado(a) no(a) SES/SRSOE/DA/GAOESP-CEI/NFH, como Executor(a) Substituto(a) do Contrato n\u00ba. 128/2019 - SES/DF, celebrado com a empresa NUTRA - NUTRI\u00c7\u00c3O AVAN\u00c7ADA LTDA, que tem por objeto o(a) Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de fornecimento de nutri\u00e7\u00e3o parenteral total, por sistema de registro de pre\u00e7os, objetivando atender a demanda de terapia nutricional parenteral nas unidades hospitalares da SES/DF, conforme as especifica\u00e7\u00f5es dos anexos, para atender as necessidades da secretaria de sa\u00fade \u2013 DF (lote 2), conforme processo (00060-00490481/2019-38).</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Designar o servidor abaixo relacionado, consoante processo (00060-00490481/2019-38/77581238), com a indica\u00e7\u00e3o da respectiva localidade, para atuar como Executor Substituto local do referido ajuste, a saber: 1. LAISA CHERUBIN DE ALMEIDA, matr\u00edcula 1704.367-0, lotado(a) no(a) SES/SRSOE/DA/GAOESP-CEI/NFH, para atuar como Executor Substituto(a), no \u00e2mbito do HRC/SES-DF .</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba O servidor, de que trata o artigo 2\u00ba, deve observar o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93; c/c o Inciso II e par\u00e1grafo 5\u00ba, do artigo 41, do Decreto n\u00ba 32.598, de 15 de dezembro de 2010; Portaria n\u00ba 29-SGA, de 25 de fevereiro de 2004; Portaria n\u00ba 125-SGA, de 30 de abril de 2004; Portaria n\u00ba 222-SEPLAG, de 31 de dezembro de 2010; os par\u00e1grafos 1\u00ba e 2\u00ba, do artigo 2\u00ba da Portaria n\u00ba 057/2011-SES/DF; Portaria n\u00ba 170/2018-SES/DF; Portaria n\u00ba 126/2019-SES/DF; Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 01/2011-SES/DF e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">GLAUCIA MARIA MENEZES DA SILVEIRA</p>"}, " 164298": {"coMateria": "164298", "coDemandante": "802", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 04, DE 03 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "381", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es regimentais e considerando o disposto no inciso II artigo 8\u00ba da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar LISIANE DO NASCIMENTO PETZ, matr\u00edcula 1442.959-4, Especialista em Sa\u00fade; HADLA ALMEIDA BESSA, matr\u00edcula 1440597-0, Analista em Gest\u00e3o e Assist\u00eancia P\u00fablica \u00e0 Sa\u00fade, K\u00c1TIA A. P. DOS SANTOS DURAES, matr\u00edcula 1435.554-X, Analista em Gest\u00e3o e Assist\u00eancia P\u00fablica \u00e0 Sa\u00fade, RAUDLA A. F. BESSA DE MORAIS, matr\u00edcula 0198454-3, Analista em Gest\u00e3o e Assist\u00eancia P\u00fablica \u00e0 Sa\u00fade, D\u00c9BORAT LIMA DE FREITAS VERAS, matr\u00edcula 1.657.753-1, Especialista em Sa\u00fade, SARA E. SOUZA CORECHA ALMEIDA, matr\u00edcula 0198.395-4, Analista em Gest\u00e3o e Assist\u00eancia P\u00fablica \u00e0 Sa\u00fade, para sob a Presid\u00eancia do primeiro comporem a Comiss\u00e3o para proceder a Avalia\u00e7\u00e3o Especial no est\u00e1gio probat\u00f3rio dos servidores lotados da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria e Secund\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Sudoeste da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Revogar a Subcomiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o de Desempenho e Promo\u00e7\u00e3o Funcional da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria e Secund\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Sudoeste, publicada na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 104, de 28 de setembro de 2020, publicada no DODF n\u00ba 189, de 05 de outubro de 2020, p\u00e1ginas 37 e 38, e demais disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">EVILLASIO SOUSA RAMOS</p>"}, " 164417": {"coMateria": "164417", "coDemandante": "802", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 357, DE 28 DE DEZEMBRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "381", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso X, do artigo 512, do Regimento Interno da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.546/2018, e das que lhe foram delegadas por meio do art. 8\u00ba, inciso X, da Portaria n\u00ba 708/2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">AUTORIZAR A LICEN\u00c7A POR MOTIVO DE AFASTAMENTO DO C\u00d4NJUGE \u00e0 DANIELA DE SOUZA LUIZ PESSOA, matr\u00edcula 1442120, T\u00e9cnica em Enfermagem, sem remunera\u00e7\u00e3o, a contar de 19/01/2022, por at\u00e9 05 (cinco) anos, devendo a manuten\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo conjugal ser comprovada anualmente, sob pena de cancelamento da concess\u00e3o, nos termos do art. 133 da Lei Complementar n\u00ba 840/2011. Processo 00060-00524207/2021-94.</p><p style=\"text-align:center;\">EVILLASIO SOUSA RAMOS</p>"}, " 164418": {"coMateria": "164418", "coDemandante": "1193", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 26, DE 07 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "383", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A DIRETORA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS, DA COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS, DA SUBSECRETARIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas por meio do art. 9\u00ba, inciso V, da Portaria n\u00ba 708/2018, publicada no DODF n\u00b0 125, de 04 de julho de 2018, resolve: </p><p style=\"text-align:justify;\">AUTORIZAR a concess\u00e3o de Afastamento para Frequ\u00eancia em Curso de Forma\u00e7\u00e3o, com remunera\u00e7\u00e3o, conforme o disposto no art. 162, \u00a71\u00ba, I, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, a  DAIANA CILEA HONORATO NASCIMENTO, matr\u00edcula 1698328-9, MEDICO, lotado na  SES/SUGEP/COAP/DIAP/GSHMT, no per\u00edodo de 20/12/2021 a 15/07/2022. Processo 00060-00560691/2021-15.</p><p style=\"text-align:center;\">MARINA DE SOUSA CARVALHO</p>"}, " 164420": {"coMateria": "164420", "coDemandante": "1193", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 27, DE 07 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "383", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A DIRETORA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS, DA COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS, DA SUBSECRETARIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas por meio do art. 9\u00ba, inciso V, da Portaria n\u00ba 708/2018, publicada no DODF n\u00b0 125, de 04 de julho de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">AUTORIZAR a concess\u00e3o de Afastamento para Frequ\u00eancia em Curso de Forma\u00e7\u00e3o, sem remunera\u00e7\u00e3o, conforme o disposto no art. 162, \u00a71\u00ba, I, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, \u00e0 DANIELLE LIMA GUEDES DOS SANTOS, matr\u00edcula 1664203-1, FARMACEUTICO BIOQUIMICO, lotado na SES/SAIS/DIASF/GCEAF/NFCE CEI, no per\u00edodo de 20/12/2021 a 15/07/2022. Processo 00060-00576080/2021-99.</p><p style=\"text-align:center;\">MARINA DE SOUSA CARVALHO</p>"}, " 164422": {"coMateria": "164422", "coDemandante": "1193", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 29, DE 08 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "383", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A DIRETORA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS, DA COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS, DA SUBSECRETARIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, Substituta, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso X, do artigo 213, do Regimento Interno da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.546/2018, e das que lhe foram delegadas por meio do artigo 10, inciso XVIII, da Portaria n\u00ba 708/2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER ABONO DE PERMAN\u00caNCIA, equivalente ao valor da respectiva contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria, por ter contemplado os requisitos para aposentadoria volunt\u00e1ria e optado por permanecer em atividade, FRANCISCO CARLOS TAVARES RIVERA VILA, matr\u00edcula 0134271-1, a contar de 12/11/2021, com fundamento no art. 3\u00ba, \u00a71\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 47/2005, combinado com o art. 53 da Lei Complementar n\u00ba 769, de 30 de junho de 2008, conforme processo 00060-00520009/2021-51.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER ABONO DE PERMAN\u00caNCIA, equivalente ao valor da respectiva contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria, por ter contemplado os requisitos para aposentadoria volunt\u00e1ria e optado por permanecer em atividade, RODRIGUES BRAGA, matr\u00edcula 0129738-4, a contar de 11/10/2021, com fundamento no art. 3\u00ba, \u00a71\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 47/2005, combinado com o art. 53 da Lei Complementar n\u00ba 769, de 30 de junho de 2008, conforme processo 00060-00508909/2021-21.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER ABONO DE PERMAN\u00caNCIA, equivalente ao valor da respectiva contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria, por ter contemplado os requisitos para aposentadoria volunt\u00e1ria e optado por permanecer em atividade, GIOVANI D. DE FRANCA BARBOSA, matr\u00edcula 0143613-9, a contar de 07/06/2021, com fundamento no art. 3\u00ba, \u00a71\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 47/2005, combinado com o art. 53 da Lei Complementar n\u00ba 769, de 30 de junho de 2008, conforme processo 00060-00492101/2019-08.</p><p style=\"text-align:center;\">MARINA DE SOUSA CARVALHO</p>"}, " 164299": {"coMateria": "164299", "coDemandante": "1182", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "390", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A DIRETORA DE DESENVOLVIMENTO ESTRAT\u00c9GICO DE PESSOAS, DA COORDENA\u00c7\u00c3O DE INOVA\u00c7\u00c3O E GEST\u00c3O DO CONHECIMENTO, DA SUBSECRETARIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regimentais e considerando o disposto no Art. 12 da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">HOMOLOGAR, nos termos da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, o resultado final da Avalia\u00e7\u00e3o no Est\u00e1gio Probat\u00f3rio da servidora aprovada, da Carreiras Gest\u00e3o e Assist\u00eancia P\u00fablica \u00e0 Sa\u00fade do Distrito Federal, admitida em AGOSTO/2018, relacionada no anexo desta Ordem de Servi\u00e7o, observando a ordem das informa\u00e7\u00f5es: lota\u00e7\u00e3o, c\u00f3digo/especialidade, matr\u00edcula, nome, data de admiss\u00e3o, situa\u00e7\u00e3o atual, resultado final agrupados por lota\u00e7\u00e3o e especialidade, conforme processo 00060-00006416/2021-51.</p><p style=\"text-align:justify;\">ADMC...: - 4010 - ANALISTA GEST ASS PUB SAUDE; - 16867807; - STHEPHANY CUNHA RODRIGUES; 26/08/2018; TS31; TERCEIRA I; 9,86.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER PROGRESS\u00c3O FUNCIONAL ap\u00f3s homologa\u00e7\u00e3o do resultado aprovado do est\u00e1gio probat\u00f3rio, nos termos do Decreto n\u00ba 38.917, de 08 de mar\u00e7o de 2018, \u00e0 servidora relacionada abaixo nesta Ordem de Servi\u00e7o, que completou o interst\u00edcio no m\u00eas de DEZEMBRO/2021, da Carreira Gest\u00e3o e Assist\u00eancia P\u00fablica \u00e0 Sa\u00fade do Distrito Federal, observando-se a ordem das informa\u00e7\u00f5es: lota\u00e7\u00e3o, c\u00f3digo/cargo-especialidade, matr\u00edcula, nome, situa\u00e7\u00e3o anterior e nova (classe e padr\u00e3o) e da data de vig\u00eancia, conforme processo 00060-00006416/2021-51.</p><p style=\"text-align:justify;\">Os efeitos financeiros decorrentes desta Ordem de Servi\u00e7o retroagem \u00e0 data em que se completou o interst\u00edcio da servidora.</p><p style=\"text-align:justify;\">ADMC...: - 4010 - ANALISTA GEST ASS PUB SAUDE; - 16867807; - STHEPHANY CUNHA RODRIGUES; TERCEIRA I; TERCEIRA IV; 23/12/2021.</p><p style=\"text-align:center;\">DILUANA ALVES DE OLIVEIRA</p>"}, " 164303": {"coMateria": "164303", "coDemandante": "834", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "395", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE CENTRO-SUL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regimentais e considerando o disposto no artigo 13, inciso VIII, da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, publicada no DODF n\u00ba 125, de 04 de julho de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade, nos termos do artigo 139, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, \u00e0 servidora IVONE PEREIRA DE CARVALHO DE SENA, matr\u00edcula 01835092, cargo: Enfermeiro, lotada na GSAP2-RFII/DIRAPS/SRSCS, referente ao 2\u00ba quinqu\u00eanio, no per\u00edodo de 16/11/2014 a 14/11/2019, conforme processo 00060-00405454/2021-92.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade, nos termos do artigo 139, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, ao servidor ERIC JEAN GOL\u00c7ALVES DIAS, matr\u00edcula 14354918, cargo: Cirurgi\u00e3o Dentista, lotada na GSAP3-GUA/DIRAPS/SRSCS, referente ao 2\u00ba quinqu\u00eanio, no per\u00edodo de 12/09/2016 a 17/09/2021, conforme processo 00060-00159915/2019-25.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade, nos termos do artigo 139, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, \u00e0 servidora FLAVIANA DE SOUSA VIANA, matr\u00edcula 14348594, cargo: Agente de Comunit\u00e1rio de Sa\u00fade, lotada na GSAP2-RFII/DIRAPS/SRSCS, referente ao 2\u00ba quinqu\u00eanio, no per\u00edodo de 08/08/2016 a 06/08/2021, conforme processo 00060-00591684/2021-65.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade, nos termos do artigo 139, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, \u00e0 servidora IRENE APARECIDA JOSE FELIPE FERREIRA, matr\u00edcula 01552945, cargo: Agente de Comunit\u00e1rio de Sa\u00fade, lotada na GSAP3-GUA/DIRAPS/SRSCS, referente ao 3\u00ba quinqu\u00eanio, no per\u00edodo de 30/06/2016 a 02/07/2021, conforme processo 00060-00161965/2019-72.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade, nos termos do artigo 139, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, \u00e0 servidora GRAZYELLA VALADARES ASSUN\u00c7\u00c3O DE ARA\u00daJO, matr\u00edcula 14369745, cargo: Odont\u00f3logo, lotada na GSAP1-RFII/DIRAPS/SRSCS, referente ao 2\u00ba quinqu\u00eanio, no per\u00edodo de 25/11/2016 a 08/12/2021, conforme processo 00060-00221271/2019-00.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade, nos termos do artigo 139, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, \u00e0 servidora VALERIA RIBEIRO VILLATORE, matr\u00edcula 01413708, cargo: Odont\u00f3logo, lotada na GSAP1-CAN/DIRAPS/SRSCS, referente ao 4\u00ba quinqu\u00eanio, no per\u00edodo de 29/10/2016 a 25/11/2021, conforme processo 00060-00120320/2021-02.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade, nos termos do artigo 139, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, \u00e0 servidora MARIA DE FATIMA OLIVEIRA DE FARIAS NEVES, matr\u00edcula 01415271, cargo: Analista em Gest\u00e3o e Assist\u00eancia P\u00fablica \u00e0 Sa\u00fade, lotada na GPAPS-CS/DA/SRSCS, referente ao 4\u00ba quinqu\u00eanio, no per\u00edodo de 05/10/2016 a 15/11/2021, conforme processo 0060-015456/2011.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade, nos termos do artigo 139, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, \u00e0 servidora VANESSA DE ASSUN\u00c7\u00c3O MARTINS, matr\u00edcula 14366932, cargo: Enfermeiro, lotada na GSAP2-RFII/DIRAPS/SRSCS, referente ao 2\u00ba quinqu\u00eanio, no per\u00edodo de 1\u00ba/12/2016 a 29/11/2021, conforme processo 00060-00010612/2022-19.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade, nos termos do artigo 139, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, ao servidor ANTONIO BRAZ DA SILVA SALGADO, matr\u00edcula 01381113, cargo: T\u00e9cnico de Enfermagem, lotado na GSAP1-ESTR/DIRAPS/SRSCS, referente ao 4\u00ba quinqu\u00eanio, no per\u00edodo de 20/03/2015 a 07/04/2020, conforme processo 00060-00009028/2022-11.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade, nos termos do artigo 139, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, \u00e0 servidora MAYARA VASCONCELOS DA MOTA, matr\u00edcula 14413167, cargo: Enfermeiro, lotada na GSAP2-RFI/DIRAPS/SRSCS, referente ao 2\u00ba quinqu\u00eanio, no per\u00edodo de 26/11/2016 a 24/11/2021, conforme processo 00060-00035273/2018-99.</p><p style=\"text-align:center;\">FL\u00c1VIA OLIVEIRA COSTA</p>"}, " 164304": {"coMateria": "164304", "coDemandante": "834", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "395", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o de 12 de abril de 2018, publicada no DODF n\u00ba 76, de 20 de abril de 2018, p\u00e1gina 36, o ato que concedeu Licen\u00e7a Pr\u00eamio \u00e0 servidora MAYARA VASCONCELOS DA MOTA, matr\u00edcula 14413167, ONDE SE L\u00ca: \u201c...1\u00ba quinqu\u00eanio, 16/01/2013 a 14/01/2018...\u201d, LEIA-SE: \u201c...1\u00ba quinqu\u00eanio, 28/11/2011 a 25/11/2016...\u201d. Conforme o processo 00060-00035273/2018-99.</p>"}, " 164287": {"coMateria": "164287", "coDemandante": "836", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 04, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "397", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE NORTE, DA SECRETARIA DO ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, Substituta, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais previstas na Portaria n\u00ba 708, de 02 de julho de 2018, republicada no DODF n\u00ba 149, de 07 de agosto de 2018, e conforme processo 00060-00009083/2022-01, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR CARLOS ANTONIO NEVES, matr\u00edcula 01265989, ocupante do cargo T\u00e9cnico Gest. Ass. Pub. Sa\u00fade, para substituir o Chefe do N\u00facleo de Patrim\u00f4nio e Documenta\u00e7\u00e3o Administrativa, da Ger\u00eancia de Apoio Operacional das Unidades de Aten\u00e7\u00e3o Especializada em Sobradinho, Diretoria Administrativa da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Norte, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, em seus afastamentos ou impedimentos legais.</p><p style=\"text-align:center;\">ELZILEIDE ALBUQUERQUE E SILVA</p>"}, " 164288": {"coMateria": "164288", "coDemandante": "836", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 05, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "397", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE NORTE, DA SECRETARIA DO ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, Substituta, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais previstas na Portaria n\u00ba 708, de 02 de julho de 2018, republicada no DODF n\u00ba 149, de 07 de agosto de 2018, e conforme processo e conforme processo 00060-00316846/2020-05, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Cessar os efeitos da Ordem de Servi\u00e7o n\u00b0 15, de 11 de fevereiro de 2021, publicada no DODF n\u00b0 30, de 12 de fevereiro de 2021, o ato que designou LORRANY ROSA VIOLA, matr\u00edcula 1694031, M\u00e9dico (a) - Cl\u00ednica M\u00e9dica, para exercer a atividade de Refer\u00eancia T\u00e9cnica Assistencial da Unidade de Medicina Interna, da Ger\u00eancia de Assist\u00eancia Cl\u00ednica, do Hospital Regional de Sobradinho.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Designar LUCELIA MARIA BARBOSA, matr\u00edcula 1689076-0, M\u00e9dico(a) - Medicina Emerg\u00eancia, para exercer a atividade de Refer\u00eancia T\u00e9cnica Assistencial da Unidade de Medicina Interna, da Ger\u00eancia de Assist\u00eancia Cl\u00ednica, do Hospital Regional de Sobradinho.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">ELZILEIDE ALBUQUERQUE E SILVA</p>"}, " 164289": {"coMateria": "164289", "coDemandante": "836", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 06, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "397", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE NORTE, DA SECRETARIA DO ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, Substituta, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais previstas na Portaria n\u00ba 708, de 02 de julho de 2018, republicada no DODF n\u00ba 149, de 07 de agosto de 2018, e conforme processo 00060-00196982/2020-64, resolve: </p><p style=\"text-align:justify;\">DISPENSAR ELIETE LOPES DE SOUSA RAMOS, matr\u00edcula 01988581, ocupante do cargo T\u00e9cnico em Enfermagem, para substituir o(a) Chefe do N\u00facleo de Gest\u00e3o de Interna\u00e7\u00e3o, da Ger\u00eancia Interna de Regula\u00e7\u00e3o, do Hospital Regional de Sobradinho, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Norte, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, em seus afastamentos ou impedimentos legais. </p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR CLEDINA AGUIAR COSTA DA SILVA, matr\u00edcula 16590899, ocupante do cargo T\u00e9cnico em Enfermagem, para substituir o(a) Chefe do N\u00facleo de Gest\u00e3o de Interna\u00e7\u00e3o, da Ger\u00eancia Interna de Regula\u00e7\u00e3o, do Hospital Regional de Sobradinho, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Norte, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, em seus afastamentos ou impedimentos legais.</p><p style=\"text-align:center;\">ELZILEIDE ALBUQUERQUE E SILVA</p>"}, " 164272": {"coMateria": "164272", "coDemandante": "837", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 17, DE 07 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "398", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE OESTE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso da atribui\u00e7\u00e3o prevista na Portaria n\u00ba 708, de 02 de julho de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar ELINEIA AMARAL DE LIMA ASSUNCAO, matr\u00edcula 135.760-3, ocupante do cargo efetivo de T\u00e9cnico Enfermagem, para substituir o (a) Chefe, do N\u00facleo de Recep\u00e7\u00e3o de Emerg\u00eancia, da Ger\u00eancia Interna de Regula\u00e7\u00e3o, da Diretoria do Hospital Regional de Brazl\u00e2ndia, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Oeste, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, em seus afastamentos ou impedimentos legais, conforme processo 00060-00404675/2021-43.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">LUCILENE MARIA FLOR\u00caNCIO DE QUEIROZ</p>"}, " 164277": {"coMateria": "164277", "coDemandante": "837", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00b0 29, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "398", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE OESTE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso da atribui\u00e7\u00e3o prevista na Portaria n\u00ba 708, de 02 de julho de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00b0 Cessar os efeitos da Ordem de Servi\u00e7o n\u00b0 618, de 14 de abril de 2021, publicada no DODF n\u00b0 75, de 23 de abril de 2021, p\u00e1gina 43, o ato que designou ANTONIO EDILSON DE VASCONCELOS LIMA, matr\u00edcula 142125-5, substituto do N\u00facleo de Gest\u00e3o de Pessoas das Unidades de Aten\u00e7\u00e3o Especializada na Ceil\u00e2ndia, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Oeste.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00b0 Designar LUCIANO FERNANDES DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 1442398-7, ocupante do cargo efetivo de ANALISTA GEST\u00c3O E ASSIST\u00caNCIA P\u00daBLICA EM SA\u00daDE, para substituir o (a) Chefe, do N\u00facleo de Gest\u00e3o de Pessoas das Unidades de Aten\u00e7\u00e3o Especializada na Ceil\u00e2ndia, da Ger\u00eancia de Pessoas, da Diretoria Administrativa, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Oeste, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, em seus afastamentos ou impedimentos legais, conforme processo 00060-00008985/2020-50.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00b0 Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">LUCILENE MARIA FLOR\u00caNCIO DE QUEIROZ</p>"}, " 164468": {"coMateria": "164468", "coDemandante": "837", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 39, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "398", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE OESTE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso VIII do Art. 13 da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, publicada no DODF n\u00ba 125, de 04 de julho de 2018, e tendo em vista o disposto no Art. 448, inciso IX, do Decreto n\u00ba 34.213, de 14 de mar\u00e7o de 2013, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR na Ordem de Servi\u00e7o de 21 de fevereiro de 2019, publicada no DODF n\u00ba 39, de 25 de fevereiro de 2019, p\u00e1gina 16, o ato que averbou o tempo de servi\u00e7o de MARIA DAS DORES LOPES DE FRAN\u00c7A, 128733-8, Enfermeiro, Secretaria de Estado de Sa\u00fade do DF. ONDE SE L\u00ca: \"...608 dias, ou seja, 01 ano, 08 meses e 03 dias...\", LEIA-SE: \"...603 dias, ou seja, 01 ano, 07 meses e 28 dias...\". Retificada a fim de corrigir quantidades de dias anteriormente averbados, ficando os demais termos inalterados.</p><p style=\"text-align:center;\">LUCILENE MARIA FLOR\u00caNCIO DE QUEIROZ</p>"}, " 164271": {"coMateria": "164271", "coDemandante": "837", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "398", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 2.146, de 29 de dezembro de 2021, publicada no DODF n\u00ba 245, de 31 de dezembro de 2021, p\u00e1gina 33, o ato que averbou o tempo de servi\u00e7o de SONIA MARIA RIKER DA SILVA BANDEIRA, matr\u00edcula 0140.396-6, T\u00c9CNICO EM LABORAT\u00d3RIO PATOLOGIA CL\u00cdNICA, SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, 1\u00ba de mar\u00e7o de 1995 a 03 de outubro de 1995, contados somente para fins de aposentadoria, ONDE SE L\u00ca: \u201c...1.693 dias, ou seja, 04 anos, 07 meses e 23 dias, prestados ao INSS, nos per\u00edodos de 07 de agosto de 1985 a 15 de janeiro de 1987, 16 de janeiro de 1987 a 02 de junho de 1988, 21 de dezembro de 1989 a 20 de janeiro de 1990, 02 de maio de 1990 a 18 de abril de 1991, 1\u00ba de agosto de 1992 a 1\u00ba de outubro de 1992 e 1\u00ba de mar\u00e7o de 1995 a 03 de outubro de 1995, contados somente para fins de aposentadoria, conforme processo 0276-000549/2001...\u201d, LEIA-SE: \u201c...1.476 dias, ou seja, 04 anos e 04 dias conforme certid\u00e3o expedida pelo INSS...\u201d. Retificada a fim de corrigir a quantidade de dias do per\u00edodo anteriormente AVERBADO 1\u00ba de mar\u00e7o de 1995 a 03 de outubro de 1995 ficando ratificados os demais termos. Processo 0276-000549/2001.</p>"}, " 164265": {"coMateria": "164265", "coDemandante": "838", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 03, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "399", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE SUDOESTE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso VIII, do Art. 13, da Portaria n\u00ba 708, de 02 de julho de 2018, publicada no DODF n\u00ba 149, de 07 de agosto de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">HOMOLOGAR, nos termos do Decreto n\u00ba 34.023/2012, a conclus\u00e3o da apura\u00e7\u00e3o do Acidente de Servi\u00e7o ocorrido com LARA MENDES DE AQUINO, matr\u00edcula 1.440.402-8, constante no processo 0284-000021/2013, em que ficou constatado que o evento ocorrido no dia 04/10/2015 ocasionou dano que pode ser atribu\u00eddo ao alegado acidente em servi\u00e7o, confirmado pela Comiss\u00e3o de Investiga\u00e7\u00e3o de Acidente em Servi\u00e7o - CIAS, constitu\u00edda atrav\u00e9s da Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 633, de 27 de dezembro de 2019, publicada no DODF n\u00ba 01, de 02 de janeiro de 2020, e pela Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 460, de 08 de setembro de 2020, publicada no DODF n\u00ba 173, de 11 de setembro de 2020.</p><p style=\"text-align:center;\">LUCIANO GOMES ALMEIDA</p>"}, " 164266": {"coMateria": "164266", "coDemandante": "838", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 05, DE 07 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "399", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE SUDOESTE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso da atribui\u00e7\u00e3o prevista no Art. 13, da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00b0 Cessar os efeitos do Art. 2\u00b0 da Ordem de Servi\u00e7o n\u00b0 20, de 19 de janeiro de 2021, publicada no DODF n\u00b0 13, de 20 de janeiro de 2021, p\u00e1gina 40, o ato que designou ANA MARIA DA CONCEI\u00c7\u00c3O, matr\u00edcula 134.983-X, ocupante do cargo de T\u00e9cnico Administrativo, para substituir o (a) Chefe, do N\u00facleo de Recep\u00e7\u00e3o de Emerg\u00eancia, s\u00edmbolo CPC-01, SIGRH 55004215, da Ger\u00eancia Interna de Regula\u00e7\u00e3o, da Diretoria do Hospital Regional de Samambaia, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Sudoeste, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, em seus afastamentos ou impedimentos legais.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00b0 Designar NAUM PEREIRA AGUIAR, matr\u00edcula 198.524-8, ocupante do cargo de Analista em Gest\u00e3o e Assist\u00eancia P\u00fablica \u00e0 Sa\u00fade, para substituir o (a) Chefe, do N\u00facleo de Recep\u00e7\u00e3o de Emerg\u00eancia, s\u00edmbolo CPC-01, SIGRH 55004215, da Ger\u00eancia Interna de Regula\u00e7\u00e3o, da Diretoria do Hospital Regional de Samambaia, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Sudoeste, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, em seus afastamentos ou impedimentos legais. Processo 00060-00275603/2020-00.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00b0 Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">LUCIANO GOMES ALMEIDA</p>"}, " 164259": {"coMateria": "164259", "coDemandante": "838", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O DE 07 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "399", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE SUDOESTE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Artigo 8\u00ba da Portaria n\u00ba 235, de 21 de setembro de 2015, publicada no DODF n\u00ba 183, de 22 de setembro de 2015, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade nos termos do Art. 139 da Lei Complementar n\u00ba 840/2011, condicionando o per\u00edodo de gozo aos crit\u00e9rios da Administra\u00e7\u00e3o e observada \u00e0 sequ\u00eancia de dados (nome, matr\u00edcula, cargo, quinqu\u00eanio, per\u00edodo aquisitivo e n\u00famero do processo) aos servidores: CARLA MARIA RIBEIRO DE SOUSA AZEVEDO, matr\u00edcula 140513-6, M\u00e9dica - Cl\u00ednica M\u00e9dica, 4\u00ba quinqu\u00eanio 1\u00ba/04/2016 a 30/03/2021, 277.000394/2006; EDUARDO HENRIQUE DA SILVA SANTOS, matr\u00edcula 116613-1, T\u00e9cnico de Enfermagem, 8\u00ba quinqu\u00eanio 30/12/2016 a 28/12/2021, 061.031062/1994.</p><p style=\"text-align:center;\">LUCIANO GOMES ALMEIDA</p>"}, " 164267": {"coMateria": "164267", "coDemandante": "838", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 09, DE 07 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "399", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE SUDOESTE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 13, inciso XI, da Portaria n\u00ba 708, de 02 de julho de 2018, republicada no DODF n\u00ba 149, de 07 de agosto de 2018, p\u00e1gina 11, e conforme processo 00060-00578785/2021-41, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER ABONO DE PERMAN\u00caNCIA, equivalente ao valor da respectiva contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria, por ter contemplado os requisitos para aposentadoria volunt\u00e1ria e optado por permanecer em atividade, a MARTHA SYLVIA OLIVEIRA DA FONSECA, matr\u00edcula 133.685-1, M\u00e9dico - Ginecologista e Obstetra, com fundamento no art. 3\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o art. 53 da Lei Complementar n\u00ba 769, de 30 de junho de 2008, a contar de 22/10/2021. Processo 00060-00487902/2021-68.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER ABONO DE PERMAN\u00caNCIA, equivalente ao valor da respectiva contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria, por ter contemplado os requisitos para aposentadoria volunt\u00e1ria e optado por permanecer em atividade, a EDNA MAYUMI NAKAMURA DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 129.315-X, Auxiliar de Enfermagem, em atendimento a Decis\u00e3o 2.941/2019, de 29 de agosto de 2019, do Tribunal de Contas do DF, Pareceres n\u00ba 302/2017-PRCON/PGDF de 12 de maio de 2017, e 620/2017/PRCON/PGDF, de 27 de setembro de 2017, conforme entendimento do STF (ARE 954.408, Ministro Teori Zavascki), com base no Artigo 40, \u00a7\u00a7 3\u00ba, 4\u00ba, inciso III, 8\u00ba e 17 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, com reda\u00e7\u00e3o da Emenda Constitucional n\u00ba 41/2003, e n\u00ba 47/2005, artigos 46 e 51 da Lei Complementar n\u00ba 769/2008, e artigo 57 da Lei n\u00ba 8.213/1991, a partir do implemento dos requisitos em 23/06/2019. Processo 00060-00379315/2020-15.</p><p style=\"text-align:center;\">LUCIANO GOMES ALMEIDA</p>"}, " 164263": {"coMateria": "164263", "coDemandante": "786", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 08, DE 07 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "401", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O CONTROLADOR SETORIAL DA SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 21, inciso IV, da Portaria Conjunta n\u00ba 24, de 11 de outubro de 2017, publicada no DODF n\u00ba 222, de 21 de novembro de 2017, do Senhor Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal e do Senhor Controlador-Geral do Distrito Federal, considerando o disposto no artigo 211 e seguintes da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar MARTA DE BET\u00c2NIA RABELO TEIXEIRA, matr\u00edcula 1372963, para atuar como Assistente T\u00e9cnico no PAD n\u00ba 120/2020, processo 00060-00274315/2017-24, em andamento na 10\u00aa Comiss\u00e3o de Processo Disciplinar.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">RODRIGO RAMOS GON\u00c7ALVES</p>"}, " 164254": {"coMateria": "164254", "coDemandante": "1118", "titulo": "INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 05, DE 07 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Instru\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "434", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O HEMOCENTRO DE BRAS\u00cdLIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso XI, do Art. 22, do Estatuto aprovado pelo Decreto n\u00ba 41.798, de 11 de fevereiro de 2021, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Alterar a executora principal GABRIELA TAVARES DE REZENDE, matr\u00edcula 1702913-9, do Conv\u00eanio n\u00ba 03/2019-NCC/CODAG/FHB, por ADRIANA DA ROCHA VIEIRA, matr\u00edcula 1401942-6, objeto do processo 00063-00000131/2019-15.</p><p>Art. 2\u00ba Esta Instru\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">OSNEI OKUMOTO</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Seguran\u00e7a P\u00fablica": {"documentos": {" 164496": {"coMateria": "164496", "coDemandante": "1531", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 04, DE 04 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "495", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE GEST\u00c3O INTEGRADA, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO DISTRITO FEDERAL, no uso da delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia conferida pelo artigo 1\u00ba, inciso III, da Portaria n\u00ba 09, de 19 de janeiro de 2021, da Secretaria de Estado de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Distrito Federal, publicada no DODF n\u00ba 16, de 25 de janeiro de 2021, e considerando as raz\u00f5es de necessidade do servi\u00e7o extraordin\u00e1ria fundamentada nos termos do processo 00050-00000062/2022-59, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">SUSPENDER, a contar de 08 de janeiro de 2022, por necessidade de servi\u00e7o, as f\u00e9rias do Cap QOPM MARCUS U\u00cdTALO MARQUES MENEZES, matr\u00edcula/GDF 1.690.511-3, lotado na Subsecretaria de Ensino e Gest\u00e3o de Pessoas, referentes ao segundo per\u00edodo de f\u00e9rias do exerc\u00edcio de 2021, marcadas para o per\u00edodo de 31 de dezembro de 2021 a 19 de janeiro de 2022, restando-lhe, deste segundo per\u00edodo de 2021, 12 (doze) dias de f\u00e9rias a serem usufru\u00eddas no per\u00edodo de 04 de julho de 2022 a 15 de julho de 2022.</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR na Portaria n\u00ba 170, de 1\u00ba de dezembro de 2021, publicada no DODF n\u00ba 229, de 09 de dezembro de 2021, p\u00e1gina 37, o ato que suspendeu as f\u00e9rias regulamentares de ARMANDO PEREIRA DE ALMEIDA NETO, matr\u00edcula 1.697.253-8, ONDE SE L\u00ca: \u201c...restando-lhe, deste primeiro per\u00edodo de 2021, 11 (onze) dias de f\u00e9rias a serem usufru\u00eddas no per\u00edodo de 03 a 14 de janeiro de 2022...\u201d, LEIA-SE: \u201c...restando-lhe, deste primeiro per\u00edodo de 2021, 12 (doze) dias de f\u00e9rias a serem usufru\u00eddas no per\u00edodo de 03 a 14 de janeiro de 2022...\u201d.</p><p style=\"text-align:center;\">AGNALDO MENDON\u00c7A ALVES</p>"}, " 164498": {"coMateria": "164498", "coDemandante": "1531", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 06, DE 05 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "495", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE GEST\u00c3O INTEGRADA, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO DISTRITO FEDERAL, no uso da delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia conferida pelo artigo 1\u00ba, inciso III, da Portaria n\u00ba 09, de 19 de janeiro de 2021, da Secretaria de Estado de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Distrito Federal, considerando as raz\u00f5es de necessidade do servi\u00e7o extraordin\u00e1ria fundamentada nos termos do processo 00050-00000087/2022-52, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">SUSPENDER, a contar de 04 de janeiro de 2022, por necessidade de servi\u00e7o, as f\u00e9rias do Cap. QOBM/Intd. MILTON MENDES FERNANDES J\u00daNIOR, matr\u00edcula/GDF 1.666.326-8, lotado na Subsecretaria de Ensino e Gest\u00e3o de Pessoas, referentes ao primeiro per\u00edodo de f\u00e9rias do exerc\u00edcio de 2022, marcadas para o per\u00edodo de 03 de janeiro de 2022 a 1\u00ba de fevereiro de 2022, restando-lhe, deste primeiro per\u00edodo de 2022, 29 (vinte e nove) dias de f\u00e9rias a serem usufru\u00eddas, no per\u00edodo de 11 de julho de 2022 a 08 de agosto de 2022.</p><p style=\"text-align:center;\">AGNALDO MENDON\u00c7A ALVES</p>"}, " 164307": {"coMateria": "164307", "coDemandante": "862", "titulo": "APOSTILAMENTO N\u00ba 02, DE 07 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Apostilamento", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "536", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR DE INATIVOS E PENSIONISTAS, DO CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO DISTRITO FEDERAL, com base nos Arts. 26 e 29 do Decreto Federal n\u00b0 7.163, de 29 de abril de 2010, que regulamenta o inciso I do Art. 10-B da Lei n\u00b0 8.255, de 20 de novembro 1991, que disp\u00f5e sobre a organiza\u00e7\u00e3o b\u00e1sica do CBMDF, combinado com o inciso II do Art. 144 do Regimento Interno, resolve: </p><p style=\"text-align:justify;\">CANCELAR a pens\u00e3o militar de Luciana \u00c2ngela Alves, filha, matr\u00edcula 06375090, por falecimento ocorrido em 28 de dezembro de 2021, cujo instituidor \u00e9 o ex-2\u00ba Tenente BM (Ref.) LAZARO \u00c2NGELO ALVES, matr\u00edcula 1400313, falecido em 28 de novembro de 2017. Em consequ\u00eancia, foi integralizado o benef\u00edcio para M\u00e1rcia de Jesus \u00c2ngela Alves, matr\u00edcula 06375081, filha do ex-militar, na propor\u00e7\u00e3o de 1/1 (um inteiro), a contar da exclus\u00e3o da ex-pensionista, com fundamento no art. 50 da Lei n\u00ba 10.486/2002. Processo de Pens\u00e3o Militar 00053-00090527/2017-11.</p><p style=\"text-align:center;\">HILDEBETO BARBOSA DOS SANTOS</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Transporte e Mobilidade": {"documentos": {" 164462": {"coMateria": "164462", "coDemandante": "1259", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 03, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "612", "texto": "<p>O SUPERINTENDENTE DE OBRAS, DO DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM DO DISTRITO FEDERAL, usando das atribui\u00e7\u00f5es regimentais que lhe s\u00e3o conferidas pelo Artigo 52 do Decreto n\u00ba 37.949, de 12 de janeiro de 2017, combinado com a Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 26, de 09 de mar\u00e7o de 2017 \u2013 DG, e de acordo com as disposi\u00e7\u00f5es contidas no Decreto n\u00ba 32.598, de 15 de dezembro de 2010 e suas altera\u00e7\u00f5es, resolve:</p><p>Art. 1\u00ba Designar MOZER TEIXEIRA DE CASTRO, matr\u00edcula 183.736-2, como executor titular, e LUIZ ANT\u00d4NIO MACEDO, matr\u00edcula 245.890-X, como suplente, para acompanhamento junto \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 28/2021 (SEI 76523201), adjudicada \u00e0s empresas: SANDU COM\u00c9RCIO E DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE PRODUTOS EIRELI, CNPJ: 19.806.688/0001-20. Tudo conforme especifica\u00e7\u00f5es no Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 119/2021 (SEI 73386374), Proposta de Pre\u00e7o das Contratada: (SEI 75099092).</p><p>Art. 2\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">JARBAS ALESSANDRO MARTINS DA SILVA</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Cidadania": {"documentos": {" 164290": {"coMateria": "164290", "coDemandante": "906", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 21, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "635", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO, DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E CIDADANIA DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pelo art. 114 do seu Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 34.320, de 26 de abril de 2013, publicado no DODF n\u00ba 87, de 29 de abril de 2013, e delegadas pelo art. 1\u00ba, incisos V, VII e XXII, da Portaria n\u00ba 141, de 05 de julho de 2019, publicada no DODF n\u00ba 127, de 09 de julho de 2019, p\u00e1gina 12, e tendo em vista o contido no art. 3\u00ba do Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018, que regulamenta os arts. 44 e 45 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR ALINE CARVALHO CORREIA CAVALCANTE, matr\u00edcula 240.165-7, ocupante do cargo de Agente Socioeducativo, para substituir o cargo de Chefe de Plant\u00e3o, S\u00edmbolo CC-06, c\u00f3digo SIGRH n\u00ba 02803040, da Ger\u00eancia de Seguran\u00e7a, da Unidade de Interna\u00e7\u00e3o de Brazl\u00e2ndia, da Coordena\u00e7\u00e3o de Interna\u00e7\u00e3o, da Subsecretaria do Sistema Socioeducativo, da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Cidadania do Distrito Federal, no per\u00edodo de 19/01/2022 a 28/01/2022, por motivo de f\u00e9rias regulamentares.</p><p style=\"text-align:center;\">JAIME SANTANA DE SOUSA</p>"}, " 164250": {"coMateria": "164250", "coDemandante": "940", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 11, DE 07 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "636", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E CIDADANIA DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 1\u00ba, inciso VI, do Decreto n\u00ba 39.133, de 15 de junho de 2018, delegadas pelo Art. 2\u00ba, inciso I, al\u00ednea \"J\" da Portaria n\u00ba 141, de 05 de julho de 2019, publicada no DODF n\u00ba 127, de 09 de julho de 2019, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVERTER EM PEC\u00daNIA, nos termos do artigo 142, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, 13 (TREZE) meses, de Licen\u00e7a-Pr\u00eamio por assiduidade n\u00e3o usufru\u00edda, de MARCIA DA SILVA LEMES DE MELO, matr\u00edcula 46.426-0, no cargo T\u00e9cnico Pol. Publ. Gest\u00e3o Gov., do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, conforme processo 00400-00000730/2022-49.</p><p style=\"text-align:center;\">CARINA RIBEIRO FREITAS PRESTES DA COSTA</p>"}, " 164429": {"coMateria": "164429", "coDemandante": "909", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 02, DE 05 DE JANEIRO DE 2022 (*)", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "663", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A PRESIDENTE DO CONSELHO DE POL\u00cdTICA SOBRE DROGAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E CIDADANIA DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pela Lei n\u00ba 11.343, de 23 de agosto de 2006; Lei n\u00ba 10.216, de 06 de abril de 2001; Decreto Distrital n\u00ba 32.108, de 25 de agosto de 2010 e; inciso V, art. 17 da Portaria n\u00ba 17, de 05 de setembro de 2011 e disposi\u00e7\u00f5es contidas na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00b0 02, de 24 de janeiro de 2019, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Instituir Grupo de Trabalho composto pelos Conselheiros do Conselho de Pol\u00edtica Sobre Drogas do Distrito Federal: THIAGO FREIRE, matr\u00edcula 247.509-X (Representante da Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o); e WALESKA BATISTA FERNANDES, matr\u00edcula 240067-7 (Representante do Conselho Regional de Servi\u00e7o Social), JUVENAL ARA\u00daJO J\u00daNIOR, matr\u00edcula 245.904-3 (Representante da Sociedade Civil), para sob a presid\u00eancia do primeiro e secretariada pelo segundo, apresentar Parecer T\u00e9cnico acerca do pleito de renova\u00e7\u00e3o de registro no Cadastro de Entes e Agentes Antidrogas do Distrito Federal (CEAAD), mantido pelo Conselho de Pol\u00edtica Sobre Drogas do Distrito Federal (CONEN-DF), nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 02, de 24 de janeiro de 2019, publicada no DODF n\u00ba 18, de 25 de janeiro de 2019, p\u00e1ginas 08 a 10, apresentado pela Comunidade Terap\u00eautica CENTRO DE APOIO CASA DO SOL AZUL- AMAI, CNPJ: 37.993.607/0003-91 nos termos da documenta\u00e7\u00e3o constante nos autos do processo eletr\u00f4nico 00400-00000222/2022-61.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Fixar o prazo de 30 (trinta) dias, para apresenta\u00e7\u00e3o do Parecer T\u00e9cnico visando posterior delibera\u00e7\u00e3o do Colegiado do Conselho de Pol\u00edtica Sobre Drogas do Distrito Federal (CONEN-DF), a ocorrer em plen\u00e1ria presencial do colegiado ou plen\u00e1ria virtual, a crit\u00e9rio da Presid\u00eancia do CONEN-DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">TEODOLINA MARTINS PEREIRA</p><p>___________________</p><p style=\"text-align:justify;\">(*) Republicada por ter sido encaminhada com incorre\u00e7\u00e3o no original, publicado no DODF n\u00ba 06, de 10 de janeiro de 2022, p\u00e1gina 41.</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica - DF LEGAL": {"documentos": {" 164352": {"coMateria": "164352", "coDemandante": "954", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 02, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "688", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PROTE\u00c7\u00c3O DA ORDEM URBAN\u00cdSTICA DO DISTRITO FEDERAL \u2013 DF LEGAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelos incisos II e IV, do Art. 2\u00ba da Portaria n\u00ba 62, de 16 de setembro de 2020, c/c o Decreto n\u00b0 39.002, de 24 de abril de 2018, que regulamentou os artigos 44 e 45 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR FRANCINALDO OLIVEIRA CONCEI\u00c7\u00c3O, matr\u00edcula 46.476-7, Subsecret\u00e1rio, para substituir VALTERSON DA SILVA, matr\u00edcula 40.959-6 Secretario Executivo, S\u00edmbolo CPE-01, da Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica do Distrito Federal - DF Legal, nos per\u00edodos de 20/12/2021 a 18/01/2022, por motivo de licen\u00e7a m\u00e9dica do titular.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR NEUMA VIANA DE ALMEIDA, matr\u00edcula 274.029-X, Assessor, para substituir LEONARDO SAMPAIO OLIVEIRA, matr\u00edcula 277.736-3, Chefe de Gabinete, S\u00edmbolo CNE-02, do Gabinete da Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica do Distrito Federal - DF Legal, nos per\u00edodos de 25/01/2022 a 28/01/2022, 31/01/2022 e 1\u00ba/02/2022 a 18/02/2022, por motivo de abonos e f\u00e9rias do titular, respectivamente.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR TERESINHA CELMA LEITE FIUSA, matr\u00edcula 42.665-2, Inspetor Fiscal, para substituir \u00c9DIO GLEISER DA SILVA GONDIM, matr\u00edcula 24.746-4, Chefe, S\u00edmbolo CPC-06, do N\u00facleo de Atendimento ao Cidad\u00e3o n\u00b0 02, da Diretoria de Atendimento ao Cidad\u00e3o, do Gabinete da Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica do Distrito Federal - DF Legal, no per\u00edodo de 31/01/2022 a 09/02/2022, por motivo de f\u00e9rias do titular.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR TERESINHA CELMA LEITE FIUSA, matr\u00edcula 42.665-2, Inspetor Fiscal, para substituir ERLON REGES DA SILVA, matr\u00edcula 41.148-5 Chefe, S\u00edmbolo CPC-06, do N\u00facleo de Atendimento ao Cidad\u00e3o n\u00b0 03, da Diretoria de Atendimento ao Cidad\u00e3o, do Gabinete da Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica do Distrito Federal - DF Legal, no per\u00edodo de 17/01/2022 a 26/01/2022, por motivo de f\u00e9rias do titular.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR MARIA DALVA GON\u00c7ALVES OLIVEIRA, matr\u00edcula 42.576-1, Inspetor Fiscal, para substituir IRANI DINIZ SANTOS, matr\u00edcula 43.693-3 Chefe, S\u00edmbolo CPC-06, do N\u00facleo de Atendimento ao Cidad\u00e3o n\u00b0 05, da Diretoria de Atendimento ao Cidad\u00e3o, do Gabinete da Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica do Distrito Federal - DF Legal, nos per\u00edodos de 20/12/2021 a 24/12/2021 e 31/12/2021 a 29/01/2022, por motivo de recesso de natal e f\u00e9rias do titular, respectivamente.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR FABRICIA VIEIRA MEIRA GENU, matr\u00edcula 91.470-3, Auditor Fiscal de Atividades Urbanas, para substituir MARCUS PAULO DE FRAN\u00c7A PEREIRA, matr\u00edcula 277.732-0, Chefe, S\u00edmbolo CC-06, do N\u00facleo de Atendimento ao Cidad\u00e3o n\u00b0 08, da Diretoria de Atendimento ao Cidad\u00e3o, do Gabinete da Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica do Distrito Federal - DF Legal, no per\u00edodo de 29/12/2021 a 31/12/2021, por motivo de recesso de ano novo do titular.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR NEUMA VIANA DE ALMEIDA, matr\u00edcula 274.029-X, Assessor, para substituir SUZANO RODRIGUES DE ALMEIDA, matr\u00edcula 277.749-5, Chefe, S\u00edmbolo CNE-04, da Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o da Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica do Distrito Federal - DF Legal, no per\u00edodo de 10/01/2022 a 24/01/2022, por motivo de f\u00e9rias do titular.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR FRANCISCO OT\u00c1VIO CARVALHO BRANCO, matr\u00edcula 42.063-8, Assessor, para substituir JOS\u00c9 RIBEIRO LUSTOSA, matr\u00edcula 43.721-2 Corregedor, S\u00edmbolo CPE-07, da Corregedoria da Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica do Distrito Federal - DF Legal, nos per\u00edodos de 27/12/2021 a 31/12/2021 e 05/01/2022 a 14/01/2022, por motivo de recesso de ano novo e f\u00e9rias do titular, respectivamente.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR KARLA GONZAGA DA FONSECA DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 277.709-6, Assessor, para substituir ALBERTO MAGNO ARAG\u00c3O RODRIGUES, matr\u00edcula 31.939-2 Chefe, S\u00edmbolo CPE-07, da Assessoria de Normas e Procedimentos da Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica do Distrito Federal - DF Legal, no per\u00edodo de 20/12/2021 a 24/12/2021, por motivo de recesso de natal do titular.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR MARIA APARECIDA SILVA MENDON\u00c7A, matr\u00edcula 277.711-8, Assessor, para substituir ALBERTO MAGNO ARAG\u00c3O RODRIGUES, matr\u00edcula 31.939-2 Chefe, S\u00edmbolo CPE-07, da Assessoria de Normas e Procedimentos da Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica do Distrito Federal - DF Legal, no per\u00edodo de 03/01/2022 a 17/01/2022, por motivo de f\u00e9rias do titular.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR ANT\u00d4NIO LEAL JUNIOR, matr\u00edcula 278.422-X, Gerente, para substituir MARCELO MARINO MENDES COSTA, matr\u00edcula 275.749-4, Chefe, S\u00edmbolo CPE-05, da Unidade de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o da Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica do Distrito Federal - DF Legal, nos per\u00edodos de 22/12/2021 a 24/12/2021 e 27/12/2021 a 31/12/2021, por motivo de abono de ponto e recesso de ano novo do titular, respectivamente.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR JESSE DE JESUS SOUSA, matr\u00edcula 277.817-3, Gerente, para substituir GISELE FORMIGA DE ARA\u00daJO SOUSA, matr\u00edcula 279.557-4, Chefe, S\u00edmbolo CPE-07, da Unidade de Geoprocessamento e Monitoramento da Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica do Distrito Federal - DF Legal, no per\u00edodo de 27/12/2021 a 31/12/2021, por motivo de recesso de ano novo do titular.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR VALERIA TOMAZ FERREIRA, matr\u00edcula 278.038-0, Assessor, para substituir JULIANE DOS SANTOS BERBER, matr\u00edcula 46.514-3, Chefe, S\u00edmbolo CPE-05, da Unidade de Controle de Resultados da Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica do Distrito Federal - DF Legal, nos per\u00edodos de 27/12/2021 a 31/12/2021 e 03/01/2022 a 12/01/2022 por motivo de recesso de ano novo e f\u00e9rias do titular, respectivamente.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR JANSLER PINHEIRO DE ARAG\u00c3O, matr\u00edcula 40.627-9, Auditor Fiscal de Atividades Urbanas, para substituir ARY FAUSTO FERREIRA GALDINO, matr\u00edcula 40.813-1, Gerente, S\u00edmbolo CPC-08, da Ger\u00eancia de Parcelamento, da Unidade de Receita da Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica do Distrito Federal - DF Legal, no per\u00edodo de 17/12/2021 a 20/01/2022, por motivo de licen\u00e7a m\u00e9dica do titular.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR GERMANA MARIA SILVA SERRANO, matr\u00edcula 41.192-2, Auditor Fiscal de Atividades Urbanas, para substituir ALEXANDRE VARGAS FERREIRA, matr\u00edcula 40.698-8, Gerente, S\u00edmbolo CPC-08, da Ger\u00eancia de D\u00edvida Ativa, da Unidade de Receita da Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica do Distrito Federal - DF Legal, no per\u00edodo de 03/01/2022 a 22/01/2022, por motivo de f\u00e9rias do titular.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR CELESTE SOUZA DA SILVEIRA, matr\u00edcula 43.850-2, Inspetor Fiscal, para substituir ALEXANDRE VARGAS FERREIRA, matr\u00edcula 40.698-8, Gerente, S\u00edmbolo CPC-08, da Ger\u00eancia de D\u00edvida Ativa, da Unidade de Receita da Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica do Distrito Federal - DF Legal, no per\u00edodo de 24/01/2022 a 02/02/2022, por motivo de f\u00e9rias do titular.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR FL\u00c1VIA LIMA PERREIRA DIAS, matr\u00edcula 46.209-8, Chefe, para substituir MARCUS CESAR MACHADO DE CARVALHO, matr\u00edcula 40.780-1 Chefe, S\u00edmbolo CPE-06, da Unidade de Instru\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Recursos da Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica do Distrito Federal - DF Legal, no per\u00edodo de 10/01/2022 a 19/01/2022, por motivo de f\u00e9rias do titular.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR FRANCISCA MARIA DE ARA\u00daJO BOUDENS, matr\u00edcula 40.609-0, Coordenador, para substituir FRANCINALDO OLIVEIRA CONCEI\u00c7\u00c3O, matr\u00edcula 46.476-7, Subsecret\u00e1rio, S\u00edmbolo CPE-02, da Subsecretaria de Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Atividades Econ\u00f4micas da Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica do Distrito Federal - DF Legal, no per\u00edodo de 31/01/2022 a 19/02/2022, por motivo de f\u00e9rias do titular.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR M\u00c1RCIA PEREIRA BRAND\u00c3O DA SILVA, matr\u00edcula 41.131-0, Diretor, para substituir FRANCISCA MARIA DE ARA\u00daJO BOUDENS, matr\u00edcula 40.609-0, Coordenador, S\u00edmbolo CPE-06, da Coordena\u00e7\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o, da Subsecretaria de Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Atividades Econ\u00f4micas da Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica do Distrito Federal - DF Legal, no per\u00edodo de 17/01/2022 a 26/01/2022, por motivo de f\u00e9rias do titular.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR K\u00c1TIA MARTINS DOS SANTOS FERREIRA, matr\u00edcula 91.610-2, Gerente, para substituir ALEXANDRE MAGNO DE ANDRADE REIS, matr\u00edcula 277.528-X, Diretor, S\u00edmbolo CPE-07, da Diretoria de Fiscaliza\u00e7\u00e3o \u00c1rea 2, da Coordena\u00e7\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o, da Subsecretaria de Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Atividades Econ\u00f4micas da Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica do Distrito Federal - DF Legal, no per\u00edodo de 20/12/2021 a 24/12/2021, por motivo de recesso de natal do titular.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR DANIELA MARIA EPAMINONDAS TORRES LADEIRA, matr\u00edcula 40.717-8, Gerente, para substituir MIREILLE CARVALHO MEDEIROS CARVALHO BRANCO, matr\u00edcula 43.533-3, Diretor, S\u00edmbolo CPE-07, da Diretoria de Fiscaliza\u00e7\u00e3o \u00c1rea 03, da Coordena\u00e7\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o, da Subsecretaria de Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Atividades Econ\u00f4micas da Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica do Distrito Federal - DF Legal, no per\u00edodo de 17/01/2022 a 26/01/2022, por motivo de f\u00e9rias do titular.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR ALEXANDRE LUIS DIAS SOARES, matr\u00edcula 37.034-7, Assessor, para substituir SIMONE MARIA DE MEDEIROS COSTA, matr\u00edcula 41.430-1, Diretor, S\u00edmbolo CPE-07, da Diretoria de Acessibilidade e Habite-se, da Coordena\u00e7\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o, da Subsecretaria de Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Obras da Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica do Distrito Federal - DF Legal, nos per\u00edodos de 27/12/2021 a 31/12/2021 e 19/01/2022 a 28/01/2022, por motivo de recesso de ano novo e f\u00e9rias do titular, respectivamente.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR MARISTELA PEREIRA DA SILVA, matr\u00edcula 108.582-4, Gerente, para substituir HELIANA MARIA MACHADO DA COSTA, matr\u00edcula 91.590-4, Diretor, S\u00edmbolo CPE-07, da Diretoria de Fiscaliza\u00e7\u00e3o \u00c1rea 3, da Coordena\u00e7\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o, da Subsecretaria de Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Obras da Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica do Distrito Federal - DF Legal, no per\u00edodo de 27/12/2021 a 31/12/2021, por motivo de recesso de ano novo do titular.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR FRANCISCO ROBERTO GON\u00c7ALVES, matr\u00edcula 25.010-4, Gerente, para substituir MAURO NOGUEIRA MOTA, matr\u00edcula 40.684-8, Diretor, S\u00edmbolo CPE-07, da Diretoria de Fiscaliza\u00e7\u00e3o \u00c1rea 4, da Coordena\u00e7\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o, da Subsecretaria de Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Obras da Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica do Distrito Federal - DF Legal, nos per\u00edodos de 27/12/2021 a 31/12/2021 e 03/01/2022 a 21/01/2022, por motivo de recesso de ano novo e f\u00e9rias do titular, respectivamente.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR JOSE ADRIANO MARCELINO MARIZ, matr\u00edcula 108.608-1, Gerente, para substituir FABIO MONTEIRO DO NASCIMENTO, matr\u00edcula 91.531-9, Diretor, S\u00edmbolo CPE-07, da Diretoria de Fiscaliza\u00e7\u00e3o \u00c1rea 5, da Coordena\u00e7\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o, da Subsecretaria de Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Obras da Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica do Distrito Federal - DF Legal, nos per\u00edodos de 17/11/2021 a 26/11/2021, 27/11/2021 a 10/12/2021 e 17/01/2022 a 20/01/2022, por motivo de f\u00e9rias e licen\u00e7as m\u00e9dicas do titular, respectivamente.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR GLAUCIA MARISA DA SILVA FIRMO, matr\u00edcula 43.050-1, Inspetor Fiscal, para substituir JACIR FRANCISCO MEIRA, matr\u00edcula 42.572-9, Gerente, S\u00edmbolo CPC-08, da Ger\u00eancia de Fiscaliza\u00e7\u00e3o \u00c1rea 1, da Diretoria de Fiscaliza\u00e7\u00e3o \u00c1rea 01, da Coordena\u00e7\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o, da Subsecretaria de Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Res\u00edduos da Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica do Distrito Federal - DF Legal, no per\u00edodo de 31/01/2022 a 1\u00ba/03/2022, por motivo de f\u00e9rias do titular.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR SILVEIRA PEREIRA DE QUEIROZ, matr\u00edcula 43.147-8, Gerente, para substituir CRISTINA MARIA DE LUCENA SILVA, matr\u00edcula 43.649-6, Diretor, S\u00edmbolo CPE-07, da Diretoria de Fiscaliza\u00e7\u00e3o \u00c1rea 02, da Coordena\u00e7\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o, da Subsecretaria de Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Res\u00edduos da Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica do Distrito Federal - DF Legal, no per\u00edodo de 27/12/2021 a 31/12/2021, por motivo de recesso de ano novo do titular.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR MARIZA L. DE ALMEIDA RODRIGUES, matr\u00edcula 43.045-5, Inspetor Fiscal, para substituir SILVEIRA PEREIRA DE QUEIROZ, matr\u00edcula 43.147-8, Gerente, S\u00edmbolo CPC-08, da Ger\u00eancia de Fiscaliza\u00e7\u00e3o \u00c1rea 2, da Diretoria de Fiscaliza\u00e7\u00e3o \u00c1rea 02, da Coordena\u00e7\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o, da Subsecretaria de Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Res\u00edduos da Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica do Distrito Federal - DF Legal, no per\u00edodo de 24/01/2022 a 07/02/2022, por motivo de f\u00e9rias do titular.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR GLEBERSON OLIVEIRA DE LIMA, matr\u00edcula 279.839-5, Assessor, para substituir MAYRA FERNANDES DE LIMA, matr\u00edcula 277.851-3 Gerente, S\u00edmbolo CC-08, da Ger\u00eancia de Tratamento Arquiv\u00edstico, da Diretoria de Gest\u00e3o Interna, da Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral da Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica do Distrito Federal - DF Legal, no per\u00edodo de 03/01/2022 a 1\u00ba/02/2022 por motivo de f\u00e9rias do titular.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR FRANCISCO C\u00c9LIO CARMO XIMENES, matr\u00edcula 41.241-4, Diretor, para substituir ALEXANDRE DO NASCIMENTO BITTENCOURT, matr\u00edcula 91.259-X Subsecretario, S\u00edmbolo CPE - 02, da Subsecretaria de Opera\u00e7\u00f5es da Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica do Distrito Federal - DF Legal, nos per\u00edodos de 27/12/2021 a 31/12/2021 e 03/01/2022 a 14/01/2022, por motivo de f\u00e9rias do titular.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR CICERO ELSON COELHO SILVA, matr\u00edcula 42.568-0, Assessor, para substituir FRANCISCO C\u00c9LIO CARMO XIMENES, matr\u00edcula 41.241-4, Diretor, S\u00edmbolo CPE - 07, da Diretoria Operacional, da Subsecretaria de Opera\u00e7\u00f5es da Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica do Distrito Federal - DF Legal, no per\u00edodo de 20/12/2021 a 24/12/2021, por motivo de recesso de natal do titular.</p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR P\u00daBLICA, para fins de regulariza\u00e7\u00e3o funcional e financeira, a suspens\u00e3o do usufruto das f\u00e9rias relativas ao exerc\u00edcio de 2021, por imperiosa necessidade do servi\u00e7o com base no Art. 128, da Lei Complementar n\u00b0 840/2011, de LUCIANO SILVESTRE DA SILVA, matr\u00edcula 276.206-4, referente ao per\u00edodo de 05/01/2022 a 14/01/2022, processo 04017-00017942/2020-32. Fica assegurado ao servidor o gozo de f\u00e9rias pelos dias suspensos, no per\u00edodo de 10/01/2022 a 19/01/2022.</p><p style=\"text-align:center;\">CRISTIANO MANGUEIRA DE SOUSA</p>"}, " 164353": {"coMateria": "164353", "coDemandante": "954", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "688", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Portaria n\u00b0 63, de 28 de outubro de 2021, publicada no DODF n\u00b0 205, de 03 de novembro de 2021, p\u00e1gina 59, do Secret\u00e1rio Executivo da Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica do Distrito Federal - DF Legal, o ato que designou JOS\u00c9 CARLOS DOS SANTOS BEZERRA, matr\u00edcula 41.193-0, Assessor, para substituir JOSEILDA NOLETO CABRAL, matr\u00edcula 91.328-6, Ouvidor, S\u00edmbolo CNE - 06, ONDE SE L\u00ca: \"...no per\u00edodo de 03/01/2022 a 12/01/2022...\", LEIA-SE: \"...no per\u00edodo de 10/01/2022 a 29/01/2022...\".</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Obras e Infraestrutura": {"documentos": {" 164494": {"coMateria": "164494", "coDemandante": "3462", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 06, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "703", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A COORDENADORA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE OBRAS E INFRAESTRUTURA DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso V, do artigo 16, do Decreto n\u00ba 42.462, de 30 de agosto de 2021, com a Portaria Interna n\u00ba 02, de 12 de novembro de 2021 e com a Portaria n\u00ba 01, de 03 de janeiro de 2022, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DISPONIBILIZAR o ingresso dos servidores ao teletrabalho de NILVA OLIVEIRA BASTOS, matr\u00edcula 278.522-6, e KELLEN REGINA DE LIMA BATISTA, matr\u00edcula 279.045-9, de acordo com o processo 00110-00000116/2022-89.</p><p style=\"text-align:center;\">SHEILA CRISTINA HIGINO GUEDES</p>"}, " 164495": {"coMateria": "164495", "coDemandante": "3462", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 07, DE 07 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "703", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A COORDENADORA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE OBRAS E INFRAESTRUTURA DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso V, do artigo 16, do Decreto n\u00ba 42.462, de 30 de agosto de 2021, com a Portaria Interna n\u00ba 02, de 12 de novembro de 2021 e com a Portaria n\u00ba 01, de 03 de janeiro de 2022, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DISPONIBILIZAR o ingresso dos servidores ao teletrabalho de NORMA CHEMIN, matr\u00edcula 273.979-8, J\u00c9SSICA DOS REIS RIBEIRO DO NASCIMENTO, matr\u00edcula 273.551-2, DYEGO RANDSON GUERRA DE MEDEIROS, matr\u00edcula 273.544-X e VITOR HATANAKA LEMOS, matr\u00edcula 279.963-4, de acordo com o processo 00110-00000068/2022-29.</p><p style=\"text-align:center;\">SHEILA CRISTINA HIGINO GUEDES</p>"}}}, "Secretaria de Estado da Mulher": {"documentos": {" 164257": {"coMateria": "164257", "coDemandante": "2078", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 05, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "770", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DA MULHER DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es regimentais e, considerando a delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia conferida pelo artigo 2\u00ba, inciso III da Portaria n\u00ba 59, de 05 de outubro de 2020, publicada em 07 de outubro de 2020, e em atendimento \u00e0s determina\u00e7\u00f5es normativas insculpidas no art. 15, do Decreto 37.304, de 29 de abril de 2016, como SIGNAT\u00c1RIO do Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica Internacional n\u00ba 01/2021, firmado entre a Secretaria de Estado da Mulher do Distrito Federal, o Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores - Ag\u00eancia Brasileira de Coopera\u00e7\u00e3o - ABC e o Fundo das Popula\u00e7\u00f5es Unidas do Brasil - UNFPA, objeto do processo 04011-00000834/2019-56, para a realiza\u00e7\u00e3o do Projeto de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica Internacional \" Promo\u00e7\u00e3o da Equidade de G\u00eanero e Zero Viol\u00eancia Contra Mulheres e Meninas no Distrito Federal\", resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art.1\u00ba Designar ALEXANDRE HENRIQUE PEREIRA PEDROSO, matr\u00edcula 280.178-7, a fun\u00e7\u00e3o de Coordenador do Projeto de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica Internacional n\u00ba 01/2021, nos termos do art. 17, do Decreto n\u00ba 37.304, de 29 de abril de 2016.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Designar FERNANDA FIGUEIREDO FALCOMER MENESES, matr\u00edcula 278.092-5, a fun\u00e7\u00e3o de Diretor do Projeto de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica Internacional n\u00ba 01/2021, nos termos do art. 16, do Decreto n\u00ba 37.304, de 29 de abril de 2016.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">ALEXANDRE PEDROSO</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Agricultura, Abastecimento e Desenvolvimento Rural": {"documentos": {" 164391": {"coMateria": "164391", "coDemandante": "900", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 04, DE 07 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "778", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA AGRICULTURA, ABASTECIMENTO E DESENVOLVIMENTO RURAL DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas compet\u00eancias regimentais, considerando as disposi\u00e7\u00f5es contidas na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 04-CGDF, de 21 de dezembro de 2016, da Controladoria Geral do Distrito Federal, e considerando a instru\u00e7\u00e3o do processo 00070-00015772/2018-22 e 00070-00000152/2021-94, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Instaurar Comiss\u00e3o de Tomada de Contas Especial para apurar os fatos relatados nos processos em ep\u00edgrafe.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Designar ANDREIA CRISTINA S. DOS SANTOS, matr\u00edcula 1.406.589-4 e DIEGO LOPES LIMA, 1.661.256-6 para, sob a presid\u00eancia da primeira integrarem a referida comiss\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Fixar o prazo de at\u00e9 60 (sessenta) dias para conclus\u00e3o dos trabalhos, nos termos do art. 49, \u00a7 1\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGDF - n\u00ba 04/2016, observando-se, caso necess\u00e1ria prorroga\u00e7\u00e3o do prazo inicialmente concedido, a disposi\u00e7\u00e3o contida no \u00a7 3\u00ba do mesmo artigo.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">CANDIDO TELES DE ARAUJO</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico": {"documentos": {" 164503": {"coMateria": "164503", "coDemandante": "948", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 193, DE 29 DE DEZEMBRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "866", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo Decreto n\u00ba 39.041, de 10 de maio de 2018, considerando o disposto na Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, e no Decreto n\u00ba 32.598, de 15 de dezembro de 2010, bem como considerando a instru\u00e7\u00e3o do processo 00370-00001132/2020-11, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar LUCAS MENDES DOS SANTOS, matr\u00edcula 02780259, para atuar como Gestor, BRUNO LUCENA DE SA FREIRE, matr\u00edcula 02798573, para atuar como fiscal administrativo, VALERIA BIANCA NAZARIO DA SILVA LIMA, matr\u00edcula 280.012-8, como fiscal demandante e FILIPE MONTE DE ARA\u00daJO, matr\u00edcula 0279272, como fiscal t\u00e9cnico do Contrato 44.168/2021, referente a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o, instala\u00e7\u00e3o, configura\u00e7\u00e3o e treinamento de solu\u00e7\u00e3o de rede sem fio (Wi-Fi), com servi\u00e7o de garantia on-site por per\u00edodo de 36 (trinta e seis) meses, a fim de atender \u00e0 necessidade desta Secretaria de Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SDE/DF</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores de que trata a presente Ordem de Servi\u00e7o devem observar e cumprir o disposto no artigo 67 da Lei n\u00ba 8.666, Instru\u00e7\u00e3o Normativa 04/2014 - SLTI/MPOG e demais normativos vigentes que regem a mat\u00e9ria.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio, em especial as contidas na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 82, de 20 de Agosto de 2021.</p><p style=\"text-align:center;\">FABIO BERNADINO DA SILVA</p>"}, " 164504": {"coMateria": "164504", "coDemandante": "948", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 01, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "866", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo Art. 11 do Regimento Interno, da SDE/DF, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.041, de 10 de maio de 2018, e considerando a obrigatoriedade de atender ao princ\u00edpio da continuidade dos servi\u00e7os p\u00fablicos; e, ainda, considerando a necessidade de refor\u00e7ar o quantitativo de servidores em unidades vitais da SDE/DF, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar ERNANI SOUZA GOMES FILHO, matr\u00edcula 0280.160-4, para exercer suas fun\u00e7\u00f5es na Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral da SDE/DF, por necessidade do servi\u00e7o e em car\u00e1ter tempor\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba A disposi\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 at\u00e9 o dia 31 de dezembro de 2022.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba Ao t\u00e9rmino do per\u00edodo de que trata o \u00a7 1\u00ba, o servidor retornar\u00e1 \u00e0s atividades da lota\u00e7\u00e3o de origem.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">FABIO BERNARDINO DA SILVA</p>"}, " 164505": {"coMateria": "164505", "coDemandante": "948", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 02, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "866", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo Art. 11 do Regimento Interno, da SDE/DF, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.041, de 10 de maio de 2018, e considerando a obrigatoriedade de atender ao princ\u00edpio da continuidade dos servi\u00e7os p\u00fablicos; e, ainda, considerando a necessidade de refor\u00e7ar o quantitativo de servidores em unidades vitais da SDE/DF, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar FERNANDA ALMONDES QUINTINO, matr\u00edcula 0278.087-9, para exercer suas fun\u00e7\u00f5es na Subsecretaria de Micro e Pequenas Empresas da SDE/DF, por necessidade do servi\u00e7o e em car\u00e1ter tempor\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba A disposi\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 at\u00e9 o dia 31 de dezembro de 2022.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba Ao t\u00e9rmino do per\u00edodo de que trata o \u00a7 1\u00ba, a servidora retornar\u00e1 \u00e0s atividades da lota\u00e7\u00e3o de origem.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">FABIO BERNARDINO DA SILVA</p>"}, " 164506": {"coMateria": "164506", "coDemandante": "948", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 03, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "866", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo Art. 11 do Regimento Interno, da SDE/DF, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.041, de 10 de maio de 2018, e considerando a obrigatoriedade de atender ao princ\u00edpio da continuidade dos servi\u00e7os p\u00fablicos; e, ainda, considerando a necessidade de refor\u00e7ar o quantitativo de servidores em unidades vitais da SDE/DF, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar WELITON DE CASTRO OLIVEIRA SANTANA, matr\u00edcula 0280.283-X, para exercer suas fun\u00e7\u00f5es na Ger\u00eancia de Patrim\u00f4nio da Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral da SDE/DF, por necessidade do servi\u00e7o e em car\u00e1ter tempor\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba A disposi\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 at\u00e9 o dia 31 de dezembro de 2022.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba Ao t\u00e9rmino do per\u00edodo de que trata o \u00a7 1\u00ba, o servidor retornar\u00e1 \u00e0s atividades da lota\u00e7\u00e3o de origem.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">FABIO BERNARDINO DA SILVA</p>"}, " 164507": {"coMateria": "164507", "coDemandante": "948", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 04, DE 03 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "866", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 39.133, de 15 de junho de 2018, e Portaria n\u00ba 41, de 09 de julho de 2019, e considerando a instru\u00e7\u00e3o do processo 00370-00001907/2021-39, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR, THAIS CRISTINA FARIAS CAVALCANTE, matr\u00edcula 279.346-6, para substituir ANGELA MARIA FERREIRA BRASILEIRO, matr\u00edcula 278.005-4, Gerente, S\u00edmbolo CC-08, da Ger\u00eancia de Implanta\u00e7\u00e3o e Acompanhamentos de Projetos, da Subsecretaria de Programas e Incentivos Econ\u00f4micos, da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico do Distrito Federal, no per\u00edodo de 03/01/2022 a 12/01/2022, por motivo de f\u00e9rias regulamentares do titular.</p><p style=\"text-align:center;\">FABIO BERNARDINO DA SILVA</p>"}, " 164508": {"coMateria": "164508", "coDemandante": "948", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 05, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "866", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo Art. 11 do Regimento Interno, da SDE/DF, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.041, de 10 de maio de 2018, e considerando a obrigatoriedade de atender ao princ\u00edpio da continuidade dos servi\u00e7os p\u00fablicos; e, ainda, considerando a necessidade de refor\u00e7ar o quantitativo de servidores em unidades vitais da SDE/DF, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar FL\u00c1VIO MACHADO BRITO, matr\u00edcula 0280.265-1, para exercer suas fun\u00e7\u00f5es na Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral da SDE/DF, por necessidade do servi\u00e7o e em car\u00e1ter tempor\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba A disposi\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 at\u00e9 o dia 31 de dezembro de 2022.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba Ao t\u00e9rmino do per\u00edodo de que trata o \u00a7 1\u00ba, o servidor retornar\u00e1 \u00e0s atividades da lota\u00e7\u00e3o de origem.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">FABIO BERNARDINO DA SILVA</p>"}, " 164509": {"coMateria": "164509", "coDemandante": "948", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 06, DE 05 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "866", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 39.133, de 15 de junho de 2018, e considerando a instru\u00e7\u00e3o do processo 00370-00001602/2021-27, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR SONIA MARIA ALENCAR C\u00c9SAR, matr\u00edcula 175.672-9, para substituir ROBSON SARAIVA FERREIRA SOUTO, matr\u00edcula 279.641-4, Gerente, S\u00edmbolo CPC-08, da Diretoria de Gest\u00e3o Inova\u00e7\u00e3o e Fomento ao Empreendedorismo, da Subsecretaria de Fomento ao Empreendedorismo, da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico do Distrito Federal, no per\u00edodo de 04/12/2021 a 13/12/2021, por motivo de Licen\u00e7a M\u00e9dica.</p><p style=\"text-align:center;\">FABIO BERNARDINO DA SILVA</p>"}, " 164510": {"coMateria": "164510", "coDemandante": "948", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 07, DE 05 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "866", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 39.133, de 15 de junho de 2018, e considerando a instru\u00e7\u00e3o do processo 00370-00002078/2021-10, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR ARLETE ALVES XAVIER, matr\u00edcula 273.716-7, para substituir ROBSON SARAIVA FERREIRA SOUTO, matr\u00edcula 279.641-4, Gerente, S\u00edmbolo CPC-08, da Diretoria de Gest\u00e3o Inova\u00e7\u00e3o e Fomento ao Empreendedorismo, da Subsecretaria de Fomento ao Empreendedorismo, da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico do Distrito Federal, no per\u00edodo de 14/12/2021 a 31/12/2021, por motivo de Licen\u00e7a M\u00e9dica.</p><p style=\"text-align:center;\">FABIO BERNARDINO DA SILVA</p>"}, " 164512": {"coMateria": "164512", "coDemandante": "948", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 08, DE 03 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "866", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 39.133, de 15 de junho de 2018, e Portaria n\u00ba 41, de 09 de julho de 2019, e considerando a instru\u00e7\u00e3o do processo 00370-00002555/2020-58, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR LUCIANA DOS SANTOS SILVA MENEZES, matr\u00edcula 275.994-2, para substituir ROSILENE DA SILVA VIEIRA, matr\u00edcula 34.867-8, Gerente, S\u00edmbolo CPC-08, da Ger\u00eancia de Contratos, da Diretoria de Contratos e Conv\u00eanios, da Coordena\u00e7\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o Financeira, da Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral, da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico do Distrito Federal, no per\u00edodo de 03 a 22/01/2022 e 24/01 a 04/02/2022, por motivo de f\u00e9rias regulamentares do titular.</p><p style=\"text-align:center;\">FABIO BERNARDINO DA SILVA</p>"}, " 164513": {"coMateria": "164513", "coDemandante": "948", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 09 , DE 03 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "866", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 39.133, de 15 de junho de 2018, e Portaria n\u00ba 41, de 09 de julho de 2019, e considerando a instru\u00e7\u00e3o do processo 00370-00001908/2021-83, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR, GUILHERME COSTA DO NASCIMENTO, matr\u00edcula 275.329-4, para substituir FL\u00c1VIA CRISTINA SOARES, matr\u00edcula 278.275-8, Chefe do N\u00facleo de Implanta\u00e7\u00e3o e Acompanhamento III, S\u00edmbolo CC-06, da Ger\u00eancia de Implanta\u00e7\u00e3o e Acompanhamentos de Projetos, da Subsecretaria de Programas e Incentivos Econ\u00f4micos, da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico do Distrito Federal, no per\u00edodo de 17/01/2022 a 31/01/2022, por motivo de f\u00e9rias regulamentares do titular.</p><p style=\"text-align:center;\">FABIO BERNARDINO DA SILVA</p>"}, " 164514": {"coMateria": "164514", "coDemandante": "948", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 10, DE 03 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "866", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 39.133, de 15 de junho de 2018, e Portaria n\u00ba 41, de 09 de julho de 2019, e considerando a instru\u00e7\u00e3o do processo 00370-00002337/2021-02, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR MICHELLY REJANNE SERAFIM SANCHES, matr\u00edcula 278.231-6, para substituir, ANDRESSA DE PAIVA PELISSARI, matr\u00edcula 277.953-6, Chefe, S\u00edmbolo CNE-05, ASSESSORIA DE \u00d3RG\u00c3OS COLEGIADOS - AOC, da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico do Distrito Federal, no per\u00edodo de 03/01/2022 a 21/01/2022, por motivo de f\u00e9rias regulamentares do titular.</p><p style=\"text-align:center;\">FABIO BERNARDINO DA SILVA</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social": {"documentos": {" 164262": {"coMateria": "164262", "coDemandante": "893", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 05, DE 07 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "916", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA EXECUTIVA DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regimentais e legais, com base na delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia prevista na al\u00ednea \u201ca\u201d, do inciso III, do art. 6\u00ba, da Portaria n\u00ba 08, de 18 de janeiro de 2021, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar DANNIEL DE MORAES MACHADO, matr\u00edcula 276.943-3, em substitui\u00e7\u00e3o a JABES AFRO DIAS, matr\u00edcula 279.142-0, para atuar na Comiss\u00e3o de Acompanhamento da Gest\u00e3o do Contrato n\u00ba 044915/2021 - CAGCFUNAP, institu\u00edda pela Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 235, de 02 de dezembro de 2021, publicada no DODF n\u00ba 238, de 22 de dezembro de 2021, p\u00e1gina 53 .</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">RAFAEL TOMAZ DE MAGALH\u00c3ES SAUD</p>"}, " 164338": {"coMateria": "164338", "coDemandante": "898", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 03, DE 07 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "917", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A COORDENADORA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA EXECUTIVA DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe delega o art. 8\u00b0, inciso VI, da Portaria n\u00ba 08, de 18 de janeiro de 2021, publicado no DODF n\u00ba 12, de 19 de janeiro de 2021, Decreto n\u00ba 42.268, de 06 de julho de 2021 e tendo em vista o disposto no art. 128, par\u00e1grafo \u00fanico, inciso I, da Lei Complementar n\u00ba 840/2011, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR P\u00daBLICO a suspens\u00e3o das f\u00e9rias, por necessidade de servi\u00e7o, de CAMILA AGOSTINI, matr\u00edcula 16950445, referente ao per\u00edodo de 04/01/2022 a 12/01/2022 conforme processo 00431-00002725/2021-50. Fica assegurada \u00e0 servidora a frui\u00e7\u00e3o de f\u00e9rias posteriormente.</p><p style=\"text-align:center;\">RAQUEL SANTOS DE GODOI</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o": {"documentos": {" 164273": {"coMateria": "164273", "coDemandante": "973", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 03, DE 07 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "937", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E HABITA\u00c7\u00c3O DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a delega\u00e7\u00e3o conferida pelo art. 1\u00ba, inciso VIII, da Portaria n\u00ba 113, de 31 de julho de 2019, publicada no DODF n\u00ba 148, de 07 de agosto de 2019, e considerando o conte\u00fado do processo 00390-00008726/2019-44, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR SAMANTHA CONCEI\u00c7\u00c3O LIMA DE MATOS, matr\u00edcula 0277870-X, Assessora, da Unidade de Licenciamento de Obras, para substituir a Coordenadora, da Coordena\u00e7\u00e3o de Projetos Especiais e Apoio T\u00e9cnico, da Unidade de Licenciamento de Obras, da Central de Aprova\u00e7\u00e3o de Projetos, da Secretaria Executiva de Licenciamento e Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria, da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, em seus afastamentos e impedimentos legais.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR NATALIA PEREIRA CABRAL E SILVA, matr\u00edcula 0278601-X, Assessora, da Unidade de Licenciamento de Obras, para substituir a Coordenadora, da Coordena\u00e7\u00e3o de Projetos de Grande Porte, da Unidade de Licenciamento de Obras, da Central de Aprova\u00e7\u00e3o de Projetos, da Secretaria Executiva de Licenciamento e Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria, da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, em seus afastamentos e impedimentos legais.</p><p style=\"text-align:center;\">ADRIANA ROSA SAVITE</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Esporte e Lazer": {"documentos": {" 164318": {"coMateria": "164318", "coDemandante": "979", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 11, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "954", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE ESPORTE E LAZER DO DISTRITO FEDERAL, no uso da atribui\u00e7\u00e3o prevista no art. 3\u00ba, do Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018, que regulamenta os artigos 44 e 45 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar SABRINA AMORIM CATUNDA SAMPAIO, matr\u00edcula 278.677-X, ocupante do cargo de Gerente, lotada na Ger\u00eancia de Licita\u00e7\u00e3o, para atuar como substituta legal do titular do cargo de Coordenador, S\u00edmbolo CPE-06, da Coordena\u00e7\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, da Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral, da Secretaria de Estado de Esporte e Lazer do Distrito Federal, em caso de licen\u00e7as, afastamentos, f\u00e9rias e demais aus\u00eancias ou impedimentos legais ou regulamentares e/ou na vac\u00e2ncia do cargo, conforme processo 00220-00005170/2021-56.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">GISELLE FERREIRA</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Meio Ambiente": {"documentos": {" 164284": {"coMateria": "164284", "coDemandante": "959", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 01, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "964", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Disp\u00f5e sobre inclus\u00e3o de membro na Comiss\u00e3o Gestora da Parceria, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado do Meio Ambiente do Distrito Federal (SEMA-DF), nos termos do Decreto Distrital n\u00ba 37.843, de 13 de dezembro de 2016, da Lei n\u00ba 13.019, de 31 de julho de 2014, para acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o da parceria celebrada com Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil Centro Internacional de \u00c1gua e Transdisciplinaridade - CIRAT.</p><p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 105, par\u00e1grafo \u00fanico, inciso III, da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Incluir a servidora abaixo identificada entre os membros designados por meio da Portaria n\u00ba 54, de 10 de dezembro de 2021 (75996713), para comporem a Comiss\u00e3o Gestora da Parceria, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado do Meio Ambiente do Distrito Federal, nos termos do Decreto Distrital n\u00ba 37.843, de 13 de dezembro de 2016, da Lei n\u00ba 13.019, de 31 de julho de 2014, visando o acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o da parceria celebrada com a Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil - Centro Internacional de \u00c1gua e Transdisciplinaridade - CIRAT, mediante Termo de Fomento, cujo objeto \u00e9 promover a seguran\u00e7a h\u00eddrica e alimentar do Distrito Federal por meio da implanta\u00e7\u00e3o de 3,3 hectares de agro\ufb02orestas nas Bacias do rio Descoberto e Parano\u00e1.</p><p style=\"text-align:justify;\">I - THAIANE VANESSA MEIRA NASCENTE DOS SANTOS, matr\u00edcula 280219-8, CPF ***.292.711-**.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">JOS\u00c9 SARNEY FILHO</p>"}, " 164341": {"coMateria": "164341", "coDemandante": "1102", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 02, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "974", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR-PRESIDENTE DA AG\u00caNCIA REGULADORA DE \u00c1GUAS, ENERGIA E SANEAMENTO B\u00c1SICO DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo artigo 17, inciso VIII, da Lei 4.285, de 26 de dezembro de 2008, c/c o artigo 7\u00ba, inciso X, do Regimento Interno da Adasa, e o que consta do processo 00197-00000088/2022-14, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Exonerar, por estar sendo nomeado em outro cargo, MARIA ALITTA FAGUNDES PESSOA GUIMAR\u00c3ES, matr\u00edcula 2723212, do Cargo em Comiss\u00e3o de Gestor Executivo, s\u00edmbolo CGE-III.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Nomear, MARIA ALITTA FAGUNDES PESSOA GUIMAR\u00c3ES, matr\u00edcula 2723212, para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o de Assessoria, s\u00edmbolo CA-II, da Ag\u00eancia Reguladora de \u00c1guas, Energia e Saneamento B\u00e1sico do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">RAIMUNDO RIBEIRO</p>"}}}, "Tribunal de Contas": {"documentos": {" 164630": {"coMateria": "164630", "coDemandante": "1162", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 07, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "1078", "texto": "<p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE CONTAS DO DISTRITO FEDERAL, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o inciso III do art. 68 da Lei Complementar n\u00ba 1, de 9 de maio de 1994, e tendo em vista o que se apresenta no Processo n\u00ba 4/2022-e, resolve: </p><p>NOMEAR, nos termos do inciso II do art. 14 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, FABRICIO RIBEIRO BRIGAGAO, matr\u00edcula 1497, Auditor de Controle Externo, Classe C, Padr\u00e3o IV, do Quadro de Pessoal dos Servi\u00e7os Auxiliares, para exercer o cargo em comiss\u00e3o de Assessor, s\u00edmbolo TC-CCA-1, do Gabinete do Conselheiro Andr\u00e9 Clemente Lara de Oliveira. </p><p style=\"text-align:center;\">PAULO TADEU VALE DA SILVA</p>"}, " 164631": {"coMateria": "164631", "coDemandante": "1162", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 08, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "1078", "texto": "<p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE CONTAS DO DISTRITO FEDERAL, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o inciso III do art. 68 da Lei Complementar n\u00ba 1, de 9 de maio de 1994, e tendo em vista o que se apresenta no Processo n\u00ba 4/2022-e, resolve: </p><p>DESIGNAR ANNA BARROSO SANTOS, matr\u00edcula 1429, Auditora de Controle Externo, Classe Especial, Padr\u00e3o II, do Quadro de Pessoal dos Servi\u00e7os Auxiliares, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de confian\u00e7a de Assistente-T\u00e9cnico, s\u00edmbolo FC-3, do Gabinete do Conselheiro Andr\u00e9 Clemente Lara de Oliveira. </p><p style=\"text-align:center;\">PAULO TADEU VALE DA SILVA</p>"}, " 164632": {"coMateria": "164632", "coDemandante": "1162", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 09, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "1078", "texto": "<p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE CONTAS DO DISTRITO FEDERAL, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o inciso III do art. 68 da Lei Complementar n\u00ba 1, de 9 de maio de 1994, e tendo em vista o que se apresenta no Processo n\u00ba 4/2022-e, resolve: </p><p>DESIGNAR DIONATA LUIS HOLDEFER, matr\u00edcula 1428, Auditor de Controle Externo, Classe Especial, Padr\u00e3o II, do Quadro de Pessoal dos Servi\u00e7os Auxiliares, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de confian\u00e7a de Assistente-T\u00e9cnico, s\u00edmbolo FC-3, do Gabinete do Conselheiro Andr\u00e9 Clemente Lara de Oliveira. </p><p style=\"text-align:center;\">PAULO TADEU VALE DA SILVA</p>"}, " 164633": {"coMateria": "164633", "coDemandante": "1162", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 10, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "1078", "texto": "<p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE CONTAS DO DISTRITO FEDERAL, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o inciso III do art. 68 da Lei Complementar n\u00ba 1, de 9 de maio de 1994, e tendo em vista o que se apresenta no Processo n\u00ba 4/2022-e, resolve: </p><p>DESIGNAR JANAINA TEIXEIRA CAMAPUM DE CARVALHO, matr\u00edcula 1502, Auditora de Controle Externo, Classe C, Padr\u00e3o IV, do Quadro de Pessoal dos Servi\u00e7os Auxiliares, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de confian\u00e7a de Assistente-T\u00e9cnico, s\u00edmbolo FC-3, do Gabinete do Conselheiro Andr\u00e9 Clemente Lara de Oliveira. </p><p style=\"text-align:center;\">PAULO TADEU VALE DA SILVA</p>"}, " 164634": {"coMateria": "164634", "coDemandante": "1162", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 11, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "1078", "texto": "<p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE CONTAS DO DISTRITO FEDERAL, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o inciso III do art. 68 da Lei Complementar n\u00ba 1, de 9 de maio de 1994, e tendo em vista o que se apresenta no Processo n\u00ba 4/2022-e, resolve: </p><p>DESIGNAR MARCELO SILVEIRA KESSLER, matr\u00edcula 1433, Auditor de Controle Externo, Classe Especial, Padr\u00e3o II, do Quadro de Pessoal dos Servi\u00e7os Auxiliares, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de confian\u00e7a de Assistente-T\u00e9cnico, s\u00edmbolo FC-3, do Gabinete do Conselheiro Andr\u00e9 Clemente Lara de Oliveira. </p><p style=\"text-align:center;\">PAULO TADEU VALE DA SILVA</p>"}, " 164635": {"coMateria": "164635", "coDemandante": "1162", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 12, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "1078", "texto": "<p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE CONTAS DO DISTRITO FEDERAL, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o inciso III do art. 68 da Lei Complementar n\u00ba 1, de 9 de maio de 1994, e tendo em vista o que se apresenta no Processo n\u00ba 4/2022-e, resolve: </p><p>DESIGNAR LUCIA TAEKO WATANABE, matr\u00edcula 564, Auditora de Controle Externo, Classe Especial, Padr\u00e3o VI, do Quadro de Pessoal dos Servi\u00e7os Auxiliares, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de confian\u00e7a de Auxiliar de Gabinete, s\u00edmbolo FC-1, do Gabinete da Terceira Procuradoria. </p><p style=\"text-align:center;\">PAULO TADEU VALE DA SILVA</p>"}, " 164636": {"coMateria": "164636", "coDemandante": "1162", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 13, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "1078", "texto": "<p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE CONTAS DO DISTRITO FEDERAL, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o inciso III do art. 68 da Lei Complementar n\u00ba 1, de 9 de maio de 1994, e tendo em vista o que se apresenta no Processo n\u00ba 4/2022-e, resolve: </p><p>NOMEAR HELOISA DA SILVA ALMEIDA, sem v\u00ednculo efetivo, para exercer o cargo em comiss\u00e3o de Assessor, s\u00edmbolo TC-CCA-4, do Gabinete da Terceira Procuradoria. </p><p style=\"text-align:center;\">PAULO TADEU VALE DA SILVA</p>"}}}}, "Se\u00e7\u00e3o III": {"Poder Legislativo": {"documentos": {" 164275": {"coMateria": "164275", "coDemandante": "682", "titulo": "EXTRATO DE CONTRATO DE DOA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "8", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 04012-00004115/2021-09. Contrato: n\u00ba 67/2021 \u2013 NPLC, decorrente de doa\u00e7\u00e3o de bens m\u00f3veis, firmado entre a C\u00e2mara Legislativa do Distrito Federal, Doadora, e a SECRETARIA DE ESTADO DE TRABALHO DO DISTRITO FEDERAL, Donat\u00e1rio. Objeto: doa\u00e7\u00e3o de bens permanentes considerados inserv\u00edveis e pass\u00edveis de doa\u00e7\u00e3o pela CLDF. Prazo: O prazo para a retirada dos bens ser\u00e1 de 30 dias contados a partir da data de assinatura do termo de contrato de doa\u00e7\u00e3o. Legisla\u00e7\u00e3o: Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. Partes: Pela Doadora, MARLON CARVALHO CAMBRAIA \u2013 Secret\u00e1rio-Geral, e, pelo Donat\u00e1rio, THALES MENDES FERREIRA - Representante.</p>"}, " 164619": {"coMateria": "164619", "coDemandante": "1273", "titulo": "AVISO DE REABERTURA", "preambulo": null, "tipo": "Aviso", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "9", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 26/2021</p><p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00001-00016450/2020-48. Objeto: Servi\u00e7os cont\u00ednuos e eventuais (sob demanda) de vigil\u00e2ncia patrimonial armada e desarmada para a preserva\u00e7\u00e3o do patrim\u00f4nio p\u00fablico e a seguran\u00e7a dos funcion\u00e1rios e p\u00fablico em geral, no edif\u00edcio e nas \u00e1reas da C\u00e2mara Legislativa do Distrito Federal \u2013 CLDF, durante 12 (doze) meses. Valor estimado: R$5.385.932,67. Data/hora da Sess\u00e3o P\u00fablica: 24/01/2022, \u00e0s 14:00. Local: Internet, no endere\u00e7o www.compras.gov.br. Tipo: menor pre\u00e7o. O edital encontra-se nos endere\u00e7os: www.compras.gov.br (UASG 974004) e www.cl.df.gov.br/pregoes. Maiores informa\u00e7\u00f5es (61) 3348-8650.</p><p style=\"text-align:center;\">DANIEL LUCHINE ISHIHARA</p><p style=\"text-align:center;\">Pregoeiro</p>"}, " 164258": {"coMateria": "164258", "coDemandante": "1835", "titulo": "RATIFICA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDA DE LICITA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "13", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Fundamento Legal: artigo 25, \u201cCaput\u201d da Lei 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es. Justificativa: Por inviabilidade de competi\u00e7\u00e3o. Autoriza\u00e7\u00e3o da despesa: pela Ordenadora de Despesa, Vanessa Ribeiro de Mattos Barbosa Malafaia. Ratifica\u00e7\u00e3o: Conselho de Administra\u00e7\u00e3o do CLDF SA\u00daDE, representado pelo seu Presidente, conforme delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia \u2013 Ata da 1\u00aa Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria do Bi\u00eanio 2021/2022, publicado no Di\u00e1rio da C\u00e2mara Legislativa do Distrito Federal n\u00ba 97, em 30 de abril de 2021. Processo: 00001-00023950/2020-36 Contratada: INSTITUTO BASILIENSE DE ECOGRAFIA LTDA. CNPJ: 00.659.672/0001-03. Objeto: presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os m\u00e9dicos radiodiagn\u00f3sticos, conforme Laudo T\u00e9cnico de Vistoria para Credenciamento n\u00ba SEI 0609485 e despacho da per\u00edcia do CLDF SA\u00daDE n\u00ba SEI 0609528. Ratifico, nos termos do artigo 26 da Lei 8.666, de 21 de junho de 1993, a inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o de que trata o referido processo, com fulcro no \u201cCaput\u201d do artigo 25 da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, tendo em vista as justificativas constantes dos respectivos autos processuais. Publique-se para as provid\u00eancias complementares. GLESLIA PONTES DELGADO PERES. Presidente do Conselho.</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Economia": {"documentos": {" 164443": {"coMateria": "164443", "coDemandante": "796", "titulo": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Aviso", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "167", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 142/2021 - UASG 974002</p><p style=\"text-align:justify;\">A Pregoeira comunica aos interessados que a fim de atender a demanda dos diversos \u00f3rg\u00e3os integrantes da centraliza\u00e7\u00e3o de compras do Distrito Federal, a Subsecretaria de Compras Governamentais \u2013 SEEC/SPLAN/SCG, operacionalizar\u00e1 licita\u00e7\u00e3o do PE n\u00ba142/2021 no sistema Comprasnet, cujo objeto \u00e9 o Registro de Pre\u00e7os visando a eventual aquisi\u00e7\u00e3o de mobili\u00e1rio em geral (p\u00falpito), de acordo com as condi\u00e7\u00f5es e caracter\u00edsticas constantes no Edital e seus anexos. Valor estimado: R$ 359.269,50. Tipo de Licita\u00e7\u00e3o: menor pre\u00e7o. Elemento de Despesa: 44.90.52. Abertura das propostas dia 25/01/2022, \u00e0s 9h30min. Processo 00040-00034401/2021-57. O edital poder\u00e1 ser retirado no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: www.comprasgovernamentais.gov.br. Informa\u00e7\u00f5es pelo e-mail: pregoeirosulog11@economia.df.gov.br.</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia/DF, 10 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">RITA LUIZA DE AQUINO DA SILVA</p>"}, " 164234": {"coMateria": "164234", "coDemandante": "803", "titulo": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 01/2022", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "173", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 04011-00000207/2021-30, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 123/2021, com HOMOLOGA\u00c7\u00c3O TOTAL em 16 de dezembro de 2021. Objeto: Registro de pre\u00e7os para a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os continuados de recepcionista, copeiragem e gar\u00e7om por meio de execu\u00e7\u00e3o indireta, com dedica\u00e7\u00e3o exclusiva de m\u00e3o de obra, incluindo o fornecimento de uniforme, para atender as necessidades da Casa da Mulher Brasileira do Distrito Federal (CMB/DF), vinculada \u00e0 Secretaria de Estado da Mulher do Distrito Federal. Assinatura da Ata: 07/01/2022. Vig\u00eancia: 12 meses a contar da publica\u00e7\u00e3o no DODF. Empresa vencedora e itens homologados: TEC NEWS EIRELI - CNPJ: 05.608.779/0001-46, itens 1, 2 e 3. A Ata, na \u00edntegra, ser\u00e1 disponibilizada no Sistema de Gest\u00e3o de Atas de Registro de Pre\u00e7os (SGARP).</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia/DF, 07 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">L\u00cdVIA MARIA DA SILVA LIMA</p><p style=\"text-align:center;\">Diretora</p>"}, " 164235": {"coMateria": "164235", "coDemandante": "803", "titulo": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 02/2022", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "173", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo:00040-00019649/2021-98, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 0120/2021, com HOMOLOGA\u00c7\u00c3O TOTAL em 21 de dezembro de 2021. Objeto: Registro de Pre\u00e7os para eventual aquisi\u00e7\u00e3o de materiais de manuten\u00e7\u00e3o de bens im\u00f3veis/instala\u00e7\u00f5es, a fim de atender as demandas dos \u00d3rg\u00e3os que comp\u00f5em a estrutura administrativa do Distrito Federal. Assinatura da Ata: 07/01/2022. Vig\u00eancia: 12 meses a contar da publica\u00e7\u00e3o no DODF. Empresa vencedora e itens homologados: L.H. DE SOUZA FREITAS - CNPJ: 03.599.727/0001-25, itens 9, 10 e 19. A Ata, na \u00edntegra, ser\u00e1 disponibilizada no Sistema de Gest\u00e3o de Atas de Registro de Pre\u00e7os (SGARP). </p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia/DF, 07 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">L\u00cdVIA MARIA DA SILVA LIMA</p><p style=\"text-align:center;\">Diretora</p>"}, " 164236": {"coMateria": "164236", "coDemandante": "803", "titulo": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 03/2022", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "173", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo:00040-00019649/2021-98, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 0120/2021, com HOMOLOGA\u00c7\u00c3O TOTAL em 21 de dezembro de 2021. Objeto: Registro de Pre\u00e7os para eventual aquisi\u00e7\u00e3o de materiais de manuten\u00e7\u00e3o de bens im\u00f3veis/instala\u00e7\u00f5es, a fim de atender as demandas dos \u00d3rg\u00e3os que comp\u00f5em a estrutura administrativa do Distrito Federal. Assinatura da Ata: 07/01/2022. Vig\u00eancia: 12 meses a contar da publica\u00e7\u00e3o no DODF. Empresas vencedoras e itens homologados: FERRAGENS TENDTUDO LTDA - CNPJ: 19.915.068/0001-29, itens 1, 6, 7, 42 e 43, ABRASIL COMERCIO DE PREMOLDADOS LTDA - CNPJ: 09.184.119/0001-36, item 2. A Ata, na \u00edntegra, ser\u00e1 disponibilizada no Sistema de Gest\u00e3o de Atas de Registro de Pre\u00e7os (SGARP). </p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia/DF, 07 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">L\u00cdVIA MARIA DA SILVA LIMA</p><p style=\"text-align:center;\">Diretora</p>"}, " 164237": {"coMateria": "164237", "coDemandante": "803", "titulo": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 04/2022", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "173", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo:00040-00019649/2021-98, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 0120/2021, com HOMOLOGA\u00c7\u00c3O TOTAL em 21 de dezembro de 2021. Objeto: Registro de Pre\u00e7os para eventual aquisi\u00e7\u00e3o de materiais de manuten\u00e7\u00e3o de bens im\u00f3veis/instala\u00e7\u00f5es, a fim de atender as demandas dos \u00d3rg\u00e3os que comp\u00f5em a estrutura administrativa do Distrito Federal. Assinatura da Ata: 07/01/2022. Vig\u00eancia: 12 meses a contar da publica\u00e7\u00e3o no DODF. Empresa vencedora e itens homologados: AAZ COMERCIAL EIRELI - EPP - CNPJ: 15.449.518/0001-84, itens 4, 17, 21, 22, 23, 27, 28, 29, 30, 31, 32, 33, 34, 36, 38, 39, 44, 45, 46, 47, 51 e 54. A Ata, na \u00edntegra, ser\u00e1 disponibilizada no Sistema de Gest\u00e3o de Atas de Registro de Pre\u00e7os (SGARP). </p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia/DF, 07 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">L\u00cdVIA MARIA DA SILVA LIMA</p><p style=\"text-align:center;\">Diretora</p>"}, " 164238": {"coMateria": "164238", "coDemandante": "803", "titulo": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 05/2022", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "173", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo:00040-00019649/2021-98, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 0120/2021, com HOMOLOGA\u00c7\u00c3O TOTAL em 21 de dezembro de 2021. Objeto: Registro de Pre\u00e7os para eventual aquisi\u00e7\u00e3o de materiais de manuten\u00e7\u00e3o de bens im\u00f3veis/instala\u00e7\u00f5es, a fim de atender as demandas dos \u00d3rg\u00e3os que comp\u00f5em a estrutura administrativa do Distrito Federal. Assinatura da Ata: 07/01/2022. Vig\u00eancia: 12 meses a contar da publica\u00e7\u00e3o no DODF. Empresa vencedora e itens homologados: LICERI COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS EM GERAL LTDA - CNPJ: 26.950.671/0001-07, itens 18, 35, 37, 40 e 48. A Ata, na \u00edntegra, ser\u00e1 disponibilizada no Sistema de Gest\u00e3o de Atas de Registro de Pre\u00e7os (SGARP).</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia/DF, 07 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">L\u00cdVIA MARIA DA SILVA LIMA</p><p style=\"text-align:center;\">Diretora</p>"}, " 164239": {"coMateria": "164239", "coDemandante": "803", "titulo": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 06/2022", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "173", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo:00040-00019649/2021-98, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 0120/2021, com HOMOLOGA\u00c7\u00c3O TOTAL em 21 de dezembro de 2021. Objeto: Registro de Pre\u00e7os para eventual aquisi\u00e7\u00e3o de materiais de manuten\u00e7\u00e3o de bens im\u00f3veis/instala\u00e7\u00f5es, a fim de atender as demandas dos \u00d3rg\u00e3os que comp\u00f5em a estrutura administrativa do Distrito Federal. Assinatura da Ata: 07/01/2022. Vig\u00eancia: 12 meses a contar da publica\u00e7\u00e3o no DODF. Empresa vencedora e itens homologados: COMERCIAL MINAS BRASILIA EIRELI - CNPJ: 18.768.894/0001-20, itens 5, 12, 13, 41 e 52. A Ata, na \u00edntegra, ser\u00e1 disponibilizada no Sistema de Gest\u00e3o de Atas de Registro de Pre\u00e7os (SGARP). </p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia/DF, 07 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">L\u00cdVIA MARIA DA SILVA LIMA</p><p style=\"text-align:center;\">Diretora</p>"}, " 164240": {"coMateria": "164240", "coDemandante": "803", "titulo": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 07/2022", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "173", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00040-00022768/2021-28, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 124/2021, com HOMOLOGA\u00c7\u00c3O TOTAL em 27 de dezembro de 2021. Objeto: Registro de Pre\u00e7os para eventual aquisi\u00e7\u00e3o de materiais de limpeza e produtos de higieniza\u00e7\u00e3o, visando atender as demandas dos \u00d3rg\u00e3os que comp\u00f5em a estrutura administrativa do Distrito Federal. Assinatura da Ata: 07/01/2022. Vig\u00eancia: 12 meses a contar da publica\u00e7\u00e3o no DODF. Empresas vencedoras e itens homologados: CDV COMERCIAL LTDA - CNPJ: 05.205.399/0001-60, itens 3, 4, 9, 19, 21, 22, 25, 27, 28, 35, 36, 40, 41, 44, 45, 46, 48, 56, 60, 61 e 62, AAZ COMERCIAL EIRELI - EPP - CNPJ: 15.449.518/0001-84, itens 5, 8, 10, 11, 12, 13, 14, 15, 16, 18, 23, 24, 26, 32, 33, 34, 38, 39, 47, 52, 54, 55, 57, 63, 64, 67, 69 e 70, BOTANIC DO BRASIL COSMETICOS EIRELI - CNPJ: 16.872.196/0001-44, item 17, ADN COM\u00c9RCIO E DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE PRODUTOS DE LIMPEZA EIRELI - CNPJ: 05.621.087/0001-38, item 29. A Ata, na \u00edntegra, ser\u00e1 disponibilizada no Sistema de Gest\u00e3o de Atas de Registro de Pre\u00e7os (SGARP).</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia/DF, 07 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">L\u00cdVIA MARIA DA SILVA LIMA</p><p style=\"text-align:center;\">Diretora</p>"}, " 164241": {"coMateria": "164241", "coDemandante": "803", "titulo": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 08/2022", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "173", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00040-00022768/2021-28, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 124/2021, com HOMOLOGA\u00c7\u00c3O TOTAL em 27 de dezembro de 2021. Objeto: Registro de Pre\u00e7os para eventual aquisi\u00e7\u00e3o de materiais de limpeza e produtos de higieniza\u00e7\u00e3o, visando atender as demandas dos \u00d3rg\u00e3os que comp\u00f5em a estrutura administrativa do Distrito Federal. Assinatura da Ata: 07/01/2022. Vig\u00eancia: 12 meses a contar da publica\u00e7\u00e3o no DODF. Empresas vencedoras e itens homologados: ALG RIO COMERCIO DE PRODUTOS EIRELI - CNPJ: 05.763.509/0001-00, itens 30, 31, 65 e 66. A Ata, na \u00edntegra, ser\u00e1 disponibilizada no Sistema de Gest\u00e3o de Atas de Registro de Pre\u00e7os (SGARP). </p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia/DF, 07 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">L\u00cdVIA MARIA DA SILVA LIMA</p><p style=\"text-align:center;\">Diretora </p>"}, " 164242": {"coMateria": "164242", "coDemandante": "803", "titulo": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 09/2022", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "173", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00040-00022768/2021-28, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 124/2021, com HOMOLOGA\u00c7\u00c3O TOTAL em 27 de dezembro de 2021. Objeto: Registro de Pre\u00e7os para eventual aquisi\u00e7\u00e3o de materiais de limpeza e produtos de higieniza\u00e7\u00e3o, visando atender as demandas dos \u00d3rg\u00e3os que comp\u00f5em a estrutura administrativa do Distrito Federal. Assinatura da Ata: 07/01/2022. Vig\u00eancia: 12 meses a contar da publica\u00e7\u00e3o no DODF. Empresas vencedoras e item homologado: ELISVANDIA MATOS DONINI EIRELI - EPPI - CNPJ: 13.547.970/0001-53, item 68. A Ata, na \u00edntegra, ser\u00e1 disponibilizada no Sistema de Gest\u00e3o de Atas de Registro de Pre\u00e7os (SGARP). </p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia/DF, 07 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">L\u00cdVIA MARIA DA SILVA LIMA</p><p style=\"text-align:center;\">Diretora </p>"}, " 164243": {"coMateria": "164243", "coDemandante": "803", "titulo": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 10/2022", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "173", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00040-00022768/2021-28, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 124/2021, com HOMOLOGA\u00c7\u00c3O TOTAL em 27 de dezembro de 2021. Objeto: Registro de Pre\u00e7os para eventual aquisi\u00e7\u00e3o de materiais de limpeza e produtos de higieniza\u00e7\u00e3o, visando atender as demandas dos \u00d3rg\u00e3os que comp\u00f5em a estrutura administrativa do Distrito Federal. Assinatura da Ata: 07/01/2022. Vig\u00eancia: 12 meses a contar da publica\u00e7\u00e3o no DODF. Empresas vencedoras e itens homologados: DELTA INDUSTRIA E COMERCIO EIRELI - EPPI - CNPJ: 17.602.864/0001-86, item 1, N.S.S. COMERCIAL &amp; CONSTRUTORA EIRELI - CNPJ: 28.634.818/0001-85, itens 2, 42, 43 e 50, INFINITY PHARMA COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES DE MEDICAMENTOS LTDA - CNPJ: 42.291.390/0001-46, itens 6, 7, 51 e 53. A Ata, na \u00edntegra, ser\u00e1 disponibilizada no Sistema de Gest\u00e3o de Atas de Registro de Pre\u00e7os (SGARP). </p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia/DF, 07 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">L\u00cdVIA MARIA DA SILVA LIMA</p><p style=\"text-align:center;\">Diretora</p>"}, " 164244": {"coMateria": "164244", "coDemandante": "803", "titulo": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 11/2022", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "173", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo:00040-00022768/2021-28, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 124/2021, com HOMOLOGA\u00c7\u00c3O TOTAL em 27 de dezembro de 2021. Objeto: Registro de Pre\u00e7os para eventual aquisi\u00e7\u00e3o de materiais de limpeza e produtos de higieniza\u00e7\u00e3o, visando atender as demandas dos \u00d3rg\u00e3os que comp\u00f5em a estrutura administrativa do Distrito Federal. Assinatura da Ata: 07/01/2022. Vig\u00eancia: 12 meses a contar da publica\u00e7\u00e3o no DODF. Empresas vencedoras e itens homologados: PL\u00c1STICOS V.P. INDUSTRIA E COMERCIO LTDA EPP - CNPJ: 35.159.991/0001-34, item 49. A Ata, na \u00edntegra, ser\u00e1 disponibilizada no Sistema de Gest\u00e3o de Atas de Registro de Pre\u00e7os (SGARP).</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia/DF, 07 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">L\u00cdVIA MARIA DA SILVA LIMA</p><p style=\"text-align:center;\">Diretora</p>"}, " 164245": {"coMateria": "164245", "coDemandante": "803", "titulo": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 12/2022", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "173", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo:00040-00038034/2020-80, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 101/2021, com HOMOLOGA\u00c7\u00c3O TOTAL em 16 de dezembro de 2021. Objeto: Registro de Pre\u00e7os para eventual aquisi\u00e7\u00e3o de material, equipamentos para \u00e1udio, v\u00eddeo, foto e de microinform\u00e1tica, visando atender as demandas dos \u00d3rg\u00e3os que comp\u00f5em a estrutura administrativa do Distrito Federal. Assinatura da Ata: 07/01/2022. Vig\u00eancia: 12 meses a contar da publica\u00e7\u00e3o no DODF. Empresas vencedoras e itens homologados: JGL ASSESSORIA EMPRESARIAL LTDA - CNPJ: 14.661.578/0001-01, item 37, CONCEPT ENGENHARIA EIRELI - CNPJ: 32.894.638/0002-90, item 38. A Ata, na \u00edntegra, ser\u00e1 disponibilizada no Sistema de Gest\u00e3o de Atas de Registro de Pre\u00e7os (SGARP).</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia/DF, 07 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">L\u00cdVIA MARIA DA SILVA LIMA</p><p style=\"text-align:center;\">Diretora</p>"}, " 164246": {"coMateria": "164246", "coDemandante": "803", "titulo": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 13/2022", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "173", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00040-00038034/2020-80, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 101/2021, com HOMOLOGA\u00c7\u00c3O TOTAL em 16 de dezembro de 2021. Objeto: Registro de Pre\u00e7os para eventual aquisi\u00e7\u00e3o de material, equipamentos para \u00e1udio, v\u00eddeo , foto e de microinform\u00e1tica, visando atender as demandas dos \u00d3rg\u00e3os que comp\u00f5em a estrutura administrativa do Distrito Federal. Assinatura da Ata: 07/01/2022. Vig\u00eancia: 12 meses a contar da publica\u00e7\u00e3o no DODF. Empresa vencedora e itens homologados: DISAC COMERCIAL E SERVI\u00c7OS - CNPJ: 23.879.002/0001-06, itens 25 e 30. A Ata, na \u00edntegra, ser\u00e1 disponibilizada no Sistema de Gest\u00e3o de Atas de Registro de Pre\u00e7os (SGARP).</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia/DF, 07 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">L\u00cdVIA MARIA DA SILVA LIMA</p><p style=\"text-align:center;\">Diretora</p>"}, " 164247": {"coMateria": "164247", "coDemandante": "803", "titulo": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 14/2022", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "173", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo:00040-00038034/2020-80, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 101/2021, com HOMOLOGA\u00c7\u00c3O TOTAL em 16 de dezembro de 2021. Objeto: Registro de Pre\u00e7os para eventual aquisi\u00e7\u00e3o de material, equipamentos para \u00e1udio, v\u00eddeo, foto e de microinform\u00e1tica, visando atender as demandas dos \u00d3rg\u00e3os que comp\u00f5em a estrutura administrativa do Distrito Federal. Assinatura da Ata: 07/01/2022. Vig\u00eancia: 12 meses a contar da publica\u00e7\u00e3o no DODF. Empresa vencedora e itens homologados: G2B COMERCIO E REPRESENTACOES EIRELI - CNPJ: 36.668.854/0001-98, itens 1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9, 10, 11, 19, 20, 21, 22, 23, 24, 26, 27, 29, 31, 32 e 33. A Ata, na \u00edntegra, ser\u00e1 disponibilizada no Sistema de Gest\u00e3o de Atas de Registro de Pre\u00e7os (SGARP).</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia/DF, 07 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">L\u00cdVIA MARIA DA SILVA LIMA</p><p style=\"text-align:center;\">Diretora</p>"}, " 164248": {"coMateria": "164248", "coDemandante": "803", "titulo": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 15/2022", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "173", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00040-00038034/2020-80, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 101/2021, com HOMOLOGA\u00c7\u00c3O TOTAL em 16 de dezembro de 2021. Objeto: Registro de Pre\u00e7os para eventual aquisi\u00e7\u00e3o de material, equipamentos para \u00e1udio, v\u00eddeo, foto e de microinform\u00e1tica, visando atender as demandas dos \u00d3rg\u00e3os que comp\u00f5em a estrutura administrativa do Distrito Federal. Assinatura da Ata: 07/01/2022. Vig\u00eancia: 12 meses a contar da publica\u00e7\u00e3o no DODF. Empresa vencedora e itens homologados: SATELITE COMERCIO E REPRESENTACOES LTDA - CNPJ: 37.920.249/0001-25, itens 35 e 36. A Ata, na \u00edntegra, ser\u00e1 disponibilizada no Sistema de Gest\u00e3o de Atas de Registro de Pre\u00e7os (SGARP).</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia/DF, 07 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">L\u00cdVIA MARIA DA SILVA LIMA</p><p style=\"text-align:center;\">Diretora</p>"}, " 164371": {"coMateria": "164371", "coDemandante": "3139", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "357", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">No Aviso de Resultado - Chamamento P\u00fablico n\u00ba 01/2021, de 28 de dezembro de 2021, publicado no DODF n\u00ba 243, de 29 de dezembro de 2021, p\u00e1ginas 56 e 57, ONDE SE L\u00ca: \"...localizado na \u00e1rea Central do Distrito Federal (Plano Piloto), apresenta a seguinte empresa vencedora: Estrutural Empreendimentos Ltda., endere\u00e7o do im\u00f3vel selecionado: SCS Quadra 09 Torre B 9\u00ba Andar, Edif\u00edcio Parque Cidade Corporate...\u201d, LEIA-SE: \u201c...localizado na \u00e1rea Central do Distrito Federal (Plano Piloto), apresenta a seguinte empresa vencedora: Estrutural Empreendimentos Ltda., endere\u00e7o do im\u00f3vel selecionado: SCS Quadra 09 Torre B 10\u00ba Andar, Edif\u00edcio Parque Cidade Corporate...\u201d.</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Sa\u00fade": {"documentos": {" 164281": {"coMateria": "164281", "coDemandante": "1171", "titulo": "AVISO DE ABERTURA", "preambulo": null, "tipo": "Aviso", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "371", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO POR SRP N\u00ba 09/2022</p><p style=\"text-align:justify;\">Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material hospitalar, PARAFORMALDE\u00cdDO e outros, em sistema de registro de pre\u00e7os, para atender a demanda da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos constantes no Anexo I do Edital. Processo 00060-00061081/2021-33. Total de 15 itens (ampla concorr\u00eancia, cota reservada e exclusividade ME/EPP). Valor Estimado: R$ 656.996,2140. Cadastro das Propostas: a partir de 11/01/2022. Abertura das Propostas: 21/01/2022, \u00e0s 09 horas, hor\u00e1rio de Bras\u00edlia, no site www.comprasnet.gov.br. O Edital encontra-se disponibilizado, sem \u00f4nus, no site, ou, com \u00f4nus, no endere\u00e7o: SRTVN, Quadra 701, Conjunto C, Edif\u00edcio PO 700, 2\u00ba andar, sala: Central de Compras/DAQ/SUAG, CEP: 70.723-040 - Bras\u00edlia/DF.</p><p style=\"text-align:center;\">FABIANA MENDES DE OLIVEIRA CORTEZ</p><p style=\"text-align:center;\">Pregoeira</p>"}, " 164282": {"coMateria": "164282", "coDemandante": "1171", "titulo": "AVISO DE ABERTURA", "preambulo": null, "tipo": "Aviso", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "371", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO POR SRP N\u00ba 10/2022 - UASG 926119 </p><p style=\"text-align:justify;\">Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o em Sistema de Registro de Pre\u00e7os de material de \u00d3RTESES, PR\u00d3TESES E MATERIAIS ESPECIAIS (OPME) \u2013 PLACAS BLOQUEADAS, n\u00e3o contemplado na Tabela SUS DE OPME do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, para atender a demanda da unidade de ORTOPEDIA, da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos constantes no Anexo I do Edital. Processo 00060-00247983/2021-65. Total de 18 itens (Ampla concorr\u00eancia com cotas \u00e0s ME/EPP). Valor Estimado: R$ 3.981.819,9418. Cadastro das Propostas: a partir de 11/01/2022. Abertura das Propostas: 21/01/2022, \u00e0s 09:30 horas, hor\u00e1rio de Bras\u00edlia, no site www.comprasnet.gov.br. O Edital encontra-se disponibilizado, sem \u00f4nus, no site, ou, com \u00f4nus, no endere\u00e7o: SRTVN, Quadra 701, Conjunto C, Edif\u00edcio PO 700, 2\u00ba andar, sala: Central de Compras/DAQ/SUAG, CEP: 70723-040 - Bras\u00edlia/DF.</p><p style=\"text-align:center;\">PRISCILLA MOREIRA FALCAO FIGUEIREDO</p><p style=\"text-align:center;\">Pregoeira</p>"}, " 164283": {"coMateria": "164283", "coDemandante": "1171", "titulo": "AVISO DE ALTERA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Aviso", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "371", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 166/2019 - UASG 926119</p><p style=\"text-align:justify;\">Objeto: Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o regular de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Limpeza, Higieniza\u00e7\u00e3o, Conserva\u00e7\u00e3o, Asseio e Desinfec\u00e7\u00e3o Hospitalar nas Unidades desta Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal SES-DF, incluindo os servi\u00e7os de desinfec\u00e7\u00e3o de superf\u00edcies e equipamentos (de acordo com o Manual de Higieniza\u00e7\u00e3o e normas vigentes), limpeza de \u00e1reas verdes, visando \u00e0 adequada condi\u00e7\u00e3o de salubridade e higiene, sob inteira responsabilidade da Contratada, com padr\u00e3o de excel\u00eancia necess\u00e1rio, com a disponibiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e3o-de-obra qualificada, produtos saneantes domissanit\u00e1rios, materiais, m\u00e1quinas e equipamentos, e demais atividades correlatas., conforme especifica\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no termo de refer\u00eancia constante do Anexo I deste Edital. Processo 00060-00137336/2017-60. Total de 10 lotes (Ampla concorr\u00eancia e cotas reservadas \u00e0s ME/EPP\u2019s). Valor Estimado: R$ 122.717.454,7871. Cadastro das Propostas: a partir de 11/01/2022. Abertura das Propostas: 25/01/2022 \u00e0s 9:30 horas, hor\u00e1rio de Bras\u00edlia, no site www.comprasnet.gov.br. O Edital encontra-se disponibilizado, sem \u00f4nus, no site, ou, com \u00f4nus, no endere\u00e7o: SRTVN, Quadra 701, Conjunto C, Edif\u00edcio PO 700, 2\u00ba andar, sala: Central de Compras/DAQ/SUAG, CEP: 70.723-040 - Bras\u00edlia/DF.</p><p style=\"text-align:center;\">JULIANA ARA\u00daJO E SOUZA</p><p style=\"text-align:center;\">Pregoeira</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o": {"documentos": {" 164398": {"coMateria": "164398", "coDemandante": "697", "titulo": "EXTRATO DO CONTRATO PARA AQUISI\u00c7\u00c3O DE BENS N\u00ba 80/2021", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "440", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00080-00232082/2021-02 - Partes: SEEDF X BARBOSA &amp; OLIVEIRA COM\u00c9RCIO DE HORTIFRUTIGRANJEIROS LTDA. Objeto: a aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios perec\u00edveis hortifrutis - abacaxi p\u00e9rola, banana nanica, ma\u00e7\u00e3 gala, mam\u00e3o formosa, melancia, mel\u00e3o amarelo, batata inglesa, alho branco e cebola nacional, por meio de Registro de Pre\u00e7os, para o Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar do Distrito Federal (PAE/DF). Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 18101. Programa de Trabalho: 12.361.6221.2964.0001. Natureza da Despesa: 3.3.90.30. Fonte de Recursos: 140. Nota de Empenho: n\u00ba 2021NE06975, no valor de R$ 162,54 (cento e sessenta e dois reais e cinquenta e quatro centavos), emitida em 14/12/2021. Evento: 400091. Modalidade: Global. Valor total do Contrato: R$ 17.979.127,27 (dezessete milh\u00f5es, novecentos e setenta e nove mil, cento e vinte e sete reais e vinte e sete centavos). Vig\u00eancia: 12 (doze) meses, a contar da data de sua assinatura. Assinatura: 06/01/2022. Assinantes: Pela SEEDF: H\u00c9LVIA MIRIDAN PARANAGU\u00c1 FRAGA. Pela BARBOSA &amp; OLIVEIRA COM\u00c9RCIO DE HORTIFRUTIGRANJEIROS: ILTON BARBOSA DE OLIVEIRA FILHO.</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Seguran\u00e7a P\u00fablica": {"documentos": {" 164280": {"coMateria": "164280", "coDemandante": "852", "titulo": "AVISO DE ABERTURA DE LICITA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Aviso", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "498", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00010-00001572/2021-10. TIPO MENOR PRE\u00c7O. MODO DE DISPUTA: Aberto. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de bens de consumo (Colch\u00f5es, Cobertores, Telhas e Lonas), para atender demanda da Defesa Civil do Distrito Federal, devido as proximidades do t\u00e9rmino do per\u00edodo de estiagem e o in\u00edcio do per\u00edodo chuvoso, nos quais s\u00e3o naturalmente marcados por varia\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas com chuvas sazonais que resultam em situa\u00e7\u00f5es de desastres em diversas \u00e1reas do Distrito Federal, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos  constantes no Termo de Refer\u00eancia, anexo I do Edital, com recursos provenientes do Fundo de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Distrito Federal, para atender as demandas da SSP. VALOR ESTIMADO: R$ SIGILOSO. PRAZO DE ENTERGA: 30 (trinta) dias, contados da assinatura do Contrato. DO CONTRATO: 60 (sessenta) dias, a contar da assinatura. DATA DA SESS\u00c3O P\u00daBLICA: 18/01/2022, \u00e0s 10:00 horas, atrav\u00e9s do site https://www.gov.br/compras/pt-br/. UASG 450107. O Edital tamb\u00e9m est\u00e1 dispon\u00edvel no site http://www.ssp.df.gov.br/licitacoes/.</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia/DF, 03 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">AMILCAR UBIRATAN URACH VIEIRA</p><p style=\"text-align:center;\">Coordenador</p>"}, " 164413": {"coMateria": "164413", "coDemandante": "851", "titulo": "EDITAL N\u00ba 06/DGP, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Edital", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "516", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">CONCURSO P\u00daBLICO DE ADMISS\u00c3O AO CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE PRA\u00c7AS DA POL\u00cdCIA MILITAR DO DISTRITO FEDERAL - CFP/QPPMC/2018</p><p style=\"text-align:center;\">CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA ENTREGA DE DOCUMENTOS DE CANDIDATO NA CONDI\u00c7\u00c3O SUB JUDICE</p><p style=\"text-align:justify;\">O CHEFE DO DEPARTAMENTO DE GEST\u00c3O DE PESSOAL, DA POL\u00cdCIA MILITAR DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas no inciso VI do artigo 1\u00ba da Portaria PMDF n\u00ba 670, de 03 de junho de 2009 e em conformidade com o disposto na Lei Distrital n\u00ba 4.949, de 15 de outubro de 2012, e em cumprimento a decis\u00e3o judicial nos autos do processo 0700010-11.2022.8.07.0018, torna p\u00fablica a convoca\u00e7\u00e3o, de candidato na condi\u00e7\u00e3o sub judice para entrega dos documentos, abaixo descritos, do concurso p\u00fablico de admiss\u00e3o ao Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Pra\u00e7as (CFP) com gradua\u00e7\u00e3o de Soldado Policial Militar da Pol\u00edcia Militar do Distrito Federal do Quadro de Pra\u00e7as Policiais Militares Combatentes - QPPMC, regido pelo Edital Normativo n\u00ba 21/DGP, do dia 24 de janeiro de 2018, conforme a seguir.</p><p style=\"text-align:justify;\">1 DA CONVOCA\u00c7\u00c3O DE CANDIDATO NA CONDI\u00c7\u00c3O SUB JUDICE</p><p style=\"text-align:justify;\">1.1 O candidato abaixo relacionado, fica convocado para comparecer na Diretoria de Pessoal Militar do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoal da PMDF, situada no Setor Policial, \u00c1rea Especial, Conjunto 4, Asa Sul, Bras\u00edlia - DF, no dia 12/01/2022 \u00e0s 14 Horas, a fim de efetuar a entrega da documenta\u00e7\u00e3o prevista nos itens 3 e 19 do Edital n\u00ba 21/DGP - PMDF, de 24 de janeiro de 2018, na seguinte ordem: c\u00f3digo da vaga, condi\u00e7\u00e3o no certame, n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o, nome completo, processo judicial:</p><p style=\"text-align:justify;\">1.1.1. Candidato ao Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Pra\u00e7as - Combatente - QPPMC \u2013 Masculino -(c\u00f3digo 101), SUB JUDICE, 0197122901, WESLEY LOPES ALVES, processo 0700010-11.2022.8.07.0018.</p><p style=\"text-align:center;\">KLEPTER ROSA GON\u00c7ALVES</p>"}, " 164474": {"coMateria": "164474", "coDemandante": "855", "titulo": "CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS N\u00ba 01/2022 - PMDF/DSAP, NOS TERMOS DO PADR\u00c3O N\u00ba 02/2002. PROCESSO 00054-00129336/2021-05. CONTRATA\u00c7\u00c3O COM DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Contrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "521", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O Distrito Federal, por meio do Departamento de Sa\u00fade e Assist\u00eancia ao Pessoal, representado por CORONEL QOPM ALEXANDRE HENRIQUE GARCIA VIANNA, na qualidade de Chefe do Departamento de Sa\u00fade e Assist\u00eancia ao Pessoal da PMDF, com delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia prevista nas Normas de Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria, Finan\u00e7as, e Cont\u00e1bil do Distrito Federal, daqui em diante denominado CONTRATANTE e a Empresa HATRIL COMERCIO E ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA DE EQUIPAMENTOS M\u00c9DICOS EIRELI, CNPJ n\u00ba 08.266.558/0001-25, localizada na QE 40 CONJUNTO D LOTE 37 \u2013 GUAR\u00c1 II \u2013 BRAS\u00cdLIA/DF \u2013 CEP 71070-042, telefone: (61) 3381-3700, representada pelo ELVE DE SOUSA SANTOS, ENGENHEIRO CL\u00cdNICO, CREA/DF: 16.386/D-DF, daqui em diante denominada CONTRATADA, objetivando a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O DE MANUTEN\u00c7\u00c3O PREVENTIVA E CORRETIVA DE EQUIPAMENTOS M\u00c9DICOS - CARDIOLOGIA. Os procedimentos a serem realizados s\u00e3o os seguintes: SERVI\u00c7O DE MANUTEN\u00c7\u00c3O PREVENTIVA E CORRETIVA DE EQUIPAMENTO M\u00c9DICO DE ERGOMETRIA COMPUTADORIZADA (ESTEIRAS MARCA INBRAMED E SISTEMA DE LAUDO) Descri\u00e7\u00e3o: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada que realize a manuten\u00e7\u00e3o peri\u00f3dica e corretiva de 02 sistemas de ergometria compostos por esteiras Inbramed; e m\u00f3dulos de ergometria ERGO13; Unidade: 12 meses; Catser: 5428. ALEXANDRE HENRIQUE GARCIA VIANNA, Chefe.</p>"}, " 164479": {"coMateria": "164479", "coDemandante": "855", "titulo": "CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS N\u00ba 32/2021 - DSAP/PMDF, NOS TERMOS DO PADR\u00c3O N\u00ba 02/2002. PROCESSO 00054-00126052/2021-59. CONTRATA\u00c7\u00c3O DIRETA COM DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Contrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "521", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O Distrito Federal, por meio do Departamento de Sa\u00fade e Assist\u00eancia ao Pessoal, representado por CORONEL QOPM ALEXANDRE HENRIQUE GARCIA VIANNA, na qualidade de Chefe do Departamento de Sa\u00fade e Assist\u00eancia ao Pessoal da PMDF, com delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia prevista nas Normas de Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria, Finan\u00e7as, e Cont\u00e1bil do Distrito Federal, daqui em diante denominado CONTRATANTE e a Empresa ANDREI PUBLICA\u00c7\u00d5ES M\u00c9DICAS FARMAC\u00caUTICAS T\u00c9CNICAS LTDA (BRAS\u00cdNDICE), CNPJ n\u00ba 62.958.491/0001-35, localizada na Rua Conselheiro N\u00e9bias, n\u00ba 1071, Campos El\u00edseos, CEP: 01.203-002, S\u00c3O PAULO/SP, Telefone: (011) 3223-5111, representada pelo Sr. EDMONDO ANDREI, RG: 2.0***18 SSP-SP, CPF: ***.806.418-**, representante legal da empresa, objetivando a Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica especializada na PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE 1 (UMA) ASSINATURA DE REVISTA BRAS\u00cdNDICE 12 MESES (24 EDI\u00c7\u00d5ES) + BRAS\u00cdNDICE ELETR\u00d4NICO, PELO O PER\u00cdODO DE 12 MESES, junto a ANDREI PUBLICA\u00c7\u00d5ES M\u00c9DICAS FARMAC\u00caUTICAS T\u00c9CNICAS LTDA (BRAS\u00cdNDICE), para o Departamento de Sa\u00fade e Assist\u00eancia ao pessoal, da Pol\u00edcia Militar do Distrito Federal, conforme especifica\u00e7\u00e3o constante do item 6 do Termo de Refer\u00eancia (73942366). ALEXANDRE HENRIQUE GARCIA VIANNA, Chefe.</p>"}, " 164255": {"coMateria": "164255", "coDemandante": "881", "titulo": "EDITAL N\u00ba 20 \u2013 PCDF, DE 07 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Edital", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "554", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">CONCURSO P\u00daBLICO PARA O PROVIMENTO DE VAGAS NO CARGO DE ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA DA CARREIRA DE POL\u00cdCIA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL</p><p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR DA ESCOLA SUPERIOR DE POL\u00cdCIA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL, torna p\u00fablica a retifica\u00e7\u00e3o do subitem 4.3 do Edital n\u00ba 19 \u2013 PCDF, de 29 de dezembro de 2021, conforme a seguir especificado, permanecendo inalterados os demais itens e subitens.</p><p style=\"text-align:justify;\">[...]</p><p style=\"text-align:justify;\">4.3 Os candidatos dever\u00e3o comparecer \u00e0 avalia\u00e7\u00e3o biopsicossocial munidos de documento de identidade original e de laudo m\u00e9dico (original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio), emitido nos 90 dias que antecedem a avalia\u00e7\u00e3o biopsicossocial, nos termos do subitem 5.6.2 do Edital n\u00ba 1 \u2013 PCDF, de 03 de dezembro de 2019, e suas altera\u00e7\u00f5es, que ateste a esp\u00e9cie e o grau ou n\u00edvel de defici\u00eancia, com expressa refer\u00eancia ao c\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7as (CID-10), conforme especificado no Decreto n\u00ba 3.298/1999, e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como a prov\u00e1vel causa da defici\u00eancia.</p><p style=\"text-align:justify;\">[...]</p><p style=\"text-align:center;\">EDER CHARNESKI</p>"}, " 164482": {"coMateria": "164482", "coDemandante": "1117", "titulo": "EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 05/2021", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "556", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00055-00023231/2021-15. Ata de Registro de Pre\u00e7os oriunda do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 23/2021, firmada entre o Detran-DF (Contratante) e MAVI TINTAS E SINALIZADORA LTDA, CNPJ n\u00ba 14.191.875/0001-22 (Fornecedora), em 03/01/2022. Objeto: aquisi\u00e7\u00e3o por meio de ata de registro de pre\u00e7os de TINTA DE MARCA\u00c7\u00c3O VI\u00c1RIA, Composi\u00e7\u00e3o: \u00e0 base de resina acr\u00edlica, Cor: BRANCA, no valor total de R$ 24.980,00 (vinte e quatro mil novecentos e oitenta reais); TINTA DE MARCA\u00c7\u00c3O VI\u00c1RIA, Composi\u00e7\u00e3o: \u00e0 base de resina acr\u00edlica, Cor: AMARELA, no valor total de R$ 24.980,00 (vinte e quatro mil novecentos e oitenta reais); DILUENTE, composi\u00e7\u00e3o: mistura balanceada de alco\u00f3is, \u00e9steres, acetonas, glicosteres e hidrocarbonetos, aplica\u00e7\u00e3o: dilui\u00e7\u00e3o de tintas sint\u00e9ticas automotivas, caracter\u00edsticas adicionais: isento de benzeno, tipo: THINNER, no valor total de R$ 17.999,10 (dezessete mil novecentos e noventa e nove reais e dez centavos), conforme condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de Refer\u00eancia e seus anexos. Vig\u00eancia de 12 (doze) meses, contados da data de sua assinatura. Partes: GUSTAVO CARVALHO AMARAL, Diretor-Geral em exerc\u00edcio, VITOR VINICIUS SAMOGIN DE OLIVEIRA, pela Fornecedora.</p>"}, " 164483": {"coMateria": "164483", "coDemandante": "1117", "titulo": "EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 06/2021", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "556", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00055-00023231/2021-15. Ata de Registro de Pre\u00e7os oriunda do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 23/2021, firmada entre o Detran-DF (Contratante) e DISTRIBUIDORA FXO EIRELI, CNPJ n\u00ba 30.149.559/0001-49 (Fornecedora), em 06/01/2022. Objeto: aquisi\u00e7\u00e3o por meio de ata de registro de pre\u00e7os de TINTA DE MARCA\u00c7\u00c3O VI\u00c1RIA, Composi\u00e7\u00e3o: \u00e0 base de resina acr\u00edlica, Cor: PRETA, no valor total de R$ 6.699,60 (seis mil seiscentos e noventa e nove reais e sessenta centavos); ADESIVO (cola) \u00e0 base de resina para dispositivos de sinaliza\u00e7\u00e3o vi\u00e1ria, utilizado para a fixa\u00e7\u00e3o de tach\u00e3o, tacha, tachinha, calotas, segregador (bate pneu), mini tach\u00e3o, no valor total de R$ 1.500,00 (um mil e quinhentos reais), conforme condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de Refer\u00eancia e seus anexos. Vig\u00eancia de 12 (doze) meses, contados da data de sua assinatura. Partes: GUSTAVO CARVALHO AMARAL, Diretor-Geral em exerc\u00edcio, MOACIR PAULO DA SILVA, pela Fornecedora.</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Transporte e Mobilidade": {"documentos": {" 164459": {"coMateria": "164459", "coDemandante": "1116", "titulo": "EXTRATO DO TERMO DO CONTRATO N\u00ba 55/2021", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "601", "texto": "<p>Processo: 00113-00032554/2018-45. CONTRATANTE: o DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio do DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM DO DISTRITO FEDERAL - DER/DF, CNPJ 00.070.532/0001-03; CONTRATADA: FOCALLE ENGENHARIA VI\u00c1RIA LTDA, inscrita n\u00ba CNPJ n\u00ba 09.072.082/0001-54; OBJETO: servi\u00e7os de monitoramento e gest\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es de tr\u00e1fego necess\u00e1rios ao controle e fiscaliza\u00e7\u00e3o da velocidade pontual atrav\u00e9s de equipamentos eletr\u00f4nicos. EMBASAMENTO LEGAL: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 39/2019, Lei n\u00ba 10.520/2002, Lei n\u00ba 8.666/1.993. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: I - Unidade: 26.205; II - Programa de Trabalho: 26.782.6217.2541-0001; III - Natureza da Despesa: 339039; IV - Fonte de Recursos: 237 ou 437; VALOR: R$ 7.500.000,00 (sete milh\u00f5es quinhentos mil reais); PRAZO DE VIG\u00caNCIA: 30 (trinta) meses, 03/01/2022 a 03/07/2024; DATA DA ASSINATURA: 06/01/2022; NOME DOS SIGNAT\u00c1RIOS: Pelo DER/DF Eng. FAUZI NACFUR JUNIOR e Pela Empresa: JOS\u00c9 DAGOSTINI NETO.</p>"}, " 164441": {"coMateria": "164441", "coDemandante": "1116", "titulo": "AVISO DE RECEBIMENTO AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE SUPRESS\u00c3O VEGETAL", "preambulo": null, "tipo": "Aviso", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "601", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto do Meio Ambiente e dos Recursos H\u00eddricos do Distrito Federal - Bras\u00edlia Ambiental - IBRAM, a Autoriza\u00e7\u00e3o de Supress\u00e3o Vegetal n\u00ba 2053.4.2021.34054 para erradica\u00e7\u00e3o dos indiv\u00edduos arb\u00f3reos que interferem com as obras de implanta\u00e7\u00e3o de viaduto em trincheira e adequa\u00e7\u00f5es vi\u00e1rias do acesso ao Riacho Fundo I, na DF-075. Regi\u00e3o Administrativa do Riacho Fundo I. Processo ASV 00391-00000681/2021-56</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia/DF, 10 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">F\u00c1BIO CARDOSO</p><p style=\"text-align:center;\">Diretor Geral, Substituto</p>"}, " 164455": {"coMateria": "164455", "coDemandante": "1694", "titulo": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE JULGAMENTO", "preambulo": null, "tipo": "Aviso", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "607", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 129/2021</p><p>Processo: 00113-00016073/2021-98.</p><p style=\"text-align:justify;\">O Pregoeiro torna p\u00fablico resultado do julgamento da Licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico, do tipo menor pre\u00e7o, para aquisi\u00e7\u00e3o pel\u00edculas grau t\u00e9cnico (Material de Sinaliza\u00e7\u00e3o Vertical Vi\u00e1ria), Empresas vencedoras: A. DA SILVA LIMA COM. DE EQUIP. EM GERAL ME, LOTE 01, R$ 16.998,30 e 3M DO BRASIL LTDA, LOTE 02, R$ 50.497,65 - Total R$ 67.495,95. Demais especifica\u00e7\u00f5es conforme edital. Maiores informa\u00e7\u00f5es podem ser encontradas no sistema eletr\u00f4nico, site www.Licita\u00e7\u00f5es-e.com.br, sob o n\u00famero de pesquisa 912852.</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia/DF, 10 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">LUIS ROBERTO GALO DE ARAUJO</p><p style=\"text-align:center;\">Pregoeiro</p>"}, " 164457": {"coMateria": "164457", "coDemandante": "1694", "titulo": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE JULGAMENTO", "preambulo": null, "tipo": "Aviso", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "607", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 137/2021</p><p>Processo: 00113-00013700/2021-39.</p><p style=\"text-align:justify;\">O Pregoeiro torna p\u00fablico resultado do julgamento da Licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico, do tipo menor pre\u00e7o, para contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para fornecimento, atrav\u00e9s de recarga de cilindros, de G\u00e1s Oxig\u00eanio e de G\u00e1s Acetileno de uso industrial, tudo conforme especificado no anexo do Edital, LOTE 01: DESERTO e LOTE 02: DESERTO. Demais especifica\u00e7\u00f5es conforme edital. Maiores informa\u00e7\u00f5es podem ser encontradas no sistema eletr\u00f4nico, site www.Licita\u00e7\u00f5es-e.com.br, sob o n\u00famero de pesquisa 915392.</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia/DF, 10 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">LEANDRO SILVA TORRES</p><p style=\"text-align:center;\">Pregoeiro</p>"}, " 164450": {"coMateria": "164450", "coDemandante": "1415", "titulo": "AVISO DE RECURSO", "preambulo": null, "tipo": "Aviso", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "618", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">CONCORR\u00caNCIA N\u00ba 10/2021</p><p style=\"text-align:justify;\">Tornamos p\u00fablico que o CONS\u00d3RCIO AJL/DAN, apresentou, no dia 07/01/2022, RECURSO contra a habilita\u00e7\u00e3o do CONS\u00d3RCIO VIADUTO BR-020, divulgada por esta Comiss\u00e3o, no Site do DER-DF, afixado no quadro de avisos do DER-DF e publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 03, de 05 de janeiro de 2022, p\u00e1gina 39, referente \u00e0 Concorr\u00eancia supracitada.</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia/DF, 10 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">REINALDO TEIXEIRA VIEIRA</p><p style=\"text-align:center;\">Presidente da Comiss\u00e3o</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Cidadania": {"documentos": {" 164291": {"coMateria": "164291", "coDemandante": "906", "titulo": "EXTRATO DO 4\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS N\u00ba 20/2018 - SIGGO N\u00ba 38445", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "635", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00410-00002497/2018-15. DAS PARTES: DISTRITO FEDERAL/SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E CIDADANIA X VEGA EMPRESA DE SERVI\u00c7OS GERAIS EIRELI. DO OBJETO: Promover a prorroga\u00e7\u00e3o do Contrato por mais 12 (doze) meses, com base no Inciso II do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666, de 1993; reajustar o valor do contrato no percentual de 10,25% (dez reais e vinte e cinco centavos por cento), aplicando-se a varia\u00e7\u00e3o acumulada nos \u00faltimos 12 (doze) meses do \u00cdndice Nacional de Pre\u00e7os ao Consumidor Amplo (IPCA), de 10/2020 a 09/2021, apurado pelo Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica (IBGE), passando este de R$ 8.428.970,55 (oito milh\u00f5es, quatrocentos e vinte e oito mil novecentos e setenta reais e cinquenta e cinco centavos) para R$ 9.293.480,35 (nove milh\u00f5es, duzentos e noventa e tr\u00easmil quatrocentos e oitenta reais e trinta e cinco centavos). DO VALOR DO CONTRATO: O valor total do contrato \u00e9 de R$ 9.293.480,35 (nove milh\u00f5es, duzentos e noventa e tr\u00eas mil quatrocentos e oitenta reais e trinta e cinco centavos), procedentes do Or\u00e7amento do Distrito Federal para o corrente exerc\u00edcio, nos termos da correspondente Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 44.101, sob o Programa de Trabalho 14.243.6211.4217.0003, Fonte de Recurso: 100, Natureza da Despesa: 33.90.39. O empenho inicial \u00e9 de R$ 25.000,00 (vinte e cinco mil reais), a ser atendido pela Nota de Empenho n\u00ba 2021NE00134, emitida em 28/01/2021, sob o evento n\u00ba 400091, na modalidade Estimativo. DA VIG\u00caNCIA: O presente Termo Aditivo ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, compreendendo o per\u00edodo de 30 de dezembro de 2021 a 30 de dezembro de 2022.DATA DE ASSINATURA: 28/12/2021. SIGNAT\u00c1RIOS: Pelo DISTRITO FEDERAL: JAIME SANTANA DE SOUSA, na qualidade de Secret\u00e1rio-Executivo de Estado. Pela CONTRATADA: PEDRO HENRIQUE NOGUEIRA LIM, na qualidade de S\u00f3cio Administrador.</p>"}, " 164249": {"coMateria": "164249", "coDemandante": "906", "titulo": "TERMO ADITIVO N\u00ba 01 AO CONV\u00caNIO N\u00ba 907070/2020", "preambulo": null, "tipo": "Termo aditivo", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "635", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00400-00052478/2020-91 \u2013 DAS PARTES: A UNI\u00c3O, por interm\u00e9dio do MINIST\u00c9RIO DA MULHER, DA FAM\u00cdLIA E DOS DIREITOS HUMANOS e a SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E CIDADANIA - SEJUS/DF. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO: O presente TERMO ADITIVO tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio n\u00ba 907070/2020. CL\u00c1USULA SEGUNDA - DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia, estipulado na Cl\u00e1usula Quarta ao Conv\u00eanio original, fica prorrogado at\u00e9 30 de junho de 2022, \u00faltimo dia para a execu\u00e7\u00e3o de seu objeto. Findo este prazo, tem a CONVENENTE o prazo de at\u00e9 60 (sessenta) dias para apresentar a presta\u00e7\u00e3o de contas final. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo original, n\u00e3o modificadas direta ou indiretamente por este instrumento. DATA DA ASSINATURA: 23/12/2021. SIGNAT\u00c1RIOS: p/ MINIST\u00c9RIO DA MULHER, DA FAM\u00cdLIA E DOS DIREITOS HUMANOS: FERNANDA RAMOS MONTEIRO; p/ SEJUS/DF: JAIME SANTANA DE SOUSA.</p>"}, " 164233": {"coMateria": "164233", "coDemandante": "906", "titulo": "TERMO ADITIVO N\u00ba 01 AO CONV\u00caNIO N\u00ba 908928/2020", "preambulo": null, "tipo": "Termo", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "635", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00400-00049124/2020-60  \u2013 DAS PARTES: A UNI\u00c3O, por interm\u00e9dio do MINIST\u00c9RIO DA MULHER, DA FAM\u00cdLIA E DOS DIREITOS HUMANOS e a SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E CIDADANIA - SEJUS/DF. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO: O presente TERMO ADITIVO tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio n\u00ba 908928/2020. CL\u00c1USULA SEGUNDA - DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia, estipulado na Cl\u00e1usula Quarta ao Conv\u00eanio original, fica prorrogado at\u00e9 30 de junho de 2022, \u00faltimo dia para a execu\u00e7\u00e3o de seu objeto. Findo este prazo, tem a CONVENENTE o prazo de at\u00e9 60 (sessenta) dias para apresentar a presta\u00e7\u00e3o de contas final. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo original, n\u00e3o modificadas direta ou indiretamente por este instrumento. DATA DA ASSINATURA: 06/12/2021. SIGNAT\u00c1RIOS: p/ MINIST\u00c9RIO DA MULHER, DA FAM\u00cdLIA E DOS DIREITOS HUMANOS: MAUR\u00cdCIO JOS\u00c9 SILVA CUNHA; p/ SEJUS/DF: JAIME SANTANA DE SOUSA.</p>"}, " 164611": {"coMateria": "164611", "coDemandante": "906", "titulo": "RESULTADO DE LICITA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Concorr\u00eancia", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "635", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">CONCORR\u00caNCIA N\u00b0 01/2021</p><p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00400-00014968/2021-71. A Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Cidadania do Distrito Federal, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio-Executivo, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, para conhecimento dos interessados, torna p\u00fablico resultado definitivo da licita\u00e7\u00e3o da Concorr\u00eancia n\u00b0 01/2021 - Sejus-DF, que tem como objeto \"contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de engenharia e arquitetura para a Constru\u00e7\u00e3o dos edif\u00edcios sede dos Conselhos Tutelares da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Cidadania do Distrito Federal \u2013 SEJUS, com a m\u00e3o-de-obra e fornecimento de pe\u00e7as e materiais\": Lote 1 - Empresa: EDIFICARE Engenharia e Constru\u00e7\u00f5es EIRELI CNPJ: 12.088.941/0001-08, no valor global de R$ 1.046.145,72 (um milh\u00e3o, quarenta e seis mil cento e quarenta e cinco reais e setenta e dois centavos), Lotes 2 e 3 - Empresa: H2F Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Terceirizados de M\u00e3o de Obra EIRELI, CNPJ: 19.897.299/0001-57, nos valores globais de R$ 1.105.889,97 (um milh\u00e3o, cento e cinco mil oitocentos e oitenta e nove reais e noventa e sete centavos) e R$ 1.093.666,05 (um milh\u00e3o, noventa e tr\u00eas mil seiscentos e sessenta e seis reais e cinco centavos), respectivamente. ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O: O Secret\u00e1rio-Executivo, da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Cidadania do Distrito Federal, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, adjudica e homologa o resultado da Concorr\u00eancia n\u00b0 01/2021, para o objeto supramencionado.</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia/DF, 10 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">JAIME SANTANA DE SOUSA</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica - DF LEGAL": {"documentos": {" 164276": {"coMateria": "164276", "coDemandante": "961", "titulo": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba 05, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Edital", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "695", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O CHEFE DA UNIDADE DE INSTRU\u00c7\u00c3O E AN\u00c1LISE DE RECURSOS \u2013 UNIAR, no uso das atribui\u00e7\u00f5es previstas no art.3\u00ba, do Decreto 39.895, de 13 de junho de 2019, na Lei n\u00ba 6.302, de 16 de maio de 2019, com fundamento no Art. 11, \u00a7 3\u00ba, da Lei n\u00ba 4.567, de 09 de maio de 2011, TORNA P\u00daBLICA as decis\u00f5es dos julgamentos de primeira inst\u00e2ncia pelo DEFERIMENTO do (s) pedido (s) da Impugna\u00e7\u00e3o dos processos abaixo relacionados na seguinte ordem: - INTERESSADO, CPF/CNPJ, N\u00ba DO AUTO DE INTERDI\u00c7\u00c3O, N\u00ba PROCESSO ADMINISTRATIVO: VALDENOR AVELINO DE LIMA, ***.088.083-**, D037262-AEU, de 05/03/2020, 04017-00004967/2020-76, ALEXANDRE DISTRIBUIDORA DE BEBIDAS EIRELI, 20.058.713/0001-13, D104968-AEU, de 11/07/2020, 04017-00011213/2020-72, ACEL - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE CURSOS EDUCACIONAIS LTDA, 00.709.873/0004-10 , D127075-AEU, de 07/04/2021, 04017-00009161/2021-55, F\u00c1BULA ESPA\u00c7O EDUCACIONAL LTDA, 34.504.057/0001-40, D-129051-AEU, de 14/09/2021, 04017-00025196/2021-31, CFA COMERCIO DE ALIMENTOS, 30.000.218/0001-07, E-025030-FAU, de 20/03/2021, 04017-00007667/2021-20, MB DISTRIBUIDORA CONV. E BAR LTDA, 22.426.348/0001-88, D123298-AEU, DE 29/03/2020, 04017-00006391/2020-81, SOLTAU DISTRIBUIDORA DE BEBIDAS LTDA, 27.531.162/0001-02, D-131300-AEU, de 12/12/2020, 04017-00024667/2020-11, HOTEL FAZENDA BRAS\u00cdLIA RESORTS LTDA, 11.851.829/0001-14, D127485-AEU, DE 01/01/2021, 04017-00000744/2021-11, BALBINO GONZAGA, ***.758.361-**, D-0049-162091382-AEU, de 13/05/2021, 04017-00012948/2021-02, Bar do Sete Ltda \u2013 ME, 40.416.251/0001-76, D-0059-711697-AEU, DE 27/09/2021, 04017-00026798/2021-14, Responsa Bar e Restaurante Comercio de Alimentos Eireli, 30.341.516/0001-60, D-0059-774853-AEU, DE 13/11/2021, 04017-00031012/2021-72, MONICA DE OLIVEIRA SILVA, 064.***.***-43, D-0061-162346265-AEU, DE 11/06/2021, 04017-00015846/2021-31, OSVALDO MANOEL DE SOUSA, ***.320.801-**, E-029517-FAU, de 13/04/2021, 04017-00010794/2021-14, CARLOS EDUARDO FREIRE, 24.383.710/0001-06, E-025337-FAU , de 05/03/2021, 04017-00007556/2021-13, PAULA VIVIANE DOS SANTOS, 32.013.135/0001-88, E-019949-FAU, de 09/05/2021 , 04017-00011012/2021-56, TEXXAS COMERCIO DE BEBIDAS EIRELI, 32.880.057/0001-19, E-030302-FAU, de 19/09/2021, 04017-00025856/2021-84, MIAMI LOUNGE BAR LTDA, 42.462.995/0001-52, E-057183-FAU, de 22/08/2021, 04017-00024919/2021-85, CLEOMAR FLORENCIO DE BARROS, 39.874.929/0001-85, E-056697-FAU, 04/09/2021, 04017-00025264/2021-62, FRANCISCO LUIS DE SANTANA FILHO, 33.692.159/0001-73, E-057187-FAU, DE 18/09/2021, 04017-00027935/2021-20, Jefferson Alves de Lima Bar, 43.951.580/0001-05, D-0059-042529-AEU, de 23/10/2021, 04017-00031225/2021-02, IVAN SABINO DA COSTA, 24.148.277/0001-24, E-025562-FAU, DE 13/04/2021, 04017-00010137/2021-69, Paulo Roberto dos Santos Tavares, ***.935.571-**, D-0374-163383094-AEU, DE 09/10/2021, 04017-00028054/2021-26. Fica (m) o (s) sujeito (s) passivo (s) mencionado (s), para fins de direito, INTIMADO (S) da Decis\u00e3o de primeira inst\u00e2ncia.</p><p style=\"text-align:center;\">MARCUS CESAR MACHADO DE CARVALHO</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Obras e Infraestrutura": {"documentos": {" 164497": {"coMateria": "164497", "coDemandante": "920", "titulo": "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO DE RERRATIFICA\u00c7\u00c3O DO TERCEIRO TERMO ADITIVO PARA REEQUIL\u00cdBRIO ECON\u00d4MICOFINANCEIRO REFERENTE \u00c0 VARIA\u00c7\u00c3O DOS PRE\u00c7OS DOS PRODUTOS BETUMINOSOS AO CONTRATO N\u00ba 19/2016 - SINESP", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "700", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00110-00001137/2019-16 (1\u00ba Aditivo); Processo 00110-00002950/2020-47 (2\u00ba Aditivo); Processo 00110-00000482/2021-57 (3\u00ba Aditivo) e processo 00110-00002582/2021-18 (4\u00ba Aditivo) - PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DE OBRAS E INFRAESTRUTURA DO DISTRITO FEDERAL X CONSTRUTORA ARTEC S/A CNPJ n\u00ba 00.086.165/0001-28, com sede na SIA Sul Trecho 06, Bloco \"A\", Lotes 05/15, Mezanino - Bras\u00edlia/DF, CEP 71.205-060. O presente Termo, sob o amparo dos artigos 53 e 54 da Lei n\u00ba 9.784/99 e dos artigos 54 e 58 da Lei n\u00ba 8.666/93, de 21 de junho de 1993, tem como objetivo a retifica\u00e7\u00e3o da Cl\u00e1usula Terceira do 2\u00ba Termo de Aditivo para Reequil\u00edbrio Econ\u00f4mico-Financeiro Referente \u00e0 Varia\u00e7\u00e3o dos Pre\u00e7os dos Produtos Betuminosos do Contrato n\u00ba 19/2016-SINESP, celebrado em 14 de junho de 2016 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Distrito Federal de 07/07/2016, e que tem por objeto a execu\u00e7\u00e3o de pavimenta\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica, meios-fios, drenagem pluvial e execu\u00e7\u00e3o de obras de artes especiais em Vicente Pires - DF (LOTE 05), consoante especifica o Edital de Concorr\u00eancia n\u00ba 19/2014 \u2013 ASCAL/PRES/NOVACAP. DA RERRATIFICA\u00c7\u00c3O: A partir da assinatura deste Termo, fica retificada a CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO REEQUIL\u00cdBRIO ECON\u00d4MICO-FINANCEIRO, do 2\u00ba Termo de Aditivo para Reequil\u00edbrio Econ\u00f4mico-Financeiro Referente \u00e0 Varia\u00e7\u00e3o dos Pre\u00e7os dos Produtos Betuminosos do Contrato n\u00ba 19/2016-SINESP, publicado no DODF n\u00ba 29, de 11 de fevereiro de 2021, p\u00e1gina 38, para atender ao que consta do Processo 00110-00002950/2020-47. Dessa forma, a reda\u00e7\u00e3o da referida cl\u00e1usula passa a ser a seguinte: ONDE SE L\u00ca: \u201c...3.3 - O recurso aditado foi totalmente empenhado em favor da empresa CONSTRUTORA ARTEC S/A, no valor de R$ 829.020,71 (oitocentos e vinte e nove mil vinte reais e setenta e um centavos). Conforme Nota de Empenho n\u00ba 1058/2020, emitida em 30/12/2020, sob o evento n\u00ba 400091, na modalidade Estimativo e Nota de Empenho n\u00ba 1059/2020, emitida em 30/12/2020, sob o evento n\u00ba 400091, na modalidade Estimativo e a despesa ocorrer\u00e1 com recursos procedentes do vigente Or\u00e7amento Anual do Distrito Federal, Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual vigente - LOA 2020, Lei n\u00ba 6.482, de 09 de janeiro de 2020 (DODF Suplemento n\u00ba 07, de 10 de janeiro de 2020), \u00e0 conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: UO: 22.101, PROGRAMA DE TRABALHO: 15.451.6209.3023.0077, NATUREZA DA DESPESA: 4490-51, FONTE DE RECURSOS: 100 e 131 e ID: 0...\u201d, LEIA-SE: \u201c...3.3 - O recurso aditado foi totalmente empenhado em favor da empresa CONSTRUTORA ARTEC S/A, no valor de R$ 829.020,71 (oitocentos e vinte e nove mil vinte reais e setenta e um centavos). Conforme Nota de Empenho n\u00ba 346/2021, emitida em 20/05/2021, sob o evento n\u00ba 400091, na modalidade Estimativo e Nota de Empenho n\u00ba 347/2021, emitida em 20/05/2021, sob o evento n\u00ba 400091, na modalidade Estimativo e a despesa ocorrer\u00e1 com recursos procedentes do vigente Or\u00e7amento Anual do Distrito Federal, Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual vigente - LOA 2020, Lei n\u00ba 6.482 de 09/01/2020 (DODF Suplemento n\u00ba 07, de 10 de janeiro de 2020), \u00e0 conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: UO: 22.101, PROGRAMA DE TRABALHO: 15.451.6209.3023.0077, NATUREZA DA DESPESA: 4490-51, FONTE DE RECURSOS: 100 e 131 e ID: 0\u201d. DA VIG\u00caNCIA: O presente Termo Aditivo entra em vig\u00eancia a partir da data de sua assinatura. DATA DE ASSINATURA: 06de janeiro de 2022. SIGNAT\u00c1RIOS: Pelo DISTRITO FEDERAL: LUCIANO CARVALHO DE OLIVEIRA, na qualidade de Secret\u00e1rio de Estado de Obras e Infraestrutura do Distrito Federal. Pela CONTRATADA: MAURO C\u00c9SAR ALVES LACERDA, na qualidade de representante legal.</p>"}, " 164488": {"coMateria": "164488", "coDemandante": "1986", "titulo": "AVISO DE RESULTADO DE LICITA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Aviso", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "714", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 333/2021</p><p style=\"text-align:justify;\">A Pregoeira da CAESB no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, torna p\u00fablico o resultado de julgamento do preg\u00e3o supracitado, realizado no www.comprasnet.gov.br, UASG: 974200, processo 092-00051112/2021 cujo objeto \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais pl\u00e1sticos, r\u00edgidos e flex\u00edveis para redes de \u00e1guas e esgoto (conex\u00f5es e tubos PVC e vaselina), da forma que se segue: Empresa ARGOS LTDA, CNPJ: 42.262.411/0001-03, vencedora dos itens 3, 4, 5, 7 e 8 com o valor total de R$ 3.827,92; Empresa F.G.S. BRASIL INDUSTRIA E COMERCIO LTDA, CNPJ: 02.291.486/0001-90, vencedora dos itens 43 e 44 com o valor total de R$ 1.787,80; Empresa GRANADA COMERCIO DE TUBOS E CONEXOES EIRELI, CNPJ: 21.420.571/0001-55, vencedora dos itens 41, 45 e 46 com o valor total de R$ 1.175,76; Empresa HIDROLUNA MATERIAIS PARA SANEAMENTO LTDA, CNPJ: 82.977.109/0001-48, vencedora do item 31 com o valor total de R$ 9.454,05; Empresa NOVA ATACADISTA PARA CONSTRUCAO LTDA, CNPJ: 26.392.294/0001-38, vencedora dos itens 1, 2, 6, 9, 10, 13, 14, 19, 20, 21, 22, 23, 24, 32, 35, 36, 37, 38, 53, 54, 55, 56, 57, 58, 59 e 60 com o valor total de R$ 267.926,84 e Empresa TALENTOS D AGUA REPRESENTACAO PROJETOS ASSESSORIA LTDA, CNPJ: 24.419.445/0001-79, vencedora dos itens 17, 18, 25, 26, 27, 28, 29, 30, 33, 34, 39, 40, 42, 49, 50, 51, 52, 61 e 62 com o valor total de R$ 41.611,00. Os itens 11, 12, 15, 16, 47, 48, 63 e 64 restaram fracassados ou desertos.</p><p style=\"text-align:center;\">ELISA TEREZINHA HAMMES</p>"}, " 164487": {"coMateria": "164487", "coDemandante": "1986", "titulo": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 NOVA DATA", "preambulo": null, "tipo": "Aviso", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "714", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 04/2022</p><p style=\"text-align:justify;\">Processo: 092-00056894/2021-02. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e m\u00e1quinas para oficina e acabamento (abra\u00e7adeira, arruela, broca, corrente, maleta, parafuso, dentre outros). CRIT\u00c9RIO DE JULGAMENTO: Menor Pre\u00e7o; DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: UO 22.202; PROGRAMA DE TRABALHO: 17.122.8209.8517/6977; NATUREZA DE DESPESA: 33.90.30; C\u00f3digo de Aplica\u00e7\u00e3o: 12.403.402.200-0. FONTE DE RECURSO: Recursos pr\u00f3prios da Caesb, c\u00f3digo: 11.101.000.000-3. ENTREGA: 30 dias. NOVA DATA DE ABERTURA: 25/01/2022, \u00e0s 09 horas no site https://www.gov.br/compras/pt-br (UASG: 974200). INFORMA\u00c7\u00d5ES: O edital e seus anexos encontram-se dispon\u00edveis nos sites: www.caesb.df.gov.br \u2013 menu Licita\u00e7\u00f5es e https://www.gov.br/compras/pt-br, a partir do dia 11/01/2022. Fone: (61) 3213-7164, E-mail: licitacao@caesb.df.gov.br.</p><p style=\"text-align:center;\">LUDYMILLA RODRIGUES ALVES</p><p style=\"text-align:center;\">Pregoeira</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o": {"documentos": {" 164408": {"coMateria": "164408", "coDemandante": "1115", "titulo": "EXTRATO DO TERMO DE ACEITA\u00c7\u00c3O E OUTORGA - TOA - DO EDITAL N\u00ba 04/2021 - DEMANDA ESPONT\u00c2NEA", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "841", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00193-00001569/2021-79 Esp\u00e9cie: Termo de Outorga e Aceita\u00e7\u00e3o n\u00ba 435/2021; Partes: Funda\u00e7\u00e3o de Apoio \u00e0 Pesquisa do Distrito Federal \u2013 FAPDF como OUTORGANTE, MARCOS AUR\u00c9LIO PEREIRA VALAD\u00c3O, como OUTORGADO, e ainda como Institui\u00e7\u00e3o Executora do Projeto FGV - FUNDACAO GETULIO VARGAS. OBJETO: concess\u00e3o de apoio financeiro no montante R$ 59.800,00 a ser liberado em uma parcela ao projeto de pesquisa \u201cGastos Fiscais (Benef\u00edcios e Incentivos Fiscais) no Setor de Inova\u00e7\u00e3o: Interven\u00e7\u00e3o Extrafiscal e sua Repercuss\u00e3o no Desenvolvimento S\u00f3cio Econ\u00f4mico no Distrito Federal: GAFIS-INOVA\u201d. Cr\u00e9dito Or\u00e7ament\u00e1rio - PT: 19.571.6207.6026.0012; ND: 33.90.20; Nota de Empenho: 2021NE01326, valor: R$ 32.000,00; data 23/12/2021; Cr\u00e9dito Or\u00e7ament\u00e1rio \u2013 PT: 19.571.6207.6026.0012; ND: 33.90.18; Nota de Empenho: 2021NE01325, valor R$ 27.800,00; data 23/12/2021. Vig\u00eancia 24 meses ap\u00f3s a libera\u00e7\u00e3o da primeira parcela dos recursos. Data de assinatura 30/12/2021; Signat\u00e1rios: pela OUTORGANTE NATALIA PINHEIRO MIYAMOTO, Superintendente Substituta de Ci\u00eancia, Tecnologia e de Inova\u00e7\u00e3o da FAPDF; pelo OUTORGADO MARCOS AUR\u00c9LIO PEREIRA VALAD\u00c3O e pela Institui\u00e7\u00e3o Executora CARLOS IVAN SIMONSEN LEAL.</p>"}, " 164407": {"coMateria": "164407", "coDemandante": "1115", "titulo": "EXTRATO DO TERMO DE ACEITA\u00c7\u00c3O E OUTORGA - TOA - DO EDITAL N\u00ba 04/2021 - DEMANDA ESPONT\u00c2NEA", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "841", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00193-00001573/2021-37 Esp\u00e9cie: Termo de Outorga e Aceita\u00e7\u00e3o n\u00ba 460/2021; Partes: Funda\u00e7\u00e3o de Apoio \u00e0 Pesquisa do Distrito Federal \u2013 FAPDF como OUTORGANTE, AMILTON VIEIRA, como OUTORGADO, e ainda como Institui\u00e7\u00e3o Executora do Projeto a Universidade de Bras\u00edlia - UNB. OBJETO: concess\u00e3o de apoio financeiro no montante R$ 47.065,00 a ser liberado em uma parcela ao projeto de pesquisa \u201cAvalia\u00e7\u00e3o do desempenho neuromuscular de atletas\u201d. Cr\u00e9dito Or\u00e7ament\u00e1rio - PT: 19.571.6207.6026.0012; ND: 33.90.20; Nota de Empenho:2021NE01474, valor: R$ 16.100,00; data 28/12/2021; Cr\u00e9dito Or\u00e7ament\u00e1rio \u2013 PT: 19.571.6207.6026.0012; ND: 33.90.18; Nota de Empenho: 2021NE01473, valor R$ 19.200,00; data 28/12/2021; Cr\u00e9dito Or\u00e7ament\u00e1rio \u2013 PT: 19.571.6207.6026.0012; ND: 44.90.20; Nota de Empenho: 2021NE01475. Vig\u00eancia 24 meses ap\u00f3s a libera\u00e7\u00e3o da primeira parcela dos recursos. Data de assinatura 29/12/2021; Signat\u00e1rios: pela OUTORGANTE NATALIA PINHEIRO MIYAMOTO, Superintendente Substituta de Ci\u00eancia, Tecnologia e de Inova\u00e7\u00e3o da FAPDF; pelo OUTORGADO AMILTON VIEIRA e pela Institui\u00e7\u00e3o Executora LUCIO REMUZAT RENN\u00d3 JUNIOR, Decano de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o.</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico": {"documentos": {" 164500": {"coMateria": "164500", "coDemandante": "947", "titulo": "EXTRATO DO SEXTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 38.539/2019 - SDE/DF", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "863", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 0370-000464/2016 - DAS PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO DO DF na qualidade de CONTRATANTE; Cons\u00f3rcio AMBIENTE BRASIL - IEME BRASIL, formado pelas empresas Ambiente Brasil Engenharia LTDA, inscrita sob o CNPJ n\u00ba 06.306.458/0001-50 e IEME BRASIL ENGENHARIA CONSULTIVA LTDA, inscrita sob o CNPJ n\u00ba 57.394.447/0001-00, na qualidade de CONTRATADA. DO OBJETO: Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o do contrato por 09 (nove) meses finalizando em 10/09/2022, com fundamento no inciso II, Art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/93. DA ASSINATURA: 10/12/2021. DOS SIGNAT\u00c1RIOS: Pelo Contratante: M\u00c1RCIO FARIA J\u00daNIOR na qualidade de Secret\u00e1rio de Estado e pelo contratado: NELSON LOPES CORREA SOBRINHO, na qualidade de representante legal.</p>"}, " 164472": {"coMateria": "164472", "coDemandante": "1086", "titulo": "AVISO DE REQUERIMENTO DE AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE SUPRESS\u00c3O DE VEGETA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Aviso", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "875", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A COMPANHIA IMOBILI\u00c1RIA DE BRAS\u00cdLIA \u2013 TERRACAP, torna p\u00fablico, na forma da legisla\u00e7\u00e3o, que por meio de sua Diretoria T\u00e9cnica requereu ao Instituto do Meio Ambiente e dos Recursos H\u00eddricos do Distrito Federal - Bras\u00edlia Ambiental \u2013 IBRAM/DF a Autoriza\u00e7\u00e3o de Supress\u00e3o de Vegeta\u00e7\u00e3o - ASV para melhorias do sistema de drenagem pluvial das faixas 1 e 2 da Asa Norte, localizadas na Regi\u00e3o Administrativa de Bras\u00edlia - RA I, processo 00391-00002558/2021-70.</p><p style=\"text-align:center;\">IZIDIO SANTOS JUNIOR</p><p style=\"text-align:center;\">Presidente</p>"}, " 164471": {"coMateria": "164471", "coDemandante": "1086", "titulo": "AVISO DE REQUERIMENTO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O DE LICEN\u00c7A DE INSTALA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Aviso", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "875", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A Companhia Imobili\u00e1ria de Bras\u00edlia - TERRACAP torna p\u00fablico que requereu do Instituto do Meio Ambiente e dos Recursos H\u00eddricos do Distrito Federal - Bras\u00edlia Ambiental \u2013 IBRAM/DF a prorroga\u00e7\u00e3o da Licen\u00e7a de Instala\u00e7\u00e3o n\u00ba 01/2017 da \u00c1rea Especial Saia Velha 02, localizada na Regi\u00e3o Administrativa de Santa Maria - RA XIII, processo 0191-000557/1994.</p><p style=\"text-align:center;\">IZIDIO SANTOS JUNIOR</p><p style=\"text-align:center;\">Presidente</p>"}, " 164478": {"coMateria": "164478", "coDemandante": "1156", "titulo": "AVISO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E CONVOCA\u00c7\u00c3O DE ADQUIRENTES", "preambulo": null, "tipo": "Aviso", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "883", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A Diretoria Colegiada da Companhia Imobili\u00e1ria de Bras\u00edlia \u2013 TERRACAP, em sua 3588\u00aa sess\u00e3o, realizada em 31/12/2021, decidiu, com fundamento na Lei Complementar n\u00ba 806/2009, Lei Complementar n\u00ba 985/2021, Decreto Distrital n\u00ba 35.738/2014; Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 238-Conad, de 2016; art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 12.996/2014; e Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 214/2016-ACJUR, HOMOLOGAR a aliena\u00e7\u00e3o, com possibilidade de parcelamento em at\u00e9 240 (duzentos e quarenta) meses, do seguinte im\u00f3vel urbano: Lote EC 09 - Candangol\u00e2ndia/DF (Item 24 do ANEXO I da LC 806/2009) \u2013 Adquirente: IGREJA EVANG\u00c9LICA ASSEMBLEIA DE DEUS DE CANDANGOL\u00c2NDIA, CNPJ: 02.415.154/0001-70 - Processo 0111-001041/2011 \u2013 Valor de R$ 181.108,89 (cento e oitenta e um mil cento e oito reais e oitenta e nove centavos) \u2013 Decis\u00e3o DIRET n\u00ba 819/2021, a ser atualizado na forma do artigo 10, \u00a7 6\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 806, de 12 de junho de 2009, por ocasi\u00e3o da lavratura da escritura p\u00fablica. Fica a adquirente convocada a apresentar \u00e0 Terracap, no prazo de 30 (trinta) dias contados desta publica\u00e7\u00e3o, c\u00f3pia autenticada dos documentos constantes do art. 30 da Resolu\u00e7\u00e3o Conad/Terracap n\u00ba 238, cuja lista tamb\u00e9m foi enviada para o e-mail cadastrado. A escritura\u00e7\u00e3o est\u00e1 condicionada \u00e0 pr\u00e9via quita\u00e7\u00e3o ou repactua\u00e7\u00e3o de eventuais d\u00edvidas existentes e n\u00e3o-prescritas perante a Terracap, sendo poss\u00edvel a incorpora\u00e7\u00e3o ao saldo de aquisi\u00e7\u00e3o em caso de eventual d\u00edvida de concess\u00e3o de direito real de uso antiga ou multa de Habite-se do pr\u00f3prio im\u00f3vel.</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia/DF, 06 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">LEONARDO MUNDIM</p><p style=\"text-align:center;\">Ditretor</p>"}}}, "Ineditorial": {"documentos": {" 164375": {"coMateria": "164375", "coDemandante": "1137", "titulo": "CHAMAMENTO N\u00ba 015/2022", "preambulo": null, "tipo": "Ineditorial", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "99999999", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">PROCESSO: 04024-00014119/2021-01(*)</p><p style=\"text-align:justify;\">O instituto do c\u00e2ncer infantil e pediatria especializada \u2013 icipe torna p\u00fablico para o conhecimento de quem possa interessar que at\u00e9 o dia 17/01/2022 \u00e0s 18h, estar\u00e1 recebendo por meio eletr\u00f4nico no site www.apoiocotacoes.com.br, propostas relativas ao chamamento n\u00b0 015/2022, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico (M\u00e1scara descart\u00e1vel), visando atender as necessidades do Hospital da Crian\u00e7a de Bras\u00edlia Jos\u00e9 Alencar - HCB. Conforme previs\u00f5es edital\u00edcias, o prazo para recebimento de propostas poder\u00e1 ser prorrogado. Os interessados poder\u00e3o solicitar o referido edital atrav\u00e9s do e-mail: compras@hcb.org.br ou acess\u00e1-lo no site www.hcb.org.br. Este Procedimento respeitar\u00e1 o disposto pelo Decreto Distrital N\u00b0 33.390/11. Bras\u00edlia/DF, 10 de janeiro de 2022. Supervis\u00e3o de Compras, Icipe/HCB.</p><p style=\"text-align:justify;\">______________________</p><p style=\"text-align:justify;\">(*) Republicado por ter sido encaminhado com incorre\u00e7\u00e3o no original, publicado no DODF n\u00ba 5, em 07 de janeiro de 2022, P\u00e1gina 53.</p><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">AVISO DE RESULTADO</p><p style=\"text-align:center;\">CHAMAMENTO N\u00ba 424/2021</p><p style=\"text-align:justify;\">O Hospital da Crian\u00e7a de Bras\u00edlia Jos\u00e9 Alencar - HCB torna p\u00fablico aos interessados o Resultado do Chamamento N\u00ba 424/2021, com o prazo para cadastro das propostas na plataforma www.apoiocotacoes.com.br finalizado em 10/12/2021, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Insumos de Laborat\u00f3rio (Frasco para cultura, Ponteira, Tubo c\u00f4nico,...), em Sistema de Registro de Pre\u00e7os, visando atender as necessidades do Hospital da Crian\u00e7a de Bras\u00edlia Jos\u00e9 Alencar - HCB, apresenta a seguinte empresa vencedora: itens 01, 02 e 03 para a empresa Neobio Comercio de Prod. para Laborat\u00f3rio Ltda Me, pelo valor total estimado de R$ 8.127,68 (Oito mil, cento e vinte e sete reais e sessenta e oito centavos); item 04 para a empresa DBR Com\u00e9rcio Importa\u00e7\u00e3o de Material, Hospitalar M\u00e9dico Ltda Epp, pelo valor total estimado de R$ 1.200,00 (Mil e duzentos reais). Bras\u00edlia/DF, 10 de janeiro de 2022. Supervis\u00e3o de Compras, Icipe/HCB.</p><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">AVISO DE RESULTADO</p><p style=\"text-align:center;\">CHAMAMENTO N\u00ba 458/2021</p><p style=\"text-align:justify;\">O Hospital da Crian\u00e7a de Bras\u00edlia Jos\u00e9 Alencar - HCB torna p\u00fablico aos interessados o Resultado do Chamamento N\u00ba 458/2021, com o prazo para cadastro das propostas na plataforma www.apoiocotacoes.com.br finalizado em 27/12/2021, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico Hospitalar (Fio de Sutura, Fio Cir\u00fargico, Tubo Aramado Endotraqueal), visando atender as necessidades do Hospital da Crian\u00e7a de Bras\u00edlia Jos\u00e9 Alencar - HCB, apresenta a seguinte empresa vencedora: itens 01, 09, 10 e 11 para a empresa Cir\u00fargica Fernandes Ltda, pelo valor total de R$6.415,488 (Seis mil, quatrocentos e quinze reais e quatrocentos e oitenta e oito mil\u00e9simos de real); itens 02, 03, 04, 05, 06, 07 e 08 para a empresa DMI Material Medico Hospitalar Ltda, pelo valor total de R$ 13.476,48 (Treze mil, quatrocentos e setenta e seis reais e quarenta e oito centavos). Bras\u00edlia/DF, 10 de janeiro de 2022. Supervis\u00e3o de Compras, Icipe/HCB.</p><p style=\"text-align:justify;\">FILANTROPIA-06/2022</p>", "noDemandante": "HOSPITAL DA CRIAN\u00c7A DE BRAS\u00cdLIA JOS\u00c9 ALENCAR"}, " 164305": {"coMateria": "164305", "coDemandante": "3467", "titulo": "AVISO DE RECEBIMENTO E ASSINATURA DO TERMO DE COMPROMISSO DE COMPENSA\u00c7\u00c3O FLORESTAL", "preambulo": null, "tipo": "Ineditorial", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "99999999", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">CNPJ: 13.407.328/0001-79</p><p style=\"text-align:justify;\">Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto do Meio Ambiente e dos Recursos H\u00eddricos do Distrito Federal \u2013 Bras\u00edlia Ambiental \u2013 IBRAM/DF, o Termo de Compromisso de Compensa\u00e7\u00e3o Florestal (TCCF), SEI-GDF n\u00ba 65/2021 IBRAM/PRESI, e assinou o TCCF, referente a supress\u00e3o vegetal de 11,02 ha de uma gleba localizada no Setor Habitacional Toror\u00f3, na DF 140, Jardim Bot\u00e2nico, Distrito Federal, registrada sob a matricula n\u00ba125.956/ 2\u00ba CRI/DF. Processo: 00391-00018529/2021-20. Thales Thiago Sousa Silva, Representante.</p>", "noDemandante": "BRASVILLE EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS LTDA"}, " 164274": {"coMateria": "164274", "coDemandante": "2114", "titulo": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O ASSEMBLEIA GERAL ORDIN\u00c1RIA VIRTUAL", "preambulo": null, "tipo": "Ineditorial", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "99999999", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SINDICATO DOS TRABALHADORES BOMBEIROS PROFISSIONAIS DO DF - SINDBOMBEIROS/DF, Representante legal dos Trabalhadores Bombeiros Civis na \u00e1rea de preven\u00e7\u00e3o e combate a inc\u00eandio, CBO \u2013 5171, da base territorial do Distrito Federal, CNPJ: 07.316.380/0001-17, com sede no SCS, Bl. Q, Ed. Ven\u00e2ncio IV, Sala 220, Asa Sul, Brasilia/DF, por seu Presidente, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e estatut\u00e1rias, convoca toda a categoria profissional para Assembleia Geral Ordin\u00e1ria, que ser\u00e1 realizada no dia 12 de Janeiro de 2022, \u00e1s 19:00 horas em primeira chamada e 20:00 horas em segunda chamada, com qualquer n\u00famero dos presentes, de forma virtual, por meio do link: https://us05web.zoom.us/j/83310474633?pwd=NGhNZHJQbVUxYldKVktEMFdDMTJ1QT09, sendo este amplamente divulgado, por este edital e em jornal interno do sindicato. Aqueles que tiverem dificuldade e/ou n\u00e3o conseguirem acesso, solicita-se que entre em contato pelo telefone (61) 3322-3001 ou (61) 98115-0345 para obter o link. A referida Assembleia ter\u00e1 a finalidade de deliberar \u00fanica e exclusivamente sobre a seguinte ordem do dia: a) Aprecia\u00e7\u00e3o da contraproposta patronal apresentada pelo Sindcondom\u00ednio/DF para Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho com vig\u00eancia de 01.01.2022 a 31.12.2022. Bras\u00edlia/DF, 10 de janeiro de 2022.</p><p style=\"text-align:center;\">FELIPE ARAUJO SOUSA</p><p style=\"text-align:center;\">Presidente</p>", "noDemandante": "SINDICATO DOS TRABALHADORES BOMBEIROS PROFISSIONAIS DO DF - SINDBOMBEIROS/DF"}}}}}, "ANEXOS": {"164637": [{"co_materia_anexo": "47929", "co_materia": "164637", "st_tipo": "C", "co_anexo": "48211", "tx_url": "phpldtKVj_TCDF_EMAIL_PDF_20220110185021-1.jpg"}, {"co_materia_anexo": "47930", "co_materia": "164637", "st_tipo": "C", "co_anexo": "48212", "tx_url": "phpldtKVj_TCDF_EMAIL_PDF_20220110185021-2.jpg"}, {"co_materia_anexo": "47931", "co_materia": "164637", "st_tipo": "C", "co_anexo": "48213", "tx_url": "phpldtKVj_TCDF_EMAIL_PDF_20220110185021-3.jpg"}, {"co_materia_anexo": "47932", "co_materia": "164637", "st_tipo": "C", "co_anexo": "48214", "tx_url": "phpldtKVj_TCDF_EMAIL_PDF_20220110185021-4.jpg"}, {"co_materia_anexo": "47933", "co_materia": "164637", "st_tipo": "C", "co_anexo": "48215", "tx_url": "phpldtKVj_TCDF_EMAIL_PDF_20220110185021-5.jpg"}, {"co_materia_anexo": "47934", "co_materia": "164637", "st_tipo": "C", "co_anexo": "48216", "tx_url": "phpldtKVj_TCDF_EMAIL_PDF_20220110185021-6.jpg"}]}, "ESTATISTICA": {"totalMaterias": 167, "totalDemandantes": 40, "totalSecoes": 3, "ttPorDemandantes": {"Se\u00e7\u00e3o III": {"Poder Legislativo": 3, "Secretaria de Estado de Economia": 17, "Secretaria de Estado de Sa\u00fade": 3, "Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o": 1, "Secretaria de Estado de Seguran\u00e7a P\u00fablica": 7, "Secretaria de Estado de Transporte e Mobilidade": 5, "Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Cidadania": 4, "Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica - DF LEGAL": 1, "Secretaria de Estado de Obras e Infraestrutura": 3, "Secretaria de Estado de Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o": 2, "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico": 4, "Ineditorial": 3}, "Se\u00e7\u00e3o II": {"Poder Executivo": 3, "Secretaria de Estado de Governo": 8, "Secretaria de Estado de Economia": 16, "Secretaria de Estado de Sa\u00fade": 29, "Secretaria de Estado de Seguran\u00e7a P\u00fablica": 3, "Secretaria de Estado de Transporte e Mobilidade": 1, "Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Cidadania": 3, "Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica - DF LEGAL": 2, "Secretaria de Estado de Obras e Infraestrutura": 2, "Secretaria de Estado da Mulher": 1, "Secretaria de Estado de Agricultura, Abastecimento e Desenvolvimento Rural": 1, "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico": 11, "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social": 2, "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o": 1, "Secretaria de Estado de Esporte e Lazer": 1, "Secretaria de Estado de Meio Ambiente": 2, "Tribunal de Contas": 7}, "Se\u00e7\u00e3o I": {"Secretaria de Estado de Governo": 2, "Secretaria de Estado de Economia": 2, "Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o": 4, "Secretaria de Estado de Transporte e Mobilidade": 1, "Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Cidadania": 4, "Secretaria de Estado da Mulher": 1, "Secretaria de Estado de Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o": 1, "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico": 2, "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o": 2, "Defensoria P\u00fablica": 1, "Tribunal de Contas": 1}}, "lstCoDemandantes": {"Poder Legislativo": 1101, "Poder Executivo": 602, "Secretaria de Estado de Governo": 606, "Secretaria de Estado de Economia": 690, "Secretaria de Estado de Sa\u00fade": 782, "Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o": 697, "Secretaria de Estado de Seguran\u00e7a P\u00fablica": 846, "Secretaria de Estado de Transporte e Mobilidade": 889, "Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Cidadania": 905, "Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica - DF LEGAL": 954, "Secretaria de Estado de Obras e Infraestrutura": 920, "Secretaria de Estado da Mulher": 980, "Secretaria de Estado de Agricultura, Abastecimento e Desenvolvimento Rural": 900, "Secretaria de Estado de Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o": 915, "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico": 947, "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social": 892, "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o": 970, "Secretaria de Estado de Esporte e Lazer": 979, "Secretaria de Estado de Meio Ambiente": 959, "Defensoria P\u00fablica": 1005, "Tribunal de Contas": 1162, "Ineditorial": 1129}}, "ds_titulo": "ANO LI EDI\u00c7\u00c3O N\u00ba 7 \t\tBRAS\u00cdLIA - DF, TER\u00c7A-FEIRA, 11 DE JANEIRO DE 2022", "nu_numero": "7", "ds_letra": null, "dt_previsao_publicacao": "2022-01-11 08:00:00", "ds_descricao_tipo": "Normal", "ds_jornal_situacao": "Aguardando publica\u00e7\u00e3o"}}