{"type": "success", "result": true, "pathDate": "2022/01_Janeiro", "lstJornalDia": ["DODF 009 13-01-2022 INTEGRA.pdf\n"], "json": {"tituloJornal": "Di\u00e1rio Oficial do Distrito Federal&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;", "coJornal": "6480", "tituloSangria": "N\u00ba 9, QUINTA-FEIRA, 13 DE JANEIRO DE 2022", "linkJornal": "do.df.gov.br/220113NO009", "dsLayoutNome": "20200101", "lstCoIneditorial": [], "lstHierarquia": {"lstDemandantes": [{"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "1129", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "0", "ds_nome": "Ineditorial", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "1101", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "1", "ds_nome": "Poder Legislativo", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "602", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "14", "ds_nome": "Poder Executivo", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "676", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "27", "ds_nome": "Vice Governadoria", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "VG", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "684", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "32", "ds_nome": "Casa Civil", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CACI", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "606", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "48", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Governo", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEGOV", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "690", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "164", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Economia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEECO", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "782", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "359", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Sa\u00fade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "697", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "440", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "846", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "491", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Seguran\u00e7a P\u00fablica", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SSP", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "1636", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "566", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEAPE", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "889", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "577", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Transporte e Mobilidade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEMOB", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "905", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "634", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Cidadania", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEJUS", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "2242", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "687", "ds_nome": "Secretaria de Estado da Secretaria Extraordin\u00e1ria da Fam\u00edlia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEFAM", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "954", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "688", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica - DF LEGAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DF LEGAL", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "920", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "700", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Obras e Infraestrutura", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "955", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "763", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Juventude", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEJUV", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "980", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "766", "ds_nome": "Secretaria de Estado da Mulher", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEM", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "900", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "778", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Agricultura, Abastecimento e Desenvolvimento Rural", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEAGRI", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "910", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "833", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Atendimento a Comunidade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEACI", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "915", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "835", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SECTI", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "938", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "845", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SECOM", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "840", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "850", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Cultura e Economia Criativa", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEC", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "943", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "862", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Desenvolvimento da Regi\u00e3o Metropolitana", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEDEM", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "947", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "863", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SDE", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "1637", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "909", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Empreendedorismo", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEEMP", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "892", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "911", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEDES", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "970", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "932", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEDUH", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "979", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "954", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Esporte e Lazer", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SELDF", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "959", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "964", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Meio Ambiente", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEMA", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "945", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "1005", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Projetos Especiais", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEPE", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "994", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "1009", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SERINS", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "977", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "1013", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Rela\u00e7\u00f5es Parlamentares", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "965", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "1015", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Turismo", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SETUR", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "981", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "1022", "ds_nome": "Secretaria Extraordin\u00e1ria da Pessoa com Defici\u00eancia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "883", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "1026", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Trabalho", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SETRAB", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "995", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "1039", "ds_nome": "Controladoria Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CGDF", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "1005", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "1055", "ds_nome": "Defensoria P\u00fablica", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DPDF", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "986", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "1063", "ds_nome": "Procuradoria-Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "PGDF", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "1162", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "1078", "ds_nome": "Tribunal de Contas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "TCDF", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "1486", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "1088", "ds_nome": "Tribunal de Justi\u00e7a do Distrito Federal e dos Territ\u00f3rios", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "TJDFT", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "602", "co_demandante": "2366", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "15", "ds_nome": "CONS\u00d3RCIO INTERESTADUAL DE DESENVOLVIMENTO DO BRASIL CENTRAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "602", "co_demandante": "3113", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "19", "ds_nome": "CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE MANEJO DE RES\u00cdDUOS S\u00d3LIDOS E DAS \u00c1GUAS PLUVIAIS DA REGI\u00c3O INTEGRADA DO DISTRITO FEDERAL E GOI\u00c1S", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "602", "co_demandante": "608", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "20", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "602", "co_demandante": "3076", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "21", "ds_nome": "GABINETE DO GOVERNADOR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "602", "co_demandante": "2074", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "23", "ds_nome": "CONSELHO GESTOR DE PARCERIAS P\u00daBLICO/PRIVADAS \u2013 CGP", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "602", "co_demandante": "3279", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "24", "ds_nome": "CHEFIA EXECUTIVA DE IMPLANTA\u00c7\u00c3O DA UNIVERSIDADE DO DISTRITO FEDERAL PROFESSOR JORGE AMAURY MAIA NUNES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "602", "co_demandante": "3281", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "26", "ds_nome": "DEFESA CIVIL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "605", "co_demandante": "680", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "4", "ds_nome": "Primeira Secretaria", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "605", "co_demandante": "681", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "5", "ds_nome": "Segunda Secretaria", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "605", "co_demandante": "2067", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "7", "ds_nome": "GABINETE DA MESA DIRETORA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "605", "co_demandante": "1273", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "9", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "605", "co_demandante": "1723", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "10", "ds_nome": "COORDENADORIA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "606", "co_demandante": "607", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "49", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "606", "co_demandante": "3336", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "50", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "606", "co_demandante": "3189", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "51", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "606", "co_demandante": "609", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "52", "ds_nome": "Secretaria Executiva de Acompanhamento e Monitoramento de Pol\u00edticas P\u00fablicas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "606", "co_demandante": "610", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "53", "ds_nome": "Secretaria Executiva das Cidades", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "1124", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "54", "ds_nome": "Subsecretaria de Mobili\u00e1rios Urbano e Apoio \u00e0s Cidades", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "1929", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "55", "ds_nome": "UNIDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DA RODOVI\u00c1RIA E \u00c1REA CENTRAL DE BRAS\u00cdLIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "611", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "56", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Plano Piloto", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-I", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "613", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "60", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Gama", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-II", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "616", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "63", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional de Taguatinga", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-III", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "619", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "66", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional de Brazl\u00e2ndia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-IV", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "621", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "70", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional de Sobradinho", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-V", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "623", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "73", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional de Planaltina", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-VI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "625", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "77", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Parano\u00e1", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-VII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "629", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "81", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do N\u00facleo Bandeirante", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-VIII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "632", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "84", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional de Ceil\u00e2ndia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-IX", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "636", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "87", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Guar\u00e1", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-X", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "647", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "90", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Cruzeiro", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "660", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "93", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional de Samambaia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "663", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "96", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional de Santa Maria", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XIII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "666", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "100", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional de S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XIV", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "668", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "104", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Recanto das Emas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XV", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "670", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "110", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Lago Sul", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XVI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "672", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "113", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Riacho Fundo I", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XVII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "674", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "115", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Lago Norte", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XVIII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "614", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "118", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional da Candangol\u00e2ndia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XIX", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "626", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "121", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional de \u00c1guas Claras", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XX", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "631", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "126", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Riacho Fundo II", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "635", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "129", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Sudoeste e Octogonal", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "639", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "132", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Varj\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXIII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "641", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "134", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Park Way", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXIV", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "643", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "137", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Setor Complementar de Ind\u00fastria e Abastecimento", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXV", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "645", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "142", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional de Sobradinho II", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXVI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "648", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "145", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Jardim Bot\u00e2nico", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXVII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "650", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "148", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Itapo\u00e3", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXVIII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "653", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "150", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Setor de Ind\u00fastria e Abastecimento", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXIX", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "655", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "153", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional de Vicente Pires", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXX", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "657", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "156", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Fercal", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXXI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "659", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "160", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Sol Nascente/ P\u00f4r do Sol", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXXII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "664", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "162", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional de Arniqueira", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXXIII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "611", "co_demandante": "612", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "57", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-I", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "611", "co_demandante": "2082", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "58", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "611", "co_demandante": "1475", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "59", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "613", "co_demandante": "615", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "61", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-II", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "613", "co_demandante": "1473", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "62", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "614", "co_demandante": "618", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "119", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XIX", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "614", "co_demandante": "1940", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "120", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "616", "co_demandante": "617", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "64", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-III", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "616", "co_demandante": "3063", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "65", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "619", "co_demandante": "620", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "67", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-IV", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "619", "co_demandante": "3388", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "68", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "619", "co_demandante": "1370", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "69", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "621", "co_demandante": "622", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "71", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-V", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "621", "co_demandante": "1499", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "72", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "623", "co_demandante": "624", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "74", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-VI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "623", "co_demandante": "1608", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "75", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "623", "co_demandante": "1897", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "76", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "625", "co_demandante": "627", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "78", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-VII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "625", "co_demandante": "3075", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "79", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "625", "co_demandante": "1512", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "80", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "626", "co_demandante": "628", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "122", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XX", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "626", "co_demandante": "1355", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "123", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XX", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "626", "co_demandante": "2367", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "124", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE SINDIC\u00c2NCIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "626", "co_demandante": "3312", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "125", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE PROCESSOS ADMINISTRATIVOS DISCIPLINARES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "629", "co_demandante": "630", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "82", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-VIII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "629", "co_demandante": "1498", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "83", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "631", "co_demandante": "633", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "127", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "631", "co_demandante": "3077", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "128", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE TOMADAS DE CONTAS ESPECIAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "632", "co_demandante": "634", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "85", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-IX", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "632", "co_demandante": "1474", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "86", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "635", "co_demandante": "637", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "130", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "635", "co_demandante": "3226", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "131", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "636", "co_demandante": "638", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "88", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-X", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "636", "co_demandante": "1476", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "89", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "639", "co_demandante": "640", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "133", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXIII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "641", "co_demandante": "642", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "135", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXIV", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "641", "co_demandante": "1722", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "136", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "643", "co_demandante": "644", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "138", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXV", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "643", "co_demandante": "2169", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "139", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE INSTRU\u00c7\u00c3O PR\u00c9VIA DE TOMADA DE CONTAS ESPECIAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "643", "co_demandante": "2333", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "140", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "643", "co_demandante": "2334", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "141", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE SINDIC\u00c2NCIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "645", "co_demandante": "646", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "143", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXVI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "645", "co_demandante": "3301", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "144", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMAMENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "647", "co_demandante": "651", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "91", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "647", "co_demandante": "3362", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "92", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "648", "co_demandante": "649", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "146", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXVII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "648", "co_demandante": "1484", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "147", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "650", "co_demandante": "652", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "149", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXVIII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "653", "co_demandante": "654", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "151", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXIX", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "653", "co_demandante": "1576", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "152", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "655", "co_demandante": "656", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "154", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXX", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "655", "co_demandante": "2370", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "155", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "657", "co_demandante": "658", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "157", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXXI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "657", "co_demandante": "2394", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "158", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "657", "co_demandante": "3140", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "159", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "659", "co_demandante": "661", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "161", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXXII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "660", "co_demandante": "662", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "94", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "660", "co_demandante": "1422", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "95", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "663", "co_demandante": "665", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "97", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XIII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "663", "co_demandante": "1537", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "98", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "663", "co_demandante": "1854", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "99", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "664", "co_demandante": "1398", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "163", "ds_nome": "RA-XXXIII - CHEFIA DE GABINETE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "666", "co_demandante": "667", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "101", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XIV", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "666", "co_demandante": "3144", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "102", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "666", "co_demandante": "2041", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "103", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "668", "co_demandante": "669", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "105", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XV", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "668", "co_demandante": "1838", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "106", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "668", "co_demandante": "2867", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "107", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "668", "co_demandante": "3119", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "108", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "668", "co_demandante": "3303", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "109", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE SINDIC\u00c2NCIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "670", "co_demandante": "671", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "111", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XVI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "670", "co_demandante": "1478", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "112", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "672", "co_demandante": "673", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "114", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XVII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "674", "co_demandante": "675", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "116", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XVIII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "674", "co_demandante": "1440", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "117", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "676", "co_demandante": "677", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "28", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "676", "co_demandante": "678", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "29", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SUAG", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "678", "co_demandante": "1493", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "30", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "679", "co_demandante": "605", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "3", "ds_nome": "Mesa Diretora", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "679", "co_demandante": "1227", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "11", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "679", "co_demandante": "1125", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "12", "ds_nome": "Fundo de Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade dos Deputados Distritais e Servidores da C\u00e2mara Legislativa", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "FASCAL", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "681", "co_demandante": "683", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "6", "ds_nome": "Secretaria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "684", "co_demandante": "685", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "33", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "684", "co_demandante": "2211", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "34", "ds_nome": "Secretaria Executiva Institucional", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "684", "co_demandante": "2677", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "35", "ds_nome": "COMIT\u00ca DE GEST\u00c3O DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "684", "co_demandante": "3417", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "36", "ds_nome": "COMIT\u00ca DE GEST\u00c3O INTEGRADA DO TERRIT\u00d3RIO DO DISTRITO FEDERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "684", "co_demandante": "689", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "37", "ds_nome": "Comit\u00ea Intersecretarial de An\u00e1lise da Aplica\u00e7\u00e3o da Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "684", "co_demandante": "686", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "38", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SUAG", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "684", "co_demandante": "3317", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "42", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE AN\u00c1LISE DE POL\u00cdTICAS GOVERNAMENTAIS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "684", "co_demandante": "1938", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "44", "ds_nome": "Subsecretaria de Atos Oficiais", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "ATOS", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "684", "co_demandante": "688", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "45", "ds_nome": "Subsecretaria de Inova\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "684", "co_demandante": "1190", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "46", "ds_nome": "ARQUIVO P\u00daBLICO DO DISTRITO FEDERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "686", "co_demandante": "1736", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "39", "ds_nome": "UNIDADE DE AVALIA\u00c7\u00c3O E GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "686", "co_demandante": "3218", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "41", "ds_nome": "ASSESSORIA ESPECIAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "1865", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "165", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "1712", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "183", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA DE ACOMPANHAMENTO ECON\u00d4MICO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "793", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "186", "ds_nome": "Secretaria Executiva de Gest\u00e3o Administrativa", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEGA", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "703", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "201", "ds_nome": "Secretaria Executiva de Fazenda", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "1843", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "258", "ds_nome": "COMIT\u00ca GESTOR DO PLANO DE CAPACITA\u00c7\u00c3O E EDUCA\u00c7\u00c3O CONTINUADA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "2209", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "259", "ds_nome": "COMIT\u00ca GESTOR DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "692", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "260", "ds_nome": "Unidade de Corregedoria", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "702", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "261", "ds_nome": "Secretaria Executiva de Planejamento", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "1208", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "262", "ds_nome": "CONSELHO DE GEST\u00c3O DAS ORGANIZA\u00c7\u00d5ES SOCIAIS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "1495", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "263", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "693", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "264", "ds_nome": "Tribunal Administrativo de Recursos Fiscais", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "TARF", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "2081", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "268", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA DE VALORIZA\u00c7\u00c3O E QUALIDADE DE VIDA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "3405", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "281", "ds_nome": "CONSELHO DA MEDALHA DO M\u00c9RITO GDF-ECONOMIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "1110", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "282", "ds_nome": "Instituto de Previd\u00eancia dos Servidores", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "IPREV", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "1119", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "287", "ds_nome": "Funda\u00e7\u00e3o de Previd\u00eancia Complementar dos Servidores", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DFPREVICOM", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "1076", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "292", "ds_nome": "PROFLORA S.A. - Florestamento e Reflorestamento - Em Liquida\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "PROFLORA S.A.", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "1069", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "294", "ds_nome": "Companhia de Planejamento do Distrito Federal", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CODEPLAN", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "831", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "303", "ds_nome": "Banco de Bras\u00edlia S/A", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "BRB", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "1074", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "352", "ds_nome": "Sociedade de Abastecimento de Bras\u00edlia - Em Liquida\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SAB", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "1831", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "355", "ds_nome": "DF GEST\u00c3O DE ATIVOS S.A.", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DF GEST\u00c3O", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "3139", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "357", "ds_nome": "INSTITUTO DE ASSIST\u00caNCIA A SA\u00daDE DOS SERVIDORES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "INAS", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "693", "co_demandante": "694", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "265", "ds_nome": "Diretoria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DIREX", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "694", "co_demandante": "695", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "266", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Suporte \u00e0s Atividades Plen\u00e1rias", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "GSAP", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "695", "co_demandante": "696", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "267", "ds_nome": "N\u00facleo de Apoio Administrativo", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "1134", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "441", "ds_nome": "Secretaria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "3300", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "443", "ds_nome": "ASSESSORIA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "701", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "444", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SUAG", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "717", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "450", "ds_nome": "Subsecretaria de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "718", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "451", "ds_nome": "Subsecretaria de Educa\u00e7\u00e3o Inclusiva e Integral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "720", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "452", "ds_nome": "Subsecretaria de Forma\u00e7\u00e3o Continuada dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "722", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "453", "ds_nome": "Subsecretaria de Gest\u00e3o de Pessoas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "727", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "463", "ds_nome": "Subsecretaria de Infraestrutura Escolar", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "737", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "465", "ds_nome": "Subsecretaria de Planejamento, Acompanhamento e Avalia\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "3454", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "467", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE APOIO \u00c0S POL\u00cdTICAS EDUCACIONAIS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "1189", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "468", "ds_nome": "CORREGEDORIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "698", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "470", "ds_nome": "Conselho de Educa\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "1511", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "471", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "740", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "472", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Brazl\u00e2ndia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "746", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "473", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Ceil\u00e2ndia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "748", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "474", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Planaltina", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "751", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "475", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Samambaia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "753", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "476", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Santa Maria", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "756", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "477", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "758", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "478", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Sobradinho", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "761", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "479", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Taguatinga", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "763", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "480", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Gama", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "764", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "481", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Guar\u00e1", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "765", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "482", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do N\u00facleo Bandeirante", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "766", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "483", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Parano\u00e1", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "768", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "484", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Plano Piloto", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "770", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "485", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Recanto das Emas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "1113", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "487", "ds_nome": "Funda\u00e7\u00e3o Universidade Aberta", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "FUNAB", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "699", "co_demandante": "1523", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "273", "ds_nome": "DIRETORIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "699", "co_demandante": "1139", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "274", "ds_nome": "FUNDO DE MELHORIA DA GEST\u00c3O P\u00daBLICA - PR\u00d3 GEST\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "699", "co_demandante": "1228", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "276", "ds_nome": "ESCOLA SUPERIOR DE GEST\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "ESG", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "699", "co_demandante": "700", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "279", "ds_nome": "Unidade do Fundo Pr\u00f3-Gest\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "699", "co_demandante": "1241", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "280", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE SELE\u00c7\u00c3O DO PROGRAMA DE BOLSAS DE ESTUDO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "701", "co_demandante": "1204", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "445", "ds_nome": "DIRETORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "701", "co_demandante": "715", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "446", "ds_nome": "Comiss\u00e3o Permanente de Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "701", "co_demandante": "716", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "447", "ds_nome": "Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "701", "co_demandante": "1770", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "448", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE GERENCIAMENTO DE SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "701", "co_demandante": "3126", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "449", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "703", "co_demandante": "704", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "202", "ds_nome": "Subsecretaria da Receita", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "703", "co_demandante": "779", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "254", "ds_nome": "Subsecretaria do Tesouro", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "703", "co_demandante": "783", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "256", "ds_nome": "Subsecretaria de Contabilidade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "704", "co_demandante": "1459", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "203", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DO ISS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "704", "co_demandante": "705", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "205", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Cadastro, Escritura\u00e7\u00e3o e Documentos Fiscais Digitais", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "704", "co_demandante": "710", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "210", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Cobran\u00e7a Tribut\u00e1ria", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "704", "co_demandante": "719", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "218", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Atendimento ao Contribuinte", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "704", "co_demandante": "734", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "226", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "704", "co_demandante": "749", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "238", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Tributos Diretos", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "704", "co_demandante": "3327", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "242", "ds_nome": "CENTRO DE GEST\u00c3O DE MALHA E PROGRAMA\u00c7\u00c3O FISCAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "704", "co_demandante": "767", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "246", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Tributa\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "705", "co_demandante": "707", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "206", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Escritura\u00e7\u00e3o e Documentos Fiscais Digitais", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "705", "co_demandante": "708", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "207", "ds_nome": "Ger\u00eancia do Programa Nota Legal", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "705", "co_demandante": "709", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "208", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Cadastro Fiscal", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "709", "co_demandante": "1191", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "209", "ds_nome": "N\u00daCLEO DE GEST\u00c3O DE SISTEMAS DO CADASTRO FISCAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "710", "co_demandante": "711", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "211", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Gest\u00e3o do Rito Especial", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "710", "co_demandante": "712", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "212", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Cobran\u00e7a Tribut\u00e1ria", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "710", "co_demandante": "713", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "215", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Controle da Arrecada\u00e7\u00e3o e do Cadastro da D\u00edvida Ativa", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "710", "co_demandante": "714", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "217", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Cobran\u00e7a Especializada", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "712", "co_demandante": "2312", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "213", "ds_nome": "FUNDO DE MODERNIZA\u00c7\u00c3O E REAPARELHAMENTO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O FAZEND\u00c1RIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "FUNDAF", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "712", "co_demandante": "2313", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "214", "ds_nome": "FUNDO DA RECEITA TRIBUT\u00c1RIA DO DISTRITO FEDERAL - PR\u00d3 RECEITA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "PR\u00d3 RECEITA", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "713", "co_demandante": "1524", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "216", "ds_nome": "N\u00daCLEO DE RESTITUI\u00c7\u00c3O DE TRIBUTOS DIRETOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "719", "co_demandante": "721", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "219", "ds_nome": "Ag\u00eancia de Atendimento Remoto da Receita", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "719", "co_demandante": "723", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "220", "ds_nome": "Ag\u00eancia de Atendimento da Receita - Bras\u00edlia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "719", "co_demandante": "724", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "221", "ds_nome": "Ag\u00eancia de Atendimento da Receita - Taguatinga", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "719", "co_demandante": "728", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "222", "ds_nome": "Ag\u00eancia de Atendimento da Receita - Ceil\u00e2ndia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "719", "co_demandante": "729", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "223", "ds_nome": "Ag\u00eancia de Atendimento da Receita - SIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "719", "co_demandante": "731", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "224", "ds_nome": "Ag\u00eancia de Atendimento da Receita - Gama", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "719", "co_demandante": "732", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "225", "ds_nome": "Ag\u00eancia de Atendimento da Receita - Planaltina", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "722", "co_demandante": "725", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "454", "ds_nome": "Diretoria de Pagamento de Pessoas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "722", "co_demandante": "1680", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "458", "ds_nome": "DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE SERVIDORES EFETIVOS E TEMPOR\u00c1RIOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "722", "co_demandante": "1646", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "460", "ds_nome": "DIRETORIA DE CADASTRO FUNCIONAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "725", "co_demandante": "726", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "455", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Pagamento", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "725", "co_demandante": "1334", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "456", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE CONSIGNA\u00c7\u00c3O E BENEF\u00cdCIOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "725", "co_demandante": "3197", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "457", "ds_nome": "N\u00daCLEO DE PAGAMENTO DE APOSENTADOS E PENSIONISTAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "727", "co_demandante": "1373", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "464", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE CHAMADA P\u00daBLICA PARA AQUISI\u00c7\u00c3O DE G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS DIRETAMENTE DA AGRICULTURA FAMILIAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "734", "co_demandante": "735", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "227", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Controle de Processos Administrativos Fiscais", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "734", "co_demandante": "736", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "228", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Auditoria Tribut\u00e1ria", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "734", "co_demandante": "738", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "229", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Monitoramento e Auditorias Especiais", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "734", "co_demandante": "1126", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "231", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE MERCADORIAS EM TR\u00c2NSITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "737", "co_demandante": "1234", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "466", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE SELE\u00c7\u00c3O DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "738", "co_demandante": "3389", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "230", "ds_nome": "N\u00daCLEO DE AN\u00c1LISE DE PROCESSOS DE RESTITUI\u00c7\u00c3O E RESSARCIMENTO DE TRIBUTOS INDIRETOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "749", "co_demandante": "3330", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "239", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE GEST\u00c3O DOS IMPOSTOS DE TRANSMISS\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "749", "co_demandante": "3329", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "240", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE GEST\u00c3O DO IPVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "749", "co_demandante": "3328", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "241", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE GEST\u00c3O DE TRIBUTOS IMOBILI\u00c1RIOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "767", "co_demandante": "769", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "247", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Julgamento do Contencioso Administrativo-Fiscal", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "767", "co_demandante": "771", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "248", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Legisla\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "767", "co_demandante": "772", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "249", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Controle e Acompanhamento de Processos Especiais", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "767", "co_demandante": "778", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "253", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Esclarecimento de Normas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "770", "co_demandante": "3058", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "486", "ds_nome": "UNIDADE REGIONAL DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "772", "co_demandante": "777", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "250", "ds_nome": "N\u00facleo de Processos Especiais", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "772", "co_demandante": "3326", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "251", "ds_nome": "N\u00daCLEO DE BENEF\u00cdCIOS FISCAIS DE TRIBUTOS INDIRETOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "772", "co_demandante": "3371", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "252", "ds_nome": "N\u00daCLEO DE IMUNIDADES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "779", "co_demandante": "781", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "255", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o da Gest\u00e3o Financeira", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "1400", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "360", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE ACOMPANHAMENTO DE CONTRATO DE GEST\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "807", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "361", "ds_nome": "Conselho de Sa\u00fade do Distrito Federal", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "1379", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "366", "ds_nome": "COLEGIADO DE GEST\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "791", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "367", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "792", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "369", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "790", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "372", "ds_nome": "Subsecretaria de Planejamento em Sa\u00fade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "787", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "373", "ds_nome": "Subsecretaria de Vigil\u00e2ncia a Sa\u00fade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "785", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "379", "ds_nome": "Secretaria Adjunta de Assist\u00eancia a Sa\u00fade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "784", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "380", "ds_nome": "Secretaria Adjunta de Gest\u00e3o em Sa\u00fade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "802", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "381", "ds_nome": "Subsecretaria de Gest\u00e3o de Pessoas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "789", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "391", "ds_nome": "Subsecretaria de Aten\u00e7\u00e3o Integral a Sa\u00fade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "804", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "392", "ds_nome": "Subsecretaria de Log\u00edstica em Sa\u00fade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "805", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "393", "ds_nome": "Subsecretaria de Infraestrutura em Sa\u00fade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "833", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "394", "ds_nome": "Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Central", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "834", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "395", "ds_nome": "Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Centro-Sul", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "835", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "396", "ds_nome": "Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Leste", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "836", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "397", "ds_nome": "Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Norte", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "837", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "398", "ds_nome": "Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Oeste", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "838", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "399", "ds_nome": "Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Sudoeste", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "839", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "400", "ds_nome": "Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Sul", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "786", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "401", "ds_nome": "Controladoria Setorial da Sa\u00fade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "813", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "416", "ds_nome": "Complexo Regulador em Sa\u00fade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "823", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "418", "ds_nome": "Hospital de Apoio de Bras\u00edlia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "827", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "420", "ds_nome": "Hospital Materno Infantil Dr Antonio Lisboa", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "829", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "422", "ds_nome": "Hospital S\u00e3o Vicente de Paulo", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "809", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "424", "ds_nome": "Fundo de Sa\u00fade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "3213", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "426", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O ESPECIAL DE GEST\u00c3O DE CONTRATOS E SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "1108", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "427", "ds_nome": "Funda\u00e7\u00e3o de Ensino e Pesquisa em Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "FEPECS", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "1118", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "434", "ds_nome": "Funda\u00e7\u00e3o Hemocentro de Bras\u00edlia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "FHB", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "2212", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "439", "ds_nome": "INSTITUTO DE GEST\u00c3O ESTRAT\u00c9GICA DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "IGES/DF", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "783", "co_demandante": "788", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "257", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Tomada de Contas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "786", "co_demandante": "1845", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "402", "ds_nome": "2\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "786", "co_demandante": "3187", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "403", "ds_nome": "3\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "786", "co_demandante": "1136", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "404", "ds_nome": "4\u00b0 Comiss\u00e3o de processo disciplinar", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "786", "co_demandante": "3397", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "405", "ds_nome": "5\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "786", "co_demandante": "1368", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "406", "ds_nome": "6\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "786", "co_demandante": "1369", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "407", "ds_nome": "7\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "786", "co_demandante": "1959", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "408", "ds_nome": "9\u00aa Comiss\u00e3o de Processo Disciplinar", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "786", "co_demandante": "1377", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "409", "ds_nome": "10\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "786", "co_demandante": "1740", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "410", "ds_nome": "12\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "786", "co_demandante": "3443", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "411", "ds_nome": "13\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "786", "co_demandante": "3115", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "412", "ds_nome": "16\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "786", "co_demandante": "3268", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "413", "ds_nome": "21\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCEDIMENTO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "786", "co_demandante": "3222", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "414", "ds_nome": "24\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCEDIMENTO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "786", "co_demandante": "3207", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "415", "ds_nome": "26\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "787", "co_demandante": "1315", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "374", "ds_nome": "DIRETORIA DE VIGIL\u00c2NCIA SANIT\u00c1RIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "787", "co_demandante": "1748", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "375", "ds_nome": "DIRETORIA DE VIGIL\u00c2NCIA AMBIENTAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "787", "co_demandante": "2119", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "376", "ds_nome": "DIRETORIA DE VIGIL\u00c2NCIA EPIDEMIOL\u00d3GICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "787", "co_demandante": "2128", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "377", "ds_nome": "DIRETORIA DE SA\u00daDE DO TRABALHADOR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "787", "co_demandante": "3288", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "378", "ds_nome": "DIRETORIA DO LABORAT\u00d3RIO CENTRAL DE SA\u00daDE P\u00daBLICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "791", "co_demandante": "3148", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "368", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O ESPECIAL DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "792", "co_demandante": "1170", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "370", "ds_nome": "Diretoria de Aquisi\u00e7\u00f5es", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "793", "co_demandante": "794", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "187", "ds_nome": "Subsecretaria de Gest\u00e3o de Pessoas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "793", "co_demandante": "819", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "188", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SUAG", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "795", "co_demandante": "796", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "167", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Licita\u00e7\u00f5es", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "795", "co_demandante": "797", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "169", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de An\u00e1lise de Compras", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "795", "co_demandante": "801", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "172", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Gest\u00e3o de Suprimentos", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "795", "co_demandante": "812", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "176", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Planejamento e Moderniza\u00e7\u00e3o de Licita\u00e7\u00f5es", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "796", "co_demandante": "1824", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "168", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "797", "co_demandante": "798", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "170", "ds_nome": "Diretoria de An\u00e1lise de Projetos", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "797", "co_demandante": "800", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "171", "ds_nome": "Diretoria de Pesquisa de Mercado", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "801", "co_demandante": "803", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "173", "ds_nome": "Diretoria de Sistema de Registro de Pre\u00e7os", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "801", "co_demandante": "806", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "174", "ds_nome": "Diretoria de Gest\u00e3o de Almoxarifado", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "802", "co_demandante": "1132", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "382", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o de Profissionais", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "802", "co_demandante": "1194", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "389", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE INOVA\u00c7\u00c3O E GEST\u00c3O DO CONHECIMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "806", "co_demandante": "808", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "175", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Acompanhamento de Almoxarifado", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "807", "co_demandante": "1968", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "362", "ds_nome": "CONSELHO REGIONAL DE SA\u00daDE DO RIACHO FUNDO I", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "807", "co_demandante": "2219", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "363", "ds_nome": "CONSELHO REGIONAL DE SA\u00daDE DE BRAZL\u00c2NDIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "807", "co_demandante": "2220", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "364", "ds_nome": "CONSELHO REGIONAL DE SA\u00daDE DO GAMA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "807", "co_demandante": "3248", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "365", "ds_nome": "CONSELHO REGIONAL DE SA\u00daDE DO RIACHO FUNDO II", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "809", "co_demandante": "810", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "425", "ds_nome": "Diretoria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "812", "co_demandante": "816", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "177", "ds_nome": "Diretoria de Planejamento e Projetos", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "812", "co_demandante": "817", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "178", "ds_nome": "Diretoria de Automa\u00e7\u00e3o de Projetos", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "813", "co_demandante": "814", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "417", "ds_nome": "Diretoria Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "819", "co_demandante": "822", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "189", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Or\u00e7amento e Finan\u00e7as", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "819", "co_demandante": "824", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "190", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "819", "co_demandante": "2599", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "194", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O INTERNA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "819", "co_demandante": "3103", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "198", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O DOCUMENTAL, INFORMA\u00c7\u00c3O E CONHECIMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "819", "co_demandante": "2113", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "200", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE PROCESSO ADMINISTRATIVO DE RESPONSABILIZA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "823", "co_demandante": "825", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "419", "ds_nome": "Diretoria Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "824", "co_demandante": "826", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "191", "ds_nome": "Diretoria de Gest\u00e3o de Pessoas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "826", "co_demandante": "2909", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "192", "ds_nome": "DIRETORIA DE REGISTROS FINANCEIROS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "827", "co_demandante": "828", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "421", "ds_nome": "DIRETORIA GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "829", "co_demandante": "830", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "423", "ds_nome": "Diretoria Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "3092", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "304", "ds_nome": "DIRETORIA EXECUTIVA DE CONTROLE E RISCOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "2161", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "305", "ds_nome": "DIRETORIA EXECUTIVA DE PESSOAS, ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E RETAGUARDA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "2172", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "311", "ds_nome": "DIRETORIA DE ATACADO E GOVERNO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "1183", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "313", "ds_nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "1290", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "314", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "1213", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "315", "ds_nome": "DIRETORIA JUR\u00cdDICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "1010", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "316", "ds_nome": "Diretoria de Gest\u00e3o de Pessoas e Administra\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "1271", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "317", "ds_nome": "DIRETORIA DE SERVI\u00c7OS E PRODUTOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "2146", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "321", "ds_nome": "DIRETORIA EXECUTIVA DE VAREJO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "2277", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "324", "ds_nome": "DIRETORIA COLEGIADA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "1017", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "325", "ds_nome": "Superintend\u00eancia de Marketing", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "1255", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "326", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "1256", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "327", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE PRODUTOS E SERVI\u00c7OS BANC\u00c1RIOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "1015", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "328", "ds_nome": "Superintend\u00eancia de Governo", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "1011", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "329", "ds_nome": "Superintend\u00eancia de Administra\u00e7\u00e3o de Material, Patrim\u00f4nio e Servi\u00e7os Gerais", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "1489", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "332", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE GEST\u00c3O DE CANAIS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "1021", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "334", "ds_nome": "BRB - Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimento S/A.", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "BRB-CRED", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "3056", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "337", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE ESTRAT\u00c9GIA E DESENVOLVIMENTO DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "1025", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "338", "ds_nome": "BRB - Card", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "BRB-CARD", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "1044", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "343", "ds_nome": "BRB - Distribuidora de T\u00edtulos e Valores Mobili\u00e1rios S.A.", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "BRB - DIST", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "1046", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "344", "ds_nome": "BRB - Administradora e Corretora de Seguros S.A.", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "BRB Seguros", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "3116", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "349", "ds_nome": "BRB SERVI\u00c7OS S.A.", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "840", "co_demandante": "842", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "851", "ds_nome": "Secretaria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "840", "co_demandante": "2087", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "852", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ECONOMIA CRIATIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "840", "co_demandante": "843", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "853", "ds_nome": "Subsecretaria de Fomento e Incentivo Cultural", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "840", "co_demandante": "841", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "856", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SUAG", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "840", "co_demandante": "1904", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "858", "ds_nome": "Subsecretaria de Difus\u00e3o e Diversidade Cultural", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "840", "co_demandante": "845", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "859", "ds_nome": "Conselho de Cultura", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "840", "co_demandante": "2118", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "860", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "840", "co_demandante": "1406", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "861", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE AFERI\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO PROMOCIONAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "841", "co_demandante": "3235", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "857", "ds_nome": "DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "843", "co_demandante": "844", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "854", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Fundo de Apoio \u00e0 Cultura", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "844", "co_demandante": "1418", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "855", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "846", "co_demandante": "2286", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "492", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "846", "co_demandante": "848", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "494", "ds_nome": "CHEFIA DE GABINETE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "846", "co_demandante": "1531", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "495", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA DE GEST\u00c3O INTEGRADA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "846", "co_demandante": "3242", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "503", "ds_nome": "FUNDO DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "846", "co_demandante": "2369", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "505", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ELEITORAL DAS ELEI\u00c7\u00d5ES DOS CONSELHOS COMUNIT\u00c1RIOS DE SEGURAN\u00c7A", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "846", "co_demandante": "2336", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "506", "ds_nome": "CONSELHO DISTRITAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "846", "co_demandante": "865", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "508", "ds_nome": "CONSELHO PENITENCI\u00c1RIO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "COPEN", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "846", "co_demandante": "873", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "511", "ds_nome": "CONSELHO DE TR\u00c2NSITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CONTRANDIF", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "846", "co_demandante": "1312", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "512", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE DISCIPLINA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "846", "co_demandante": "1166", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "513", "ds_nome": "Casa Militar", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CM", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "846", "co_demandante": "849", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "514", "ds_nome": "Pol\u00edcia Militar do Distrito Federal", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "PMDF", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "846", "co_demandante": "858", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "525", "ds_nome": "Corpo de Bombeiros Militar", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CBMDF", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "846", "co_demandante": "877", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "544", "ds_nome": "POL\u00cdCIA CIVIL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "PCDF", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "846", "co_demandante": "1117", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "556", "ds_nome": "Departamento de Tr\u00e2nsito", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DETRAN", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "849", "co_demandante": "2122", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "515", "ds_nome": "ESTADO MAIOR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "849", "co_demandante": "851", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "516", "ds_nome": "Departamento de Gest\u00e3o de Pessoal", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DGP", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "849", "co_demandante": "854", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "518", "ds_nome": "Departamento de Log\u00edstica e Finan\u00e7as", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DLF", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "849", "co_demandante": "855", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "521", "ds_nome": "Departamento de Sa\u00fade e Assist\u00eancia ao Pessoal", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DSAP", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "849", "co_demandante": "1872", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "523", "ds_nome": "CONSELHO DE DISCIPLINA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "849", "co_demandante": "2977", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "524", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "850", "co_demandante": "3442", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "497", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE PLANEJAMENTO, LICITA\u00c7\u00d5ES E COMPRA DIRETA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "850", "co_demandante": "852", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "498", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Licita\u00e7\u00f5es, Contratos e Conv\u00eanios", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CLCC", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "850", "co_demandante": "853", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "499", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Planejamento de Aquisi\u00e7\u00f5es e Contrata\u00e7\u00f5es", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CPAC", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "851", "co_demandante": "856", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "517", "ds_nome": "Diretoria de Veteranos, Pensionistas e Civis", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DIPC", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "854", "co_demandante": "1295", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "519", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "855", "co_demandante": "1781", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "522", "ds_nome": "DIRETORIA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DE CONTRATOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DPGC", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "858", "co_demandante": "3258", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "526", "ds_nome": "CORREGEDORIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "858", "co_demandante": "2261", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "527", "ds_nome": "CONTROLADORIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "858", "co_demandante": "2137", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "528", "ds_nome": "CONSELHO DO FUNDO DE MODERNIZA\u00c7\u00c3O, MANUTEN\u00c7\u00c3O E REEQUIPAMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "858", "co_demandante": "859", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "529", "ds_nome": "Subcomando Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "858", "co_demandante": "874", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "543", "ds_nome": "Comiss\u00e3o Permanente de Concursos", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "859", "co_demandante": "864", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "530", "ds_nome": "Departamento de Administra\u00e7\u00e3o, Log\u00edstica e Financeira", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "859", "co_demandante": "861", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "534", "ds_nome": "Departamento de Recursos Humanos", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "859", "co_demandante": "869", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "539", "ds_nome": "Departamento de Seguran\u00e7a Contra Inc\u00eandio", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "861", "co_demandante": "860", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "535", "ds_nome": "Diretoria de Gest\u00e3o de Pessoal", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "861", "co_demandante": "862", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "536", "ds_nome": "Diretoria de Inativos e Pensionistas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "861", "co_demandante": "863", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "537", "ds_nome": "Diretoria de Sa\u00fade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "863", "co_demandante": "1239", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "538", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE CREDENCIAMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "864", "co_demandante": "866", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "531", "ds_nome": "Diretoria de Or\u00e7amento e Finan\u00e7as", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "864", "co_demandante": "867", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "532", "ds_nome": "Diretoria de Contrata\u00e7\u00f5es e Aquisi\u00e7\u00f5es", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "864", "co_demandante": "868", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "533", "ds_nome": "Diretoria de Materiais e Servi\u00e7os", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "865", "co_demandante": "2005", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "509", "ds_nome": "N\u00daCLEO DE ACOMPANHAMENTO DE FUNDOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "865", "co_demandante": "2006", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "510", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "869", "co_demandante": "870", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "540", "ds_nome": "Diretoria de Vistorias", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "869", "co_demandante": "871", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "541", "ds_nome": "Diretoria de Estudos e An\u00e1lise de Projetos", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "869", "co_demandante": "872", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "542", "ds_nome": "Diretoria de Investiga\u00e7\u00e3o de Inc\u00eandio", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "877", "co_demandante": "878", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "545", "ds_nome": "DIRE\u00c7\u00c3O GERAL ADJUNTA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DG", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "877", "co_demandante": "879", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "546", "ds_nome": "DEPARTAMENTO DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DGP", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "877", "co_demandante": "1815", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "547", "ds_nome": "DEPARTAMENTO DE ATIVIDADES ESPECIAIS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "877", "co_demandante": "1454", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "549", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "877", "co_demandante": "882", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "550", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CPL", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "877", "co_demandante": "1792", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "551", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE ALIENA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "877", "co_demandante": "880", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "552", "ds_nome": "DEPARTAMENTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DAG", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "877", "co_demandante": "881", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "554", "ds_nome": "ESCOLA SUPERIOR DE POL\u00cdCIA CIVIL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "ESPC", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "877", "co_demandante": "3084", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "555", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO FUNDO DE MODERNIZA\u00c7\u00c3O, MANUTEN\u00c7\u00c3O E REEQUIPAMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "880", "co_demandante": "3118", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "553", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE APURA\u00c7\u00c3O DE INADIMPLEMENTO CONTRATUAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "883", "co_demandante": "884", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1027", "ds_nome": "CHEFIA DE GABINETE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "883", "co_demandante": "1943", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1028", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "883", "co_demandante": "888", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1029", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ATENDIMENTO AO TRABALHADOR E EMPREGADOR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "883", "co_demandante": "1688", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1030", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "883", "co_demandante": "1705", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1033", "ds_nome": "CONSELHO DE TRABALHO, EMPREGO E RENDA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "883", "co_demandante": "3363", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1034", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "883", "co_demandante": "1951", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1035", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE LOCA\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEIS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "883", "co_demandante": "1329", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1036", "ds_nome": "FUNDO PARA GERA\u00c7\u00c3O DE EMPREGO E RENDA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "883", "co_demandante": "3141", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1038", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "889", "co_demandante": "890", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "578", "ds_nome": "CHEFIA DE GABINETE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "889", "co_demandante": "3215", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "579", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "889", "co_demandante": "1455", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "580", "ds_nome": "ASSESSORIA JUR\u00cdDICO LEGISLATIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "889", "co_demandante": "894", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "581", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE OPERA\u00c7\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "889", "co_demandante": "1288", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "582", "ds_nome": "Subsecretaria de Arrecada\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Controle de Gratuidades", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "889", "co_demandante": "1351", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "584", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE TERMINAIS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "889", "co_demandante": "896", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "586", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O, AUDITORIA E CONTROLE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "889", "co_demandante": "1178", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "590", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "889", "co_demandante": "1613", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "596", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE SERVI\u00c7OS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "889", "co_demandante": "1245", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "598", "ds_nome": "JUNTA ADMINISTRATIVA DE RECURSOS DE INFRA\u00c7\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "889", "co_demandante": "3344", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "599", "ds_nome": "CONSELHO DE TRANSPORTE P\u00daBLICO COLETIVO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "889", "co_demandante": "1463", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "600", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO E DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "889", "co_demandante": "1116", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "601", "ds_nome": "Departamento de Estradas de Rodagem", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DER", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "889", "co_demandante": "1048", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "619", "ds_nome": "Sociedade de Transportes Coletivos de Bras\u00edlia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "TCB", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "889", "co_demandante": "1081", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "624", "ds_nome": "Companhia do Metropolitano", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "METR\u00d4/DF", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "892", "co_demandante": "1217", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "912", "ds_nome": "CHEFIA DE GABINETE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "892", "co_demandante": "2124", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "913", "ds_nome": "UNIDADE DE CORREI\u00c7\u00c3O E TOMADA DE CONTAS ESPECIAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "892", "co_demandante": "1301", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "914", "ds_nome": "Secretaria Adjunta de Desenvolvimento Social", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "892", "co_demandante": "2239", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "915", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "892", "co_demandante": "1574", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "925", "ds_nome": "C\u00c2MARA INTERSETORIAL DE SEGURAN\u00c7A ALIMENTAR E NUTRICIONAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "892", "co_demandante": "899", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "926", "ds_nome": "Conselho de Assist\u00eancia Social", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CAS", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "892", "co_demandante": "1539", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "928", "ds_nome": "CONSELHO DE SEGURAN\u00c7A ALIMENTAR E NUTRICIONAL DO DISTRITO FEDERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "892", "co_demandante": "1721", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "930", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE TOMADA DE CONTAS ESPECIAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "892", "co_demandante": "2252", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "931", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE SELE\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "893", "co_demandante": "898", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "917", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "893", "co_demandante": "2083", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "919", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00d5ES, CONTRATOS E CONV\u00caNIOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "893", "co_demandante": "897", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "921", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Administrativa", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "896", "co_demandante": "1220", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "587", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE AUDITORIAS E SAN\u00c7\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "898", "co_demandante": "1429", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "918", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO E DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "899", "co_demandante": "1731", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "927", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "1510", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "779", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "1358", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "780", "ds_nome": "Subsecretaria de Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEAGRI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "901", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "781", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEAGRI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "902", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "787", "ds_nome": "Subsecretaria de Defesa Agropecu\u00e1ria", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEAGRI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "1342", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "791", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE POL\u00cdTICAS SOCIAIS RURAIS, ABASTECIMENTO E COMERCIALIZA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "1299", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "795", "ds_nome": "CONSELHO DE POL\u00cdTICA DE DESENVOLVIMENTO RURAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "1348", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "797", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "1300", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "798", "ds_nome": "FUNDO DE DESENVOLVIMENTO RURAL DO DISTRITO FEDERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "2059", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "802", "ds_nome": "FUNDO DISTRITAL DE DESENVOLVIMENTO RURAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "2057", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "805", "ds_nome": "FUNDO DISTRITAL DE SANIDADE ANIMAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "1396", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "807", "ds_nome": "CONSELHO DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O DAS \u00c1REAS P\u00daBLICAS RURAIS DO DISTRITO FEDERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "1405", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "808", "ds_nome": "CENTRAL DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O DE TERRAS P\u00daBLICAS DO DISTRITO FEDERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "1545", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "809", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "1518", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "810", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "2232", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "811", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "3129", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "812", "ds_nome": "CONSELHO DE POL\u00cdTICA DE ASSENTAMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "2935", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "813", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE SELE\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "3157", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "814", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "3256", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "815", "ds_nome": "CONSELHO DE DESENVOLVIMENTO RURAL SUSTENT\u00c1VEL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "3400", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "816", "ds_nome": "COMIT\u00ca INTERNO DE GOVERNAN\u00c7A E GEST\u00c3O DE RISCOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "1038", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "817", "ds_nome": "Centrais de Abastecimento do Distrito Federal", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CEASA", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "1092", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "826", "ds_nome": "Empresa de Assist\u00eancia T\u00e9cnica e Extens\u00e3o Rural", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "EMATER", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "1078", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "830", "ds_nome": "SERVI\u00c7O SOCIAL AUT\u00d4NOMO PARQUE GRANJA DO TORTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "901", "co_demandante": "1444", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "782", "ds_nome": "DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "901", "co_demandante": "1640", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "784", "ds_nome": "DIRETORIA DE LOG\u00cdSTICA E APOIO OPERACIONAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "901", "co_demandante": "1214", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "786", "ds_nome": "COMISS\u00c3O T\u00c9CNICA PERMANENTE DE SELE\u00c7\u00c3O DOS ASSENTAMENTOS NO \u00c2MBITO DO PRAT-CTS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "902", "co_demandante": "903", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "788", "ds_nome": "Diretoria de Sanidade Agropecu\u00e1ria e Fiscaliza\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEAGRI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "902", "co_demandante": "1337", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "789", "ds_nome": "DIRETORIA DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE TR\u00c2NSITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "902", "co_demandante": "904", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "790", "ds_nome": "Diretoria de Inspe\u00e7\u00e3o de Produtos de Origem Vegetal e Animal", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEAGRI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "906", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "635", "ds_nome": "Secretaria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "940", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "636", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SUAG", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "907", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "642", "ds_nome": "Controladoria Setorial da Justi\u00e7a", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "1247", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "644", "ds_nome": "Subsecretaria do Sistema Socioeducativo", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "1332", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "645", "ds_nome": "Subsecretaria de Assuntos Funer\u00e1rios", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SUAF", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "932", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "646", "ds_nome": "Subsecretaria de Pol\u00edticas Para Idoso", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "933", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "649", "ds_nome": "Subsecretaria de Pol\u00edticas para Crian\u00e7as e Adolescentes", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "934", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "650", "ds_nome": "Subsecretaria de Enfrentamento \u00e0s Drogas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "935", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "651", "ds_nome": "Subsecretaria de Pol\u00edticas de Direitos Humanos e de Igualdade Racial", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "936", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "653", "ds_nome": "Subsecretaria de Moderniza\u00e7\u00e3o do Atendimento Imediato ao Cidad\u00e3o - Na Hora", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "941", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "655", "ds_nome": "Subsecretaria de Apoio a V\u00edtimas de Viol\u00eancia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "942", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "656", "ds_nome": "Unidade de Seguran\u00e7a Institucional", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "931", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "657", "ds_nome": "Comiss\u00e3o de \u00c9tica e Disciplina dos Conselhos Tutelares", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "1623", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "658", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE LOCA\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEIS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "912", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "659", "ds_nome": "Conselho de Defesa de Direitos da Pessoa com Defici\u00eancia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "917", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "661", "ds_nome": "Conselho de Direitos do Negro", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "909", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "663", "ds_nome": "Conselho de Pol\u00edtica sobre Drogas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "926", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "665", "ds_nome": "Conselho dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "921", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "670", "ds_nome": "Conselho Distrital de Promo\u00e7\u00e3o dos Direitos Humanos e Cidadania LGBT", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "1889", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "672", "ds_nome": "CONSELHO DISTRITAL DE PROMO\u00c7\u00c3O E DEFESA DOS DIREITOS HUMANOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "924", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "673", "ds_nome": "Conselho do Programa \u00e0s V\u00edtimas, Testemunhas e Familiares - Provita", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "1424", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "675", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "1114", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "676", "ds_nome": "Funda\u00e7\u00e3o de Amparo ao Trabalhador Preso", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "FUNAP", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "1164", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "682", "ds_nome": "Instituto de Defesa do Consumidor", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "PROCON", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "907", "co_demandante": "2275", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "643", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "908", "co_demandante": "929", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "648", "ds_nome": "Secretaria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CD IDOSO", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "909", "co_demandante": "930", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "664", "ds_nome": "Secretaria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CD DROGAS", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "910", "co_demandante": "911", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "834", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEACI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "912", "co_demandante": "913", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "660", "ds_nome": "Secretaria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CD DEFICI\u00caNCIA", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "915", "co_demandante": "3263", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "836", "ds_nome": "CHEFIA DE GABINETE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "915", "co_demandante": "2238", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "837", "ds_nome": "COMIT\u00ca DE GEST\u00c3O DA TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "915", "co_demandante": "916", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "838", "ds_nome": "Secretaria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SECTI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "915", "co_demandante": "1892", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "839", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "915", "co_demandante": "3177", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "840", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE A\u00c7\u00d5ES E PROJETOS ESTRUTURANTES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "915", "co_demandante": "1115", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "841", "ds_nome": "Funda\u00e7\u00e3o de Apoio \u00e0 Pesquisa", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "FAP", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "917", "co_demandante": "918", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "662", "ds_nome": "Secretaria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CD NEGRO", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "920", "co_demandante": "923", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "701", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "920", "co_demandante": "927", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "702", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "920", "co_demandante": "2519", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "704", "ds_nome": "CONSELHO DE SANEAMENTO B\u00c1SICO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "920", "co_demandante": "1382", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "705", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "920", "co_demandante": "3448", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "706", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "920", "co_demandante": "1024", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "707", "ds_nome": "Companhia de Saneamento Ambiental", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CAESB", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "920", "co_demandante": "1012", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "721", "ds_nome": "Companhia Energ\u00e9tica de Bras\u00edlia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CEB", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "920", "co_demandante": "1270", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "752", "ds_nome": "COMPANHIA BRASILIENSE DE G\u00c1S", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "920", "co_demandante": "1056", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "753", "ds_nome": "Companhia Urbanizadora da  Nova Capital do Brasil", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "NOVACAP", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "921", "co_demandante": "922", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "671", "ds_nome": "Secret\u00e1ria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CD LGBT", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "924", "co_demandante": "925", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "674", "ds_nome": "Secretaria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CD PROVITA", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "926", "co_demandante": "1434", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "666", "ds_nome": "FUNDO DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "926", "co_demandante": "928", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "668", "ds_nome": "Secretaria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CD ADOLESCENTE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "926", "co_demandante": "1583", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "669", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE SELE\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "927", "co_demandante": "3462", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "703", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "932", "co_demandante": "908", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "647", "ds_nome": "Conselho de Direitos do Idoso", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "935", "co_demandante": "2999", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "652", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE SELE\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "936", "co_demandante": "937", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "654", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Inova\u00e7\u00e3o e Tecnologia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "938", "co_demandante": "1340", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "846", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "938", "co_demandante": "1201", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "847", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "938", "co_demandante": "1436", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "848", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE CONCORR\u00caNCIA DE PUBLICIDADE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "938", "co_demandante": "3236", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "849", "ds_nome": "COMIT\u00ca DE GEST\u00c3O DA TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "940", "co_demandante": "1209", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "637", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "940", "co_demandante": "2035", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "640", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "940", "co_demandante": "2480", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "641", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "945", "co_demandante": "946", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1006", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "945", "co_demandante": "949", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1007", "ds_nome": "CHEFIA DE GABINETE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "945", "co_demandante": "2269", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1008", "ds_nome": "CONSELHO GESTOR DE PARCERIAS P\u00daBLICO/PRIVADAS \u2013 CGP", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "947", "co_demandante": "1767", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "864", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "947", "co_demandante": "3282", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "865", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA DE EMPREENDEDORISMO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "947", "co_demandante": "948", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "866", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SDE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "947", "co_demandante": "950", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "870", "ds_nome": "Subsecretaria de Apoio \u00e0s \u00c1reas de Desenvolvimento Econ\u00f4mico", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SDE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "947", "co_demandante": "1356", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "871", "ds_nome": "COMIT\u00ca DE FINANCIAMENTO \u00c0 ATIVIDADE PRODUTIVA DO DISTRITO FEDERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "947", "co_demandante": "3079", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "872", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE DISCIPLINA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "947", "co_demandante": "1894", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "873", "ds_nome": "COMIT\u00ca DE DESENVOLVIMENTO INDUSTRIAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "947", "co_demandante": "1393", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "874", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "947", "co_demandante": "1086", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "875", "ds_nome": "Companhia Imobili\u00e1ria de Bras\u00edlia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "TERRACAP", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "947", "co_demandante": "1650", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "902", "ds_nome": "PROGRAMA DE APOIO AO EMPREENDIMENTO PRODUTIVO DO DISTRITO FEDERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "947", "co_demandante": "1309", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "907", "ds_nome": "JUNTA COMERCIAL, INDUSTRIAL E SERVI\u00c7OS DO DISTRITO FEDERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "JUCIS", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "948", "co_demandante": "3283", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "867", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O INTERNA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "954", "co_demandante": "958", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "689", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "954", "co_demandante": "957", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "690", "ds_nome": "CHEFIA DE GABINETE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "954", "co_demandante": "964", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "691", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SUAG", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "954", "co_demandante": "3302", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "693", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE ATIVIDADES ECON\u00d4MICAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "954", "co_demandante": "963", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "694", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE OBRAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SUOB", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "954", "co_demandante": "961", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "695", "ds_nome": "UNIDADE DE INSTRU\u00c7\u00c3O E AN\u00c1LISE DE RECURSOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "UNIAR", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "954", "co_demandante": "1508", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "697", "ds_nome": "UNIDADE DE RECEITA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "954", "co_demandante": "1365", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "698", "ds_nome": "COMIT\u00ca GESTOR TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "954", "co_demandante": "1408", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "699", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO E DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "955", "co_demandante": "1381", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "764", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "955", "co_demandante": "956", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "765", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEJUV", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "959", "co_demandante": "960", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "965", "ds_nome": "Secretaria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEMA", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "959", "co_demandante": "962", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "966", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEMA", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "959", "co_demandante": "3082", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "967", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ASSUNTOS ESTRAT\u00c9GICOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "959", "co_demandante": "3446", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "968", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO FUNDO \u00daNICO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "959", "co_demandante": "1143", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "969", "ds_nome": "Conselho do Meio Ambiente do Distrito Federal", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "959", "co_demandante": "2154", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "972", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "959", "co_demandante": "1461", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "973", "ds_nome": "CONSELHO DE RECURSOS H\u00cdDRICOS DO DISTRITO FEDERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "959", "co_demandante": "1102", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "974", "ds_nome": "Ag\u00eancia Reguladora de \u00e1guas, Energia e Saneamento B\u00e1sico", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "ADASA", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "959", "co_demandante": "1111", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "981", "ds_nome": "Instituto do Meio Ambiente e dos Recursos H\u00eddricos", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "IBRAM", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "959", "co_demandante": "1233", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "992", "ds_nome": "Jardim Bot\u00e2nico de Bras\u00edlia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "JBB", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "959", "co_demandante": "1112", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "995", "ds_nome": "Funda\u00e7\u00e3o Jardim Zool\u00f3gico de Bras\u00edlia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "FJZB", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "959", "co_demandante": "1109", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "998", "ds_nome": "Servi\u00e7o de Limpeza Urbana", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SLU", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "961", "co_demandante": "1243", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "696", "ds_nome": "JUNTA DE AN\u00c1LISE RECURSOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "964", "co_demandante": "966", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "692", "ds_nome": "DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DIGEP", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "965", "co_demandante": "967", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1016", "ds_nome": "Secretaria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "965", "co_demandante": "968", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1017", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SAG", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "965", "co_demandante": "969", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1019", "ds_nome": "Subsecretaria de Infraestrutura de Turismo", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "965", "co_demandante": "1487", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1020", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "965", "co_demandante": "3438", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1021", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "968", "co_demandante": "1745", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1018", "ds_nome": "DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "970", "co_demandante": "3259", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "933", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA DE GEST\u00c3O DO TERRIT\u00d3RIO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "970", "co_demandante": "1306", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "934", "ds_nome": "Subsecretaria de Pol\u00edticas e Planejamento Urbano", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SUPLAN", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "970", "co_demandante": "972", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "936", "ds_nome": "Secretaria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "970", "co_demandante": "973", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "937", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SUAG", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "970", "co_demandante": "974", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "940", "ds_nome": "Central de Aprova\u00e7\u00e3o de Projetos", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CAP", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "970", "co_demandante": "1215", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "942", "ds_nome": "CONSELHO GESTOR DO FUNDO DISTRITAL DE HABITA\u00c7\u00c3O DE INTERESSE SOCIAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "FUNDHIS", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "970", "co_demandante": "1216", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "943", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO FUNDO DE DESENVOLVIMENTO URBANO DO DISTRITO FEDERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "FUNDURB", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "970", "co_demandante": "1235", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "944", "ds_nome": "CONSELHO DE PLANEJAMENTO TERRITORIAL E  URBANO DO DISTRITO FEDERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CONPLAN", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "970", "co_demandante": "1538", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "945", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "970", "co_demandante": "3337", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "946", "ds_nome": "COMIT\u00ca GESTOR DA ESTRUTURA EXECUTIVA DA INFRAESTRUTURA DE DADOS ESPACIAIS DO DISTRITO FEDERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "970", "co_demandante": "3341", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "947", "ds_nome": "COMIT\u00ca DE GEST\u00c3O PARTICIPATIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "970", "co_demandante": "1094", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "948", "ds_nome": "Companhia de Desenvolvimento Habitacional", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CODHAB", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "973", "co_demandante": "3309", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "938", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "973", "co_demandante": "975", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "939", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "974", "co_demandante": "1945", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "941", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE APURA\u00c7\u00c3O DE ILEGALIDADE EM HABITA\u00c7\u00c3O E LICENCIAMENTO DE PROJETOS DE ARQUITETURA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "977", "co_demandante": "978", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1014", "ds_nome": "CHEFIA DE ASSESSORIA ESPECIAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "979", "co_demandante": "3087", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "955", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA DE POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "979", "co_demandante": "984", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "956", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SUAG", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "979", "co_demandante": "989", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "959", "ds_nome": "Subsecretaria de Esporte Lazer e Espa\u00e7os Esportivos", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "979", "co_demandante": "985", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "960", "ds_nome": "Subsecretaria dos Centros Ol\u00edmpicos e Paral\u00edmpicos", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "979", "co_demandante": "3067", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "961", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "979", "co_demandante": "993", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "962", "ds_nome": "Fundo de Apoio ao Esporte", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "FAE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "980", "co_demandante": "2040", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "767", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "980", "co_demandante": "1347", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "769", "ds_nome": "SECRETARIA ADJUNTA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "980", "co_demandante": "2078", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "770", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "980", "co_demandante": "2090", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "772", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ENFRENTAMENTO \u00c0 VIOL\u00caNCIA CONTRA AS MULHERES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "980", "co_demandante": "3369", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "774", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE PROMO\u00c7\u00c3O DAS MULHERES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "980", "co_demandante": "1320", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "776", "ds_nome": "CONSELHO DOS DIREITOS DA MULHER", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "981", "co_demandante": "983", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1023", "ds_nome": "CHEFIA DE GABINETE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "981", "co_demandante": "2085", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1024", "ds_nome": "CONSELHO DE DEFESA DOS DIREITOS DA PESSOA COM DEFICI\u00caNCIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "984", "co_demandante": "3172", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "957", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "984", "co_demandante": "2195", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "958", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE SELE\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "986", "co_demandante": "2291", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1064", "ds_nome": "EQUIPE DE PLANEJAMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "986", "co_demandante": "2281", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1065", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO FUNDO PRO-JUR\u00cdDICO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "986", "co_demandante": "2163", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1066", "ds_nome": "PROCURADORIA-GERAL ADJUNTA DO CONSULTIVO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "986", "co_demandante": "990", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1067", "ds_nome": "Secretaria Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "986", "co_demandante": "987", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1071", "ds_nome": "Procuradoria Geral do Contencioso", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "986", "co_demandante": "1557", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1072", "ds_nome": "PROCURADORIA ESPECIAL DE GEST\u00c3O ESTRAT\u00c9GICA, ESTUDOS E INOVA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "986", "co_demandante": "1579", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1074", "ds_nome": "CORREGEDORIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "986", "co_demandante": "1628", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1076", "ds_nome": "COMIT\u00ca INTERNO DE GOVERNAN\u00c7A P\u00daBLICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "986", "co_demandante": "1292", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1077", "ds_nome": "CONSELHO SUPERIOR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "990", "co_demandante": "991", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1068", "ds_nome": "Subsecretaria Geral de Administra\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "991", "co_demandante": "992", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1069", "ds_nome": "Diretoria de Gest\u00e3o de Pessoas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "992", "co_demandante": "1421", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1070", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E PROMO\u00c7\u00c3O FUNCIONAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "993", "co_demandante": "998", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "963", "ds_nome": "Conselho de Administra\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "994", "co_demandante": "996", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1010", "ds_nome": "CHEFIA DE GABINETE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "994", "co_demandante": "2268", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1011", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ARTICULA\u00c7\u00c3O INSTITUCIONAL SOCIAL E DO TRABALHO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "994", "co_demandante": "3321", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1012", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "995", "co_demandante": "3221", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1040", "ds_nome": "CONSELHO DE GOVERNAN\u00c7A P\u00daBLICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "995", "co_demandante": "1950", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1041", "ds_nome": "Ouvidoria-Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CGDF", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "995", "co_demandante": "997", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1042", "ds_nome": "Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CGDF", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "995", "co_demandante": "1188", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1043", "ds_nome": "CONTROLADORIA GERAL EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "995", "co_demandante": "1326", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1044", "ds_nome": "CONTROLADORIA GERAL ADJUNTA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "995", "co_demandante": "1004", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1045", "ds_nome": "Assessoria de Gest\u00e3o Estrat\u00e9gica e Projetos", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CGDF", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "995", "co_demandante": "1003", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1046", "ds_nome": "Subcontroladoria de Controle Interno", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CGDF", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "995", "co_demandante": "1002", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1047", "ds_nome": "Subcontroladoria de Gest\u00e3o Interna", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CGDF", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "995", "co_demandante": "1000", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1049", "ds_nome": "Subcontroladoria de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CGDF", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "995", "co_demandante": "1001", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1050", "ds_nome": "Subcontroladoria de Correi\u00e7\u00e3o Administrativa", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CGDF", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "995", "co_demandante": "999", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1052", "ds_nome": "Subcontroladoria de Transpar\u00eancia e Controle Social", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CGDF", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "995", "co_demandante": "1507", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1053", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "995", "co_demandante": "2406", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1054", "ds_nome": "COMISS\u00c3O GERAL DE \u00c9TICA P\u00daBLICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1001", "co_demandante": "3433", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1051", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1002", "co_demandante": "1244", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1048", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1005", "co_demandante": "1006", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1056", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SUAG", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1005", "co_demandante": "1266", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1060", "ds_nome": "Comiss\u00e3o Permanente de Condu\u00e7\u00e3o de Processos Administrativos Disciplinares", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1005", "co_demandante": "1536", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1061", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1005", "co_demandante": "3163", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1062", "ds_nome": "CONSELHO SUPERIOR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1006", "co_demandante": "1007", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1057", "ds_nome": "Diretoria de Gest\u00e3o de Pessoas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1006", "co_demandante": "1008", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1058", "ds_nome": "Diretoria de Licita\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1006", "co_demandante": "1009", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1059", "ds_nome": "Diretoria de Or\u00e7amento, Planejamento e Finan\u00e7as", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1011", "co_demandante": "1013", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "330", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Servi\u00e7os Gerais", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1011", "co_demandante": "1014", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "331", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Contrata\u00e7\u00f5es", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1012", "co_demandante": "1018", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "722", "ds_nome": "DIRETORIA DE PLANEJAMENTO E DE GEST\u00c3O DE RISCOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1012", "co_demandante": "1020", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "723", "ds_nome": "DIRETORIA T\u00c9CNICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1012", "co_demandante": "1019", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "724", "ds_nome": "DIRETORIA ADMINISTRATIVO FINANCEIRO E DE RELA\u00c7\u00c3O COM INVESTIDORES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1012", "co_demandante": "1277", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "725", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1012", "co_demandante": "1966", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "726", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL JULGADORA DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1012", "co_demandante": "2194", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "727", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1012", "co_demandante": "3293", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "728", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE LEIL\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1012", "co_demandante": "3245", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "729", "ds_nome": "CEB ILUMINA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA E SERVI\u00c7OS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CEB IPES", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "1012", "co_demandante": "1030", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "731", "ds_nome": "CEB Distribui\u00e7\u00e3o S.A.", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CEBDIST", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "1012", "co_demandante": "1059", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "740", "ds_nome": "CEB Participa\u00e7\u00f5es S.A.", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CEBPART", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "1012", "co_demandante": "1065", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "744", "ds_nome": "CEB Gera\u00e7\u00e3o S.A", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CEBGER", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "1012", "co_demandante": "1067", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "747", "ds_nome": "CEB Lajeado S/A", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CEBLAJE", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "1021", "co_demandante": "1022", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "335", "ds_nome": "Superintend\u00eancia de Mercado", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1021", "co_demandante": "1023", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "336", "ds_nome": "Superintend\u00eancia Financeira e Administrativa", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1024", "co_demandante": "1026", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "708", "ds_nome": "Diretoria de Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CAESB", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1024", "co_demandante": "1029", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "709", "ds_nome": "Diretoria Financeiro e Comercial", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CAESB", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1024", "co_demandante": "1027", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "710", "ds_nome": "Diretoria de Suporte ao Neg\u00f3cio", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CAESB", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1024", "co_demandante": "1031", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "712", "ds_nome": "Diretoria de Engenharia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CAESB", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1024", "co_demandante": "1033", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "713", "ds_nome": "Superintend\u00eancia de Comercializa\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CAESB", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1024", "co_demandante": "1986", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "714", "ds_nome": "ASSESSORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1024", "co_demandante": "3439", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "718", "ds_nome": "ASSESSORIA DE PROJETOS ESPECIAIS E NOVOS NEG\u00d3CIOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1024", "co_demandante": "1662", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "719", "ds_nome": "OUVIDORIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1024", "co_demandante": "2225", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "720", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1025", "co_demandante": "3304", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "339", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1025", "co_demandante": "1028", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "340", "ds_nome": "Diretoria de Pessoas, Administra\u00e7\u00e3o, Tecnologia e Finan\u00e7as", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1025", "co_demandante": "1236", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "342", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE CREDENCIAMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1027", "co_demandante": "3412", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "711", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE LOG\u00cdSTICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1028", "co_demandante": "1034", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "341", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Administra\u00e7\u00e3o, Compras e Contratos", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1030", "co_demandante": "1035", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "732", "ds_nome": "DIRETORIA DE REGULA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1030", "co_demandante": "1036", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "733", "ds_nome": "DIRETORIA DE GEST\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1030", "co_demandante": "1037", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "734", "ds_nome": "DIRETORIA FINANCEIRA E DE GEST\u00c3O DE RISCOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1030", "co_demandante": "1039", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "735", "ds_nome": "DIRETORIA DE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1030", "co_demandante": "1041", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "736", "ds_nome": "DIRETORIA COMERCIAL E DE ATENDIMENTO AO CLIENTE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1030", "co_demandante": "2698", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "737", "ds_nome": "DIRETORIA FINANCEIRA E DE RELA\u00c7\u00d5ES COM INVESTIDORES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1030", "co_demandante": "1172", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "738", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1030", "co_demandante": "1361", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "739", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL JULGADORA DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1038", "co_demandante": "1100", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "818", "ds_nome": "VICE PRESID\u00caNCIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1038", "co_demandante": "1040", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "819", "ds_nome": "Diretoria Administrativo Financeiro", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CEASA", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1038", "co_demandante": "1042", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "822", "ds_nome": "Diretoria T\u00e9cnico Operacional", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CEASA", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1038", "co_demandante": "1043", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "823", "ds_nome": "Diretoria de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CEASA", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1038", "co_demandante": "1457", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "824", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1038", "co_demandante": "1456", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "825", "ds_nome": "CONSELHO FISCAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1040", "co_demandante": "2155", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "820", "ds_nome": "GER\u00caNCIA ADMINISTRATIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1046", "co_demandante": "3089", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "345", "ds_nome": "Comiss\u00e3o Setorial de Avalia\u00e7\u00e3o de Documentos", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1046", "co_demandante": "1047", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "346", "ds_nome": "Diretoria de Controladoria, Administra\u00e7\u00e3o e Tecnologia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1046", "co_demandante": "1051", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "348", "ds_nome": "Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CPL", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1047", "co_demandante": "1049", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "347", "ds_nome": "Ger\u00eancia Administrativa, Financeira e de Pessoas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1048", "co_demandante": "1054", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "620", "ds_nome": "Diretoria Administrativo e Financeiro", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "TCB", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1048", "co_demandante": "1055", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "621", "ds_nome": "Diretoria T\u00e9cnica", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "TCB", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1048", "co_demandante": "3290", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "622", "ds_nome": "DIRETORIA COLEGIADA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1048", "co_demandante": "1509", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "623", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1056", "co_demandante": "2469", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "754", "ds_nome": "SECRETARIA GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1056", "co_demandante": "1057", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "755", "ds_nome": "Diretoria de Edifica\u00e7\u00f5es", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "NOVACAP", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1056", "co_demandante": "1058", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "756", "ds_nome": "Diretoria Administrativa", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "NOVACAP", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1056", "co_demandante": "1063", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "759", "ds_nome": "Diretoria Financeira", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "NOVACAP", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1056", "co_demandante": "1064", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "760", "ds_nome": "Diretoria de Urbaniza\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "NOVACAP", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1056", "co_demandante": "1380", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "762", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1058", "co_demandante": "1789", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "757", "ds_nome": "DEPARTAMENTO DE COMPRAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1059", "co_demandante": "1061", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "741", "ds_nome": "DIRETORIA ADMINISTRATIVA FINANCEIRA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1059", "co_demandante": "1062", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "742", "ds_nome": "DIRETORIA T\u00c9CNICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1059", "co_demandante": "1925", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "743", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL JULGADORA DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1064", "co_demandante": "1810", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "761", "ds_nome": "DEPARTAMENTO DE PARQUES E JARDINS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1065", "co_demandante": "1175", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "745", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1065", "co_demandante": "1689", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "746", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL JULGADORA DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1067", "co_demandante": "2371", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "748", "ds_nome": "COMISS\u00c3O JULGADORA DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1067", "co_demandante": "1097", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "749", "ds_nome": "DIRETORIA ADMINISTRATIVO FINANCEIRO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1067", "co_demandante": "1098", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "750", "ds_nome": "DIRETORIA T\u00c9CNICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1067", "co_demandante": "1257", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "751", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1069", "co_demandante": "3059", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "295", "ds_nome": "DIRETORIA COLEGIADA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1069", "co_demandante": "1070", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "296", "ds_nome": "Diretoria Administrativo Financeiro", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CODEPLAN", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1069", "co_demandante": "1071", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "297", "ds_nome": "Diretoria de Estudos e Pesquisas Socioecon\u00f4micas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CODEPLAN", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1069", "co_demandante": "1072", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "298", "ds_nome": "Diretoria de Estudos e Pol\u00edticas Sociais", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CODEPLAN", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1069", "co_demandante": "1073", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "299", "ds_nome": "Diretoria de Estudos Urbanos e Ambientais", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CODEPLAN", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1069", "co_demandante": "1989", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "300", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1069", "co_demandante": "2047", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "301", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1069", "co_demandante": "3453", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "302", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1074", "co_demandante": "3260", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "353", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O SETORIAL DE DOCUMENTOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1074", "co_demandante": "1339", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "354", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1076", "co_demandante": "3164", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "293", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE APURA\u00c7\u00c3O DE RESPONSABILIDADE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1078", "co_demandante": "1080", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "831", "ds_nome": "Diretor Executivo", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1078", "co_demandante": "1079", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "832", "ds_nome": "Diretor Presidente", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1081", "co_demandante": "3427", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "625", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1081", "co_demandante": "1556", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "626", "ds_nome": "COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1081", "co_demandante": "1128", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "627", "ds_nome": "DIRETORIA FINANCEIRA E COMERCIAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1081", "co_demandante": "1085", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "628", "ds_nome": "Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1081", "co_demandante": "1084", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "629", "ds_nome": "Diretoria de Manuten\u00e7\u00e3o e Opera\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1081", "co_demandante": "1083", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "630", "ds_nome": "Diretoria T\u00e9cnica", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1081", "co_demandante": "1082", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "631", "ds_nome": "Diretoria Comercial e Financeiro Interino", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1081", "co_demandante": "2226", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "632", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1081", "co_demandante": "2761", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "633", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1086", "co_demandante": "1154", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "876", "ds_nome": "Ag\u00eancia de Desenvolvimento", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1087", "co_demandante": "1410", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "879", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE CONTABILIDADE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1088", "co_demandante": "2247", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "881", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE VENDA DIRETA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1088", "co_demandante": "3239", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "882", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O FUNDI\u00c1RIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1091", "co_demandante": "3356", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "889", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE PROJETOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1092", "co_demandante": "1093", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "827", "ds_nome": "Diretoria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1093", "co_demandante": "2076", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "828", "ds_nome": "COORDENADORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1094", "co_demandante": "3393", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "949", "ds_nome": "COMISS\u00c3O EXECUTIVA DO PROJETO DE SERVI\u00c7O VOLUNT\u00c1RIO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1094", "co_demandante": "3133", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "950", "ds_nome": "DIRETORIA DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O DE INTERESSE SOCIAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1094", "co_demandante": "1096", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "951", "ds_nome": "Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1094", "co_demandante": "1095", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "952", "ds_nome": "Secretaria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1094", "co_demandante": "1746", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "953", "ds_nome": "CONSELHO ADMINISTRATIVO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1101", "co_demandante": "679", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "2", "ds_nome": "C\u00c2MARA LEGISLATIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CLDF", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "1102", "co_demandante": "3447", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "975", "ds_nome": "DIRETORIA COLEGIADA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1102", "co_demandante": "1103", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "976", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE RECURSOS H\u00cdDRICOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1102", "co_demandante": "1104", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "977", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE ABASTECIMENTO DE \u00c1GUA E ESGOTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1102", "co_demandante": "1231", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "978", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1102", "co_demandante": "1105", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "980", "ds_nome": "SERVI\u00c7O DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1108", "co_demandante": "1697", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "428", "ds_nome": "CONSELHO DELIBERATIVO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1108", "co_demandante": "1179", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "429", "ds_nome": "DIRETORIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1108", "co_demandante": "1200", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "431", "ds_nome": "ESCOLA SUPERIOR DE CI\u00caNCIAS DA SA\u00daDE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1108", "co_demandante": "1809", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "432", "ds_nome": "ESCOLA T\u00c9CNICA DE SA\u00daDE DE BRAS\u00cdLIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1108", "co_demandante": "1987", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "433", "ds_nome": "DIRETORIA DA ESCOLA DE APERFEI\u00c7OAMENTO DO SISTEMA \u00daNICO DE SA\u00daDE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1109", "co_demandante": "3134", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "999", "ds_nome": "DIRETORIA ADJUNTA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1109", "co_demandante": "1344", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1000", "ds_nome": "DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1110", "co_demandante": "1167", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "283", "ds_nome": "Diretoria de Previd\u00eancia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1110", "co_demandante": "1826", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "284", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1110", "co_demandante": "1366", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "285", "ds_nome": "DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1110", "co_demandante": "1177", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "286", "ds_nome": "CONSELHO FISCAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1111", "co_demandante": "1169", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "982", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1111", "co_demandante": "1828", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "985", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE LICENCIAMENTO AMBIENTAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1111", "co_demandante": "1281", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "987", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O, AUDITORIA E MONITORAMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1111", "co_demandante": "1237", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "988", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DISTRITAL DO PLANO NACIONAL DE PREVEN\u00c7\u00c3O, PREPARA\u00c7\u00c3O E RESPOSTA R\u00c1PIDA A EMERG\u00caNCIAS  AMBIENTAIS COM PRODUTOS QU\u00cdMICOS PERIGOSOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1111", "co_demandante": "1453", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "989", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1111", "co_demandante": "3276", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "990", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE SELE\u00c7\u00c3O E HABILITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1111", "co_demandante": "1899", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "991", "ds_nome": "COMISS\u00c3O SETORIAL DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1112", "co_demandante": "1363", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "996", "ds_nome": "CONSELHO FISCAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1112", "co_demandante": "1212", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "997", "ds_nome": "CONSELHO DELIBERATIVO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1113", "co_demandante": "2934", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "488", "ds_nome": "CONSELHO DELIBERATIVO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1113", "co_demandante": "1619", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "489", "ds_nome": "DIRETORIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1113", "co_demandante": "1411", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "490", "ds_nome": "UNIDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1114", "co_demandante": "1203", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "677", "ds_nome": "DIRETORIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1114", "co_demandante": "1275", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "679", "ds_nome": "DIRETORIA ADJUNTA PARA ASSUNTOS ADMINISTRATIVO E FINANCEIROS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1114", "co_demandante": "1647", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "680", "ds_nome": "CONSELHO DELIBERATIVO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1114", "co_demandante": "2036", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "681", "ds_nome": "CONSELHO FISCAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1115", "co_demandante": "2292", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "842", "ds_nome": "CONSELHO SUPERIOR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1115", "co_demandante": "2196", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "843", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE CI\u00caNCIA, TECNOLOGIA E DE INOVA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1115", "co_demandante": "1568", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "844", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1116", "co_demandante": "2279", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "602", "ds_nome": "JUNTA ADMINISTRATIVA DE RECURSOS DE INFRA\u00c7\u00c3O DE TR\u00c2NSITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1116", "co_demandante": "1149", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "603", "ds_nome": "Superintend\u00eancia Administrativa e Financeira", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "1116", "co_demandante": "1259", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "612", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1116", "co_demandante": "1274", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "613", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA T\u00c9CNICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1116", "co_demandante": "1328", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "614", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE TR\u00c2NSITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1116", "co_demandante": "1779", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "615", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OPERA\u00c7\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1116", "co_demandante": "1407", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "616", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1116", "co_demandante": "1747", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "617", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE PLANEJAMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1116", "co_demandante": "1415", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "618", "ds_nome": "COMISS\u00c3O JULGADORA PERMANENTE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1117", "co_demandante": "1207", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "557", "ds_nome": "DIRE\u00c7\u00c3O GERAL ADJUNTA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1117", "co_demandante": "1423", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "558", "ds_nome": "DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1117", "co_demandante": "1317", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "561", "ds_nome": "DIRETORIA DE CONTROLE DE VE\u00cdCULOS E CONDUTORES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1117", "co_demandante": "3252", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "562", "ds_nome": "DIRETORIA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1117", "co_demandante": "1514", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "563", "ds_nome": "COMIT\u00ca GESTOR DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CGTI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1117", "co_demandante": "3310", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "564", "ds_nome": "COMIT\u00ca INTERNO DE GOVERNAN\u00c7A P\u00daBLICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1117", "co_demandante": "3376", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "565", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1118", "co_demandante": "1663", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "435", "ds_nome": "SE\u00c7\u00c3O DE COMPRAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1118", "co_demandante": "1451", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "436", "ds_nome": "COMISS\u00c3O SETORIAL DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1118", "co_demandante": "3229", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "437", "ds_nome": "COMIT\u00ca INTERNO DE GOVERNAN\u00c7A P\u00daBLICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1118", "co_demandante": "1759", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "438", "ds_nome": "CONSELHO DELIBERATIVO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1119", "co_demandante": "3339", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "288", "ds_nome": "CONSELHO DELIBERATIVO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1119", "co_demandante": "2319", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "289", "ds_nome": "DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1119", "co_demandante": "1585", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "291", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ELEITORAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1125", "co_demandante": "1835", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "13", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1126", "co_demandante": "741", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "232", "ds_nome": "Centro de Monitoramento Eletr\u00f4nico de Mercadorias em Tr\u00e2nsito", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1126", "co_demandante": "742", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "233", "ds_nome": "N\u00facleo de Administra\u00e7\u00e3o do Dep\u00f3sito de Bens Apreendidos", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1126", "co_demandante": "743", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "234", "ds_nome": "N\u00facleo de Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Aeroporto", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1126", "co_demandante": "744", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "235", "ds_nome": "N\u00facleo de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Itinerante I", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1126", "co_demandante": "745", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "236", "ds_nome": "N\u00facleo de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Itinerante II", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1126", "co_demandante": "747", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "237", "ds_nome": "N\u00facleo de Atendimento e Apoio \u00e0 Fiscaliza\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1132", "co_demandante": "1193", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "383", "ds_nome": "DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1132", "co_demandante": "1135", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "388", "ds_nome": "Diretoria de Pagamento de pessoal", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1134", "co_demandante": "1846", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "442", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE CREDENCIAMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1139", "co_demandante": "1283", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "275", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1143", "co_demandante": "1144", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "970", "ds_nome": "C\u00e2mara Julgadora de Autos de Infra\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CJAI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1144", "co_demandante": "1242", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "971", "ds_nome": "DIRETORIA COLEGIADOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1149", "co_demandante": "1150", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "604", "ds_nome": "Diretoria de Or\u00e7amento, Finan\u00e7as e Contabilidade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1149", "co_demandante": "1199", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "606", "ds_nome": "DIRETORIA DE MATERIAIS E SERVI\u00c7OS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1149", "co_demandante": "2098", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "609", "ds_nome": "DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1150", "co_demandante": "1151", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "605", "ds_nome": "N\u00facleo de Programa\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria e Financeira", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "1155", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "877", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "1087", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "878", "ds_nome": "Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "1088", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "880", "ds_nome": "Diretoria de Comercializa\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "1156", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "883", "ds_nome": "Diretoria de Regulariza\u00e7\u00e3o Social e Desenvolvimento Econ\u00f4mico", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "1089", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "886", "ds_nome": "Diretoria de Habita\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento Econ\u00f4mico", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "1090", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "887", "ds_nome": "Diretoria de Novos Neg\u00f3cios", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "1091", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "888", "ds_nome": "Diretoria T\u00e9cnica", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "1157", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "890", "ds_nome": "Diretoria Colegiada", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "1318", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "891", "ds_nome": "DIVIS\u00c3O DE CORREGEDORIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DICOR", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "3142", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "892", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "1158", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "893", "ds_nome": "Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o para venda de Im\u00f3veis", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "1159", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "894", "ds_nome": "Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o para Compra de Bens, Servi\u00e7os e Obras", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "1325", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "895", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE VENDA DIRETA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "1750", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "896", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PROCESSANTE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "1452", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "897", "ds_nome": "ASSESSORIA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "1973", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "898", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "1160", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "899", "ds_nome": "BIOTIC S/A", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1156", "co_demandante": "1840", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "884", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1156", "co_demandante": "3085", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "885", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEIS RURAIS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1160", "co_demandante": "1161", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "900", "ds_nome": "Diretoria de Neg\u00f3cios, Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1160", "co_demandante": "1202", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "901", "ds_nome": "DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1162", "co_demandante": "1185", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1079", "ds_nome": "SECRETARIA DAS SESS\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1162", "co_demandante": "1163", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1080", "ds_nome": "Secretaria Geral de Administra\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1162", "co_demandante": "2672", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1081", "ds_nome": "SECRETARIA DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE \u00c1REAS SOCIAIS E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1162", "co_demandante": "1995", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1082", "ds_nome": "SECRETARIA DE CONTAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1162", "co_demandante": "1335", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1085", "ds_nome": "Secretaria de Contabilidade, Or\u00e7amento e Finan\u00e7as", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1162", "co_demandante": "1847", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1087", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1164", "co_demandante": "1427", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "683", "ds_nome": "FUNDO DE DEFESA DOS DIREITOS DO CONSUMIDOR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1164", "co_demandante": "1617", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "685", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1164", "co_demandante": "3313", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "686", "ds_nome": "COMISS\u00c3O SETORIAL DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1169", "co_demandante": "1282", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "983", "ds_nome": "DIRETORIA DE OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1169", "co_demandante": "1483", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "984", "ds_nome": "DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1170", "co_demandante": "1171", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "371", "ds_nome": "Central de Compras", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1178", "co_demandante": "2123", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "591", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE SELE\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1178", "co_demandante": "2251", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "592", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1178", "co_demandante": "1620", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "593", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE LOG\u00cdSTICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1178", "co_demandante": "1621", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "594", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE COMPRAS, CONTRATOS E CONV\u00caNIOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1178", "co_demandante": "1265", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "595", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1179", "co_demandante": "1978", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "430", "ds_nome": "UNIDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1189", "co_demandante": "1246", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "469", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PROCESSANTE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1190", "co_demandante": "1555", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "47", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1193", "co_demandante": "2348", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "384", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE PROFISSIONAIS CEDIDOS E REQUISITADOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1193", "co_demandante": "1205", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "386", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1194", "co_demandante": "1182", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "390", "ds_nome": "DIRETORIA DE DESENVOLVIMENTO ESTRAT\u00c9GICO DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1199", "co_demandante": "1694", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "607", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1203", "co_demandante": "2037", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "678", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1205", "co_demandante": "1206", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "387", "ds_nome": "N\u00daCLEO DE AN\u00c1LISE DE ACUMULA\u00c7\u00c3O DE CARGOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1209", "co_demandante": "3395", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "638", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE PAGAMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1211", "co_demandante": "1289", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "589", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Combate a Opera\u00e7\u00e3o Irregular", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1220", "co_demandante": "1211", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "588", "ds_nome": "DIRETORIA DE AUDITORIA DE REGULARIDADE E SAN\u00c7\u00d5ES CONTRATUAIS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1228", "co_demandante": "2224", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "277", "ds_nome": "DIRETORIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1228", "co_demandante": "1229", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "278", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE GRADUA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "COMIG", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1231", "co_demandante": "1729", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "979", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00d5ES E CONTRATOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1233", "co_demandante": "1232", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "993", "ds_nome": "Diretoria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1233", "co_demandante": "1911", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "994", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1271", "co_demandante": "1313", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "318", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE FINANCIAMENTOS E EMPR\u00c9STIMOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1271", "co_demandante": "1272", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "320", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE BILHETAGEM", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1288", "co_demandante": "1287", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "583", "ds_nome": "Diretoria de Custos, Tarifas e Receitas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1295", "co_demandante": "2184", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "520", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE LEVANTAMENTO DAS VIATURAS INSERV\u00cdVEIS E DE RECUPERA\u00c7\u00c3O ANTIECON\u00d4MICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1299", "co_demandante": "1713", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "796", "ds_nome": "C\u00c2MARA T\u00c9CNICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1300", "co_demandante": "2080", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "799", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1300", "co_demandante": "1572", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "800", "ds_nome": "CONSELHO ADMINISTRATIVO E GESTOR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1306", "co_demandante": "1307", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "935", "ds_nome": "Diretoria de Instrumentos Urban\u00edsticos e de Apoio \u00e0 Gest\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DIURB", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1309", "co_demandante": "1449", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "908", "ds_nome": "SECRETARIA GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1313", "co_demandante": "1314", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "319", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE PESSOA F\u00cdSICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1320", "co_demandante": "2042", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "777", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ELEITORAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1329", "co_demandante": "1330", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1037", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1335", "co_demandante": "1336", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1086", "ds_nome": "Servi\u00e7o de Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1342", "co_demandante": "1343", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "792", "ds_nome": "DIRETORIA DE COMPRAS INSTITUCIONAIS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1343", "co_demandante": "1416", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "793", "ds_nome": "PROGRAMA DE AQUISI\u00c7\u00c3O DA PRODU\u00c7\u00c3O DA AGRICULTURA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1344", "co_demandante": "2471", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1001", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE LICITA\u00c7\u00c3O E CONTRATO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1351", "co_demandante": "1352", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "585", "ds_nome": "DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE TERMINAIS E MOBILI\u00c1RIO URBANO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1416", "co_demandante": "1417", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "794", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE JULGAMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1423", "co_demandante": "1148", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "559", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1423", "co_demandante": "1778", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "560", "ds_nome": "COMISS\u00c3O SETORIAL DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1427", "co_demandante": "1428", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "684", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1434", "co_demandante": "1435", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "667", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1444", "co_demandante": "1445", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "783", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE REGISTROS FINANCEIROS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1459", "co_demandante": "1460", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "204", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE MONITORAMENTO DO ISS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1486", "co_demandante": "1488", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1089", "ds_nome": "SECRETARIA DO CONSELHO ESPECIAL E DA MAGISTRATURA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1489", "co_demandante": "1490", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "333", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE CORRESPONDENTES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1493", "co_demandante": "1494", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "31", "ds_nome": "DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1531", "co_demandante": "850", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "496", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SUAG", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1531", "co_demandante": "1544", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "500", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ENSINO E GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1539", "co_demandante": "1540", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "929", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE TRANSI\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1544", "co_demandante": "1626", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "501", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1544", "co_demandante": "1397", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "502", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1557", "co_demandante": "1558", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1073", "ds_nome": "GRUPO DE TRABALHO DE PROJETO DE INTELIG\u00caNCIA ARTIFICIAL E CI\u00caNCIA DE DADOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1572", "co_demandante": "1573", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "801", "ds_nome": "C\u00c2MARA T\u00c9CNICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1579", "co_demandante": "1580", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1075", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1613", "co_demandante": "3277", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "597", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE TRANSPORTE INDIVIDUAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1636", "co_demandante": "1833", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "567", "ds_nome": "CHEFIA DE GABINETE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1636", "co_demandante": "1757", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "568", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1636", "co_demandante": "3192", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "572", "ds_nome": "CENTRO DE PROGRESS\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1636", "co_demandante": "2230", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "573", "ds_nome": "COMISS\u00c3O T\u00c9CNICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1636", "co_demandante": "2351", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "574", "ds_nome": "COMISS\u00c3O T\u00c9CNICA PARA LOCA\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1636", "co_demandante": "2248", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "575", "ds_nome": "FUNDO PENITENCI\u00c1RIO DO DISTRITO FEDERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1637", "co_demandante": "3167", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "910", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1640", "co_demandante": "1642", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "785", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1646", "co_demandante": "2246", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "461", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE CONCESS\u00c3O DE APOSENTADORIAS E PENS\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1646", "co_demandante": "1645", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "462", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE TEMPO DE SERVI\u00c7O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1650", "co_demandante": "2065", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "903", "ds_nome": "CONSELHO DE GEST\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1680", "co_demandante": "1679", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "459", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE LOTA\u00c7\u00c3O E MOVIMENTA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1688", "co_demandante": "2004", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1031", "ds_nome": "DIRETORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1688", "co_demandante": "1869", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1032", "ds_nome": "DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1694", "co_demandante": "1695", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "608", "ds_nome": "N\u00daCLEO DE PREG\u00c3O, FORMA\u00c7\u00c3O E REGISTRO DE PRE\u00c7OS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1711", "co_demandante": "1710", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "185", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE ACOMPANHAMENTO DA REN\u00daNCIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1712", "co_demandante": "1711", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "184", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ACOMPANHAMENTO DA POL\u00cdTICA FISCAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1736", "co_demandante": "1181", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "40", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AFERI\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1757", "co_demandante": "1941", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "569", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O ADMINISTRATIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1757", "co_demandante": "2254", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "571", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1766", "co_demandante": "1765", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1084", "ds_nome": "SECRETARIA DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA, INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1789", "co_demandante": "1790", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "758", "ds_nome": "DIVIS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00d5ES E CONTRATOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1815", "co_demandante": "1321", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "548", "ds_nome": "DIVIS\u00c3O DE CONTROLE DE ARMAS, MUNI\u00c7\u00d5ES E EXPLOSIVOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1828", "co_demandante": "1829", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "986", "ds_nome": "DIRETORIA DE LICENCIAMENTO IV", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1831", "co_demandante": "3435", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "356", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1865", "co_demandante": "795", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "166", "ds_nome": "Subsecretaria de Compras Governamentais", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1865", "co_demandante": "3147", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "179", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1865", "co_demandante": "3153", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "181", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE PATRIM\u00d4NIO IMOBILI\u00c1RIO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1941", "co_demandante": "1758", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "570", "ds_nome": "DIRETORiA  DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1986", "co_demandante": "2138", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "715", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES ESPECIAIS E INFORMA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1986", "co_demandante": "1308", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "716", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00d5ES PARA O PROGRAMA BID", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1986", "co_demandante": "1032", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "717", "ds_nome": "Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CAESB", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1995", "co_demandante": "1766", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1083", "ds_nome": "SECRETARIA GERAL DE CONTROLE EXTERNO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2040", "co_demandante": "2669", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "768", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2057", "co_demandante": "2058", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "806", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2059", "co_demandante": "2060", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "803", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2060", "co_demandante": "3061", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "804", "ds_nome": "C\u00c2MARA T\u00c9CNICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2065", "co_demandante": "2356", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "904", "ds_nome": "C\u00c2MARA SETORIAL DO COM\u00c9RCIO, IND\u00daSTRIA E AGRICULTURA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2065", "co_demandante": "2202", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "905", "ds_nome": "C\u00c2MARA SETORIAL DE SERVI\u00c7OS, TURISMO, HOSPITALIDADE, TECNOLOGIA E LOG\u00cdSTICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2065", "co_demandante": "3169", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "906", "ds_nome": "C\u00c2MARA SETORIAL DE ACOMPANHAMENTO E AVALIA\u00c7\u00c3O DE EMPREENDIMENTOS E INFRAESTRUTURA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2067", "co_demandante": "682", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "8", "ds_nome": "Secretaria Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2076", "co_demandante": "2077", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "829", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE MATERIAL E PATRIM\u00d4NIO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2078", "co_demandante": "2141", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "771", "ds_nome": "DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2081", "co_demandante": "2127", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "269", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE SEGURAN\u00c7A E SA\u00daDE NO TRABALHO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2081", "co_demandante": "2170", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "270", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE VALORIZA\u00c7\u00c3O DO SERVIDOR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2081", "co_demandante": "699", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "272", "ds_nome": "Escola de Governo", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "EGOV", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2083", "co_demandante": "2084", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "920", "ds_nome": "DIRETORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2085", "co_demandante": "2086", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1025", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2090", "co_demandante": "2115", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "773", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE LOCA\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEIS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2098", "co_demandante": "2099", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "610", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE PESSOAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2099", "co_demandante": "2100", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "611", "ds_nome": "N\u00daCLEO DE APOSENTADORIAS E PENS\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2146", "co_demandante": "2147", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "322", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE REDE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2147", "co_demandante": "2148", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "323", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE CONV\u00caNIOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2155", "co_demandante": "2156", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "821", "ds_nome": "SE\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00d5ES E CONTRATOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2161", "co_demandante": "2162", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "306", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE LOG\u00cdSTICA E OPERA\u00c7\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2162", "co_demandante": "3246", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "307", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE CONTRATA\u00c7\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2170", "co_demandante": "2171", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "271", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O E SELE\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2172", "co_demandante": "2173", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "312", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE MOBILIDADE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2239", "co_demandante": "893", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "916", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SUAG", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "2239", "co_demandante": "1302", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "922", "ds_nome": "Subsecretaria de Assist\u00eancia Social", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2239", "co_demandante": "1331", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "923", "ds_nome": "Subsecretaria de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2239", "co_demandante": "3449", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "924", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE GEST\u00c3O DA INFORMA\u00c7\u00c3O, FORMA\u00c7\u00c3O, PARCERIAS E REDES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2248", "co_demandante": "2249", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "576", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2286", "co_demandante": "3384", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "493", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE OPERA\u00c7\u00d5ES INTEGRADAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2319", "co_demandante": "2320", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "290", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE CONTRATOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2336", "co_demandante": "2550", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "507", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ELEITORAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2348", "co_demandante": "2347", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "385", "ds_nome": "N\u00daCLEO DE CESS\u00d5ES ESPECIAIS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2366", "co_demandante": "2379", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "16", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2366", "co_demandante": "2974", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "17", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2366", "co_demandante": "2975", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "18", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2471", "co_demandante": "2472", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1002", "ds_nome": "N\u00daCLEO DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2472", "co_demandante": "2473", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1003", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2472", "co_demandante": "2750", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1004", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2599", "co_demandante": "2600", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "195", "ds_nome": "Diretoria de Patrim\u00f4nio Mobili\u00e1rio", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2600", "co_demandante": "2601", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "196", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Controle e Acompanhamento de Leil\u00f5es", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2601", "co_demandante": "2602", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "197", "ds_nome": "Comiss\u00e3o Especial de Aliena\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2909", "co_demandante": "2910", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "193", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE APOSENTADORIA E PENS\u00d5ES INDENIZAT\u00d3RIAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3076", "co_demandante": "1341", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "22", "ds_nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3103", "co_demandante": "3102", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "199", "ds_nome": "COMISS\u00c3O SETORIAL DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3116", "co_demandante": "3315", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "350", "ds_nome": "DIRETORIA DE CONTROLADORIA, ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3116", "co_demandante": "3219", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "351", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE AQUISI\u00c7\u00d5ES E CONTRATOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3139", "co_demandante": "3398", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "358", "ds_nome": "DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3147", "co_demandante": "3146", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "180", "ds_nome": "UNIDADE DE PLATAFORMAS E SUBSISTEMAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3153", "co_demandante": "3152", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "182", "ds_nome": "UNIDADE DE GOVERNAN\u00c7A DO PATRIM\u00d4NIO IMOBILI\u00c1RIO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3242", "co_demandante": "3464", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "504", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3245", "co_demandante": "3278", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "730", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL JULGADORA DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3246", "co_demandante": "2073", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "308", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3246", "co_demandante": "1519", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "309", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE JULGAMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3246", "co_demandante": "3431", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "310", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE CREDENCIAMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3279", "co_demandante": "3280", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "25", "ds_nome": "UNIVERSIDADE DO DISTRITO FEDERAL PROFESSOR JORGE AMAURY MAIA NUNES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3283", "co_demandante": "1955", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "868", "ds_nome": "DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3283", "co_demandante": "1276", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "869", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3317", "co_demandante": "3318", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "43", "ds_nome": "UNIDADE DE AN\u00c1LISE DE DEMANDAS DE \u00d3RG\u00c3OS DE CONTROLE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3327", "co_demandante": "757", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "243", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Gest\u00e3o do Malha Fiscal", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3327", "co_demandante": "3332", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "244", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE PROGRAMA\u00c7\u00c3O FISCAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3327", "co_demandante": "3331", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "245", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE AN\u00c1LISE DE DADOS TRIBUT\u00c1RIOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3369", "co_demandante": "3436", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "775", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE SELE\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3395", "co_demandante": "3394", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "639", "ds_nome": "N\u00daCLEO DE ACERTO FINANCEIRO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}], "hierarquia": {"0": ["1129", "1101", "602", "676", "684", "606", "690", "782", "697", "846", "1636", "889", "905", "2242", "954", "920", "955", "980", "900", "910", "915", "938", "840", "943", "947", "1637", "892", "970", "979", "959", "945", "994", "977", "965", "981", "883", "995", "1005", "986", "1162", "1486"], "610": ["1124", "1929", "611", "613", "616", "619", "621", "623", "625", "629", "632", "636", "647", "660", "663", "666", "668", "670", "672", "674", "614", "626", "631", "635", "639", "641", "643", "645", "648", "650", "653", "655", "657", "659", "664"], "782": ["1400", "807", "1379", "791", "792", "790", "787", "785", "784", "802", "789", "804", "805", "833", "834", "835", "836", "837", "838", "839", "786", "813", "823", "827", "829", "809", "3213", "1108", "1118", "2212"], "697": ["1134", "3300", "701", "717", "718", "720", "722", "727", "737", "3454", "1189", "698", "1511", "740", "746", "748", "751", "753", "756", "758", "761", "763", "764", "765", "766", "768", "770", "1113"], "905": ["906", "940", "907", "1247", "1332", "932", "933", "934", "935", "936", "941", "942", "931", "1623", "912", "917", "909", "926", "921", "1889", "924", "1424", "1114", "1164"], "900": ["1510", "1358", "901", "902", "1342", "1299", "1348", "1300", "2059", "2057", "1396", "1405", "1545", "1518", "2232", "3129", "2935", "3157", "3256", "3400", "1038", "1092", "1078"], "831": ["3092", "2161", "2172", "1183", "1290", "1213", "1010", "1271", "2146", "2277", "1017", "1255", "1256", "1015", "1011", "1489", "1021", "3056", "1025", "1044", "1046", "3116"], "690": ["1865", "1712", "793", "703", "1843", "2209", "692", "702", "1208", "1495", "693", "2081", "3405", "1110", "1119", "1076", "1069", "831", "1074", "1831", "3139"], "1154": ["1155", "1087", "1088", "1156", "1089", "1090", "1091", "1157", "1318", "3142", "1158", "1159", "1325", "1750", "1452", "1973", "1160"], "889": ["890", "3215", "1455", "894", "1288", "1351", "896", "1178", "1613", "1245", "3344", "1463", "1116", "1048", "1081"], "846": ["2286", "848", "1531", "3242", "2369", "2336", "865", "873", "1312", "1166", "849", "858", "877", "1117"], "786": ["1845", "3187", "1136", "3397", "1368", "1369", "1959", "1377", "1740", "3443", "3115", "3268", "3222", "3207"], "995": ["3221", "1950", "997", "1188", "1326", "1004", "1003", "1002", "1000", "1001", "999", "1507", "2406"], "970": ["3259", "1306", "972", "973", "974", "1215", "1216", "1235", "1538", "3337", "3341", "1094"], "1012": ["1018", "1020", "1019", "1277", "1966", "2194", "3293", "3245", "1030", "1059", "1065", "1067"], "959": ["960", "962", "3082", "3446", "1143", "2154", "1461", "1102", "1111", "1233", "1112", "1109"], "947": ["1767", "3282", "948", "950", "1356", "3079", "1894", "1393", "1086", "1650", "1309"], "684": ["685", "2211", "2677", "3417", "689", "686", "3317", "1938", "688", "1190"], "1081": ["3427", "1556", "1128", "1085", "1084", "1083", "1082", "2226", "2761"], "986": ["2291", "2281", "2163", "990", "987", "1557", "1579", "1628", "1292"], "1116": ["2279", "1149", "1259", "1274", "1328", "1779", "1407", "1747", "1415"], "892": ["1217", "2124", "1301", "2239", "1574", "899", "1539", "1721", "2252"], "1024": ["1026", "1029", "1027", "1031", "1033", "1986", "3439", "1662", "2225"], "954": ["958", "957", "964", "3302", "963", "961", "1508", "1365", "1408"], "920": ["923", "927", "2519", "1382", "3448", "1024", "1012", "1270", "1056"], "883": ["884", "1943", "888", "1688", "1705", "3363", "1951", "1329", "3141"], "877": ["878", "879", "1815", "1454", "882", "1792", "880", "881", "3084"], "1069": ["3059", "1070", "1071", "1072", "1073", "1989", "2047", "3453"], "704": ["1459", "705", "710", "719", "734", "749", "3327", "767"], "1030": ["1035", "1036", "1037", "1039", "1041", "2698", "1172", "1361"], "840": ["842", "2087", "843", "841", "1904", "845", "2118", "1406"], "602": ["2366", "3113", "608", "3076", "2074", "3279", "3281"], "1117": ["1207", "1423", "1317", "3252", "1514", "3310", "3376"], "1111": ["1169", "1828", "1281", "1237", "1453", "3276", "1899"], "719": ["721", "723", "724", "728", "729", "731", "732"], "915": ["3263", "2238", "916", "1892", "3177", "1115"], "979": ["3087", "984", "989", "985", "3067", "993"], "1056": ["2469", "1057", "1058", "1063", "1064", "1380"], "849": ["2122", "851", "854", "855", "1872", "2977"], "980": ["2040", "1347", "2078", "2090", "3369", "1320"], "1636": ["1833", "1757", "3192", "2230", "2351", "2248"], "1162": ["1185", "1163", "2672", "1995", "1335", "1847"], "1038": ["1100", "1040", "1042", "1043", "1457", "1456"], "1126": ["741", "742", "743", "744", "745", "747"], "1102": ["3447", "1103", "1104", "1231", "1105"], "1094": ["3393", "3133", "1096", "1095", "1746"], "858": ["3258", "2261", "2137", "859", "874"], "1178": ["2123", "2251", "1620", "1621", "1265"], "1108": ["1697", "1179", "1200", "1809", "1987"], "699": ["1523", "1139", "1228", "700", "1241"], "787": ["1315", "1748", "2119", "2128", "3288"], "701": ["1204", "715", "716", "1770", "3126"], "965": ["967", "968", "969", "1487", "3438"], "819": ["822", "824", "2599", "3103", "2113"], "605": ["680", "681", "2067", "1273", "1723"], "668": ["669", "1838", "2867", "3119", "3303"], "606": ["607", "3336", "3189", "609", "610"], "1067": ["2371", "1097", "1098", "1257"], "807": ["1968", "2219", "2220", "3248"], "1118": ["1663", "1451", "3229", "1759"], "938": ["1340", "1201", "1436", "3236"], "1114": ["1203", "1275", "1647", "2036"], "1110": ["1167", "1826", "1366", "1177"], "1048": ["1054", "1055", "3290", "1509"], "1005": ["1006", "1266", "1536", "3163"], "2239": ["893", "1302", "1331", "3449"], "795": ["796", "797", "801", "812"], "767": ["769", "771", "772", "778"], "734": ["735", "736", "738", "1126"], "710": ["711", "712", "713", "714"], "643": ["644", "2169", "2333", "2334"], "626": ["628", "1355", "2367", "3312"], "850": ["3442", "852", "853"], "1119": ["3339", "2319", "1585"], "749": ["3330", "3329", "3328"], "1025": ["3304", "1028", "1236"], "1046": ["3089", "1047", "1051"], "1113": ["2934", "1619", "1411"], "2366": ["2379", "2974", "2975"], "2065": ["2356", "2202", "3169"], "1115": ["2292", "2196", "1568"], "1986": ["2138", "1308", "1032"], "2081": ["2127", "2170", "699"], "3246": ["2073", "1519", "3431"], "901": ["1444", "1640", "1214"], "926": ["1434", "928", "1583"], "1164": ["1427", "1617", "3313"], "940": ["1209", "2035", "2480"], "1149": ["1150", "1199", "2098"], "1059": ["1061", "1062", "1925"], "1006": ["1007", "1008", "1009"], "994": ["996", "2268", "3321"], "945": ["946", "949", "2269"], "902": ["903", "1337", "904"], "893": ["898", "2083", "897"], "869": ["870", "871", "872"], "864": ["866", "867", "868"], "859": ["864", "861", "869"], "861": ["860", "862", "863"], "1865": ["795", "3147", "3153"], "772": ["777", "3326", "3371"], "3327": ["757", "3332", "3331"], "725": ["726", "1334", "3197"], "722": ["725", "1680", "1646"], "705": ["707", "708", "709"], "703": ["704", "779", "783"], "666": ["667", "3144", "2041"], "663": ["665", "1537", "1854"], "657": ["658", "2394", "3140"], "625": ["627", "3075", "1512"], "623": ["624", "1608", "1897"], "619": ["620", "3388", "1370"], "611": ["612", "2082", "1475"], "679": ["605", "1227", "1125"], "3116": ["3315", "3219"], "973": ["3309", "975"], "1074": ["3260", "1339"], "984": ["3172", "2195"], "1109": ["3134", "1344"], "2472": ["2473", "2750"], "1193": ["2348", "1205"], "712": ["2312", "2313"], "1088": ["2247", "3239"], "1646": ["2246", "1645"], "1228": ["2224", "1229"], "1300": ["2080", "1572"], "865": ["2005", "2006"], "1688": ["2004", "1869"], "3283": ["1955", "1276"], "1757": ["1941", "2254"], "1156": ["1840", "3085"], "686": ["1736", "3218"], "1544": ["1626", "1397"], "955": ["1381", "956"], "1112": ["1363", "1212"], "1271": ["1313", "1272"], "1169": ["1282", "1483"], "1233": ["1232", "1911"], "1132": ["1193", "1135"], "1065": ["1175", "1689"], "1160": ["1161", "1202"], "1423": ["1148", "1778"], "802": ["1132", "1194"], "1078": ["1080", "1079"], "1021": ["1022", "1023"], "1011": ["1013", "1014"], "981": ["983", "2085"], "1531": ["850", "1544"], "812": ["816", "817"], "801": ["803", "806"], "797": ["798", "800"], "793": ["794", "819"], "676": ["677", "678"], "674": ["675", "1440"], "670": ["671", "1478"], "660": ["662", "1422"], "655": ["656", "2370"], "653": ["654", "1576"], "647": ["651", "3362"], "648": ["649", "1484"], "645": ["646", "3301"], "641": ["642", "1722"], "636": ["638", "1476"], "635": ["637", "3226"], "632": ["634", "1474"], "631": ["633", "3077"], "629": ["630", "1498"], "621": ["622", "1499"], "614": ["618", "1940"], "616": ["617", "3063"], "613": ["615", "1473"], "3242": ["3464"], "927": ["3462"], "3369": ["3436"], "1831": ["3435"], "1001": ["3433"], "1027": ["3412"], "3139": ["3398"], "1209": ["3395"], "3395": ["3394"], "738": ["3389"], "2286": ["3384"], "1091": ["3356"], "3317": ["3318"], "948": ["3283"], "3279": ["3280"], "3245": ["3278"], "1613": ["3277"], "2162": ["3246"], "841": ["3235"], "1637": ["3167"], "1076": ["3164"], "3153": ["3152"], "791": ["3148"], "3147": ["3146"], "880": ["3118"], "3103": ["3102"], "2060": ["3061"], "770": ["3058"], "935": ["2999"], "2909": ["2910"], "826": ["2909"], "2040": ["2669"], "2601": ["2602"], "2600": ["2601"], "2599": ["2600"], "2336": ["2550"], "2471": ["2472"], "1344": ["2471"], "2348": ["2347"], "2319": ["2320"], "907": ["2275"], "2248": ["2249"], "1295": ["2184"], "2172": ["2173"], "2170": ["2171"], "2161": ["2162"], "2155": ["2156"], "1040": ["2155"], "2147": ["2148"], "2146": ["2147"], "2078": ["2141"], "2090": ["2115"], "2099": ["2100"], "2098": ["2099"], "2085": ["2086"], "2083": ["2084"], "2076": ["2077"], "1093": ["2076"], "1650": ["2065"], "2059": ["2060"], "2057": ["2058"], "1320": ["2042"], "1203": ["2037"], "1179": ["1978"], "974": ["1945"], "1134": ["1846"], "1125": ["1835"], "1828": ["1829"], "796": ["1824"], "1064": ["1810"], "1789": ["1790"], "1058": ["1789"], "855": ["1781"], "1995": ["1766"], "1766": ["1765"], "1941": ["1758"], "968": ["1745"], "899": ["1731"], "1231": ["1729"], "1299": ["1713"], "1712": ["1711"], "1711": ["1710"], "1694": ["1695"], "1199": ["1694"], "1680": ["1679"], "1640": ["1642"], "1579": ["1580"], "1572": ["1573"], "1557": ["1558"], "1190": ["1555"], "1539": ["1540"], "713": ["1524"], "1493": ["1494"], "678": ["1493"], "1489": ["1490"], "1486": ["1488"], "1459": ["1460"], "1309": ["1449"], "1444": ["1445"], "1434": ["1435"], "898": ["1429"], "1427": ["1428"], "992": ["1421"], "844": ["1418"], "1416": ["1417"], "1343": ["1416"], "1087": ["1410"], "664": ["1398"], "727": ["1373"], "1351": ["1352"], "1342": ["1343"], "3076": ["1341"], "1335": ["1336"], "1329": ["1330"], "1815": ["1321"], "1313": ["1314"], "1306": ["1307"], "854": ["1295"], "1211": ["1289"], "1288": ["1287"], "1139": ["1283"], "1189": ["1246"], "1002": ["1244"], "961": ["1243"], "1144": ["1242"], "863": ["1239"], "737": ["1234"], "896": ["1220"], "1220": ["1211"], "1205": ["1206"], "709": ["1191"], "1194": ["1182"], "1736": ["1181"], "1170": ["1171"], "792": ["1170"], "1086": ["1154"], "1150": ["1151"], "1143": ["1144"], "1092": ["1093"], "1047": ["1049"], "1028": ["1034"], "993": ["998"], "991": ["992"], "990": ["991"], "977": ["978"], "964": ["966"], "936": ["937"], "909": ["930"], "908": ["929"], "924": ["925"], "921": ["922"], "917": ["918"], "912": ["913"], "910": ["911"], "932": ["908"], "851": ["856"], "843": ["844"], "829": ["830"], "827": ["828"], "824": ["826"], "823": ["825"], "813": ["814"], "809": ["810"], "806": ["808"], "783": ["788"], "779": ["781"], "695": ["696"], "694": ["695"], "693": ["694"], "681": ["683"], "2067": ["682"], "1101": ["679"], "672": ["673"], "659": ["661"], "650": ["652"], "639": ["640"]}, "lstIndices": {"1129": 0, "1101": 1, "602": 2, "676": 3, "684": 4, "606": 5, "690": 6, "782": 7, "697": 8, "846": 9, "1636": 10, "889": 11, "905": 12, "2242": 13, "954": 14, "920": 15, "955": 16, "980": 17, "900": 18, "910": 19, "915": 20, "938": 21, "840": 22, "943": 23, "947": 24, "1637": 25, "892": 26, "970": 27, "979": 28, "959": 29, "945": 30, "994": 31, "977": 32, "965": 33, "981": 34, "883": 35, "995": 36, "1005": 37, "986": 38, "1162": 39, "1486": 40, "2366": 41, "3113": 42, "608": 43, "3076": 44, "2074": 45, "3279": 46, "3281": 47, "680": 48, "681": 49, "2067": 50, "1273": 51, "1723": 52, "607": 53, "3336": 54, "3189": 55, "609": 56, "610": 57, "1124": 58, "1929": 59, "611": 60, "613": 61, "616": 62, "619": 63, "621": 64, "623": 65, "625": 66, "629": 67, "632": 68, "636": 69, "647": 70, "660": 71, "663": 72, "666": 73, "668": 74, "670": 75, "672": 76, "674": 77, "614": 78, "626": 79, "631": 80, "635": 81, "639": 82, "641": 83, "643": 84, "645": 85, "648": 86, "650": 87, "653": 88, "655": 89, "657": 90, "659": 91, "664": 92, "612": 93, "2082": 94, "1475": 95, "615": 96, "1473": 97, "618": 98, "1940": 99, "617": 100, "3063": 101, "620": 102, "3388": 103, "1370": 104, "622": 105, "1499": 106, "624": 107, "1608": 108, "1897": 109, "627": 110, "3075": 111, "1512": 112, "628": 113, "1355": 114, "2367": 115, "3312": 116, "630": 117, "1498": 118, "633": 119, "3077": 120, "634": 121, "1474": 122, "637": 123, "3226": 124, "638": 125, "1476": 126, "640": 127, "642": 128, "1722": 129, "644": 130, "2169": 131, "2333": 132, "2334": 133, "646": 134, "3301": 135, "651": 136, "3362": 137, "649": 138, "1484": 139, "652": 140, "654": 141, "1576": 142, "656": 143, "2370": 144, "658": 145, "2394": 146, "3140": 147, "661": 148, "662": 149, "1422": 150, "665": 151, "1537": 152, "1854": 153, "1398": 154, "667": 155, "3144": 156, "2041": 157, "669": 158, "1838": 159, "2867": 160, "3119": 161, "3303": 162, "671": 163, "1478": 164, "673": 165, "675": 166, "1440": 167, "677": 168, "678": 169, "1493": 170, "605": 171, "1227": 172, "1125": 173, "683": 174, "685": 175, "2211": 176, "2677": 177, "3417": 178, "689": 179, "686": 180, "3317": 181, "1938": 182, "688": 183, "1190": 184, "1736": 185, "3218": 186, "1865": 187, "1712": 188, "793": 189, "703": 190, "1843": 191, "2209": 192, "692": 193, "702": 194, "1208": 195, "1495": 196, "693": 197, "2081": 198, "3405": 199, "1110": 200, "1119": 201, "1076": 202, "1069": 203, "831": 204, "1074": 205, "1831": 206, "3139": 207, "694": 208, "695": 209, "696": 210, "1134": 211, "3300": 212, "701": 213, "717": 214, "718": 215, "720": 216, "722": 217, "727": 218, "737": 219, "3454": 220, "1189": 221, "698": 222, "1511": 223, "740": 224, "746": 225, "748": 226, "751": 227, "753": 228, "756": 229, "758": 230, "761": 231, "763": 232, "764": 233, "765": 234, "766": 235, "768": 236, "770": 237, "1113": 238, "1523": 239, "1139": 240, "1228": 241, "700": 242, "1241": 243, "1204": 244, "715": 245, "716": 246, "1770": 247, "3126": 248, "704": 249, "779": 250, "783": 251, "1459": 252, "705": 253, "710": 254, "719": 255, "734": 256, "749": 257, "3327": 258, "767": 259, "707": 260, "708": 261, "709": 262, "1191": 263, "711": 264, "712": 265, "713": 266, "714": 267, "2312": 268, "2313": 269, "1524": 270, "721": 271, "723": 272, "724": 273, "728": 274, "729": 275, "731": 276, "732": 277, "725": 278, "1680": 279, "1646": 280, "726": 281, "1334": 282, "3197": 283, "1373": 284, "735": 285, "736": 286, "738": 287, "1126": 288, "1234": 289, "3389": 290, "3330": 291, "3329": 292, "3328": 293, "769": 294, "771": 295, "772": 296, "778": 297, "3058": 298, "777": 299, "3326": 300, "3371": 301, "781": 302, "1400": 303, "807": 304, "1379": 305, "791": 306, "792": 307, "790": 308, "787": 309, "785": 310, "784": 311, "802": 312, "789": 313, "804": 314, "805": 315, "833": 316, "834": 317, "835": 318, "836": 319, "837": 320, "838": 321, "839": 322, "786": 323, "813": 324, "823": 325, "827": 326, "829": 327, "809": 328, "3213": 329, "1108": 330, "1118": 331, "2212": 332, "788": 333, "1845": 334, "3187": 335, "1136": 336, "3397": 337, "1368": 338, "1369": 339, "1959": 340, "1377": 341, "1740": 342, "3443": 343, "3115": 344, "3268": 345, "3222": 346, "3207": 347, "1315": 348, "1748": 349, "2119": 350, "2128": 351, "3288": 352, "3148": 353, "1170": 354, "794": 355, "819": 356, "796": 357, "797": 358, "801": 359, "812": 360, "1824": 361, "798": 362, "800": 363, "803": 364, "806": 365, "1132": 366, "1194": 367, "808": 368, "1968": 369, "2219": 370, "2220": 371, "3248": 372, "810": 373, "816": 374, "817": 375, "814": 376, "822": 377, "824": 378, "2599": 379, "3103": 380, "2113": 381, "825": 382, "826": 383, "2909": 384, "828": 385, "830": 386, "3092": 387, "2161": 388, "2172": 389, "1183": 390, "1290": 391, "1213": 392, "1010": 393, "1271": 394, "2146": 395, "2277": 396, "1017": 397, "1255": 398, "1256": 399, "1015": 400, "1011": 401, "1489": 402, "1021": 403, "3056": 404, "1025": 405, "1044": 406, "1046": 407, "3116": 408, "842": 409, "2087": 410, "843": 411, "841": 412, "1904": 413, "845": 414, "2118": 415, "1406": 416, "3235": 417, "844": 418, "1418": 419, "2286": 420, "848": 421, "1531": 422, "3242": 423, "2369": 424, "2336": 425, "865": 426, "873": 427, "1312": 428, "1166": 429, "849": 430, "858": 431, "877": 432, "1117": 433, "2122": 434, "851": 435, "854": 436, "855": 437, "1872": 438, "2977": 439, "3442": 440, "852": 441, "853": 442, "856": 443, "1295": 444, "1781": 445, "3258": 446, "2261": 447, "2137": 448, "859": 449, "874": 450, "864": 451, "861": 452, "869": 453, "860": 454, "862": 455, "863": 456, "1239": 457, "866": 458, "867": 459, "868": 460, "2005": 461, "2006": 462, "870": 463, "871": 464, "872": 465, "878": 466, "879": 467, "1815": 468, "1454": 469, "882": 470, "1792": 471, "880": 472, "881": 473, "3084": 474, "3118": 475, "884": 476, "1943": 477, "888": 478, "1688": 479, "1705": 480, "3363": 481, "1951": 482, "1329": 483, "3141": 484, "890": 485, "3215": 486, "1455": 487, "894": 488, "1288": 489, "1351": 490, "896": 491, "1178": 492, "1613": 493, "1245": 494, "3344": 495, "1463": 496, "1116": 497, "1048": 498, "1081": 499, "1217": 500, "2124": 501, "1301": 502, "2239": 503, "1574": 504, "899": 505, "1539": 506, "1721": 507, "2252": 508, "898": 509, "2083": 510, "897": 511, "1220": 512, "1429": 513, "1731": 514, "1510": 515, "1358": 516, "901": 517, "902": 518, "1342": 519, "1299": 520, "1348": 521, "1300": 522, "2059": 523, "2057": 524, "1396": 525, "1405": 526, "1545": 527, "1518": 528, "2232": 529, "3129": 530, "2935": 531, "3157": 532, "3256": 533, "3400": 534, "1038": 535, "1092": 536, "1078": 537, "1444": 538, "1640": 539, "1214": 540, "903": 541, "1337": 542, "904": 543, "906": 544, "940": 545, "907": 546, "1247": 547, "1332": 548, "932": 549, "933": 550, "934": 551, "935": 552, "936": 553, "941": 554, "942": 555, "931": 556, "1623": 557, "912": 558, "917": 559, "909": 560, "926": 561, "921": 562, "1889": 563, "924": 564, "1424": 565, "1114": 566, "1164": 567, "2275": 568, "929": 569, "930": 570, "911": 571, "913": 572, "3263": 573, "2238": 574, "916": 575, "1892": 576, "3177": 577, "1115": 578, "918": 579, "923": 580, "927": 581, "2519": 582, "1382": 583, "3448": 584, "1024": 585, "1012": 586, "1270": 587, "1056": 588, "922": 589, "925": 590, "1434": 591, "928": 592, "1583": 593, "3462": 594, "908": 595, "2999": 596, "937": 597, "1340": 598, "1201": 599, "1436": 600, "3236": 601, "1209": 602, "2035": 603, "2480": 604, "946": 605, "949": 606, "2269": 607, "1767": 608, "3282": 609, "948": 610, "950": 611, "1356": 612, "3079": 613, "1894": 614, "1393": 615, "1086": 616, "1650": 617, "1309": 618, "3283": 619, "958": 620, "957": 621, "964": 622, "3302": 623, "963": 624, "961": 625, "1508": 626, "1365": 627, "1408": 628, "1381": 629, "956": 630, "960": 631, "962": 632, "3082": 633, "3446": 634, "1143": 635, "2154": 636, "1461": 637, "1102": 638, "1111": 639, "1233": 640, "1112": 641, "1109": 642, "1243": 643, "966": 644, "967": 645, "968": 646, "969": 647, "1487": 648, "3438": 649, "1745": 650, "3259": 651, "1306": 652, "972": 653, "973": 654, "974": 655, "1215": 656, "1216": 657, "1235": 658, "1538": 659, "3337": 660, "3341": 661, "1094": 662, "3309": 663, "975": 664, "1945": 665, "978": 666, "3087": 667, "984": 668, "989": 669, "985": 670, "3067": 671, "993": 672, "2040": 673, "1347": 674, "2078": 675, "2090": 676, "3369": 677, "1320": 678, "983": 679, "2085": 680, "3172": 681, "2195": 682, "2291": 683, "2281": 684, "2163": 685, "990": 686, "987": 687, "1557": 688, "1579": 689, "1628": 690, "1292": 691, "991": 692, "992": 693, "1421": 694, "998": 695, "996": 696, "2268": 697, "3321": 698, "3221": 699, "1950": 700, "997": 701, "1188": 702, "1326": 703, "1004": 704, "1003": 705, "1002": 706, "1000": 707, "1001": 708, "999": 709, "1507": 710, "2406": 711, "3433": 712, "1244": 713, "1006": 714, "1266": 715, "1536": 716, "3163": 717, "1007": 718, "1008": 719, "1009": 720, "1013": 721, "1014": 722, "1018": 723, "1020": 724, "1019": 725, "1277": 726, "1966": 727, "2194": 728, "3293": 729, "3245": 730, "1030": 731, "1059": 732, "1065": 733, "1067": 734, "1022": 735, "1023": 736, "1026": 737, "1029": 738, "1027": 739, "1031": 740, "1033": 741, "1986": 742, "3439": 743, "1662": 744, "2225": 745, "3304": 746, "1028": 747, "1236": 748, "3412": 749, "1034": 750, "1035": 751, "1036": 752, "1037": 753, "1039": 754, "1041": 755, "2698": 756, "1172": 757, "1361": 758, "1100": 759, "1040": 760, "1042": 761, "1043": 762, "1457": 763, "1456": 764, "2155": 765, "3089": 766, "1047": 767, "1051": 768, "1049": 769, "1054": 770, "1055": 771, "3290": 772, "1509": 773, "2469": 774, "1057": 775, "1058": 776, "1063": 777, "1064": 778, "1380": 779, "1789": 780, "1061": 781, "1062": 782, "1925": 783, "1810": 784, "1175": 785, "1689": 786, "2371": 787, "1097": 788, "1098": 789, "1257": 790, "3059": 791, "1070": 792, "1071": 793, "1072": 794, "1073": 795, "1989": 796, "2047": 797, "3453": 798, "3260": 799, "1339": 800, "3164": 801, "1080": 802, "1079": 803, "3427": 804, "1556": 805, "1128": 806, "1085": 807, "1084": 808, "1083": 809, "1082": 810, "2226": 811, "2761": 812, "1154": 813, "1410": 814, "2247": 815, "3239": 816, "3356": 817, "1093": 818, "2076": 819, "3393": 820, "3133": 821, "1096": 822, "1095": 823, "1746": 824, "679": 825, "3447": 826, "1103": 827, "1104": 828, "1231": 829, "1105": 830, "1697": 831, "1179": 832, "1200": 833, "1809": 834, "1987": 835, "3134": 836, "1344": 837, "1167": 838, "1826": 839, "1366": 840, "1177": 841, "1169": 842, "1828": 843, "1281": 844, "1237": 845, "1453": 846, "3276": 847, "1899": 848, "1363": 849, "1212": 850, "2934": 851, "1619": 852, "1411": 853, "1203": 854, "1275": 855, "1647": 856, "2036": 857, "2292": 858, "2196": 859, "1568": 860, "2279": 861, "1149": 862, "1259": 863, "1274": 864, "1328": 865, "1779": 866, "1407": 867, "1747": 868, "1415": 869, "1207": 870, "1423": 871, "1317": 872, "3252": 873, "1514": 874, "3310": 875, "3376": 876, "1663": 877, "1451": 878, "3229": 879, "1759": 880, "3339": 881, "2319": 882, "1585": 883, "1835": 884, "741": 885, "742": 886, "743": 887, "744": 888, "745": 889, "747": 890, "1193": 891, "1135": 892, "1846": 893, "1283": 894, "1144": 895, "1242": 896, "1150": 897, "1199": 898, "2098": 899, "1151": 900, "1155": 901, "1087": 902, "1088": 903, "1156": 904, "1089": 905, "1090": 906, "1091": 907, "1157": 908, "1318": 909, "3142": 910, "1158": 911, "1159": 912, "1325": 913, "1750": 914, "1452": 915, "1973": 916, "1160": 917, "1840": 918, "3085": 919, "1161": 920, "1202": 921, "1185": 922, "1163": 923, "2672": 924, "1995": 925, "1335": 926, "1847": 927, "1427": 928, "1617": 929, "3313": 930, "1282": 931, "1483": 932, "1171": 933, "2123": 934, "2251": 935, "1620": 936, "1621": 937, "1265": 938, "1978": 939, "1246": 940, "1555": 941, "2348": 942, "1205": 943, "1182": 944, "1694": 945, "2037": 946, "1206": 947, "3395": 948, "1289": 949, "1211": 950, "2224": 951, "1229": 952, "1729": 953, "1232": 954, "1911": 955, "1313": 956, "1272": 957, "1287": 958, "2184": 959, "1713": 960, "2080": 961, "1572": 962, "1307": 963, "1449": 964, "1314": 965, "2042": 966, "1330": 967, "1336": 968, "1343": 969, "1416": 970, "2471": 971, "1352": 972, "1417": 973, "1148": 974, "1778": 975, "1428": 976, "1435": 977, "1445": 978, "1460": 979, "1488": 980, "1490": 981, "1494": 982, "850": 983, "1544": 984, "1540": 985, "1626": 986, "1397": 987, "1558": 988, "1573": 989, "1580": 990, "3277": 991, "1833": 992, "1757": 993, "3192": 994, "2230": 995, "2351": 996, "2248": 997, "3167": 998, "1642": 999, "2246": 1000, "1645": 1001, "2065": 1002, "1679": 1003, "2004": 1004, "1869": 1005, "1695": 1006, "1710": 1007, "1711": 1008, "1181": 1009, "1941": 1010, "2254": 1011, "1765": 1012, "1790": 1013, "1321": 1014, "1829": 1015, "3435": 1016, "795": 1017, "3147": 1018, "3153": 1019, "1758": 1020, "2138": 1021, "1308": 1022, "1032": 1023, "1766": 1024, "2669": 1025, "2058": 1026, "2060": 1027, "3061": 1028, "2356": 1029, "2202": 1030, "3169": 1031, "682": 1032, "2077": 1033, "2141": 1034, "2127": 1035, "2170": 1036, "699": 1037, "2084": 1038, "2086": 1039, "2115": 1040, "2099": 1041, "2100": 1042, "2147": 1043, "2148": 1044, "2156": 1045, "2162": 1046, "3246": 1047, "2171": 1048, "2173": 1049, "893": 1050, "1302": 1051, "1331": 1052, "3449": 1053, "2249": 1054, "3384": 1055, "2320": 1056, "2550": 1057, "2347": 1058, "2379": 1059, "2974": 1060, "2975": 1061, "2472": 1062, "2473": 1063, "2750": 1064, "2600": 1065, "2601": 1066, "2602": 1067, "2910": 1068, "1341": 1069, "3102": 1070, "3315": 1071, "3219": 1072, "3398": 1073, "3146": 1074, "3152": 1075, "3464": 1076, "3278": 1077, "2073": 1078, "1519": 1079, "3431": 1080, "3280": 1081, "1955": 1082, "1276": 1083, "3318": 1084, "757": 1085, "3332": 1086, "3331": 1087, "3436": 1088, "3394": 1089}}, "co_jornal": "6480", "tp_jornal": "Normal", "nu_jornal": "9", "tx_letra": "", "dt_publicacao": null, "password": "29072017", "INFO": {"Se\u00e7\u00e3o I": {"Poder Executivo": {"documentos": {" 166013": {"coMateria": "166013", "coDemandante": "602", "titulo": "DECRETO N\u00ba 42.917, DE 12 DE JANEIRO 2022", "preambulo": "<p style=\"text-align:justify;\">Convalida os procedimentos de que trata o Conv\u00eanio ICMS 142, de 9 de dezembro de 2020, e altera o Decreto n\u00ba 18.955, de 22 de dezembro de 1997, que regulamenta o Imposto sobre Opera\u00e7\u00f5es Relativas \u00e0 Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias e sobre Presta\u00e7\u00f5es de Servi\u00e7os de Transporte Interestadual e Intermunicipal e de Comunica\u00e7\u00e3o - ICMS.</p>", "tipo": "Decreto", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "14", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O VICE-GOVERNADOR NO EXERC\u00cdCIO DO CARGO DE GOVERNADOR DO DISTRITO FEDERAL, com fundamento no artigo 92, e no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o artigo 100, inciso VII, da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal e o art. 78 da Lei n\u00ba 1.254, de 08 de novembro de 1996, e tendo em vista o disposto no Conv\u00eanio ICMS 142, de 09 de dezembro de 2020, DECRETA:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Fica convalidada a aplica\u00e7\u00e3o, pelos contribuintes que realizem as opera\u00e7\u00f5es de que trata o Conv\u00eanio ICMS 51, de 15 de setembro de 2000, no per\u00edodo de 5 de julho de 2018 at\u00e9 26 de dezembro de 2020, dos percentuais previstos nas al\u00edneas \u201cb.c\u201d dos incisos I e II e na al\u00ednea \u201ca.t\u201d do inciso III, todos do \u00a7 1\u00ba da cl\u00e1usula segunda do referido ato do Conselho Nacional de Pol\u00edtica Fazend\u00e1ria \u2013 CONFAZ, desde que observadas as demais normas do aludido Conv\u00eanio ICMS 51, de 2000.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Fica acrescido o artigo 289-G ao Decreto n\u00ba 18.955, de 22 de dezembro de 1997, com a seguinte reda\u00e7\u00e3o:</p><p style=\"text-align:justify;\">\u201cArt. 289-G. As convalida\u00e7\u00f5es, promovidas a partir de 1\u00ba de julho de 2021 por conv\u00eanios que alteram o Conv\u00eanio ICMS 51, de 2000, de aplica\u00e7\u00e3o, pelos contribuintes que realizem as opera\u00e7\u00f5es de que trata este cap\u00edtulo, de percentuais inclu\u00eddos nos incisos I, II e III do \u00a7 1\u00ba da cl\u00e1usula segunda do referido ato do CONFAZ, ficam incorporadas \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, nos termos como disciplinados no respectivo conv\u00eanio alterador, sem a necessidade de ato normativo espec\u00edfico desta Unidade Federada dispondo sobre a mat\u00e9ria.\u201d (NR)</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia,12 de janeiro 2022</p><p style=\"text-align:center;\">133\u00ba da Rep\u00fablica e 62\u00ba de Bras\u00edlia</p><p style=\"text-align:center;\">MARCUS VINICIUS BRITTO</p><p style=\"text-align:center;\">Governador em exerc\u00edcio</p>"}, " 166014": {"coMateria": "166014", "coDemandante": "602", "titulo": "DECRETO N\u00ba 42.918, DE 12 DE JANEIRO 2022", "preambulo": "<p style=\"text-align:justify;\">Altera o Decreto n\u00ba 18.955, de 22 de dezembro de 1997, que regulamenta o Imposto sobre Opera\u00e7\u00f5es Relativas \u00e0 Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias e sobre Presta\u00e7\u00f5es de Servi\u00e7os de Transporte Interestadual e Intermunicipal e de Comunica\u00e7\u00e3o - ICMS.</p>", "tipo": "Decreto", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "14", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O VICE-GOVERNADOR NO EXERC\u00cdCIO DO CARGO DE GOVERNADOR DO DISTRITO FEDERAL, com fundamento no artigo 92, e no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem os incisos VII e X, do artigo 100, da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal, e tendo em vista o disposto no art. 78 da Lei n\u00ba 1.254, de 8 de novembro de 1996, e no Ajuste SINIEF 11, de 16 de abril de 2020, DECRETA:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba O Decreto n\u00ba 18.955, de 22 de dezembro de 1997, passa a vigorar com as seguintes altera\u00e7\u00f5es:</p><p style=\"text-align:justify;\">\u201cArt. 303-A.  ..........................</p><p style=\"text-align:justify;\">................................................</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba ........................................</p><p style=\"text-align:justify;\">................................................</p><p style=\"text-align:justify;\">II \u2013 ser exigido em meio eletr\u00f4nico, quando for o caso.</p><p style=\"text-align:justify;\">................................................\" (NR)</p><p style=\"text-align:justify;\">\"Art. 303-B.  Com base no arquivo eletr\u00f4nico de que trata o \u00a7 1\u00b0 do art. 303-A, dever\u00e1 ser emitida uma Nota Fiscal Eletr\u00f4nica - NF-e, modelo 55, por per\u00edodo de apura\u00e7\u00e3o, para documentar o estorno de d\u00e9bito.</p><p style=\"text-align:justify;\">................................................\" (NR)</p><p style=\"text-align:justify;\">\u201cArt. 303-C.  ...........................</p><p style=\"text-align:justify;\">................................................</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 7\u00ba A transmissora de energia el\u00e9trica, devidamente inscrita no CF/DF, emitir\u00e1 Nota Fiscal Eletr\u00f4nica - NF-e, modelo 55, de sa\u00edda, sem destaque do imposto, por usu\u00e1rio conectado ao sistema de transmiss\u00e3o, refletindo em cada nota os valores recebidos ou a receber de cada usu\u00e1rio, relativamente, conforme o caso, aos seguintes contratos:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - CUST \u2013 Contrato de Uso do Sistema de Transmiss\u00e3o: a transmissora de energia el\u00e9trica emitir\u00e1 uma nota fiscal por usu\u00e1rio conectado ao sistema interligado nacional de transmiss\u00e3o, refletindo em cada nota os valores recebidos no Aviso de Cr\u00e9dito \u2013 AVC, emitido pelo Operador Nacional do Sistema El\u00e9trico - ONS, podendo emitir nota fiscal por vencimento;</p><p style=\"text-align:justify;\">II - CCT \u2013 Contrato de Conex\u00e3o ao Sistema de Transmiss\u00e3o: a transmissora de energia el\u00e9trica emitir\u00e1 uma nota fiscal por usu\u00e1rio conectado ao sistema de transmiss\u00e3o do emitente, refletindo os valores contidos nos contratos firmados, podendo emitir nota fiscal por vencimento.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 8\u00ba Para emiss\u00e3o da nota fiscal dever\u00e1 ser observado o contrato de concess\u00e3o firmado com a Uni\u00e3o para presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o de transmiss\u00e3o de energia el\u00e9trica, podendo a nota fiscal ser emitida, conforme o caso, pela matriz ou uma das suas filiais.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 9\u00ba A emiss\u00e3o da nota fiscal deve ser feita com n\u00e3o incid\u00eancia, pois a responsabilidade pelo pagamento do imposto devido pela conex\u00e3o e pelo uso dos sistemas de transmiss\u00e3o \u00e9 atribu\u00edda ao consumidor que, estando conectado diretamente \u00e0 Rede B\u00e1sica de Transmiss\u00e3o, promover a entrada de energia el\u00e9trica no seu estabelecimento ou domic\u00edlio, conforme o caput deste artigo. </p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 10. Os dados de preenchimento da nota fiscal de que trata o \u00a7 7\u00ba ser\u00e3o definidos no Manual de Orienta\u00e7\u00e3o do Contribuinte \u2013 MOC de que trata a cl\u00e1usula segunda-A do Ajuste SINIEF 7, de 30 de setembro de 2005.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 11. Aplica-se subsidiariamente, no que couber, as disposi\u00e7\u00f5es do Ajuste SINIEF 7/2005 aos procedimentos praticados nos termos dos \u00a7\u00a7 7\u00ba a 10.\" (NR)</p><p style=\"text-align:justify;\">\u201cArt. 303-D.  .............................</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba O gerador inscrito no PROINFA emitir\u00e1 Nota Fiscal Eletr\u00f4nica \u2013 NF-e, modelo 55, contra a Eletrobr\u00e1s - Centrais El\u00e9tricas Brasileiras S.A., no \u00faltimo dia de cada m\u00eas, relativamente ao faturamento da energia contratada no \u00e2mbito do PROINFA.</p><p style=\"text-align:justify;\">................................................</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 3\u00ba At\u00e9 o \u00faltimo dia \u00fatil do m\u00eas de fevereiro do ano subsequente, o gerador dever\u00e1 emitir Nota Fiscal Eletr\u00f4nica \u2013 NF-e, modelo 55, correspondente \u00e0 energia efetivamente entregue no ano anterior (Ajuste SINIEF 6/2009).</p><p style=\"text-align:justify;\">................................................ \" (NR)</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Ficam convalidados os procedimentos praticados nos termos dos \u00a7\u00a7 7\u00ba a 10 de 1\u00ba de janeiro de 2020 a 17 de abril de 2020.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia, 12 de janeiro 2022</p><p style=\"text-align:center;\">133\u00ba da Rep\u00fablica e 62\u00ba de Bras\u00edlia</p><p style=\"text-align:center;\">MARCUS VINICIUS BRITTO</p><p style=\"text-align:center;\">Governador em exerc\u00edcio</p>"}, " 166015": {"coMateria": "166015", "coDemandante": "602", "titulo": "DECRETO N\u00ba 42.919, DE 12 DE JANEIRO 2022", "preambulo": "<p style=\"text-align:justify;\">Altera o Decreto n\u00ba 18.955, de 22 de dezembro de 1997, que regulamenta o Imposto sobre Opera\u00e7\u00f5es Relativas \u00e0 Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias e sobre Presta\u00e7\u00f5es de Servi\u00e7os de Transporte Interestadual e Intermunicipal e de Comunica\u00e7\u00e3o - ICMS.</p>", "tipo": "Decreto", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "14", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O VICE-GOVERNADOR NO EXERC\u00cdCIO DO CARGO DE GOVERNADOR DO DISTRITO FEDERAL, com fundamento no artigo 92, e no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem os incisos VII e X, do artigo 100, da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal, e tendo em vista o disposto no Ajuste SINIEF 10, de 8 de abril de 2021, DECRETA: </p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba O Anexo III ao Decreto n\u00ba 18.955, de 22 de dezembro de 1997, passa a vigorar com as seguintes altera\u00e7\u00f5es:</p><p style=\"text-align:justify;\">\u201cANEXO III AO DECRETO N\u00ba 18.955, DE 22 DE DEZEMBRO DE 1997</p><p style=\"text-align:justify;\">C\u00d3DIGO FISCAL DE OPERA\u00c7\u00d5ES E DE PRESTA\u00c7\u00d5ES E C\u00d3DIGO DE SITUA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA</p><p style=\"text-align:justify;\">(a que se referem os arts. 85, inciso VI, inciso X, al\u00ednea \"a\" e \u00a7 15, 118, 133, \u00a7 2\u00ba, inciso V, 175, 181 e 388 deste Regulamento - Anexo do Conv\u00eanio SINIEF/SN\u00ba, de 15 de dezembro de 1970, e suas altera\u00e7\u00f5es)</p><p style=\"text-align:justify;\">I \u2013 C\u00d3DIGO FISCAL DE OPERA\u00c7\u00d5ES E DE PRESTA\u00c7\u00d5ES</p><p style=\"text-align:justify;\">a) ...............................................</p><p style=\"text-align:justify;\">...................................................</p><p style=\"text-align:justify;\">3.552 - Entrada de produtos destinados ao uso ou consumo de bordo, em embarca\u00e7\u00f5es ou aeronaves exclusivamente em tr\u00e1fego internacional com destino ao exterior</p><p style=\"text-align:justify;\">Classificam-se neste c\u00f3digo as entradas de produtos destinados ao uso ou consumo de bordo, em embarca\u00e7\u00f5es ou aeronaves exclusivamente em tr\u00e1fego internacional com destino ao exterior, cuja opera\u00e7\u00e3o tenha sido equiparada a uma exporta\u00e7\u00e3o classificada no c\u00f3digo \u201c7.552 - Sa\u00edda de produtos destinados ao uso ou consumo de bordo, em embarca\u00e7\u00f5es ou aeronaves exclusivamente em tr\u00e1fego internacional com destino ao exterior\". </p><p style=\"text-align:justify;\">...................................................</p><p style=\"text-align:justify;\">3.667 - Entrada de combust\u00edvel ou lubrificante para consumo final, em embarca\u00e7\u00f5es ou aeronaves exclusivamente em tr\u00e1fego internacional com destino ao exterior</p><p style=\"text-align:justify;\">Classificam-se neste c\u00f3digo as entradas de combust\u00edvel ou lubrificante para consumo final, em embarca\u00e7\u00f5es ou aeronaves exclusivamente em tr\u00e1fego internacional com destino ao exterior, cuja opera\u00e7\u00e3o tenha sido equiparada a uma exporta\u00e7\u00e3o classificada no c\u00f3digo \u201c7.667 - Venda de combust\u00edvel ou lubrificante a consumidor ou usu\u00e1rio final\".</p><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">...................................................</p><p style=\"text-align:justify;\">b) ..............................................</p><p style=\"text-align:justify;\">..................................................</p><p style=\"text-align:justify;\">7.552 - Sa\u00edda de produtos destinados ao uso ou consumo de bordo, em embarca\u00e7\u00f5es ou aeronaves exclusivamente em tr\u00e1fego internacional com destino ao exterior</p><p style=\"text-align:justify;\">Classificam-se neste c\u00f3digo as sa\u00eddas de produtos destinados ao uso ou consumo de bordo, em embarca\u00e7\u00f5es ou aeronaves exclusivamente em tr\u00e1fego internacional com destino ao exterior, cuja opera\u00e7\u00e3o tenha sido equiparada a uma exporta\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">..................................................</p><p style=\"text-align:justify;\">7.667 \u2013 Venda de combust\u00edvel ou lubrificante a consumidor ou usu\u00e1rio final</p><p style=\"text-align:justify;\">Classificam-se neste c\u00f3digo as vendas de combust\u00edveis ou lubrificantes a consumidor ou a usu\u00e1rio final, em embarca\u00e7\u00f5es ou aeronaves, nacionais ou estrangeiras, exclusivamente em tr\u00e1fego internacional com destino ao exterior, cuja opera\u00e7\u00e3o tenha sido equiparada a uma exporta\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">.................................................. (NR)\u201d</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia, 12 de janeiro 2022</p><p style=\"text-align:center;\">133\u00ba da Rep\u00fablica e 62\u00ba de Bras\u00edlia</p><p style=\"text-align:center;\">MARCUS VINICIUS BRITTO</p><p style=\"text-align:center;\">Governador em exerc\u00edcio</p><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p>"}, " 166016": {"coMateria": "166016", "coDemandante": "602", "titulo": "DECRETO N\u00ba 42.920, DE 12 DE JANEIRO 2022", "preambulo": "<p style=\"text-align:justify;\">Altera o Decreto n\u00ba 18.955, de 22 de dezembro de 1997, que regulamenta o Imposto sobre Opera\u00e7\u00f5es Relativas \u00e0 Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias e sobre Presta\u00e7\u00f5es de Servi\u00e7os de Transporte Interestadual e Intermunicipal e de Comunica\u00e7\u00e3o - ICMS.</p>", "tipo": "Decreto", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "14", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O VICE-GOVERNADOR NO EXERC\u00cdCIO DO CARGO DE GOVERNADOR DO DISTRITO FEDERAL, com fundamento no artigo 92, e no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 100, inciso VII, da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal, e o artigo 78 da Lei n\u00ba 1.254, de 8 de novembro de 1996, e tendo em vista o disposto no Protocolo ICMS 11, de 21 de maio de 1991, no Protocolo ICMS 39, de 26 de novembro de 2020, e no Protocolo ICMS 12, de 15 de mar\u00e7o de 2021, DECRETA:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Fica revogado o subitem 3.7 do item 3 do Caderno I do Anexo IV do Decreto n\u00ba 18.955, de 22 de dezembro de 1997.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba O Decreto n\u00ba 18.955, de 1997, passa a vigorar com as seguintes altera\u00e7\u00f5es:</p><p style=\"text-align:center;\">\"ANEXO IV AO DECRETO N\u00ba 18.955, DE 22 DE DEZEMBRO DE 1997</p><p style=\"text-align:center;\">CADERNO I</p><p style=\"text-align:center;\">MERCADORIAS SOB REGIME DE SUBSTITUI\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA</p><p style=\"text-align:center;\">REFERENTE \u00c0S OPERA\u00c7\u00d5ES SUBSEQUENTES - OPERA\u00c7\u00d5ES INTERNAS E INTERESTADUAIS</p><p style=\"text-align:center;\">(a que se referem os artigos 321 a 336 deste Regulamento)</p><table><tr><td><p>ITEM/</p><p>SUBITEM</p></td><td>DISCRIMINA\u00c7\u00c3O</td><td>BASE LEGAL</td><td>EFIC\u00c1CIA</td></tr><tr><td>..........</td><td>................</td><td> ................</td><td> ................</td></tr><tr><td>3</td><td>................</td><td><p>.................</p><p>Protocolos ICMS</p><p>.................</p><p>39/2020</p><p>12/2021</p></td><td><p>.................</p><p>A partir de 1\u00ba/1/2021 (Protocolo ICMS 39/2020)</p><p>A partir de 1\u00ba/4/2021 (Protocolo ICMS 12/2021)</p></td></tr><tr><td>...........</td><td>................</td><td>................</td><td>................</td></tr><tr><td>&nbsp;</td><td>NOTA 6 \u2013 O Protocolo ICMS 39, de 26/11/2020, foi publicado no DOU de 16/11/2020 pelo Despacho 101, de 15/12/2020.</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td></tr><tr><td>&nbsp;</td><td>NOTA 7 \u2013 O Protocolo ICMS 12/2021, de 15/3/2021, foi publicado no DOU de 16/3/2021 pelo Despacho 12, de 15/3/2021.</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td></tr><tr><td>...........</td><td>................</td><td>................</td><td>................</td></tr></table><p style=\"text-align:justify;\">\" (NR)</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, produzindo efeitos a partir de 1\u00ba de abril de 2021.</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia, 12 de janeiro 2022</p><p style=\"text-align:center;\">133\u00ba da Rep\u00fablica e 62\u00ba de Bras\u00edlia</p><p style=\"text-align:center;\">MARCUS VINICIUS BRITTO</p><p style=\"text-align:center;\">Governador em exerc\u00edcio</p>"}, " 166018": {"coMateria": "166018", "coDemandante": "602", "titulo": "DECRETO N\u00ba 42.921, DE 12 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": "<p style=\"text-align:justify;\">Disp\u00f5e sobre a altera\u00e7\u00e3o da estrutura administrativa da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o do Distrito Federal e d\u00e1 outras provid\u00eancias.</p>", "tipo": "Decreto", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "14", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O VICE-GOVERNADOR NO EXERC\u00cdCIO DO CARGO DE GOVERNADOR DO DISTRITO FEDERAL, com fundamento no artigo 92, e no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 100, incisos VII, X e XXVI, da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal, o art. 3\u00ba, incisos I e II, da Lei n\u00ba 2.299, de 21 de janeiro de 1999, a Lei n\u00ba 6.525, de 1\u00ba de abril de 2020, o Decreto n\u00ba 40.610, de 08 de abril de 2020 e nos termos do Processo SEI 00390-00001521/2020-71, DECRETA:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Fica alterada a estrutura administrativa da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os cargos relacionados no Anexo I ficam transferidos para o Banco de Cargos de que trata a Lei n\u00ba 6.525, de 1\u00b0 de abril de 2020, e o Decreto n\u00ba 40.610, de 08 de abril de 2020.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Ficam redistribu\u00eddos para a estrutura administrativa da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, os cargos relacionados no Anexo II.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Compete \u00e0 Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, antes da posse ou da entrada em exerc\u00edcio relativa aos cargos de natureza especial e em comiss\u00e3o a que se refere este Decreto, a exig\u00eancia de apresenta\u00e7\u00e3o pr\u00e9via dos documentos relacionados no art. 3\u00ba do Decreto n\u00ba 39.738, de 28 de mar\u00e7o de 2019, bem como da declara\u00e7\u00e3o firmada pelo servidor quanto \u00e0 inexist\u00eancia de nepotismo, nos termos do art. 37 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, dos \u00a7\u00a7 9\u00ba e 10 do art. 19 da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal, do art. 16 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, e do art. 5\u00ba do Decreto n\u00ba 32.751, de 04 de fevereiro de 2011.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia, 12 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">133\u00ba da Rep\u00fablica e 62\u00ba de Bras\u00edlia</p><p style=\"text-align:center;\">MARCUS VINICIUS BRITTO</p><p style=\"text-align:center;\">Governador em exerc\u00edcio</p><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">ANEXO I</p><p style=\"text-align:center;\">UNIDADES ADMINISTRATIVAS, CARGOS DE NATUREZA ESPECIAL, P\u00daBLICOS E EM COMISS\u00c3O</p><p style=\"text-align:center;\">(Art. 2\u00ba, do Decreto n\u00ba 42.921, de 12 de janeiro de 2022)</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00d3RG\u00c3O/UNIDADE ADMINISTRATIVA/CARGO/S\u00cdMBOLO/QUANTIDADE/C\u00d3DIGO - SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E HABITA\u00c7\u00c3O DO DISTRITO FEDERAL - GABINETE - Assessor T\u00e9cnico, CC-04, 01 (SIGRH 00401122); Assessor, CC-08, 01 (SIGRH 00401116) - UNIDADE DE TECNOLOGIA - COORDENA\u00c7\u00c3O DO SISTEMA DE INFORMA\u00c7\u00c3O TERRITORIAL E URBANA DO DISTRITO FEDERAL - Assessor, CC-06, 01 (SIGRH 00401170) - ASSESSORIA JUR\u00cdDICO-LEGISLATIVA - Chefe, CPE-03, 01 (SIGRH 00401130); Assessor Especial, CNE-05, 01 (SIGRH 00401132) - ASSESSORIA T\u00c9CNICA DE \u00d3RG\u00c3OS COLEGIADOS - Chefe, CNE-07, 01 (SIGRH 00402271) - SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL - Assessor Especial, CNE-07, 01 (SIGRH 00401213) - COORDENA\u00c7\u00c3O ADMINISTRATIVA - DIRETORIA DE APOIO OPERACIONAL - GER\u00caNCIA DE TRANSPORTES - Assessor T\u00e9cnico, CC-04, 01 (SIGRH 00401547)- SECRETARIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E PRESERVA\u00c7\u00c3O - SUBSECRETARIA DE POL\u00cdTICAS E PLANEJAMENTO URBANO - COORDENA\u00c7\u00c3O DE POL\u00cdTICA URBANA - Assessor, CC-05, 01 (SIGRH 00402007) - SECRETARIA EXECUTIVA DE GEST\u00c3O DO TERRIT\u00d3RIO - SUBSECRETARIA DE DESENVOLVIMENTO DAS CIDADES - COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O URBANA - DIRETORIA DAS UNIDADES DE PLANEJAMENTO TERRITORIAL CENTRAL ADJACENTE I - Assessor, CC-06, 01 (SIGRH 00402069) - SECRETARIA EXECUTIVA DE LICENCIAMENTO E REGULARIZA\u00c7\u00c3O FUNDI\u00c1RIA - CENTRAL DE APROVA\u00c7\u00c3O DE PROJETOS - COORDENA\u00c7\u00c3O DE APOIO ADMINISTRATIVO - Assessor, CC-06, 01 (SIGRH 00402141).</p><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">ANEXO II</p><p style=\"text-align:center;\">UNIDADES ADMINISTRATIVAS, CARGOS DE NATUREZA ESPECIAL, P\u00daBLICOS E EM COMISS\u00c3O</p><p style=\"text-align:center;\">(Art. 3\u00ba, do Decreto n\u00ba 42.921, de 12 de janeiro de 2022)</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00d3RG\u00c3O/UNIDADE ADMINISTRATIVA/CARGO/S\u00cdMBOLO/QUANTIDADE - SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E HABITA\u00c7\u00c3O DO DISTRITO FEDERAL - GABINETE - Assessor Especial, CNE-08, 01 - UNIDADE DE TECNOLOGIA - COORDENA\u00c7\u00c3O DO SISTEMA DE INFORMA\u00c7\u00c3O TERRITORIAL E URBANA DO DISTRITO FEDERAL - Assessor, CPC-07, 01 - ASSESSORIA JUR\u00cdDICO-LEGISLATIVA - Chefe, CNE-03, 01; Assessor T\u00e9cnico, CPC-04, 01 - ASSESSORIA T\u00c9CNICA DE \u00d3RG\u00c3OS COLEGIADOS - Chefe, CNE-06, 01 - SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL - Assessor Especial, CNE-06, 01 - COORDENA\u00c7\u00c3O ADMINISTRATIVA - DIRETORIA DE APOIO OPERACIONAL - GER\u00caNCIA DE TRANSPORTES - Assessor, CC-06, 01 - SECRETARIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E PRESERVA\u00c7\u00c3O - SUBSECRETARIA DE POL\u00cdTICAS E PLANEJAMENTO URBANO - COORDENA\u00c7\u00c3O DE POL\u00cdTICA URBANA - Assessor, CC-06, 01 - SECRETARIA EXECUTIVA DE GEST\u00c3O DO TERRIT\u00d3RIO - SUBSECRETARIA DE DESENVOLVIMENTO DAS CIDADES - COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O URBANA - DIRETORIA DAS UNIDADES DE PLANEJAMENTO TERRITORIAL CENTRAL ADJACENTE I - Assessor, CPC-08, 01 - SECRETARIA EXECUTIVA DE LICENCIAMENTO E REGULARIZA\u00c7\u00c3O FUNDI\u00c1RIA - CENTRAL DE APROVA\u00c7\u00c3O DE PROJETOS - UNIDADE DE LICENCIAMENTO DE OBRAS - Assessor, CC-08, 01.</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Governo": {"documentos": {" 165618": {"coMateria": "165618", "coDemandante": "623", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 03, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "73", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O ADMINISTRADOR REGIONAL DE PLANALTINA DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 42, do Regimento Interno das Administra\u00e7\u00f5es Regionais, aprovado pelo Decreto n\u00b0 38.094 de 28 de mar\u00e7o de 2017, considerando os dispositivos previstos no 1\u00ba do artigo 2\u00ba, do Decreto n\u00ba 17.079 de 28 de dezembro de 1995, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Atualizar os valores do pre\u00e7o p\u00fablico, correspondentes a utiliza\u00e7\u00e3o de \u00e1reas p\u00fablicas com finalidade comercial ou de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, no \u00e2mbito desta Regi\u00e3o Administrativa de Planaltina-DF RA-VI, nos termos do ANEXO I, da Ordem de servi\u00e7o - SUCAR de 26 de maio de 1998 e o Parecer n\u00ba 72/2008-PROCAD/PGDF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba A corre\u00e7\u00e3o dos valores de pre\u00e7o p\u00fablico com base no INPC/2021 (IBGE).</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">PAULO HENRIQUE PEREIRA COUTO CABRAL</p><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;</p><table><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">ESPA\u00c7O OCUPADO EM AREAS PUBLICAS COM FINALIDADES COMERCIAIS E/OU DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">UNIDADE</p></td><td colspan=\"3\"><p style=\"text-align:justify;\">VALORES EM REAIS PRE\u00c7O P\u00daBLICO</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">DIA</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">M\u00caS</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ANO</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Com\u00e9rcio estabelecido:</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">*</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">*</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">*</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">*</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">a) com cobertura (Marquise, toldo, teclado e similar);</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">M\u00b2</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">0,39</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">11,77</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">141,15</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">b) sem cobertura .</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">M\u00b2</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">0,17</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">5,19</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">62,27</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Estacionamento cercado, sem cobran\u00e7a de ingressoou qualquer pre\u00e7o.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">M\u00b2</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">0,019</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">0,56</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">6,64</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Canteiro de obras, parque de divers\u00f5es, circos, exposi\u00e7\u00f5es e similares</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">M\u00b2</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">0,038</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">1,14</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">13,70</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Area efetivamente utilizada por estabelecimento de ensino (coberta ou n\u00e3o)</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">M\u00b2</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">0,038</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">1,14</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">13,70</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Com\u00e9rcio ou Servi\u00e7o de Ambulantes em ve\u00edculos, motorizados ou n\u00e3o:</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">*</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">*</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">*</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">*</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">a)Balc\u00f5es, carrinhos, tabuleiros, bancas e similares;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">UNID.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">0,91</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">27,33</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">327,97</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">b)Caminh\u00f5es.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">UNID.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">4,46</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">133,88</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">1.606,62</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Banca em mercado</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">M\u00b2</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">0,37</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">11,07</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">132,85</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Avan\u00e7os de Postos de Servi\u00e7os (PAG/PLL)</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">M\u00b2</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">0,05</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">1,73</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">20,76</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Abrigo de t\u00e1xi e estacionamento s\u00e3o livres e gratuitos em conformidade com o artigo 31, par\u00e1grafo 1\u00b0 da Lei 5.323/2014</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">M\u00b2</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">0</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">0</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">0</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">\u00c1rea efetivamente utilizada com instala\u00e7\u00f5es e equipamentos que concorram para a realiza\u00e7\u00e3o de eventos com finalidade comercial.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">M\u00b2</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">0,39</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">11,77</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">141,15</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Outras finalidades</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">M\u00b2</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">0,37</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">11,07</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">132,85</p></td></tr></table><p style=\"text-align:justify;\">1. Observar dispositivos da Lei 3.036/2002;</p><p style=\"text-align:justify;\">2. Os pontos de t\u00e1xi e estacionamentos s\u00e3o livres e gratuitos, de acordo com o Inciso 1\u00ba do Artigo 31 da Lei n\u00ba 5.323, de 17 de mar\u00e7o de 2014.</p>"}, " 165832": {"coMateria": "165832", "coDemandante": "631", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00b0 06, DE 11 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "126", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A ADMINISTRADORA REGIONAL DO RIACHO FUNDO II DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es e de conformidade com o Decreto n\u00ba 38.094/2017, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Dar continuidade ao Procedimento de Sindic\u00e2ncia para apurar as poss\u00edveis irregularidades na contrata\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o de obras apontadas nos autos do processo 00480- 00001627/2020-66, conforme Of\u00edcio n\u00ba 01/2022 - RA-RFII/GAB/CSP-OS34-2019 (77527635), Of\u00edcio n\u00ba 570/2020 - CGDF/SUBCI (38370232) e Of\u00edcio n\u00ba 17/2020 - CGDF/SUCOR/COSUC (53125523).</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os trabalhos de apura\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser conduzidos em processo criado no Sistema Eletr\u00f4nico de Informa\u00e7\u00e3o - SEI especificamente para a Sindic\u00e2ncia n\u00ba 03/2020 e sob a condu\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o Permanente de Sindic\u00e2ncia desta Administra\u00e7\u00e3o Regional, criada por meio da Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 34, de 18 de junho de 2019, publicada DODF n\u00b0 129, de 11 de Julho de 2019.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba A comiss\u00e3o dever\u00e1 concluir os trabalhos no prazo improrrog\u00e1vel de at\u00e9 30 (trinta) dias corridos, nos termos da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 04, de 21 de dezembro de 2016, oriunda da Controladoria Geral do Distrito Federal;</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba O n\u00e3o cumprimento ou o retardamento injustificado da apura\u00e7\u00e3o dessa Tomada de Contas Especial poder\u00e1 ensejar responsabiliza\u00e7\u00e3o ao servidor que der causa, nos termos do Art. 181 e seguintes da Lei Complementar n\u00ba 840/2011, bem como configurar ato de improbidade administrativa, preceituado no artigo 11, inciso II, da Lei n\u00ba 8.429, de 02 de junho de 1992.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">ANA MARIA DA SILVA</p>"}, " 165561": {"coMateria": "165561", "coDemandante": "655", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 01, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "153", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O ADMINISTRADOR REGIONAL DE VICENTE PIRES DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 42, incisos XI e XII, do Regimento Interno das Administra\u00e7\u00f5es Regionais, aprovado pelo Decreto n\u00ba 38.094, de 28 de mar\u00e7o de 2017, e tendo em vista o disposto no \u00a71\u00b0, do artigo 2\u00b0, do Decreto n\u00ba 17.079, de 28 de dezembro 1995, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Atualizar os valores de pre\u00e7o p\u00fablico correspondentes \u00e0 utiliza\u00e7\u00e3o de \u00e1reas p\u00fablicas, no \u00e2mbito desta regi\u00e3o Administrativa, referentes ao ano de 2022.</p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00fanico. Os pre\u00e7os p\u00fablicos foram calculados com base no Decreto n\u00ba 17.079, de 28 de dezembro de 1995, alterado pelos Decretos n\u00ba 19.265, de 26 de maio de 1998 e n\u00ba 25.792, de 02 de maio de 2005, com os coeficientes transformados em reais, atualizados nos termos do par\u00e1grafo \u00fanico, do artigo 1\u00b0, da Lei n\u00ba 1.118, de 21 de junho de 1996 e artigo 1\u00b0, da Lei Complementar n\u00ba 435, de 27 de dezembro de 2001.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Valores corrigidos de acordo com a varia\u00e7\u00e3o acumulada do \u00cdndice Nacional de Pre\u00e7os ao Consumidor - INPC, durante os \u00faltimos doze meses, que corresponde a 10,96 % (dez inteiros e noventa e seis cent\u00e9simos por cento), conforme Portaria n\u00ba 342, de 24 de dezembro de 2021.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">ADMILSON TEIXEIRA</p><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">TABELA DE PRE\u00c7O P\u00daBLICO 2022</p><table><tr><td><p style=\"text-align:center;\">ESPA\u00c7O OCUPADOS EM \u00c1REAS P\u00daBLICAS COM FINALIDADES COMERCIAIS E/OU PRESTA\u00c7\u00d5ES DE SERVI\u00c7O POR:</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">UNIDADE</p><p style=\"text-align:center;\">M\u00b2 ( Por metro quadrado)</p></td><td colspan=\"3\"><p style=\"text-align:center;\">VALORES EM REAIS PRE\u00c7O P\u00daBLICO</p></td></tr><tr><td colspan=\"2\">&nbsp;</td><td><p style=\"text-align:center;\">DIA</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">M\u00caS</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">ANO</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Com\u00e9rcio estabelecido:</p><p style=\"text-align:justify;\">1. Com cobertura</p><p style=\"text-align:justify;\">2. Sem cobertura</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">m\u00b2</p><p style=\"text-align:center;\">m\u00b2</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">0,34</p><p style=\"text-align:center;\">0,17</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">10,15</p><p style=\"text-align:center;\">4,90</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">121,87</p><p style=\"text-align:center;\">58,83</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Estabelecimento cercado sem cobran\u00e7as de ingresso ou qualquer pre\u00e7o</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">m\u00b2</p><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">0,03</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">0,70</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">8,40</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Canteiros de obras, Parques de Divers\u00f5es, Circos, Exposi\u00e7\u00f5es e similares</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">m\u00b2</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">0,04</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">1,05</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">12,61</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">\u00c1rea efetivamente utilizada por estabelecimento particular de Ensino (coberta ou n\u00e3o)</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">m\u00b2</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">0,04</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">1,05</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">12,61</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">(*) Feiras permanentes \u2013 Portaria n\u00ba 7 CACI de 18/02/2019</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">m\u00b2</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">*</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">*</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">*</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">(*) Feira livres e similares \u2013 Portaria n\u00ba 7 CACI de 18/02/2019</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">m\u00b2</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">*</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">*</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">*</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Banca em mercado</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">m\u00b2</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">0,28</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">8,40</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">100,85</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Placa, painel publicit\u00e1rio, Outdoors e similares - Vide Lei 3.035 de 18/07/2002 e e Decreto 28.134, de 12/7/2007</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">m\u00b2</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">*</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">*</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">*</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Com\u00e9rcio ou servi\u00e7o ambulante em ve\u00edculos motorizados ou n\u00e3o:</p><p style=\"text-align:justify;\">a)Balc\u00f5es, carrinhos, tabuleiros bancas e similares</p><p style=\"text-align:justify;\">b)Caminh\u00f5es</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">Unidade</p><p style=\"text-align:center;\">Unidade</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">0,80</p><p style=\"text-align:center;\">3,96</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">23,81</p><p style=\"text-align:center;\">118,72</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">285,70</p><p style=\"text-align:center;\">1.424,57</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Avan\u00e7o de Postos de Servi\u00e7o (PAG/PLL)</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">m\u00b2</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">0,34</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">1,05</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">12,61</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Abrigo de t\u00e1xi \u2013 Lei 5.323 de 17/03/2014</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">m\u00b2</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">-</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">-</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">-</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">\u00c1reas pertencentes a esta RA-VP ( com a participa\u00e7\u00e3o ou apoio do GDF)</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">m\u00b2</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">ISENTO</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">ISENTO</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">ISENTO</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">\u00c1reas efetivamente utilizadas com as instala\u00e7\u00f5es e equipamentos que concorram para desenvolvimento de eventos com finalidade comercial</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">m\u00b2</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">0,40</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">11,68</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">140,26</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Outras finalidades</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">m\u00b2</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">0,26</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">7,70</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">92,45</p></td></tr></table>"}}}, "Secretaria de Estado de Economia": {"documentos": {" 165560": {"coMateria": "165560", "coDemandante": "690", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 11, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "164", "texto": "<p>Designa os representantes do Distrito Federal nos F\u00f3runs do Conselho Nacional de Pol\u00edtica Fazend\u00e1ria - CONFAZ, Grupos e Subgrupos de Trabalho da Comiss\u00e3o T\u00e9cnica Permanente do ICMS - COTEPE/ICMS, nos Grupos de Trabalho da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira das Secretarias de Finan\u00e7as das Capitais - ABRASF e d\u00e1 outras provid\u00eancias.</p><p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE ECONOMIA DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es regimentais previstas no artigo 105, par\u00e1grafo \u00fanico, inciso VII, da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal, e considerando os autos dos processos 00040-00016022/2021-85, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar como representante do Distrito Federal na Comiss\u00e3o T\u00e9cnica Permanente do ICMS - COTEPE/ICMS, o titular da Coordena\u00e7\u00e3o de Estudos Econ\u00f4mico-Fiscais da Subsecretaria de Prospec\u00e7\u00e3o Econ\u00f4mico-Fiscal - SUBPEF da Secretaria Executiva de Acompanhamento Econ\u00f4mico - SEAE da Secretaria de Estado de Economia do Distrito Federal - SEEC/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Designar os representantes do Distrito Federal nos seguintes f\u00f3runs no \u00e2mbito do Conselho Nacional de Pol\u00edtica Fazend\u00e1ria - CONFAZ/ME:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - no Encontro de Coordenadores e Administradores Tribut\u00e1rios - ENCAT: o titular da Subsecretaria da Receita - SUREC da Secretaria Executiva de Fazenda - SEF/SEEC;</p><p style=\"text-align:justify;\">II - na Comiss\u00e3o de Gest\u00e3o Fazend\u00e1ria - COGEF: um servidor do Escrit\u00f3rio de Projetos Institucionais e Inova\u00e7\u00e3o da Secretaria Executiva de Planejamento - SPLAN/SEEC;</p><p style=\"text-align:justify;\">III - no Grupo de Gestores das Finan\u00e7as Estaduais - GEFIN: um servidor da Subsecretaria de Contabilidade - SUCON e um servidor da Subsecretaria do Tesouro - SUTES, ambas da SEF/SEEC e um servidor da Subsecretaria de Gest\u00e3o de Pessoas - SUGEP da Secretaria Executiva de Gest\u00e3o Administrativa - SEGEA/SEEC; e</p><p style=\"text-align:justify;\">IV - no Grupo de Desenvolvimento do Servidor Fazend\u00e1rio - GDFAZ: um servidor da Coordena\u00e7\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas da Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral - SUAG/SEGEA/SEEC.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Designar como representantes do Distrito Federal nos Grupos de Trabalho da COTEPE/ICMS:</p><p style=\"text-align:justify;\">Grupo de Trabalho 5 \u2013 Combust\u00edveis: o titular do N\u00facleo de Monitoramento de Combust\u00edveis da Ger\u00eancia de Monitoramento e Auditorias Especiais da Coordena\u00e7\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria da SUREC/SEF/SEEC;</p><p style=\"text-align:justify;\">Grupo de Trabalho 6 \u2013 Sistema Nacional Integrado de Informa\u00e7\u00f5es Econ\u00f4mico-Fiscais - SINIEF e Documentos Fiscais Eletr\u00f4nicos: o titular da Coordena\u00e7\u00e3o de Cadastro, Escritura\u00e7\u00e3o e Documentos Fiscais Digitais da SUREC/SEF/SEEC;</p><p style=\"text-align:justify;\">Grupo de Trabalho 8 \u2013 Quantifica\u00e7\u00e3o: o titular da Coordena\u00e7\u00e3o de Previs\u00e3o e An\u00e1lise Fiscal da Subsecretaria de Acompanhamento da Pol\u00edtica Fiscal - SUAPOF/SEAE/SEEC e o titular da Coordena\u00e7\u00e3o de Modelagem e Projetos Especiais da SUBPEF/SEAE/SEEC;</p><p style=\"text-align:justify;\">Grupo de Trabalho 11 \u2013 Sistematiza\u00e7\u00e3o de Conv\u00eanios, Ajustes e Protocolos e outros Normativos: o titular do N\u00facleo de Dissemina\u00e7\u00e3o de Normas da Ger\u00eancia da Legisla\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria da Coordena\u00e7\u00e3o de Tributa\u00e7\u00e3o da SUREC/SEF/SEEC;</p><p style=\"text-align:justify;\">Grupo de Trabalho 12 \u2013 Com\u00e9rcio Eletr\u00f4nico: o titular do N\u00facleo de Gest\u00e3o do Com\u00e9rcio Eletr\u00f4nico da Ger\u00eancia de Gest\u00e3o do Rito Especial da Coordena\u00e7\u00e3o de Cobran\u00e7a Tribut\u00e1ria da SUREC/SEF/SEEC;</p><p style=\"text-align:justify;\">Grupo de Trabalho 13 \u2013 Energia El\u00e9trica: o titular do N\u00facleo de Monitoramento de Comunica\u00e7\u00e3o e Energia El\u00e9trica da Ger\u00eancia de Monitoramento e Auditorias Especiais da Coordena\u00e7\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria da SUREC/SEF/SEEC;</p><p style=\"text-align:justify;\">Grupo de Trabalho 18 \u2013 Corregedores das Secretarias de Fazenda, Economia, Finan\u00e7as, Receita ou Tributa\u00e7\u00e3o dos Estados e Distrito Federal: o Corregedor-Chefe da Unidade de Corregedoria do Gabinete da Secretaria de Estado de Economia do Distrito Federal;</p><p style=\"text-align:justify;\">Grupo de Trabalho 20 \u2013 Tr\u00e2nsito de Mercadorias: o titular da Ger\u00eancia de Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Mercadorias em Tr\u00e2nsito da Coordena\u00e7\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria da SUREC/SEF/SEEC;</p><p style=\"text-align:justify;\">Grupo de Trabalho 26 \u2013 Benef\u00edcios Fiscais: o titular do N\u00facleo de Representa\u00e7\u00e3o Fazend\u00e1ria da Coordena\u00e7\u00e3o de Estudos Econ\u00f4mico-Fiscais da SUBPEF/SEAE/SEEC;</p><p style=\"text-align:justify;\">Grupo de Trabalho 34 \u2013 Substitui\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria: um servidor do N\u00facleo de Monitoramento do ICMS I da Ger\u00eancia de Monitoramento e Auditorias Especiais da Coordena\u00e7\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria da SUREC/SEF/SEEC;</p><p style=\"text-align:justify;\">Grupo de trabalho 37 \u2013 Imposto sobre a Propriedade de Ve\u00edculos Automotores (IPVA): o titular da Coordena\u00e7\u00e3o de Tributos Diretos da SUREC/SEF/SEEC;</p><p style=\"text-align:justify;\">Grupo de Trabalho 38 \u2013 Simples Nacional: o titular da Ger\u00eancia de Cadastro Fiscal da Coordena\u00e7\u00e3o de Cadastro, Escritura\u00e7\u00e3o e Documentos Fiscais Digitais da SUREC/SEF/SEEC;</p><p style=\"text-align:justify;\">Grupo de Trabalho 40 \u2013 Comunica\u00e7\u00f5es: o titular do N\u00facleo de Monitoramento de Comunica\u00e7\u00e3o e Energia El\u00e9trica da Ger\u00eancia de Monitoramento e Auditorias Especiais da Coordena\u00e7\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria da SUREC/SEF/SEEC;</p><p style=\"text-align:justify;\">Grupo de Trabalho 44 \u2013 SAT FISCAL: um servidor da Ger\u00eancia de Auditoria Tribut\u00e1ria da Coordena\u00e7\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria da SUREC/SEF/SEEC;</p><p style=\"text-align:justify;\">Grupo de Trabalho 45 \u2013 Ve\u00edculos: um servidor do N\u00facleo de Monitoramento do ICMS I da Ger\u00eancia de Monitoramento e Auditorias Especiais da Coordena\u00e7\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria da SUREC/SEF/SEEC;</p><p style=\"text-align:justify;\">Grupo de Trabalho 46 \u2013 Equipamentos Emissores de Cupom Fiscal (ECF): um servidor da Ger\u00eancia de Auditoria Tribut\u00e1ria da Coordena\u00e7\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria da SUREC/SEF/SEEC;</p><p style=\"text-align:justify;\">Grupo de Trabalho 47 \u2013 Reforma Tribut\u00e1ria: o titular da SUBPEF/SEAE/SEEC;</p><p style=\"text-align:justify;\">Grupo de Trabalho 48 \u2013 SPED Fiscal: o titular da Ger\u00eancia de Escritura\u00e7\u00e3o e Documentos Fiscais Digitais da Coordena\u00e7\u00e3o de Cadastro da Escritura\u00e7\u00e3o e Documentos Fiscais Digitais da SUREC/SEF/SEEC;</p><p style=\"text-align:justify;\">Grupo de Trabalho 50 \u2013 Recupera\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito Tribut\u00e1rio: o titular da Ger\u00eancia de Cobran\u00e7a Especializada da Coordena\u00e7\u00e3o de Cobran\u00e7a Tribut\u00e1ria da SUREC/SEF/SEEC;</p><p style=\"text-align:justify;\">Grupo de Trabalho 51 \u2013 ITCMD: o titular da Coordena\u00e7\u00e3o de Tributos Diretos da SUREC/SEF/SEEC;</p><p style=\"text-align:justify;\">Grupo de Trabalho 53 \u2013 Arrecada\u00e7\u00e3o de Tributos: o titular do N\u00facleo de Controle de Arrecada\u00e7\u00e3o da Ger\u00eancia de Controle da Arrecada\u00e7\u00e3o e do Cadastro da D\u00edvida Ativa da Coordena\u00e7\u00e3o de Cobran\u00e7a Tribut\u00e1ria da SUREC/SEF/SEEC;</p><p style=\"text-align:justify;\">Grupo de Trabalho 54 \u2013 Com\u00e9rcio Exterior: o titular do N\u00facleo de Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Aeroporto da Ger\u00eancia de Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Mercadorias em Tr\u00e2nsito da Coordena\u00e7\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria da SUREC/SEF/SEEC;</p><p style=\"text-align:justify;\">Grupo de Trabalho 57 - Receitas N\u00e3o Tribut\u00e1rias: um servidor da Coordena\u00e7\u00e3o de Acompanhamento e Ren\u00fancia da SUAPOF/SEAE/SEEC e um servidor da SUTES/SEF/SEEC;</p><p style=\"text-align:justify;\">Grupo de Trabalho 59 \u2013 Cadastro: o titular da Ger\u00eancia de Cadastro Fiscal da Coordena\u00e7\u00e3o de Cadastro, Escritura\u00e7\u00e3o e Documentos Fiscais Digitais da SUREC/SEF/SEEC;</p><p style=\"text-align:justify;\">Grupo de Trabalho 60 \u2013 Meios de Pagamento: o titular do N\u00facleo de Controle da Arrecada\u00e7\u00e3o da Ger\u00eancia de Controle da Arrecada\u00e7\u00e3o e do Cadastro da D\u00edvida Ativa da Coordena\u00e7\u00e3o de Cobran\u00e7a Tribut\u00e1ria da SUREC/SEF/SEEC;</p><p style=\"text-align:justify;\">Grupo de Trabalho 64 - Valor Adicionado Fiscal: um servidor da SUTES/SEF/SEEC;</p><p style=\"text-align:justify;\">Grupo de Trabalho 66 - Educa\u00e7\u00e3o Fiscal: o titular da Assessoria de Educa\u00e7\u00e3o Fiscal da SEF/SEEC;</p><p style=\"text-align:justify;\">Grupo de Trabalho 67 - Transfer\u00eancias Interestaduais: o titular da Ger\u00eancia de Monitoramento e Auditorias Especiais da Coordena\u00e7\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria da SUREC/SEF/SEEC;</p><p style=\"text-align:justify;\">Grupo de Trabalho 68 \u2013 Monetiza\u00e7\u00e3o dos Documentos Fiscais Eletr\u00f4nicos: o titular da Coordena\u00e7\u00e3o de Cadastro, Escritura\u00e7\u00e3o e Documentos Fiscais Digitais da SUREC/SEF/SEEC;</p><p style=\"text-align:justify;\">Grupo de Trabalho 69 \u2013 Padroniza\u00e7\u00e3o dos Normativos: o titular da Coordena\u00e7\u00e3o de Estudos Econ\u00f4mico-Fiscais da SUBPEF/SEAE/SEEC.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Designar os representantes do Distrito Federal nos Grupos de Trabalho no \u00e2mbito da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira das Secretarias de Finan\u00e7as das Capitais - ABRASF:</p><p style=\"text-align:justify;\">Grupo de Trabalho 1 \u2013 Nota Fiscal Eletr\u00f4nica de Servi\u00e7os (NFS-e): o titular da Ger\u00eancia de Monitoramento do ISS da Coordena\u00e7\u00e3o do ISS da SUREC/SEF/SEEC;</p><p style=\"text-align:justify;\">Grupo de Trabalho 2 \u2013 Declara\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica de Servi\u00e7o de Institui\u00e7\u00f5es Financeiras (DES-IF): o titular do N\u00facleo do ISS I da Gerencia de Fiscaliza\u00e7\u00e3o do ISS da Coordena\u00e7\u00e3o do ISS da SUREC/SEF/SEEC;</p><p style=\"text-align:justify;\">Grupo de Trabalho 6 \u2013 Tributa\u00e7\u00e3o Imobili\u00e1ria: o titular da Coordena\u00e7\u00e3o de Tributos Diretos da SUREC/SEF/SEEC;</p><p style=\"text-align:justify;\">Grupo de Trabalho 7 \u2013 Imposto Sobre Servi\u00e7o (ISSQN): o titular do N\u00facleo de Monitoramento do ISS/ST e Imposto de Renda da Ger\u00eancia de Monitoramento do ISS da Coordena\u00e7\u00e3o do ISS da SUREC/SEF/SEEC; e</p><p style=\"text-align:justify;\">Grupo de Trabalho 8 \u2013 CASP e Quest\u00f5es Financeiras: o titular da Coordena\u00e7\u00e3o de Estudos T\u00e9cnicos da SUTES/SEF/SEEC.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba Os representantes dever\u00e3o designar os seus respectivos suplentes e informar ao representante do Distrito Federal na COTEPE/ICMS.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 6\u00ba Na hip\u00f3tese de vac\u00e2ncia do cargo ou fun\u00e7\u00e3o, fica designado, como representante do Distrito Federal no respectivo Grupo de Trabalho, o servidor da Carreira Auditoria Tribut\u00e1ria em exerc\u00edcio h\u00e1 mais tempo na Unidade.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 7\u00ba Ao final do ciclo de reuni\u00e3o ordin\u00e1ria previsto para cada Grupo de Trabalho, o respons\u00e1vel reportar\u00e1 ao representante da COTEPE/ICMS no Distrito Federal os encaminhamentos realizados, visando subsidiar a continuidade dos assuntos nas reuni\u00f5es da COTEPE/ICMS e do CONFAZ/ME.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 8\u00ba Os representantes da SEAE/SEEC poder\u00e3o confirmar, em pauta, a participa\u00e7\u00e3o dos representantes da SEF/SEEC nas reuni\u00f5es dos Grupos de Trabalhos quando necess\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 9\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 10. Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">JOS\u00c9 ITAMAR FEITOSA</p>"}, " 165612": {"coMateria": "165612", "coDemandante": "690", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 12, DE 07 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col2", "nuOrdem": "164", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE ECONOMIA DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regimentais e em conson\u00e2ncia com os termos da Decis\u00e3o n\u00ba 3.521/2009 do egr\u00e9gio Tribunal de Contas do Distrito Federal, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Publicar, na forma constante do anexo a esta Portaria, conforme modelo aprovado na Decis\u00e3o n\u00ba 3.306/2018, a consolida\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es relativas \u00e0 for\u00e7a de trabalho do Governo do Distrito Federal relativamente ao m\u00eas de setembro de 2021.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Declarar que os dados constantes do demonstrativo foram encaminhados pelos respectivos \u00f3rg\u00e3os/entidades.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">JOS\u00c9 ITAMAR FEITOSA</p><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;</p>"}, " 165638": {"coMateria": "165638", "coDemandante": "703", "titulo": "DESPACHO DE AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE ABATIMENTO DO CR\u00c9DITO OUTORGADO", "preambulo": null, "tipo": "Despacho", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "201", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00150-00001861/2020-34.</p><p style=\"text-align:justify;\">O Secret\u00e1rio-Executivo de Fazenda, no uso da sua compet\u00eancia, e com fundamento no art. 4\u00ba da Portaria SEEC n\u00ba 170/2021, de 17 de junho de 2021; no inc. II do art. 1\u00ba da Portaria Conjunta SEEC n\u00ba 30, de 1\u00ba de fevereiro de 2021; e na Declara\u00e7\u00e3o de Capacidade de Financiamento publicada pela Secretaria Executiva de Fazenda da Secretaria de Estado de Economia do Distrito Federal no DODF n.\u00ba 174, de 15 de setembro de 2021, p\u00e1gina 03, AUTORIZA a sociedade empres\u00e1ria Riachuelo S.A, CFDF n\u00ba 07.312.235/003-69 e no CNPJ n\u00ba 33.200.056/0213-08, a aproveitar o cr\u00e9dito outorgado do ICMS e do ISS, da seguinte forma:</p><p style=\"text-align:justify;\">- R$ 16.785,73,correspondente ao incentivo cultural concedido ao agente cultural RSC2 EVENTOS E TREINAMENTO GERENCIAL LTDA , CFDF n\u00ba 07.609.776/001-39 e CNPJ 15.667.513/0001-28, relativo ao evento \"FEED DOG\" (Processo 00150-00009576/2018-47).</p><p style=\"text-align:center;\">MARCELO RIBEIRO ALVIM</p>"}, " 165540": {"coMateria": "165540", "coDemandante": "3371", "titulo": "ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba 10 \u2013 NUDIM/GEESP/COTRI/SUREC/SEF/SEEC, DE 05 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ato declarat\u00f3rio", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "252", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00040-00028711/2021-32 \u2013 GAC N\u00ba 20180912-282567-WEB. Interessado: NF ADMINISTRACAO DE BENS MOVEIS E IMOVEIS LTDA. CNPJ: 12.755.996/0001-24. Assunto: Revoga\u00e7\u00e3o do Ato 628/2018 GEESP/COTRI/SUREC/SEF, de 27 de novembro de 2018.</p><p style=\"text-align:justify;\">A GERENTE DE CONTROLE E ACOMPANHAMENTO DE PROCESSOS ESPECIAIS, DA COORDENA\u00c7\u00c3O DE TRIBUTA\u00c7\u00c3O, DA SUBSECRETARIA DA RECEITA, DA SECRETARIA EXECUTIVA DE FAZENDA, DA SECRETARIA DE ESTADO DE ECONOMIA DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es previstas no artigo 96 do Decreto n\u00ba 35.565/2014, e tendo em vista a delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia conferida pela Ordem de Servi\u00e7o - SUREC n\u00b0 01/2018, c/c Ordem de Servi\u00e7o - COTRI n\u00b0 01/2018, com fundamento no art. 156, inciso II, \u00a7 2\u00ba, item I, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica; artigos 35 a 37 da Lei n\u00ba 5.172/66 - CTN; no art. 3\u00ba da Lei n\u00ba 3.830/2006 e no art. 2\u00ba do Decreto n\u00ba 27.576/2006, DECLARA:</p><p style=\"text-align:justify;\">- REVOGADO o Ato Declarat\u00f3rio n\u00ba 628/2018 \u2013 GEESP/COTRI/SUREC/SEF/SEEC, 27 de novembro de 2014 considerando o pedido do interessado e a n\u00e3o utiliza\u00e7\u00e3o da guia de n\u00ba 27/11/2018-213-000014-0, prevista no Ato.</p><table><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">ADQUIRENTE: NF ADMINISTRACAO DE BENS MOVEIS E IMOVEIS LTDA. \u2013 CNPJ n\u00ba 12.755.996/0001-24</p><p style=\"text-align:justify;\">TRANSMITENTE: NATH\u00c1LIA SANCHES DE FARIA - CPF: 607.***.***-49</p><p style=\"text-align:justify;\">NATUREZA DA TRANSA\u00c7\u00c3O: INTEGRALIZA\u00c7\u00c3O DE CAPITAL SUSPENS\u00c3O DO ITBI, PROPORCIONAL AO VALOR INTEGRALIZADO AO CAPITAL SOCIAL, DECORRENTE DA TRANSMISS\u00c3O DO IM\u00d3VEL ABAIXO, CONFORME DISPOSTO NO CONTRATO SOCIAL DE 29/08/2018.</p></td></tr></table><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><table><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Identifica\u00e7\u00e3o do Im\u00f3vel</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Inscri\u00e7\u00e3o</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Matr\u00edcula / Cart\u00f3rio</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">N \u00ba DA GUIA SUSPENSA</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">FAZENDA SANTA F\u00c9 \u2013 PARTE NORTE</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">RURAL</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">102.806 / 2\u00ba OF\u00cdCIO</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">27/11/2018/213/000014-0</p></td></tr></table><p style=\"text-align:justify;\">Este Ato Declarat\u00f3rio produzir\u00e1 efeitos a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do DF.</p><p style=\"text-align:center;\">CRISTIANE ARA\u00daJO DE FARIA</p><p style=\"text-align:center;\">Gerente</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Sa\u00fade": {"documentos": {" 165700": {"coMateria": "165700", "coDemandante": "782", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "359", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">No Despacho do Secret\u00e1rio de Sa\u00fade, de 21 de dezembro de 2021, publicado no DODF n\u00ba 240, de 24 de dezembro de 2021, p\u00e1gina 9, ONDE SE L\u00ca: \"...Processo 00060-00560163/2021-66...\", LEIA-SE : \"...Processo 00060-00254187/2021-89...\".</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o": {"documentos": {" 165682": {"coMateria": "165682", "coDemandante": "697", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 19, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "440", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o artigo 105 da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal; o artigo 182 do Decreto n\u00ba 38.631, de 2017, em observ\u00e2ncia ao disposto na Lei Distrital n\u00ba 6.023, de 18 de dezembro de 2017, e nos demais normativos que disp\u00f5em sobre o Programa de Descentraliza\u00e7\u00e3o Administrativa e Financeira - PDAF, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Tornar p\u00fablico, para o exerc\u00edcio de 2022, o valor de R$ 1.600.000,00 (um milh\u00e3o e seiscentos mil reais), em despesas de custeio e de capital, no \u00e2mbito do Programa de Descentraliza\u00e7\u00e3o Administrativa e Financeira \u2013 PDAF, em car\u00e1ter complementar, recursos financeiros diretamente \u00e0 Unidade Executora do Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional Escola de M\u00fasica de Bras\u00edlia \u2013 CEP-EMB, em cota \u00fanica, para a realiza\u00e7\u00e3o da 43\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Curso Internacional de Ver\u00e3o da Escola de M\u00fasica de Bras\u00edlia - CIVEBRA, que \u00e9 parte integrante do Projeto Pol\u00edtico-Pedag\u00f3gico do CEP-EMB, e das a\u00e7\u00f5es da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, previsto para ser realizado no in\u00edcio de 2022.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba O repasse dos recursos financeiros ser\u00e3o distribu\u00eddos conforme os valores descritos no anexo \u00fanico, previstos no Programa de Trabalho 12.122.6221.9068.0001, tendo como Natureza de Despesas 335043 (custeio) e 445042 (capital), com o objetivo de promover a\u00e7\u00f5es administrativas e financeiras para assegurar a execu\u00e7\u00e3o do Projeto Pol\u00edtico-Pedag\u00f3gico do CEP-EMB garantindo as condi\u00e7\u00f5es adequadas para a realiza\u00e7\u00e3o da 43\u00aa edi\u00e7\u00e3o do CIVEBRA.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba O recurso descentralizado em despesas de capital ter\u00e1 a finalidade espec\u00edfica de aquisi\u00e7\u00e3o de instrumentos musicais, equipamentos el\u00e9trico eletr\u00f4nicos, bem como mobili\u00e1rio para o CEP-EMB.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a71\u00ba Os bens patrimoniais adquiridos ser\u00e3o incorporados ao patrim\u00f4nio da Secretaria do Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal \u2013 SEDF, em cumprimento \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es legais do artigo 23 da Lei n\u00ba 6.023, de 18 de dezembro de 2017, e, ao final do processo de incorpora\u00e7\u00e3o, os bens ser\u00e3o transferidos para o patrim\u00f4nio do CEP-EMB.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a72\u00ba Enquanto tramita o processo de incorpora\u00e7\u00e3o dos bens, ficar\u00e1 o CEP-EMB respons\u00e1vel pela guarda e conserva\u00e7\u00e3o dos bens.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Por ocasi\u00e3o do pagamento dos recursos constantes no anexo \u00fanico, o Ordenador de Despesas dever\u00e1 observar a regularidade da apresenta\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de conta pela Unidade Executora.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba Ap\u00f3s a execu\u00e7\u00e3o do presente recurso, a unidade Executora - UEx do Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional Escola de M\u00fasica de Bras\u00edlia - CEP-EMB, dever\u00e1 apresentar a presta\u00e7\u00e3o de contas anual do CIVEBRA, no Sistema Eletr\u00f4nico de Informa\u00e7\u00e3o (SEI), apartado da Presta\u00e7\u00e3o de Contas do PDAF ordin\u00e1rio, que ser\u00e1 inicialmente composto:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - Portaria referente \u00e0 descentraliza\u00e7\u00e3o do recurso;</p><p style=\"text-align:justify;\">II - Documento de aprova\u00e7\u00e3o da destina\u00e7\u00e3o dos recursos pelo Conselho Escolar, at\u00e9 que seja regulamentado modelo pr\u00f3prio.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 6\u00ba Todas as aquisi\u00e7\u00f5es com recursos do PDAF devem estar inseridas em documento de aprova\u00e7\u00e3o da destina\u00e7\u00e3o dos recursos pelo Conselho Escolar, at\u00e9 que seja regulamentado modelo pr\u00f3prio, da Unidade Executora, previamente aprovada pelo \u00f3rg\u00e3o interno de delibera\u00e7\u00e3o da UEx e cumprir as determina\u00e7\u00f5es contidas na Lei n\u00ba 6.023/2017, acrescidos dos procedimentos abaixo elencados:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - pagamento por meio de cheque nominativo ou por transfer\u00eancia eletr\u00f4nica ao pr\u00f3prio fornecedor do produto e/ou servi\u00e7o.</p><p style=\"text-align:justify;\">II - anexa\u00e7\u00e3o das c\u00f3pias dos cheques emitidos ao processo ou comprovantes das transfer\u00eancias banc\u00e1rias;</p><p style=\"text-align:justify;\">III - identifica\u00e7\u00e3o na nota fiscal do CEP-EMB a que se destinam os recursos; e</p><p style=\"text-align:justify;\">IV - ateste de recebimentos dos produtos e/ou execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os dever\u00e3o ser assinados por servidores regularmente lotados na Unidade Escolar contemplada;</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 7\u00ba Por ocasi\u00e3o do pagamento aos fornecedores, obrigatoriamente, dever\u00e1 ser verificada, pela Unidade Executora, a regularidade fiscal da empresa junto \u00e0 Secretaria da Receita do Estado; Secretaria da Receita Federal do Brasil; Previd\u00eancia Social - Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o e ao Tribunal Superior do Trabalho, por meio das correspondentes Certid\u00f5es Negativas de D\u00e9bito.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 8\u00ba Ao final da execu\u00e7\u00e3o do recurso, dever\u00e1 ser formulado Quadro Resumo de Execu\u00e7\u00e3o Financeira (RESQ), em duas vias originais, sendo que uma delas, obrigatoriamente, compor\u00e1 o Processo de Presta\u00e7\u00e3o de Contas da UEx.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 9\u00ba Caso haja saldo residual e/ou n\u00e3o execu\u00e7\u00e3o completa dos recursos, a utiliza\u00e7\u00e3o ficar\u00e1 condicionada \u00e0 autoriza\u00e7\u00e3o expressa da SUPLAV.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 10. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">H\u00c9LVIA MIRIDAN PARANAGU\u00c1 FRAGA</p><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">ANEXO \u00daNICO</p><table><tr><td><p style=\"text-align:center;\">Unidade Escolar</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">Capital</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">Custeio</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">Total</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:center;\">CEP-Escola de M\u00fasica de Bras\u00edlia</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">R$ 300.000,00</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">R$ 1.300.000,00</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">R$ 1.600.000,00</p></td></tr></table>"}, " 165683": {"coMateria": "165683", "coDemandante": "697", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 20, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "440", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Disp\u00f5e sobre fluxo processual, prazos e procedimentos relativos \u00e0 confer\u00eancia, atesto e encaminhamento de documentos necess\u00e1rios ao pagamento de despesas relacionadas \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de transporte escolar ofertado pela Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem os incisos I e III, do par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 105 da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal; o inciso V, do artigo 182 do Regimento Interno da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, regulamentado pelo Decreto n\u00ba 38.631, de 20 de novembro de 2017, e considerando a necessidade de estabelecer o fluxo processual, os prazos e os procedimentos relativos \u00e0 confer\u00eancia, ao atesto e ao encaminhamento da documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria ao pagamento mensal de despesas relacionadas \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de transporte escolar ofertado pela SEEDF, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Estabelecer o fluxo processual, os prazos e os procedimentos relativos \u00e0 confer\u00eancia, ao atesto e ao encaminhamento da documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria ao pagamento mensal de despesas relacionadas \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Transporte Escolar.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba \u00c9 de responsabilidade da Subsecretaria de Apoio \u00e0s Pol\u00edticas Educacionais - SUAPE, por meio da Diretoria de Gest\u00e3o de Servi\u00e7os Terceirizados e Transporte - DIGEST e da Ger\u00eancia de Controle e Oferta do Transporte Escolar - GCOTE; das Coordena\u00e7\u00f5es Regionais de Ensino - CREs, por meio das Unidades Regionais de Infraestrutura e Apoio Educacional -UNIAEs; das Unidades Escolares - UEs, por meio dos Diretores ou substitutos legais no exerc\u00edcio de suas compet\u00eancias regimentais, a efetiva aplica\u00e7\u00e3o desta norma e controle de sua fiel observ\u00e2ncia.</p><p style=\"text-align:center;\">CAP\u00cdTULO I</p><p style=\"text-align:center;\">Dos Documentos Necess\u00e1rios ao Pagamento de Servi\u00e7os de Transporte Escolar</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Os processos de pagamento referentes aos Contratos celebrados pela SEEDF dever\u00e3o ser instru\u00eddos com os seguintes documentos:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - Listas de Frequ\u00eancia Mensal relativas ao m\u00eas de compet\u00eancia;</p><p style=\"text-align:justify;\">II - Quadro de Itiner\u00e1rios relativo ao m\u00eas de compet\u00eancia;</p><p style=\"text-align:justify;\">III - Quadro Totalizador de Despesas relativo ao m\u00eas de compet\u00eancia;</p><p style=\"text-align:justify;\">IV - Atesto via SEI do Quadro de Itiner\u00e1rios, Quadro Totalizador de Despesas e das Listas de Frequ\u00eancia Mensais, com a observa\u00e7\u00e3o dos seguintes crit\u00e9rios:</p><p style=\"text-align:justify;\">a) No caso de Contratos celebrados pela SEEDF, o respons\u00e1vel pelo atesto do Quadro de Itiner\u00e1rios e Totalizador de Despesas ser\u00e1 o Executor do Contrato ou, no caso de Contratos que atendem mais de uma regi\u00e3o, dos Co-Executores.</p><p style=\"text-align:justify;\">b) Atesto via SEI dos Diretores das Unidades Escolares e dos Representantes das Empresas nas Listas de Frequ\u00eancia Mensais relativas ao m\u00eas de compet\u00eancia do pagamento.</p><p style=\"text-align:justify;\">V - Contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os;</p><p style=\"text-align:justify;\">VI - Termo aditivo (se houver) e seu respectivo extrato;</p><p style=\"text-align:justify;\">VII - Publica\u00e7\u00e3o da nomea\u00e7\u00e3o do executor/co-executor;</p><p style=\"text-align:justify;\">VIII - Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos junto \u00e0 Uni\u00e3o;</p><p style=\"text-align:justify;\">IX - Certid\u00e3o de Regularidade do Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o - FGTS;</p><p style=\"text-align:justify;\">X - Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Trabalhistas;</p><p style=\"text-align:justify;\">XI - Certid\u00e3o Negativa junto ao Governo do Distrito Federal - GDF;</p><p style=\"text-align:justify;\">XII - Certid\u00e3o Negativa de Distribui\u00e7\u00e3o do Tribunal de Justi\u00e7a do Distrito Federal e Territ\u00f3rios - TJDFT;</p><p style=\"text-align:justify;\">XIII - Folha de pagamento, com a rela\u00e7\u00e3o dos funcion\u00e1rios que prestaram servi\u00e7os no m\u00eas de compet\u00eancia;</p><p style=\"text-align:justify;\">XIV - Relat\u00f3rio GFIP, contendo as informa\u00e7\u00f5es da previd\u00eancia social e rela\u00e7\u00e3o de trabalhadores e comprovante de declara\u00e7\u00e3o das contribui\u00e7\u00f5es a recolher \u00e0 previd\u00eancia social do m\u00eas de compet\u00eancia;</p><p style=\"text-align:justify;\">XV - Guia de recolhimento do FGTS relativa ao m\u00eas de compet\u00eancia;</p><p style=\"text-align:justify;\">XVI - Comprovante de pagamento da guia de recolhimento do FGTS;</p><p style=\"text-align:justify;\">XVII - Guia da Previd\u00eancia Social - GPS, relativa ao m\u00eas anterior ao de compet\u00eancia;</p><p style=\"text-align:justify;\">XVIII - Comprovante de pagamento da GPS, relativo ao m\u00eas anterior ao de compet\u00eancia;</p><p style=\"text-align:justify;\">XIX - Comprovante da Ap\u00f3lice de Seguros relativa ao m\u00eas de compet\u00eancia, indicando todos os ve\u00edculos relacionados ao Contrato;</p><p style=\"text-align:justify;\">XX - Comprovante de pagamento da Ap\u00f3lice de Seguros dos ve\u00edculos, relativo ao m\u00eas de compet\u00eancia;</p><p style=\"text-align:justify;\">XXI - Ordens de Servi\u00e7os relativas \u00e0s solicita\u00e7\u00f5es de cria\u00e7\u00e3o de itiner\u00e1rios, altera\u00e7\u00f5es de itiner\u00e1rios, atividades extracurriculares, reuni\u00f5es de Pais ou Respons\u00e1veis e reposi\u00e7\u00f5es de aulas;</p><p style=\"text-align:justify;\">XXII - Nota Fiscal relativa \u00e0 presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os;</p><p style=\"text-align:justify;\">XXIII - Atesto da Nota Fiscal;</p><p style=\"text-align:justify;\">XXIV - Relat\u00f3rio Circunstanciado; e</p><p style=\"text-align:justify;\">XXV - Memorando de encaminhamento com a devida solicita\u00e7\u00e3o de pagamento.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Os processos mensais de confer\u00eancia inicial para pagamento, relacionados aos Contratos celebrados pela Sociedade de Transportes Coletivos de Bras\u00edlia - TCB dever\u00e3o ser instru\u00eddos com os seguintes documentos:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - Listas de Frequ\u00eancia Mensal relativas ao m\u00eas de compet\u00eancia.</p><p style=\"text-align:justify;\">II - Quadro de Itiner\u00e1rios relativo ao m\u00eas de compet\u00eancia.</p><p style=\"text-align:justify;\">III - Quadro Totalizador de Despesas relativo ao m\u00eas de compet\u00eancia.</p><p style=\"text-align:justify;\">IV - Atesto via SEI do Quadro de Itiner\u00e1rios, Quadro Totalizador de Despesas e das Listas de Frequ\u00eancia Mensais, com a observa\u00e7\u00e3o dos seguintes crit\u00e9rios:</p><p style=\"text-align:justify;\">a) No caso de Contratos celebrados pela TCB, o respons\u00e1vel pelo atesto do Quadro de Itiner\u00e1rios e do Quadro Totalizador de Despesas ser\u00e1 o Chefe da UNIAE ou Substituto Legal.</p><p style=\"text-align:justify;\">b) Atesto via SEI dos Diretores das Unidades Escolares e dos Representantes das Empresas nas Listas de Frequ\u00eancia Mensais relativas ao m\u00eas de compet\u00eancia.</p><p style=\"text-align:justify;\">V - Relat\u00f3rio Mensal de Acompanhamento dos servi\u00e7os prestados e de demandas encaminhadas \u00e0 TCB.</p><p style=\"text-align:center;\">CAP\u00cdTULO II</p><p style=\"text-align:center;\">Dos Prazos</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba Os tr\u00e2mites relacionados \u00e0s instru\u00e7\u00f5es de pagamento da presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de transporte escolar em Contratos celebrados pela SEEDF dever\u00e3o observar os seguintes prazos:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - As Empresas Contratadas dever\u00e3o adotar as seguintes provid\u00eancias visando \u00e0 instru\u00e7\u00e3o dos processos de pagamento:</p><p style=\"text-align:justify;\">a) Entregar, na UNIAE, at\u00e9 o 2\u00ba dia \u00fatil de cada m\u00eas, as Listas de Frequ\u00eancia relativas \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os do m\u00eas anterior, com a assinatura do Monitor(a), sem rasuras, separadas por Unidades Escolares e devidamente digitalizadas.</p><p style=\"text-align:justify;\">b) Entregar na UNIAE, at\u00e9 o 6\u00ba dia \u00fatil de cada m\u00eas, a documenta\u00e7\u00e3o relacionada nos incisos VIII, IX, X, XI, XII, XIII, XIV, XV, XVI, XVII, XVIII, XIX, XX e XXII do artigo 3\u00ba.</p><p style=\"text-align:justify;\">II - A UNIAE dever\u00e1 adotar as seguintes provid\u00eancias visando \u00e0 instru\u00e7\u00e3o dos processos de pagamento:</p><p style=\"text-align:justify;\">a) Instaurar, no 1\u00ba dia \u00fatil de cada m\u00eas, Processo \u00fanico mensal de pagamento, por contrato, relativo \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os do m\u00eas anterior, com a disponibiliza\u00e7\u00e3o de acesso integral \u00e0s Empresas Contratadas.</p><p style=\"text-align:justify;\">b) Enviar \u00e0s Empresas Contratadas, em at\u00e9 2 (dois) dias \u00fateis ap\u00f3s o recebimento da documenta\u00e7\u00e3o relacionada na al\u00ednea a, inciso I do caput, o Quadro de Itiner\u00e1rios e o Quadro Totalizador de Despesas relativos ao m\u00eas anterior, devidamente conferidos.</p><p style=\"text-align:justify;\">c) Juntar ao Processo Mensal de Pagamento, em at\u00e9 2 (dois) dias \u00fateis ap\u00f3s o recebimento, as Listas de Frequ\u00eancia relativas aos servi\u00e7os prestados no m\u00eas anterior.</p><p style=\"text-align:justify;\">d) Gerar e disponibilizar, em at\u00e9 2 (dois) dias \u00fateis ap\u00f3s o recebimento da documenta\u00e7\u00e3o relacionada na al\u00ednea a, inciso I do caput, Atesto SEI contendo os links das frequ\u00eancias, devidamente separadas por Unidades Escolares, para assinatura dos Diretores ou substitutos legais, bem como aos representantes das Empresas Contratadas.</p><p style=\"text-align:justify;\">e) Ap\u00f3s o recebimento, confer\u00eancia e atesto da documenta\u00e7\u00e3o relacionada nos incisos VIII, IX, X, XI, XII, XIII, XIV, XV, XVI, XVII, XVIII, XIX, XX e XXII do artigo 3\u00ba, a UNIAE dever\u00e1, em at\u00e9 2 (dois) dois \u00fateis, juntamente com a documenta\u00e7\u00e3o relacionada nos incisos II, III, IV, V, VI, VII, XXI, XXIII, XXIV e XXV do artigo 3\u00ba, junt\u00e1-los ao Processo \u00danico Mensal de Pagamento e envi\u00e1-lo \u00e0 Ger\u00eancia de Controle e Oferta do Transporte Escolar - GCOTE.</p><p style=\"text-align:justify;\">III - Caso sejam constatadas diverg\u00eancias nas Listas de Frequ\u00eancia Mensais apresentadas pela Empresas Contratadas, a UNIAE dever\u00e1 solicitar imediatamente \u00e0 Empresa o saneamento e reenvio, em at\u00e9 24 horas, daquelas frequ\u00eancias que apresentaram diverg\u00eancias.</p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00danico. Os Diretores das Unidades Escolares ou substitutos legais e os representantes das Empresas Contratadas dever\u00e3o atestar as Listas Frequ\u00eancia Mensais do transporte escolar relativas ao m\u00eas anterior, em at\u00e9 24 (vinte e quatro) horas, a contar da data e hora da disponibiliza\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 6\u00ba Os tr\u00e2mites relacionados aos Processos Mensais de confer\u00eancia inicial para pagamento de Contratos de transporte escolar celebrados no \u00e2mbito da Sociedade de Transportes de Bras\u00edlia - TCB dever\u00e3o observar os seguintes prazos:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - As Empresas Contratadas dever\u00e3o adotar as seguintes provid\u00eancias visando \u00e0 instru\u00e7\u00e3o da confer\u00eancia inicial para pagamento no \u00e2mbito de Contratos de transporte escolar celebrados pela TCB:</p><p style=\"text-align:justify;\">a) Entregar, na UNIAE, at\u00e9 o 2\u00ba dia \u00fatil de cada m\u00eas, as Listas de Frequ\u00eancia Mensais relativas \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os do m\u00eas anterior, com a assinatura do Monitor(a), sem rasuras, separadas por Unidades Escolares e devidamente digitalizadas.</p><p style=\"text-align:justify;\">II - A UNIAE dever\u00e1 adotar as seguintes provid\u00eancias visando \u00e0 instru\u00e7\u00e3o dos Processos Mensais de Pagamento no \u00e2mbito de Contratos de transporte escolar celebrados pela TCB:</p><p style=\"text-align:justify;\">a) Instaurar, no 1\u00ba dia \u00fatil de cada m\u00eas, Processo \u00danico Mensal de Pagamento, por contrato, relativo \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os do m\u00eas anterior, com a disponibiliza\u00e7\u00e3o de acesso integral \u00e0s Empresas Contratadas.</p><p style=\"text-align:justify;\">b) Juntar ao Processo \u00danico Mensal de Pagamento, em at\u00e9 02 (dois) dias \u00fateis ap\u00f3s o recebimento da documenta\u00e7\u00e3o relacionada na al\u00ednea a, inciso I do caput, as Listas de Frequ\u00eancia Mensais relativas aos servi\u00e7os prestados no m\u00eas anterior, bem como a documenta\u00e7\u00e3o relacionada nos incisos II, III, IV e V do artigo 4\u00ba.</p><p style=\"text-align:justify;\">c) Gerar e disponibilizar, at\u00e9 em at\u00e9 02 (dois) dias \u00fateis ap\u00f3s o recebimento da documenta\u00e7\u00e3o relacionada na al\u00ednea a, inciso I do caput, Atesto SEI contendo os links das Frequ\u00eancias Mensais, devidamente separadas por Unidades Escolares, para assinatura dos Diretores ou substitutos legais, bem como aos representantes das Empresas Contratadas.</p><p style=\"text-align:justify;\">d) Ap\u00f3s a disponibiliza\u00e7\u00e3o do Atesto SEI contendo os links das frequ\u00eancias, devidamente separadas por Unidades Escolares, para assinatura dos Diretores ou substitutos legais e dos representantes das Empresas Contratadas, a UNIAE dever\u00e1, em at\u00e9 02 (dois) dias \u00fateis, encaminhar o Processo \u00danico Mensal de Pagamento \u00e0 Ger\u00eancia de Controle e Oferta do Transporte Escolar - GCOTE.</p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00danico. Os Diretores das Unidades Escolares ou substitutos legais e os representantes das Empresas Contratadas dever\u00e3o atestar as Listas frequ\u00eancia Mensais do transporte escolar relativas ao m\u00eas anterior, em at\u00e9 24 horas, a contar da data e hora da disponibiliza\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica.</p><p style=\"text-align:center;\">CAP\u00cdTULO III</p><p style=\"text-align:center;\">Das Disposi\u00e7\u00f5es Finais</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 7\u00ba Os casos omissos ser\u00e3o analisados e decididos pela SUAPE, respeitando as respectivas compet\u00eancias regimentais.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 8\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">H\u00c9LVIA MIRIDAN PARANAGU\u00c1 FRAGA</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Seguran\u00e7a P\u00fablica": {"documentos": {" 165885": {"coMateria": "165885", "coDemandante": "1117", "titulo": "INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 35, DE 07 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Instru\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "556", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR-GERAL DO DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 9\u00ba, inciso II, do Decreto n\u00ba 27.784, de 16 de mar\u00e7o de 2007, e com base no art. 263, \u00a7 1\u00ba, da Lei n\u00ba 9.503/97, de 23 de setembro de 1997, e no processo administrativo 00055-00000657/2022-73, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Cancelar a Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o em nome de GLAUBER JEORDANE ARAUJO CEZAR, CPF XXX.939.224-XX, registro 03981415922, renach DFXXX532783, emitida em 03/08/2018, por motivo de fraude cometida por terceiros.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Instru\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">Z\u00c9LIO MAIA DA ROCHA</p>"}, " 165887": {"coMateria": "165887", "coDemandante": "1117", "titulo": "INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 36, DE 07 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Instru\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "556", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR-GERAL DO DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 100, inciso XX do Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 27.784, de 16 de mar\u00e7o de 2007, e com base na Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 532, de 21 de julho de 2020, e na forma da Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 731/2012, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Tornar p\u00fablica a aplica\u00e7\u00e3o da Penalidade, em \u00faltima inst\u00e2ncia, da Suspens\u00e3o das Atividades, pelo prazo de 30 dias, da Cl\u00ednica Renova, CNPJ n\u00ba 19.661.207/0001-35, em decorr\u00eancia das irregularidades apuradas no Processo Administrativo 00055-00042153/2021-40.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Instru\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">Z\u00c9LIO MAIA DA ROCHA</p>"}, " 165893": {"coMateria": "165893", "coDemandante": "1423", "titulo": "INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 20, DE 11 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Instru\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "558", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DO DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 532, de 21 de julho de 2020, que delega compet\u00eancia, na forma dos incisos XLI e XLII do Artigo 100, do Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00b0 27.784, de 16 de mar\u00e7o de 2007, e considerando o processo 00055-00068529/2021-46, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Prorrogar por mais 30 (trinta) dias, a contar do dia 21 de Janeiro de 2022, o prazo para conclus\u00e3o dos trabalhos da Comiss\u00e3o de Invent\u00e1rio Patrimonial de Bens M\u00f3veis e Semoventes e de Bens Im\u00f3veis, institu\u00edda pela Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 874, de 16 de novembro de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Distrito Federal de 19 de novembro de 2021, p\u00e1gina 61.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Instru\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">ANDERSON MOURA E SOUSA</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica - DF LEGAL": {"documentos": {" 165620": {"coMateria": "165620", "coDemandante": "964", "titulo": "ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba 81/2022", "preambulo": null, "tipo": "Ato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "691", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Bens e mercadorias apreendidos no per\u00edodo de 30/12/2021 a 10/01/2022, com propriet\u00e1rios n\u00e3o identificados. Processo 04017-00000377/2021-55.</p><p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE PROTE\u00c7\u00c3O DA ORDEM URBAN\u00cdSTICA DO DISTRITO FEDERAL \u2013 DF LEGAL, no uso da compet\u00eancia conferida pelo \u00a7 2\u00ba do art. 5\u00ba da Portaria n\u00ba 37, de 04 de junho de 2020, da DF LEGAL, e em cumprimento ao previsto no \u00a7 4\u00ba do art. 52 da Lei n\u00ba 5.547, de 06 de outubro de 2015, DECLARA N\u00c3O IDENTIFICADOS OS PROPRIET\u00c1RIOS DOS BENS E MERCADORIAS APREENDIDOS E RECOLHIDOS AO DEP\u00d3SITO DA DF LEGAL, na seguinte ordem: NUMERO DO AUTO DE APREENS\u00c3O, DATA DA APREENS\u00c3O, QUANTIDADE E IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DOS BENS E MERCADORIAS APREENDIDOS CUJOS PROPRIET\u00c1RIOS N\u00c3O FORAM IDENTIFICADOS:D66228, 30/12/2021, 02 sacos de roupas femininas (diversas), 03 manequins, 03 banquetas pl\u00e1sticas, 01 carrinho de carga; E-0651-559806-OEU, 07/01/2022, 01 port\u00e3o de ferro/metal; D62571, 08/01/2022, 15 caixas de frutas, 01 tenda vermelha, 01 carrinho de mercado, 03 mesas de metal, 01 mesa de pl\u00e1stico; D66173, 10/01/2022, 20 carrinhos de supermercado. Ficam os propriet\u00e1rios cientes de que, segundo o \u00a7 5\u00ba do art. 52, da Lei n\u00ba 5.547, de 2015, e o art. 39, caput, da Portaria DF LEGAL n\u00ba 37, de 2020, ser\u00e3o declarados abandonados os bens e as mercadorias n\u00e3o perec\u00edveis que n\u00e3o forem reclamados no prazo de at\u00e9 30 (trinta) dias contados da lavratura do auto de apreens\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia/DF, 11 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">T\u00c2NIA DE \u00c1VILA</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o": {"documentos": {" 165753": {"coMateria": "165753", "coDemandante": "1115", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 01, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "841", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Disp\u00f5e sobre a oferta bolsa de estudo, para cursos de capacita\u00e7\u00e3o aos servidores da Funda\u00e7\u00e3o de Apoio \u00e0 Pesquisa do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR-PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE APOIO \u00c0 PESQUISA DO DISTRITO FEDERAL, no uso da compet\u00eancia que lhe confere o Decreto n\u00ba 27.958, de 16 de maio de 2007, o qual aprovou o Estatuto Social da Funda\u00e7\u00e3o de Apoio \u00e0 Pesquisa do Distrito Federal, com fundamento no Regimento Interno, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Distrito Federal n\u00ba 111, de 12 de junho de 2007, o Decreto n\u00ba 29.018, de 2 de maio de 2008, observando a Lei Complementar n\u00ba 840/2011 e o Decreto n\u00ba 39.368, de 4 de outubro de 2018, e</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando a Pol\u00edtica de Capacita\u00e7\u00e3o e de Desenvolvimento para os servidores da Administra\u00e7\u00e3o Direta, Aut\u00e1rquica e Fundacional do Distrito Federal, institu\u00edda pelo Decreto n\u00ba 39.468, de 21 de novembro de 2020, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Ofertar bolsa de estudo para forma\u00e7\u00e3o cursos de capacita\u00e7\u00e3o dos servidores para o aprofundamento de conhecimento t\u00e9cnico-cient\u00edfico que contribua para a melhoria das atividades desempenhadas pela Funda\u00e7\u00e3o de Apoio \u00e0 Pesquisa do Distrito Federal no ecossistema de ci\u00eancia, tecnologia e inova\u00e7\u00e3o do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:center;\">P\u00daBLICO ALVO</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Est\u00e3o aptos a se inscreverem neste processo de sele\u00e7\u00e3o os servidores est\u00e1veis ocupante de cargo efetivo ou servidores nomeados em cargo de natureza especial ou de confian\u00e7a, que estejam no exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es na Funda\u00e7\u00e3o de Apoio \u00e0 Pesquisa do Distrito Federal, observadas as permiss\u00f5es e/ou proibi\u00e7\u00f5es da legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel.</p><p style=\"text-align:center;\">DAS INSCRI\u00c7\u00c3O</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba As inscri\u00e7\u00f5es para a sele\u00e7\u00e3o estar\u00e3o abertas no per\u00edodo do dia 01 ao dia 15 de cada m\u00eas do ano de 2022.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba O servidor que tiver interesse em participar do Programa de Incentivo \u00e0 Capacita\u00e7\u00e3o dever\u00e1 faz\u00ea-lo via Sistema Eletr\u00f4nico de Informa\u00e7\u00e3o e at\u00e9 \u00e0s 23h59 do \u00faltimo dia de inscri\u00e7\u00e3o, \u00e0 Superintend\u00eancia da Unidade de Administra\u00e7\u00e3o Geral da Funda\u00e7\u00e3o de Apoio \u00e0 Pesquisa do Distrito Federal, que ser\u00e1 a \u00e1rea respons\u00e1vel pela avalia\u00e7\u00e3o da proposta enviada.</p><p style=\"text-align:center;\">DA SELE\u00c7\u00c3O</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba A bolsa de estudo ser\u00e1 concedida obedecendo os requisitos de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel, observada a disponibilidade financeira da Funda\u00e7\u00e3o de Apoio \u00e0 Pesquisa do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00danico: no caso de pedidos para cursos de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o a bolsa de estudo ser\u00e1 concedida obedecendo os requisitos e condi\u00e7\u00f5es previstos na PORTARIA N\u00ba 18, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2021.</p><p style=\"text-align:center;\">DO QUANTITATIVO DE BOLSA</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 6\u00ba As bolsas de estudo ser\u00e3o distribu\u00eddas entre os servidores da Funda\u00e7\u00e3o de Apoio \u00e0 Pesquisa do Distrito Federal que forem aprovadas pela Superintend\u00eancia da Unidade de Administra\u00e7\u00e3o Geral da Funda\u00e7\u00e3o de Apoio \u00e0 Pesquisa do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:center;\">DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 7\u00ba Havendo disponibilidade or\u00e7ament\u00e1ria e a crit\u00e9rio do Diretor-Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Apoio \u00e0 Pesquisa do Distrito Federal, poder\u00e3o ser ofertadas bolsas de estudo adicionais para atender \u00e0s necessidades estrat\u00e9gicas da Funda\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 8\u00ba Esta Portaria entre em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 9\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">MARCO ANT\u00d4NIO COSTA J\u00daNIOR</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Cultura e Economia Criativa": {"documentos": {" 165914": {"coMateria": "165914", "coDemandante": "840", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 04, DE 11 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "850", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Aprova o Regimento Interno da R\u00e1dio Cultura.</p><p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE CULTURA E ECONOMIA CRIATIVA DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es previstas no inciso III, do par\u00e1grafo \u00fanico, do artigo n\u00ba 105, da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal, considerando o disposto no art. 5\u00ba, inciso III, al\u00ednea \"e\" c/c o art. 32, inciso V, da Lei Complementar n\u00ba 934, de 7 de dezembro de 2017, e no Decreto Distrital n\u00ba 38.933, de 15 de mar\u00e7o de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Aprovar o Regimento Interno da R\u00e1dio Cultura, constante do Anexo \u00danico desta Portaria.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba O Regimento Interno tem como finalidade instrumentalizar e concretizar a Pol\u00edtica de Valoriza\u00e7\u00e3o da R\u00e1dio Cultura, institu\u00edda pela Portaria n\u00ba 197, de 5 de julho de 2017, e alterada pela Portaria n\u00ba 299, de 5 de setembro de 2018.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">CARLOS ALBERTO BATISTA DA SILVA J\u00daNIOR</p><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">ANEXO \u00daNICO</p><p style=\"text-align:center;\">REGIMENTO INTERNO DA R\u00c1DIO CULTURA</p><p style=\"text-align:center;\">CAP\u00cdTULO I</p><p style=\"text-align:center;\">DA NATUREZA E MISS\u00c3O</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba A R\u00e1dio Cultura, situada \u00e0 Asa Sul Com\u00e9rcio Residencial Sul 508 \u2013 Bras\u00edlia, Distrito Federal, CEP 70351-515, administrada pela Secretaria de Estado de Cultura e Economia Criativa do Distrito Federal, integra o Sistema de Arte e Cultura do Distrito Federal e a rede de equipamentos culturais do Distrito Federal, institu\u00eddos pela Lei Complementar distrital n\u00ba 934, de 7 de dezembro de 2017 (Lei Org\u00e2nica da Cultura \u2013 LOC).</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Dentre outros previstos na Lei Complementar n\u00ba 934, de 2017 Lei Org\u00e2nica da Cultura do Distrito Federal, a gest\u00e3o da R\u00e1dio Cultura dever\u00e1 ser orientada pelos seguintes princ\u00edpios:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - efetiva\u00e7\u00e3o dos direitos culturais;</p><p style=\"text-align:justify;\">II - garantia do direito \u00e0 informa\u00e7\u00e3o de qualidade e \u00e0 liberdade de express\u00e3o na radiodifus\u00e3o como instrumentos de promo\u00e7\u00e3o da cidadania;</p><p style=\"text-align:justify;\">III - fortalecimento da equidade de g\u00eanero, das identidades, do pluralismo e da diversidade de manifesta\u00e7\u00f5es art\u00edsticas e culturais historicamente exclu\u00eddas do Distrito Federal e Entorno, do Brasil e do mundo;</p><p style=\"text-align:justify;\">IV - amplia\u00e7\u00e3o e democratiza\u00e7\u00e3o dos processos de participa\u00e7\u00e3o social;</p><p style=\"text-align:justify;\">V - economicidade, efici\u00eancia, efic\u00e1cia, equidade e controle social na aplica\u00e7\u00e3o dos recursos p\u00fablicos;</p><p style=\"text-align:justify;\">VI - transpar\u00eancia e compartilhamento de informa\u00e7\u00f5es;</p><p style=\"text-align:justify;\">VII - valoriza\u00e7\u00e3o de iniciativas de inova\u00e7\u00e3o e de experimenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica;</p><p style=\"text-align:justify;\">VIII - coopera\u00e7\u00e3o e complementaridade dos pap\u00e9is dos agentes culturais p\u00fablicos e privados;</p><p style=\"text-align:justify;\">IX - intersetorialidade das pol\u00edticas p\u00fablicas de cultura com outras pol\u00edticas;</p><p style=\"text-align:justify;\">X - promo\u00e7\u00e3o da acessibilidade na cria\u00e7\u00e3o e na frui\u00e7\u00e3o dos direitos culturais pelas pessoas com defici\u00eancia;</p><p style=\"text-align:justify;\">XI - democratiza\u00e7\u00e3o da comunica\u00e7\u00e3o;</p><p style=\"text-align:justify;\">XII - oferta de meios de participa\u00e7\u00e3o comunit\u00e1ria e popular \u00e0 produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fado e \u00e0 elabora\u00e7\u00e3o da programa\u00e7\u00e3o; e</p><p style=\"text-align:justify;\">XIII - presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de utilidade p\u00fablica.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Dentre outros previstos na Lei Complementar n\u00ba 934, de 2017, a gest\u00e3o da R\u00e1dio Cultura dever\u00e1 perseguir os seguintes objetivos:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - difundir, irradiar e produzir cultura;</p><p style=\"text-align:justify;\">II - garantir acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o de qualidade de cunho educativo, social e cultural, proporcionando forma\u00e7\u00e3o cidad\u00e3 por meio de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, boletins informativos locais, nacionais e internacionais, e programa\u00e7\u00e3o musical;</p><p style=\"text-align:justify;\">III - fomentar e divulgar a m\u00fasica, as artes e a produ\u00e7\u00e3o cultural do Distrito Federal e do Entorno;</p><p style=\"text-align:justify;\">IV - valorizar as afirma\u00e7\u00f5es identit\u00e1rias e mem\u00f3ria dos segmentos historicamente exclu\u00eddos, por meio de suporte \u00e0 produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fados e programa\u00e7\u00e3o musical que promovam a diversidade social e cultural;</p><p style=\"text-align:justify;\">V - zelar por uma programa\u00e7\u00e3o musical alternativa ao circuito musical de r\u00e1dios comerciais, com foco em m\u00fasicas independentes e inovadoras do Distrito Federal, de todos os estados do Brasil e m\u00fasicas estrangeiras das variadas l\u00ednguas e nacionalidades;</p><p style=\"text-align:justify;\">VI - garantir o fortalecimento da cultura popular, dos povos e comunidades tradicionais, combatendo o racismo e a intoler\u00e2ncia religiosa;</p><p style=\"text-align:justify;\">VII - modernizar e desburocratizar os mecanismos de gest\u00e3o da R\u00e1dio Cultura, aumentando sua efici\u00eancia e valorizando pr\u00e1ticas de transpar\u00eancia na gest\u00e3o;</p><p style=\"text-align:justify;\">VIII - garantir interfaces de participa\u00e7\u00e3o social para fortalecer pr\u00e1ticas de cidadania ativa e o controle social nas a\u00e7\u00f5es desenvolvidas, em especial, na composi\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o de sua programa\u00e7\u00e3o;</p><p style=\"text-align:justify;\">IX - fortalecer as redes de organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil, coletivos, grupos informais e de pessoas f\u00edsicas que atuam na cultura, inclusive a Rede Cultura Viva;</p><p style=\"text-align:justify;\">X - promover a revitaliza\u00e7\u00e3o da infraestrutura f\u00edsica e tecnol\u00f3gica da R\u00e1dio;</p><p style=\"text-align:justify;\">XI - prestar servi\u00e7os \u00e0 comunidade e sociedade civil com o franqueamento de acesso para a veicula\u00e7\u00e3o de informativos relativos \u00e0 seguran\u00e7a, sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o e demais not\u00edcias de relev\u00e2ncia para a sua regi\u00e3o de abrang\u00eancia; e</p><p style=\"text-align:justify;\">XII - promover forma\u00e7\u00e3o art\u00edstico-cultural, capacita\u00e7\u00e3o profissionalizante, aperfei\u00e7oamento e interc\u00e2mbio entre agentes culturais do campo da radiodifus\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba A R\u00e1dio Cultura tem como segmentos art\u00edsticos priorit\u00e1rios:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - m\u00fasica;</p><p style=\"text-align:justify;\">II - notici\u00e1rio e informativo;</p><p style=\"text-align:justify;\">III - programas de conte\u00fado cultural, art\u00edstico e educacional;</p><p style=\"text-align:justify;\">IV - performances sonoras;</p><p style=\"text-align:justify;\">IV - narrativas e manifesta\u00e7\u00f5es orais;</p><p style=\"text-align:justify;\">V - radionovelas e radiodramaturgia; e</p><p style=\"text-align:justify;\">VII - quaisquer outras formas de express\u00e3o e manifesta\u00e7\u00e3o cultural afins \u00e0s atividades de radiodifus\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba Para a consecu\u00e7\u00e3o dos objetivos previstos neste Regimento Interno, a R\u00e1dio poder\u00e1 desenvolver as seguintes atividades:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - promover programa\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria e em conjunto com a sociedade civil e comunidade;</p><p style=\"text-align:justify;\">II - realizar cursos, oficinas e outras atividades de forma\u00e7\u00e3o, qualifica\u00e7\u00e3o e capacita\u00e7\u00e3o nas \u00e1reas da cultura, economia criativa, direito, artes, gest\u00e3o e pol\u00edticas culturais, de comunica\u00e7\u00e3o e outras relacionadas ao equipamento, especialmente por meio de sua programa\u00e7\u00e3o;</p><p style=\"text-align:justify;\">III - firmar parcerias com organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil, atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Cultura e Economia Criativa do Distrito Federal;</p><p style=\"text-align:justify;\">IV - promover exposi\u00e7\u00f5es, eventos, confer\u00eancias, semin\u00e1rios, debates, congressos e festivais;</p><p style=\"text-align:justify;\">V - promover campanhas de mobiliza\u00e7\u00e3o, esclarecimento e incentivo;</p><p style=\"text-align:justify;\">VI - conceder cartas ou documentos de anu\u00eancias para que agentes culturais possam apresentar projetos culturais em favor do equipamento em editais, programas de fomento e leis de incentivo;</p><p style=\"text-align:justify;\">VII - articular contratos, conv\u00eanios, termos de colabora\u00e7\u00e3o e fomento, acordos e quaisquer outros instrumentos jur\u00eddicos de interesse do equipamento cultural, de acordo com as compet\u00eancias definidas em legisla\u00e7\u00e3o;</p><p style=\"text-align:justify;\">VIII - negociar doa\u00e7\u00f5es e patroc\u00ednios em favor do equipamento, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o;</p><p style=\"text-align:justify;\">IX - publicar ou divulgar mat\u00e9rias, reportagens, not\u00edcias e outros conte\u00fados de interesse cultural;</p><p style=\"text-align:justify;\">X - encomendar ou contratar pesquisas de audi\u00eancia;</p><p style=\"text-align:justify;\">XI - realizar publica\u00e7\u00f5es de documentos t\u00e9cnicos, te\u00f3ricos, informativos e outros conte\u00fados relacionados ao equipamento cultural;</p><p style=\"text-align:justify;\">XII - manter sites, redes sociais e outros meios de comunica\u00e7\u00e3o do equipamento cultural;</p><p style=\"text-align:justify;\">XIII - constituir, manter, organizar e ampliar acervo relacionado \u00e0s atividades da R\u00e1dio;</p><p style=\"text-align:justify;\">XIV - promover pesquisas e produzir indicadores;</p><p style=\"text-align:justify;\">XV - desenvolver programas sociais, educacionais e culturais;</p><p style=\"text-align:justify;\">XVI - produzir conte\u00fados para outras m\u00eddias de \u00e1udio como podcasts e aplicativos disponibilizando-os para acesso universal na rede mundial de computadores ou em agregadores espec\u00edficos;</p><p style=\"text-align:justify;\">XVII - oferecer promo\u00e7\u00f5es, pr\u00eamios, brindes e demais produtos da r\u00e1dio, sempre zelando pelos princ\u00edpios da impessoalidade e moralidade; e</p><p style=\"text-align:justify;\">XVIII - quaisquer outras necess\u00e1rias ao cumprimento dos objetivos previstos neste Regimento Interno.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 6\u00ba Os usu\u00e1rios, funcion\u00e1rios, fornecedores e prestadores de servi\u00e7o do equipamento n\u00e3o dever\u00e3o praticar quaisquer atos que atentem contra direitos humanos, inclusive qualquer ato de ass\u00e9dio ou de discrimina\u00e7\u00e3o de g\u00eanero, ra\u00e7a, nacionalidade, religi\u00e3o, idade, defici\u00eancia f\u00edsica ou mental, nas depend\u00eancias do equipamento cultural ou dentro dos conte\u00fados elaborados pela R\u00e1dio Cultura.</p><p style=\"text-align:center;\">CAP\u00cdTULO II</p><p style=\"text-align:center;\">DA CURADORIA DO EQUIPAMENTO CULTURAL</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 7\u00ba A R\u00e1dio Cultura ter\u00e1 como princ\u00edpios e diretrizes curatoriais, aplic\u00e1veis \u00e0s atividades do Conselho Curatorial, dos servidores, dos volunt\u00e1rios e quaisquer outros agentes que contribuam com a forma\u00e7\u00e3o da programa\u00e7\u00e3o:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - diversidade e pluralismo cultural;</p><p style=\"text-align:justify;\">II - valoriza\u00e7\u00e3o da cultura nacional, local e regional;</p><p style=\"text-align:justify;\">III - prioriza\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00f5es, express\u00f5es e obras de artistas estreantes e independentes, nos termos deste Regimento;</p><p style=\"text-align:justify;\">IV - democratiza\u00e7\u00e3o e amplia\u00e7\u00e3o do acesso \u00e0 cultura;</p><p style=\"text-align:justify;\">V - veda\u00e7\u00e3o a programas, obras e discursos que manifestamente atentem contra os direitos humanos;</p><p style=\"text-align:justify;\">VI - est\u00edmulo ao conv\u00edvio comunit\u00e1rio e \u00e0 democratiza\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o p\u00fablico;</p><p style=\"text-align:justify;\">VII - liberdade de express\u00e3o e cria\u00e7\u00e3o; e</p><p style=\"text-align:justify;\">VIII - difus\u00e3o de bens que integrem a cultura dos povos, grupos, comunidades e popula\u00e7\u00f5es a que se destina a Pol\u00edtica Cultural de A\u00e7\u00f5es Afirma\u00e7\u00f5es, prevista na Portaria n.\u00ba 287, de 5 de outubro de 2017;</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba N\u00e3o ser\u00e1 admitida qualquer esp\u00e9cie de censura de natureza pol\u00edtica, ideol\u00f3gica e art\u00edstica ao conte\u00fado veiculado na programa\u00e7\u00e3o da R\u00e1dio Cultura.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba A Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica s\u00f3 poder\u00e1 impor restri\u00e7\u00e3o \u00e0 programa\u00e7\u00e3o, em ato pr\u00f3prio discricion\u00e1rio e justificado, ouvido o Conselho Curatorial, quando existente, e atendidos cumulativamente os seguintes requisitos:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - conte\u00fado restringido que ofenda ou desrespeite, ainda que potencialmente, os princ\u00edpios e objetivos deste Regimento Interno ou da Legisla\u00e7\u00e3o;</p><p style=\"text-align:justify;\">II - restri\u00e7\u00e3o adequada ao alcance de finalidades p\u00fablicas espec\u00edficas e relevantes; e</p><p style=\"text-align:justify;\">III - proveito coletivo gerado pela restri\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel e proporcional \u00e0 priva\u00e7\u00e3o imposta.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 8\u00ba Fica mantido o Conselho Curatorial da R\u00e1dio Cultura com fun\u00e7\u00f5es consultiva e deliberativa, respons\u00e1vel por zelar pelos princ\u00edpios e autonomia da R\u00e1dio Cultura, institu\u00eddo pela Portaria n.\u00ba 197, de 5 de julho de 2017.</p><p style=\"text-align:center;\">CAP\u00cdTULO III</p><p style=\"text-align:center;\">DA SEDE ADMINISTRATIVA DA R\u00c1DIO CULTURA</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 9\u00ba A R\u00e1dio Cultura tem sua sede administrativa localizada no mezanino do Espa\u00e7o Cultural Renato Russo, localizado na quadra 508 da W3 Sul.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 10. O hor\u00e1rio de funcionamento administrativo da R\u00e1dio Cultura ser\u00e1 de segunda \u00e0 sexta, das 8h \u00e0s 20h.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba O hor\u00e1rio de funcionamento administrativo previsto neste Regimento Interno poder\u00e1 ser flexibilizado para dar continuidade \u00e0 programa\u00e7\u00e3o da R\u00e1dio Cultura.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba O hor\u00e1rio de funcionamento administrativo poder\u00e1 ser alterado em datas comemorativas, mudan\u00e7as nas condi\u00e7\u00f5es de funcionamento do equipamento cultural, eventos, projetos e a\u00e7\u00f5es culturais e outros fatos, a crit\u00e9rio da dire\u00e7\u00e3o ou da Secretaria de Cultura e Economia Criativa do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 11. O hor\u00e1rio de atendimento ao p\u00fablico da R\u00e1dio Cultura ser\u00e1 de segunda \u00e0 sexta, das 8h \u00e0s 18h.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba \u00c9 vedada a circula\u00e7\u00e3o do p\u00fablico na sede administrativa da R\u00e1dio desacompanhada de um membro da equipe da R\u00e1dio Cultura.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba As visitas guiadas \u00e0 R\u00e1dio Cultura dever\u00e3o ser previamente agendadas por telefone ou e-mail conforme contatos indicados nos canais de comunica\u00e7\u00e3o oficiais da R\u00e1dio Cultura, incluindo o site da Secretaria de Estado de Cultura e Economia Criativa do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 3\u00ba A diretoria da R\u00e1dio Cultura poder\u00e1 limitar ou controlar a quantidade de visitantes para garantir a seguran\u00e7a do p\u00fablico e da infraestrutura do equipamento cultural.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 4\u00ba Menores de dez anos dever\u00e3o estar sempre acompanhados de um adulto respons\u00e1vel.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 12. O ambiente interno e externo da R\u00e1dio Cultura poder\u00e1 ser monitorado por antenas antifurto, c\u00e2meras de v\u00eddeo e demais dispositivos de seguran\u00e7a.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 13. N\u00e3o ser\u00e1 permitido o consumo de produtos comest\u00edveis e bebidas nos est\u00fadios de grava\u00e7\u00e3o da R\u00e1dio.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 14. \u00c9 proibido fumar nas depend\u00eancias da sede administrativa da R\u00e1dio Cultura, conforme art. 2\u00ba, da Nacional n\u00ba 9.294, de 15 de julho de 1996.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 15. Os usu\u00e1rios, servidores, volunt\u00e1rios, fornecedores e prestadores de servi\u00e7o do equipamento dever\u00e3o sempre zelar pela limpeza e higiene, bem como pela preserva\u00e7\u00e3o da infraestrutura e bens da R\u00e1dio Cultura.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 16. \u00c9 proibido deixar objetos pessoais, inclusive bolsas, mochilas e celulares, nas depend\u00eancias da R\u00e1dio Cultura.</p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00fanico. A R\u00e1dio Cultura n\u00e3o se responsabiliza por perda ou extravio de objetos pessoais durante a perman\u00eancia no espa\u00e7o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 17. As previs\u00f5es constantes deste cap\u00edtulo ser\u00e3o aplic\u00e1veis a outros espa\u00e7os administrados exclusivamente pela R\u00e1dio Cultura, bem como ser\u00e3o de car\u00e1ter subsidi\u00e1rio em caso de espa\u00e7os compartilhados como equipamentos repetidores de sinal, escrit\u00f3rios e bir\u00f4s correspondentes em outras localidades ou quaisquer outras unidades descentralizadas vinculadas \u00e0 R\u00e1dio Cultura.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 18. Os usu\u00e1rios, servidores, volunt\u00e1rios, fornecedores e prestadores de servi\u00e7o que, por qualquer motivo, danificarem qualquer bem ou estrutura do equipamento cultural, intencionalmente ou n\u00e3o, dever\u00e3o informar a diretoria imediatamente.</p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00fanico. A alega\u00e7\u00e3o do n\u00e3o conhecimento do presente Regimento Interno n\u00e3o desobriga o direito de repara\u00e7\u00e3o por eventuais danos ao patrim\u00f4nio p\u00fablico.</p><p style=\"text-align:center;\">CAP\u00cdTULO IV</p><p style=\"text-align:center;\">DA PROGRAMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 19. A fim de atender aos objetivos e princ\u00edpios previsto nesse Regimento, a R\u00e1dio Cultura dever\u00e1 incluir na programa\u00e7\u00e3o no m\u00ednimo:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - quatorze horas di\u00e1rias de m\u00fasica nacional, considerada aquela composta e/ou interpretada por artistas brasileiros, natos ou naturalizados, considerando a equidade de g\u00eanero como fundamento para a curadoria;</p><p style=\"text-align:justify;\">II - uma hora di\u00e1ria de m\u00fasica regional do Distrito Federal e territ\u00f3rios, considera aquela composta e/ou interpretada por artistas brasileiros e estrangeiros residentes e/ou domiciliados no Distrito Federal e territ\u00f3rios;</p><p style=\"text-align:justify;\">III - uma hora di\u00e1ria de artistas nacionais estreantes e/ou independentes, considerados aqueles compositores e/ou int\u00e9rpretes brasileiros, natos ou naturalizados, cujo primeiro lan\u00e7amento de fonograma tenha ocorrido em at\u00e9 12 (doze) meses da exibi\u00e7\u00e3o ou que n\u00e3o tenham v\u00ednculo com grandes gravadoras;</p><p style=\"text-align:justify;\">IV - uma hora di\u00e1ria de m\u00fasica composta e/ou interpretada por artistas que integrem os povos, grupos, comunidades e popula\u00e7\u00f5es a que se destina a Pol\u00edtica Cultural de A\u00e7\u00f5es Afirmativas, prevista na Portaria n\u00ba 287, de 2017;</p><p style=\"text-align:justify;\">V - uma hora semanal de m\u00fasica instrumental, entendida como o conjunto de g\u00eaneros musicais onde h\u00e1 predomin\u00e2ncia de instrumentos musicais, sem a utiliza\u00e7\u00e3o de letra, podendo a voz ser usada fora desta caracter\u00edstica; e</p><p style=\"text-align:justify;\">VI - duas horas semanais de not\u00edcias e presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os destinados \u00e0 comunidade abrangida pelo sinal da r\u00e1dio, tais como informativos relativos \u00e0 seguran\u00e7a, sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o, alertas sobre condi\u00e7\u00f5es do tempo e tr\u00e2nsito, al\u00e9m de boletins informativos locais, nacionais e internacionais.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 20. O plano de programa\u00e7\u00e3o da R\u00e1dio ser\u00e1 composto de atividades culturais desenvolvidas por:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - servidores da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica distrital, conforme defini\u00e7\u00e3o do secret\u00e1rio de Estado de Cultura e Economia Criativa;</p><p style=\"text-align:justify;\">II - colaboradores que s\u00e3o pessoas f\u00edsicas prestadoras de servi\u00e7o volunt\u00e1rio, mediante celebra\u00e7\u00e3o de termo de ades\u00e3o ao servi\u00e7o volunt\u00e1rio, na forma do Anexo I do Decreto Distrital n\u00ba 37.010, de 23 de dezembro de 2015;</p><p style=\"text-align:justify;\">III - colaboradores que s\u00e3o proponentes em projetos do Fundo de Apoio \u00e0 Cultura (FAC), do Programa de Incentivo Fiscal ou de outra pol\u00edtica de apoio e fomento \u00e0 cultura do Distrito Federal; e</p><p style=\"text-align:justify;\">IV - colaboradores que s\u00e3o organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil, mediante acordo de coopera\u00e7\u00e3o, termo de fomento ou termo de colabora\u00e7\u00e3o celebrado com a Secretaria de Cultura e Economia Criativa, nos termos da Lei Nacional n\u00ba 13.019, de 31 de julho de 2014.</p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00fanico. Caber\u00e1 ao Diretor da R\u00e1dio Cultura o acompanhamento dos colaboradores volunt\u00e1rios previsto no art. 12 do Decreto Distrital n\u00ba 37.010, de 2015.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 21. A participa\u00e7\u00e3o social na defini\u00e7\u00e3o da programa\u00e7\u00e3o da R\u00e1dio Cultura se d\u00e1 pela representa\u00e7\u00e3o no Conselho Curatorial, pelas atividades dos colaboradores e pelos pedidos dos ouvintes diretamente para os produtores dos respectivos programas.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba A R\u00e1dio Cultura poder\u00e1 instituir canais de comunica\u00e7\u00e3o com o p\u00fablico para atender a pedidos de programa\u00e7\u00e3o, informa\u00e7\u00f5es, sugest\u00f5es, cr\u00edticas ou reclama\u00e7\u00f5es, visando a melhoria dos servi\u00e7os prestados.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba A Secretaria de Estado de Cultura e Economia Criativa do Distrito Federal poder\u00e1 criar ouvidoria ou procedimentos de ouvidoria espec\u00edficos para a R\u00e1dio Cultura.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 22. Fica autorizada a doa\u00e7\u00e3o de brindes de pequeno valor, tais como ingressos, roupas, acess\u00f3rios, alimentos, m\u00eddias, brinquedos, aparelhos e outros produtos e bens direcionados ao p\u00fablico ouvinte da R\u00e1dio Cultura.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba Os objetos e bens doados dever\u00e3o ser distribu\u00eddos ao p\u00fablico ouvinte da R\u00e1dio Cultura mediante sorteio, ordem de chegada e/ou outro meio id\u00f4neo que garanta a impessoalidade no processo.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba A pessoa f\u00edsica e/ou jur\u00eddica que doar os brindes somente receber\u00e1 como contrapartida a divulga\u00e7\u00e3o institucional de sua marca e do evento e/ou projeto aos quais estes se relacionam, durante a grade de programa\u00e7\u00e3o da R\u00e1dio Cultura, no limite necess\u00e1rio \u00e0 distribui\u00e7\u00e3o dos brindes.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 3\u00ba A R\u00e1dio Cultura poder\u00e1 produzir e sortear produtos institucionais, adesivos, camisetas, CDs, entre outros, como forma de fortalecimento de suas a\u00e7\u00f5es, sempre gratuitamente e em conson\u00e2ncia com os princ\u00edpios da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 4\u00ba Quando os ouvintes sorteados n\u00e3o comparecerem para receber os objetos e bens doados no prazo estipulado, os itens poder\u00e3o ser distribu\u00eddos entre os servidores da R\u00e1dio Cultura conforme organiza\u00e7\u00e3o da equipe.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 23. O an\u00fancio comercial na grade da programa\u00e7\u00e3o da R\u00e1dio Cultura dever\u00e1 seguir o seguinte procedimento:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - envio de pedido de an\u00fancio na programa\u00e7\u00e3o \u00e0 Diretoria da R\u00e1dio Cultura;</p><p style=\"text-align:justify;\">II - despacho da Diretoria da R\u00e1dio Cultura autorizando a transmiss\u00e3o do an\u00fancio, nos termos deste Regimento Interno;</p><p style=\"text-align:justify;\">III - recolhimento do pre\u00e7o p\u00fablico pelo uso do espa\u00e7o na grade de programa\u00e7\u00e3o em favor do Fundo de Pol\u00edticas Culturais (FPC); e</p><p style=\"text-align:justify;\">IV - Envio de material da campanha pelo proponente para a diretoria da R\u00e1dio Cultura.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba O pre\u00e7o p\u00fablico por minuto de transmiss\u00e3o ser\u00e1 definido em ato pr\u00f3prio do secret\u00e1rio de Estado de Cultura e Economia Criativa do Distrito Federal, considerando as taxas de audi\u00eancia da R\u00e1dio Cultura e os valores praticados no mercado local.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba O pre\u00e7o p\u00fablico previsto no par\u00e1grafo anterior ter\u00e1 um desconto de 30% (trinta por cento) para proponentes pessoa f\u00edsica ou entidade sem fins lucrativos.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 3\u00ba No caso de campanhas para eventos ou projetos culturais, al\u00e9m do pagamento do pre\u00e7o p\u00fablico, o proponente se compromete a divulgar o nome da R\u00e1dio Cultura em banner, cartazes, redes sociais e outros conte\u00fados e materiais do evento e/ou projeto, na condi\u00e7\u00e3o de apoio institucional.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 4\u00ba Os valores recolhidos pela R\u00e1dio Cultura ser\u00e3o direcionados ao Fundo de Pol\u00edticas Culturais (FPC), nos termos da legisla\u00e7\u00e3o em vigor, assim que ele passar a existir. Enquanto n\u00e3o estiver em funcionamento, os valores ser\u00e3o depositados no Fundo de Apoio \u00e0 Cultura (FAC).</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 5\u00ba Eventos e projetos fomentados pelo Fundo de Apoio \u00e0 Cultura (FAC), pelo Programa de Incentivo Fiscal ou qualquer outra pol\u00edtica distrital de apoio e fomento \u00e0 cultura poder\u00e3o ser divulgados gratuitamente na R\u00e1dio Cultura, em hor\u00e1rios definidos pela diretoria ou respons\u00e1vel pela programa\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 6\u00ba Os hor\u00e1rios da R\u00e1dio Cultura poder\u00e3o ser concedidos como contrapartida pelo patroc\u00ednio direto aos projetos, a\u00e7\u00f5es e equipamentos culturais, nos termos da Portaria n\u00ba 235, de 31 de julho de 2018.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 24. A diretoria da R\u00e1dio Cultura estabelecer\u00e1 procedimentos internos de padroniza\u00e7\u00e3o e melhoria do atendimento e comunica\u00e7\u00e3o com o p\u00fablico, por meio de:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - defini\u00e7\u00e3o de identidade visual pr\u00f3pria;</p><p style=\"text-align:justify;\">II - centraliza\u00e7\u00e3o de um canal de respostas relativas a reclama\u00e7\u00f5es, sugest\u00f5es, elogios e outros coment\u00e1rios direcionados \u00e0 R\u00e1dio Cultura; e</p><p style=\"text-align:justify;\">III - estabelecimento de redes sociais oficiais da R\u00e1dio Cultura.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba A diretoria dever\u00e1 estabelecer as regras para o n\u00famero, periodicidade e formato das postagens em redes sociais, sites e demais canais de comunica\u00e7\u00e3o sobre as atividades e programa\u00e7\u00e3o da R\u00e1dio Cultura.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba Fica autorizada a cria\u00e7\u00e3o de site pr\u00f3prio da R\u00e1dio Cultura, resguardando-se sua divulga\u00e7\u00e3o no site oficial da Secretaria de Estado de Cultura e Economia Criativa.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 25. Os recursos do Fundo de Pol\u00edticas Culturais (FPC) poder\u00e3o ser utilizados para a contrata\u00e7\u00e3o de pesquisas de audi\u00eancia, de modo a verificar a efetividade e efic\u00e1cia das atividades e da programa\u00e7\u00e3o da R\u00e1dio Cultura.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 26. O convite para participa\u00e7\u00e3o de pessoas f\u00edsicas em programas ser\u00e1 realizado por canais de comunica\u00e7\u00e3o oficiais institucionais da R\u00e1dio Cultura.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba O participante convidado, ao aceitar participar do programa/entrevista, declara e concorda que a R\u00e1dio Cultura poder\u00e1 registrar, utilizar, editar e transmitir sua imagem, nome e voz por qualquer meio, existente ou a ser inventado, para fins de divulga\u00e7\u00e3o e transmiss\u00e3o de sua programa\u00e7\u00e3o e atividades, a t\u00edtulo gratuito e irrevog\u00e1vel, sem limita\u00e7\u00f5es de territ\u00f3rio, tempo ou modalidade de uso.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba O participante convidado que eventualmente interpretar ou executar qualquer obra musical licencia \u00e0 R\u00e1dio Cultura os direitos patrimoniais de autor e/ou direitos conexos do qual seja titular para fins de registro, utiliza\u00e7\u00e3o, edi\u00e7\u00e3o e transmiss\u00e3o da programa\u00e7\u00e3o e atividades da R\u00e1dio Cultura, a t\u00edtulo gratuito e irrevog\u00e1vel, sem limita\u00e7\u00f5es de territ\u00f3rio, tempo ou modalidade de uso.</p><p style=\"text-align:center;\">CAP\u00cdTULO V</p><p style=\"text-align:center;\">DOS COLABORADORES</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 27. A sele\u00e7\u00e3o de colaboradores para as atividades culturais da programa\u00e7\u00e3o da R\u00e1dio ser\u00e1 realizada:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - para organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil, por meio de chamamento p\u00fablico regido pela Lei Nacional n\u00ba 13.019, de 2014 e Decreto Distrital n\u00ba 37.843, de 13 de dezembro de 2016; e</p><p style=\"text-align:justify;\">II - para pessoas f\u00edsicas prestadoras de servi\u00e7o volunt\u00e1rio, conforme Decreto Distrital n\u00ba 37.010, de 2015, por meio de:</p><p style=\"text-align:justify;\">a) propostas apresentadas a partir de edital de chamamento p\u00fablico, em projetos do Fundo de Apoio \u00e0 Cultura (FAC), do Programa de Incentivo Fiscal ou de outra pol\u00edtica de apoio e fomento \u00e0 cultura do Distrito Federal ; ou</p><p style=\"text-align:justify;\">b) propostas apresentadas em manifesta\u00e7\u00e3o espont\u00e2nea de interessados, cujo processamento seguir\u00e1 as exig\u00eancias de an\u00e1lise t\u00e9cnica e transpar\u00eancia.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 28. Aplicam-se aos colaboradores, no que couber, as disposi\u00e7\u00f5es previstas neste Regimento Interno.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 29. S\u00e3o direitos dos colaboradores:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - criar e desenvolver seus programas de maneira aut\u00f4noma e independente;</p><p style=\"text-align:justify;\">II - utilizar os equipamentos, as instala\u00e7\u00f5es e a sede administrativa da R\u00e1dio Cultura de acordo com capacidade t\u00e9cnica e de pessoal da R\u00e1dio; e</p><p style=\"text-align:justify;\">III - receber informa\u00e7\u00f5es e orienta\u00e7\u00f5es da diretoria da R\u00e1dio Cultura sobre a correta utiliza\u00e7\u00e3o do equipamento e sobre o cumprimento de seus deveres.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 30. S\u00e3o deveres dos colaboradores:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - cumprir os objetivos e princ\u00edpios deste Regimento;</p><p style=\"text-align:justify;\">II - cumprir rigorosamente os seus hor\u00e1rios;</p><p style=\"text-align:justify;\">III - receber e entregar o est\u00fadio, a mesa de locu\u00e7\u00e3o e demais instala\u00e7\u00f5es devidamente organizados;</p><p style=\"text-align:justify;\">IV - manter a limpeza e higiene da sede da R\u00e1dio Cultura;</p><p style=\"text-align:justify;\">V - evitar dist\u00farbios e desordens dentro da sede da R\u00e1dio Cultura;</p><p style=\"text-align:justify;\">VI - planejar o roteiro de seu programa e submet\u00ea-lo \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o da diretoria ou respons\u00e1vel pela programa\u00e7\u00e3o;</p><p style=\"text-align:justify;\">VII - informar o Diretor de Programa\u00e7\u00e3o sobre eventuais altera\u00e7\u00f5es de roteiro;</p><p style=\"text-align:justify;\">VIII - ser gentil e cort\u00eas com os visitantes e ouvintes da R\u00e1dio Cultura;</p><p style=\"text-align:justify;\">IX - fazer o registro das ocorr\u00eancias no livro pr\u00f3prio conforme orienta\u00e7\u00e3o da diretoria;</p><p style=\"text-align:justify;\">X - participar das reuni\u00f5es de programa\u00e7\u00e3o dos colaboradores e servidores quando convocado pela diretoria; e</p><p style=\"text-align:justify;\">XI - enviar, quando for o caso, os arquivos e/ou materiais para transmiss\u00e3o de seu programa com anteced\u00eancia de no m\u00ednimo 24 (horas) de sua exibi\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba \u00c9 vedado o uso da programa\u00e7\u00e3o para fins ou men\u00e7\u00f5es ideol\u00f3gicas de partidos pol\u00edticos, intoler\u00e2ncia religiosa e todas as formas de preconceito.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba Os colaboradores n\u00e3o poder\u00e3o oferecer ou receber vantagens al\u00e9m daquelas expressamente autorizadas neste Regimento Interno.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 3\u00ba Os colaboradores poder\u00e3o desenvolver formatos que contem com a participa\u00e7\u00e3o de terceiros no programa, mas n\u00e3o poder\u00e3o transmitir as responsabilidades e deveres previstos em seu Termo de Voluntariado ou neste Regimento.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 4\u00ba Os colaboradores licenciam os eventuais direitos patrimoniais de autor e conexos incidentes sobre seus programas para fins de registro, utiliza\u00e7\u00e3o, edi\u00e7\u00e3o e transmiss\u00e3o da programa\u00e7\u00e3o e atividades da R\u00e1dio Cultura, a t\u00edtulo gratuito e irrevog\u00e1vel, sem limita\u00e7\u00f5es de territ\u00f3rio, tempo ou modalidade de uso.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 5\u00ba Al\u00e9m do descumprimento dos deveres previstos neste artigo, ser\u00e3o consideradas infra\u00e7\u00f5es:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - atrasar e/ou extrapolar os hor\u00e1rios estabelecidos para os programas;</p><p style=\"text-align:justify;\">II - descumprir o per\u00edodo estabelecido para a perman\u00eancia do programa no ar;</p><p style=\"text-align:justify;\">III - manter e/ou contribuir para a desorganiza\u00e7\u00e3o do est\u00fadio;</p><p style=\"text-align:justify;\">IV - manter pessoas estranhas ao programa dentro do est\u00fadio, durante a sua veicula\u00e7\u00e3o, exceto os entrevistados e comentaristas;</p><p style=\"text-align:justify;\">V - utilizar termos pejorativos durante a veicula\u00e7\u00e3o do programa;</p><p style=\"text-align:justify;\">VI - utilizar o seu espa\u00e7o na emissora para a defesa de grupos pol\u00edticos ideol\u00f3gicos;</p><p style=\"text-align:justify;\">VII - promover, incentivar e/ou difundir campanhas discriminat\u00f3rias e/ou preconceituosas de qualquer natureza;</p><p style=\"text-align:justify;\">VIII - apropriar-se de patrim\u00f4nio da emissora; e</p><p style=\"text-align:justify;\">IX - consumir alimentos e/ou bebidas de qualquer natureza nos est\u00fadios de grava\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 6\u00ba Verificada a pr\u00e1tica de alguma infra\u00e7\u00e3o, a diretoria da R\u00e1dio Cultura poder\u00e1 impor as seguintes penalidades:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - advert\u00eancia;</p><p style=\"text-align:justify;\">II - suspens\u00e3o das atividades de programa\u00e7\u00e3o por prazo determinado; e</p><p style=\"text-align:justify;\">III - rescis\u00e3o do termo ou contrato que vincule o colaborador \u00e0 R\u00e1dio.</p><p style=\"text-align:center;\">CAP\u00cdTULO VI</p><p style=\"text-align:center;\">DAS PARCERIAS COM ORGANIZA\u00c7\u00d5ES DA SOCIEDADE CIVIL</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 31. A Secretaria de Estado da Cultura do Distrito Federal poder\u00e1 firmar parcerias no \u00e2mbito da Lei Nacional n\u00ba 13.019, de 2014 com organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil, visando o desenvolvimento de atividades conjuntas no \u00e2mbito do equipamento cultural respeitando os limites deste regimento.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 32. A Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil dever\u00e1 zelar pelo cumprimento do presente Regimento Interno durante a vig\u00eancia do acordo de parceria.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 33. A R\u00e1dio seguir\u00e1 os procedimentos e ritos previstos na Lei Nacional n\u00ba 13.019, de 2014, no Decreto Distrital n\u00ba 37.843, de 2016 e no Ato Normativo Setorial desta Secretaria.</p><p style=\"text-align:center;\">CAP\u00cdTULO VII</p><p style=\"text-align:center;\">DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 34. Os casos omissos no presente Regimento Interno ser\u00e3o decididos pela Diretoria, ouvido o Conselho Curatorial.</p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00fanico. Cabe recurso ao Secret\u00e1rio de Estado de Cultura do Distrito Federal sobre quaisquer decis\u00f5es da Diretoria do equipamento cultural, no prazo de trinta dias a contar da manifesta\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 35. O presente Regimento Interno poder\u00e1 integrar o anexo de Editais, Contratos e Termos da Secretaria de Estado de Cultura do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 36. Uma c\u00f3pia do presente Regimento Interno deve estar dispon\u00edvel na sede administrativa do equipamento cultural para consulta dos usu\u00e1rios.</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico": {"documentos": {" 165656": {"coMateria": "165656", "coDemandante": "1650", "titulo": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 88, DE 09 DE DEZEMBRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Resolu\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "902", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Defere altera\u00e7\u00f5es contratuais de empresa incentivada no \u00e2mbito do Pro/DF II.</p><p style=\"text-align:justify;\">O CONSELHO DE GEST\u00c3O DO PROGRAMA DE APOIO AO EMPREENDIMENTO PRODUTIVO DO DISTRITO FEDERAL - COPEP/DF, nos termos do Decreto n\u00ba 41.015, de 22 de julho de 2020, que regulamenta as Leis n\u00bas 3.196, de 2003, 3.266 de 2003, 4.269, de 2008, 6.035, de 2017, 6.251, de 2018 e 6.468, de 2019, em sua 174\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada em 09 de dezembro de 2021, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Deferir as altera\u00e7\u00f5es contratuais realizadas pela empresa ESPARTA SEGURAN\u00c7A LTDA, objeto do processo 370.001.104/2008, segundo a qual a empresa altera a denomina\u00e7\u00e3o social, objeto social e quadro societ\u00e1rio, conforme a Resolu\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 04N/2018 (arts. 1\u00ba a 3\u00ba).</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">JESU\u00cdNO DE JESUS PEREIRA LEMES</p><p style=\"text-align:center;\">Presidente</p><p style=\"text-align:center;\">Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico</p>"}, " 165657": {"coMateria": "165657", "coDemandante": "1650", "titulo": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 89, DE 09 DE DEZEMBRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Resolu\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "902", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Defere altera\u00e7\u00f5es contratuais de empresa incentivada no \u00e2mbito do Pro/DF II.</p><p style=\"text-align:justify;\">O CONSELHO DE GEST\u00c3O DO PROGRAMA DE APOIO AO EMPREENDIMENTO PRODUTIVO DO DISTRITO FEDERAL - COPEP/DF, nos termos do Decreto n\u00ba 41.015, de 22 de julho de 2020, que regulamenta as Leis n\u00bas 3.196, de 2003, 3.266 de 2003, 4.269, de 2008, 6.035, de 2017, 6.251, de 2018 e 6.468, de 2019, em sua 174\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada em 09 de dezembro de 2021, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Deferir as altera\u00e7\u00f5es contratuais realizadas pela empresa VERSACE MEDICAL MANUTEN\u00c7\u00c3O EM EQUIPAMENTOS M\u00c9DICOS LTDA, objeto do processo 160.000.608/2006, segundo a qual a empresa altera o quadro societ\u00e1rio, conforme a Resolu\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 04N/2018 (arts. 1\u00ba a 3\u00ba).</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">JESU\u00cdNO DE JESUS PEREIRA LEMES</p><p style=\"text-align:center;\">Presidente</p><p style=\"text-align:center;\">Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico</p>"}, " 165658": {"coMateria": "165658", "coDemandante": "1650", "titulo": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 90, DE 09 DE DEZEMBRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Resolu\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "902", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Defere altera\u00e7\u00f5es contratuais de empresa incentivada no \u00e2mbito do Pro/DF II.</p><p style=\"text-align:justify;\">O CONSELHO DE GEST\u00c3O DO PROGRAMA DE APOIO AO EMPREENDIMENTO PRODUTIVO DO DISTRITO FEDERAL - COPEP/DF, nos termos do Decreto n\u00ba 41.015, de 22 de julho de 2020, que regulamenta as Leis n\u00bas 3.196, de 2003, 3.266 de 2003, 4.269, de 2008, 6.035, de 2017, 6.251, de 2018 e 6.468, de 2019, em sua 174\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada em 09 de dezembro de 2021, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Deferir as altera\u00e7\u00f5es contratuais realizadas pela empresa CONSTRUTORA \u00c1VILA DE AZEVEDO LTDA, objeto do processo 160.000.411/2000, segundo a qual a empresa altera a domina\u00e7\u00e3o social, objeto social e o quadro societ\u00e1rio, conforme a Resolu\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 04N/2018 (arts. 1\u00ba a 3\u00ba).</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">JESU\u00cdNO DE JESUS PEREIRA LEMES</p><p style=\"text-align:center;\">Presidente</p><p style=\"text-align:center;\">Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico</p>"}, " 165659": {"coMateria": "165659", "coDemandante": "1650", "titulo": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 91, DE 09 DE DEZEMBRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Resolu\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "902", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Defere altera\u00e7\u00f5es contratuais de empresa incentivada no \u00e2mbito do Pro/DF II.</p><p style=\"text-align:justify;\">O CONSELHO DE GEST\u00c3O DO PROGRAMA DE APOIO AO EMPREENDIMENTO PRODUTIVO DO DISTRITO FEDERAL - COPEP/DF, nos termos do Decreto n\u00ba 41.015, de 22 de julho de 2020, que regulamenta as Leis n\u00bas 3.196, de 2003, 3.266 de 2003, 4.269, de 2008, 6.035, de 2017, 6.251, de 2018 e 6.468, de 2019, em sua 174\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada em 09 de dezembro de 2021, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Deferir as altera\u00e7\u00f5es contratuais realizadas pela empresa UTILER UTILIDADES DE LEITURA E ESCRITA EIRELI EPP, objeto do processo 160.000.997/2000, segundo a qual a empresa altera a domina\u00e7\u00e3o social, objeto social e o quadro societ\u00e1rio, conforme a Resolu\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 04N/2018 (arts. 1\u00ba a 3\u00ba).</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">JESU\u00cdNO DE JESUS PEREIRA LEMES</p><p style=\"text-align:center;\">Presidente</p><p style=\"text-align:center;\">Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico</p>"}, " 165660": {"coMateria": "165660", "coDemandante": "1650", "titulo": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 92, DE 09 DE DEZEMBRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Resolu\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "902", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Revis\u00e3o de cl\u00e1usula contratual e retifica\u00e7\u00e3o de AID de empresa beneficiada no \u00e2mbito do Pr\u00f3-DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">O CONSELHO DE GEST\u00c3O DO PROGRAMA DE APOIO AO EMPREENDIMENTO PRODUTIVO DO DISTRITO FEDERAL - COPEP/DF,nos termos da Lei n\u00ba 3.266, de 30 de dezembro de 2003, regulamentada pelo Decreto n\u00ba 36.494/2015, de 13 de maio de 2015, com as altera\u00e7\u00f5es aprovadas pelo Decreto n\u00ba 38.382, de 31 de julho de 2017, em sua 174\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada em 09 de dezembro de 2021, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Deferir a revis\u00e3o da cl\u00e1usula 7\u00aa do Contrato NUTRA/PROJU n\u00ba 162/2010 celebrado junto \u00e0 TERRACAP para fazer constar os descontos previstos pelo art. 5\u00ba, da Lei n\u00ba 3.266/2003 no im\u00f3vel objeto do processo 0160-000347/2005, da empresa beneficiada QUACIL - CONSTRU\u00c7\u00d5ES E TERRAPLENAGEM LTDA.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Autorizar retifica\u00e7\u00e3o do Atestado de Implanta\u00e7\u00e3o Definitivo \u2013 AID n\u00ba 68/2013 PRO/DF II, para constar o percentual de 60% (sessenta por cento) de desconto sobre o valor do im\u00f3vel.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">JESU\u00cdNO DE JESUS PEREIRA LEMES</p><p style=\"text-align:center;\">Presidente</p><p style=\"text-align:center;\">Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico</p>"}, " 165661": {"coMateria": "165661", "coDemandante": "1650", "titulo": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 93, DE 09 DE DEZEMBRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Resolu\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "902", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Retifica\u00e7\u00e3o de AID de empresa beneficiada no \u00e2mbito do Pr\u00f3-DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">O CONSELHO DE GEST\u00c3O DO PROGRAMA DE APOIO AO EMPREENDIMENTO PRODUTIVO DO DISTRITO FEDERAL - COPEP/DF,nos termos da Lei n\u00ba 3.266, de 30 de dezembro de 2003, regulamentada pelo Decreto n\u00ba 36.494/2015, de 13 de maio de 2015, com as altera\u00e7\u00f5es aprovadas pelo Decreto n\u00ba 38.382, de 31 de julho de 2017, em sua 174\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada em 09 de dezembro de 2021, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Deferir a retifica\u00e7\u00e3o do Atestado de Implanta\u00e7\u00e3o Definitivo \u2013 AID n\u00ba 018/2014 PRO/DF II, fazendo constar o percentual de 80% (oitenta por cento) de desconto sobre o valor do im\u00f3vel objeto do processo 0370-000417/2007, da empresa beneficiada ELA DISTRIBUIDORA DE BEBIDAS LTDA.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Revogam-se disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">JESU\u00cdNO DE JESUS PEREIRA LEMES</p><p style=\"text-align:center;\">Presidente</p><p style=\"text-align:center;\">Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico</p>"}, " 165662": {"coMateria": "165662", "coDemandante": "1650", "titulo": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 94, DE 09 DE DEZEMBRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Resolu\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "902", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Retifica\u00e7\u00e3o de AID de empresa beneficiada no \u00e2mbito do Pr\u00f3-DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">O CONSELHO DE GEST\u00c3O DO PROGRAMA DE APOIO AO EMPREENDIMENTO PRODUTIVO DO DISTRITO FEDERAL - COPEP/DF, nos termos da Lei n\u00ba 3.266, de 30 de dezembro de 2003, regulamentada pelo Decreto n\u00ba 36.494/2015, de 13 de maio de 2015, com as altera\u00e7\u00f5es aprovadas pelo Decreto n\u00ba 38.382, de 31 de julho de 2017, em sua 174\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada em 09 de dezembro de 2021, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Deferir a retifica\u00e7\u00e3o do Atestado de Implanta\u00e7\u00e3o Definitivo \u2013 AID n\u00ba 012/2015 PRO/DF II, fazendo constar o percentual de 80% (oitenta por cento) de desconto sobre o valor do im\u00f3vel objeto do processo 0160-000207/2004, da empresa beneficiada DISK COLETAR REMO\u00c7\u00c3O DE ENTULHOS LTDA.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Revogam-se disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">JESU\u00cdNO DE JESUS PEREIRA LEMES</p><p style=\"text-align:center;\">Presidente</p><p style=\"text-align:center;\">Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico</p>"}, " 165663": {"coMateria": "165663", "coDemandante": "1650", "titulo": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 95, DE 21 DE DEZEMBRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Resolu\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "902", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Defere a Transfer\u00eancia concomitantemente com a Convalida\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio econ\u00f4mico da empresa visando \u00e0 concess\u00e3o de incentivo econ\u00f4mico no \u00e2mbito do Pr\u00f3/DF II.</p><p style=\"text-align:justify;\">O CONSELHO DE GEST\u00c3O DO PROGRAMA DE APOIO AO EMPREENDIMENTO PRODUTIVO DO DISTRITO FEDERAL - COPEP/DF, nos termos da Lei n\u00ba 3.266, de 30 de dezembro de 2003, regulamentada pelo Decreto n\u00ba 36.494/2015, de 13 de maio de 2015, com as altera\u00e7\u00f5es aprovadas pelo Decreto n\u00ba 38.382, de 31 de julho de 2017, em sua 2\u00aa Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria, realizada em 21 de dezembro de 2021, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Aprovar a convalida\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio no PR\u00d3/DF II \u00e0 empresa RAIMUNDO FERREIRA COSTA \u2013 ME CNPJ 33.437.385/0001-08, Processo n\u00ba 0160-001560/1990, com fundamento no artigo 9\u00ba da Lei Distrital n\u00ba 6.251/2018.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Deferir a transfer\u00eancia de incentivo econ\u00f4mico da empresa beneficiada RAIMUNDO FERREIRA COSTA \u2013 ME para empresa IVEL\u00c9TRICA FERRAGENS E MATERIAIS DE CONSTRU\u00c7\u00c3O EIRELI, CNPJ n\u00ba 01.093.636/0001-98.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">JESU\u00cdNO DE JESUS PEREIRA LEMES</p><p style=\"text-align:center;\">Presidente</p><p style=\"text-align:center;\">Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico</p>"}, " 165664": {"coMateria": "165664", "coDemandante": "1650", "titulo": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 96, DE 21 DE DEZEMBRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Resolu\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "902", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Defere altera\u00e7\u00f5es contratuais de empresa incentivada no \u00e2mbito do Pro/DF II.</p><p style=\"text-align:justify;\">O CONSELHO DE GEST\u00c3O DO PROGRAMA DE APOIO AO EMPREENDIMENTO PRODUTIVO DO DISTRITO FEDERAL - COPEP/DF, nos termos do Decreto n\u00ba 41.015, de 22 de julho de 2020, que regulamenta as Leis n\u00bas 3.196, de 2003, 3.266 de 2003, 4.269, de 2008, 6.035, de 2017, 6.251, de 2018 e 6.468, de 2019, em sua 2\u00aa Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria, realizada em 21 de dezembro de 2021, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Deferir as altera\u00e7\u00f5es contratuais realizadas pela empresa D.M.G. COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA, objeto do processo 0160-000386/2004, segundo a qual a empresa altera a domina\u00e7\u00e3o social, objeto social e o quadro societ\u00e1rio, conforme a Resolu\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 04N/2018 (arts. 1\u00ba a 3\u00ba).</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Revogam-se disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">JESU\u00cdNO DE JESUS PEREIRA LEMES</p><p style=\"text-align:center;\">Presidente</p><p style=\"text-align:center;\">Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico</p>"}, " 165644": {"coMateria": "165644", "coDemandante": "2356", "titulo": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 75, DE 07 DE DEZEMBRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Resolu\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "904", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Notificar empresa beneficiada no \u00e2mbito do Pr\u00f3/DF II. Em n\u00e3o atendida a notifica\u00e7\u00e3o, arquivamento.</p><p style=\"text-align:justify;\">A C\u00c2MARA SETORIAL DE COM\u00c9RCIO, IND\u00daSTRIA E AGRICULTURA - COPEP/DF, nos termos do Decreto n\u00ba 41.015, de 22 de julho de 2020, que regulamenta as Leis n\u00bas 3.196, de 2003, 3.266 de 2003, 4.269, de 2008, 6.035, de 2017, 6.251, de 2018 e 6.468, de 2019, em sua 15\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada em 07 de dezembro de 2021, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Notificar a empresa EJ CORREA VIDRA\u00c7ARIA ME, objeto do processo 0370.001.047/2010, para completar documenta\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Restando infrut\u00edfera a notifica\u00e7\u00e3o, o processo dever\u00e1 ser arquivado conforme preceitua o art. 40 da Lei n\u00ba 9.784/1999, revogando-se a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 923/2014 - COPEP/DF, de 03 de dezembro de 2014, publicada no DODF n\u00b0 258, de 10 de outubro de 2014, bem como a pr\u00e9-indica\u00e7\u00e3o de \u00e1rea atrav\u00e9s do Edital n\u00ba 15, de 22 de agosto de 2017, publicada no DODF n\u00ba 163, de 24 de agosto de 2017.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">M\u00c1RCIO FARIA J\u00daNIOR</p><p style=\"text-align:center;\">Presidente</p><p style=\"text-align:center;\">Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico</p>"}, " 165645": {"coMateria": "165645", "coDemandante": "2356", "titulo": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 76, DE 07 DE DEZEMBRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Resolu\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "904", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Defere a altera\u00e7\u00e3o de \u00e1rea da empresa beneficiada e autoriza emiss\u00e3o de AID no \u00e2mbito do Pr\u00f3/DF II.</p><p style=\"text-align:justify;\">A C\u00c2MARA SETORIAL DE COM\u00c9RCIO, IND\u00daSTRIA E AGRICULTURA - COPEP/DF, nos termos do Decreto n\u00ba 41.015, de 22 de julho de 2020, que regulamenta as Leis n\u00bas 3.196/2003, 3.266/2003, 4.269/2008, 6.035/2017, 6.251/2018 e 6.468/2019, em sua 15\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada em 07 de dezembro de 2021, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Deferir o acr\u00e9scimo de \u00e1rea no total de 2,64 m\u00b2 da empresa MAX COM\u00c9RCIO DE MATERIAIS DE CONSTRU\u00c7\u00c3O EIRELI, objeto do processo 0160.000.397/2004, considerando o Alvar\u00e1 de Constru\u00e7\u00e3o n\u00ba 1421/2021.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Aprovar a emiss\u00e3o de Atestado de Implanta\u00e7\u00e3o Definitivo em favor da empresa incentivada com desconto de 80% (oitenta por cento) sobre o valor do terreno.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">M\u00c1RCIO FARIA J\u00daNIOR</p><p style=\"text-align:center;\">Presidente</p><p style=\"text-align:center;\">Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico</p>"}, " 165646": {"coMateria": "165646", "coDemandante": "2356", "titulo": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 77, DE 07 DE DEZEMBRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Resolu\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "904", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Indefere a transfer\u00eancia de incentivo econ\u00f4mico da empresa incentivada no \u00e2mbito do Pr\u00f3/DF II.</p><p style=\"text-align:justify;\">A C\u00c2MARA SETORIAL DE COM\u00c9RCIO, IND\u00daSTRIA E AGRICULTURA - COPEP/DF, nos termos do Decreto n\u00ba 41.015, de 22 de julho de 2020, que regulamenta as Leis n\u00bas 3.196/2003, 3.266/2003, 4.269/2008, 6.035/2017, 6.251/2018 e 6.468/2019, em sua 15\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada em 07 de dezembro de 2021, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Indeferir a transfer\u00eancia de incentivo econ\u00f4mico, objeto do processo n\u00ba 0370.000.236/2013, da empresa beneficiada GAROTA MALHADA MODA FITNESS E NUTRI\u00c7\u00c3O para empresa DUBAI AUTO CENTER EIRELI, CNPJ n\u00ba 21.295.535/0001-07.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">M\u00c1RCIO FARIA JUNIOR</p><p style=\"text-align:center;\">Presidente</p><p style=\"text-align:center;\">Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico</p>"}, " 165647": {"coMateria": "165647", "coDemandante": "2356", "titulo": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 78, DE 07 DE DEZEMBRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Resolu\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "904", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Defere a transfer\u00eancia de incentivo econ\u00f4mico da empresa incentivada no \u00e2mbito do Pr\u00f3/DF II.</p><p style=\"text-align:justify;\">A C\u00c2MARA SETORIAL DE COM\u00c9RCIO, IND\u00daSTRIA E AGRICULTURA - COPEP/DF, nos termos do Decreto n\u00ba 41.015, de 22 de julho de 2020, que regulamenta as Leis n\u00bas 3.196/2003, 3.266/2003, 4.269/2008, 6.035/2017, 6.251/2018 e 6.468/2019, em sua 15\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada em 07 de dezembro de 2021, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Deferir a transfer\u00eancia de incentivo econ\u00f4mico, objeto do processo n\u00ba 0370.000.236/2013, da empresa beneficiada ABEGAIL DIAS DA SILVA para a empresa RUBEM DE JESUS ARA\u00daJO ROLIM, CNPJ n\u00ba 36.343.627/0001-92.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">M\u00c1RCIO FARIA JUNIOR</p><p style=\"text-align:center;\">Presidente</p><p style=\"text-align:center;\">Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico</p>"}, " 165805": {"coMateria": "165805", "coDemandante": "2356", "titulo": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 79, DE 07 DE DEZEMBRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Resolu\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "904", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Aprova a convalida\u00e7\u00e3o da empresa visando \u00e0 concess\u00e3o de incentivo econ\u00f4mico no \u00e2mbito do Pr\u00f3/DF II.</p><p style=\"text-align:justify;\">A C\u00c2MARA SETORIAL DO COM\u00c9RCIO, IND\u00daSTRIA E AGRICULTURA - COPEP/DF, nos termos do Decreto n\u00ba 41.015, de 22 de julho de 2020, que regulamenta as Leis n\u00bas 3.196/2003, 3.266/2003, 4.269/2008, 6.035/2017, 6.251/2018 e 6.468/2019, em sua 15\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada em 07 de dezembro de 2021, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Aprovar a convalida\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio no PR\u00d3/DF II \u00e0 empresa JENNER DE OLIVEIRA - ME CNPJ 33.512.344/0001-39, processo 160-000265/1992, com fundamento no artigo 9\u00ba da Lei Distrital n\u00ba 6.251/2018.</p><p style=\"text-align:justify;\">Processo: 0160-000265/1992</p><p style=\"text-align:justify;\">INTERESSADO: JENNER DE OLIVEIRA - ME</p><p style=\"text-align:justify;\">ENDERE\u00c7O INCENTIVADO: Lote 16, Conjunto F, QE 40, SRIA \u2013 Guar\u00e1 II/DF</p><p style=\"text-align:justify;\">DATA DA CONSTITUI\u00c7\u00c3O DA EMPRESA: 11/01/1990</p><p style=\"text-align:justify;\">ATIVIDADE ECON\u00d4MICA: Com\u00e9rcio varejista de pe\u00e7as e acess\u00f3rios com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os el\u00e9tricos e de instala\u00e7\u00e3o de acess\u00f3rios para ve\u00edculos automotores.</p><p style=\"text-align:justify;\">NATUREZA DA CONVALIDA\u00c7\u00c3O: Especial (Art. 9\u00ba da Lei n\u00ba 6.251/2018)</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00c1REA INDICADA: 200,00 m\u00b2 EDIFICADA: 540,00 m\u00b2 (66214301)</p><p style=\"text-align:justify;\">EMPREGOS EXISTENTES: 01 (um) A GERAR: 01 (um) TOTAL: 02 (dois)</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Ap\u00f3s, encaminhar o processo para assinatura de Contrato de Concess\u00e3o de Direito Real e Uso com Op\u00e7\u00e3o de Compra junto \u00e0 Companhia Imobili\u00e1ria de Bras\u00edlia \u2013 TERRACAP, nos termos do art. 4\u00ba, 5\u00ba e 6\u00ba da Lei n. \u00ba 3.266, de 30 de dezembro de 2003.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">M\u00c1RCIO FARIA JUNIOR</p><p style=\"text-align:center;\">Presidente</p><p style=\"text-align:center;\">Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico</p>"}, " 165648": {"coMateria": "165648", "coDemandante": "2202", "titulo": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 80, DE 08 DE DEZEMBRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Resolu\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "905", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Defere o enquadramento no par\u00e1grafo 3\u00ba do art. 25 da Lei n\u00ba 3.196/2003 de empresa beneficiada no \u00e2mbito do Pr\u00f3-DF II, condicionado a apresenta\u00e7\u00e3o de documentos.</p><p style=\"text-align:justify;\">A C\u00c2MARA SETORIAL DE SERVI\u00c7OS, TURISMO, HOSPITALIDADE, TECNOLOGIA E LOG\u00cdSTICA - COPEP/DF, nos termos do Decreto n\u00ba 41.015, de 22 de julho de 2020, que regulamenta as Leis n\u00bas 3.196, de 2003, 3.266 de 2003, 4.269, de 2008, 6.035, de 2017, 6.251, de 2018 e 6.468, de 2019, em sua 13\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada em 08 de dezembro de 2021, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Deferir o enquadramento da empresa DEFENDER CONSERVA\u00c7\u00c3O E LIMPEZA LTDA., objeto do processo 0370.000.940/2010, no par\u00e1grafo 3\u00ba do art. 25 da Lei 3.196/2003, estabelecendo o in\u00edcio da contagem do quinqu\u00eanio a data em que a empresa comprovou por meio documental o seu efetivo funcionamento e gera\u00e7\u00e3o de empregos, ou seja, 26/02/2018.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Deve a interessada apresentar os documentos relativos ao citado artigo, referente ao per\u00edodo de 03/2018 a 02/2023, comprovando o cumprimento das metas de gera\u00e7\u00e3o de empregos e as certid\u00f5es de regularidade.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">JESU\u00cdNO DE JESUS PEREIRA LEMES</p><p style=\"text-align:center;\">Presidente</p><p style=\"text-align:center;\">Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico</p>"}, " 165649": {"coMateria": "165649", "coDemandante": "2202", "titulo": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 81, DE 08 DE DEZEMBRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Resolu\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "905", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Defere altera\u00e7\u00e3o de \u00e1rea e emiss\u00e3o de AID de empresa beneficiada no \u00e2mbito do Pr\u00f3-DF II.</p><p style=\"text-align:justify;\">A C\u00c2MARA SETORIAL DE SERVI\u00c7OS, TURISMO, HOSPITALIDADE, TECNOLOGIA E LOG\u00cdSTICA - COPEP/DF, nos termos do Decreto n\u00ba 41.015, de 22 de julho de 2020, que regulamenta as Leis n\u00bas 3.196, de 2003, 3.266 de 2003, 4.269, de 2008, 6.035, de 2017, 6.251, de 2018 e 6.468, de 2019, em sua 13\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada em 08 de dezembro de 2021, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Deferir a redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea da empresa BRAS\u00cdLIA TELEFONIA E INFORM\u00c1TICA LTDA ME, objeto do processo 0370-000419/2011, considerando o Alvar\u00e1 de Constru\u00e7\u00e3o n\u00ba 143/2018.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Aprovar a emiss\u00e3o de Atestado de Implanta\u00e7\u00e3o Definitivo em favor da empresa incentivada com desconto de 80% (oitenta por cento) sobre o valor do terreno.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">JESU\u00cdNO DE JESUS PEREIRA LEMES</p><p style=\"text-align:center;\">Presidente</p><p style=\"text-align:center;\">Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico</p>"}, " 165650": {"coMateria": "165650", "coDemandante": "2202", "titulo": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 82, DE 08 DE DEZEMBRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Resolu\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "905", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Defere sobrestamento de prazos contratuais de empresa beneficiada no \u00e2mbito do Pr\u00f3-DF II.</p><p style=\"text-align:justify;\">A C\u00c2MARA SETORIAL DE SERVI\u00c7OS, TURISMO, HOSPITALIDADE, TECNOLOGIA E LOG\u00cdSTICA - COPEP/DF, nos termos do Decreto n\u00ba 41.015, de 22 de julho de 2020, que regulamenta as Leis n\u00bas 3.196, de 2003, 3.266 de 2003, 4.269, de 2008, 6.035, de 2017, 6.251, de 2018 e 6.468, de 2019, em sua 13\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada em 08 de dezembro de 2021, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Deferir o sobrestamento de todas as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato, incluindo as taxas de ocupa\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel objeto do processo 370.000.391/2013, da empresa BCEC \u2013 BRASIL CENTRAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA SS., at\u00e9 a finaliza\u00e7\u00e3o das obras de infraestrutura, incluindo instala\u00e7\u00e3o de vias de acesso pavimentadas, rede de drenagem, meio-fio, rede de energia el\u00e9trica, ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica e rede de \u00e1gua e esgoto no local.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Revogam-se disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">JESU\u00cdNO DE JESUS PEREIRA LEMES</p><p style=\"text-align:center;\">Presidente</p><p style=\"text-align:center;\">Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico</p>"}, " 165651": {"coMateria": "165651", "coDemandante": "2202", "titulo": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 83, DE 08 DE DEZEMBRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Resolu\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "905", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Aprova a convalida\u00e7\u00e3o do incentivo econ\u00f4mico da empresa, no \u00e2mbito do Pr\u00f3/DF II, condicionado a apresenta\u00e7\u00e3o de documentos.</p><p style=\"text-align:justify;\">A C\u00c2MARA SETORIAL DE SERVI\u00c7OS, TURISMO, HOSPITALIDADE, TECNOLOGIA E LOG\u00cdSTICA - COPEP/DF, nos termos do Decreto n\u00ba 41.015, de 22 de julho de 2020, que regulamenta as Leis n\u00bas 3.196, de 2003, 3.266 de 2003, 4.269, de 2008, 6.035, de 2017, 6.251, de 2018 e 6.468, de 2019, em sua 13\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada em 08 de dezembro de 2021, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Aprovar a convalida\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio no PR\u00d3/DF II \u00e0 empresa GRAFF SET PEQUENOS SERVI\u00c7OS GR\u00c1FICOS E PAPELARIA LTDA. CNPJ 26.452.615/0001-42, Processo n\u00ba 0160-000329/1992, com fundamento no artigo 9\u00ba da Lei Distrital n\u00ba 6.251/2018.</p><p style=\"text-align:justify;\">PROCESSO: 0160-000329/1992</p><p style=\"text-align:justify;\">INTERESSADO: GRAFF SET GR\u00c1FICA E EDITORA LTDA.</p><p style=\"text-align:justify;\">ENDERE\u00c7O CONVALIDADO: Lote 04, Conjunto M, QE 40, SRIA \u2013 Guar\u00e1 II/DF</p><p style=\"text-align:justify;\">DATA DA CONSTITUI\u00c7\u00c3O DA EMPRESA: 14/11/1990</p><p style=\"text-align:justify;\">ATIVIDADE ECON\u00d4MICA: Edi\u00e7\u00e3o integrada \u00e0 impress\u00e3o de cadastros, listas e de outros produtos gr\u00e1ficos; servi\u00e7os gr\u00e1ficos.</p><p style=\"text-align:justify;\">NATUREZA DA CONVALIDA\u00c7\u00c3O: Especial (Art. 9\u00ba da Lei n\u00ba 6.251/2018)</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00c1REA INDICADA: 128,00 m\u00b2 \u00c1REA EDIFICADA: 4 Pavimentos, aproximadamente 512,00 m\u00b2 (59743908)</p><p style=\"text-align:justify;\">EMPREGOS EXISTENTES: 00 A GERAR: 02 (dois) TOTAL: 02 (dois)</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Ap\u00f3s, encaminhar o processo a \u00e1rea t\u00e9cnica, onde a interessada dever\u00e1 apresentar a viabilidade financeira, demonstrando a Rela\u00e7\u00e3o de Faturamento do ano de 2021. Identificada a evolu\u00e7\u00e3o do faturamento e apresentada a viabilidade financeira, poder\u00e1 a \u00e1rea t\u00e9cnica dar prosseguimento ao feito.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">JESU\u00cdNO DE JESUS PEREIRA LEMES</p><p style=\"text-align:center;\">Presidente</p><p style=\"text-align:center;\">Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico</p>"}, " 165652": {"coMateria": "165652", "coDemandante": "2202", "titulo": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 84, DE 08 DE DEZEMBRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Resolu\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "905", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Defere transfer\u00eancia do incentivo econ\u00f4mico da empresa incentivada no \u00e2mbito do Pr\u00f3/DF II.</p><p style=\"text-align:justify;\">A C\u00c2MARA SETORIAL DE SERVI\u00c7OS, TURISMO, HOSPITALIDADE, TECNOLOGIA E LOG\u00cdSTICA - COPEP/DF, nos termos do Decreto n\u00ba 41.015, de 22 de julho de 2020, que regulamenta as Leis n\u00bas 3.196, de 2003, 3.266 de 2003, 4.269, de 2008, 6.035, de 2017, 6.251, de 2018 e 6.468, de 2019, em sua 13\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada em 08 de dezembro de 2021, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Deferir a transfer\u00eancia de incentivo econ\u00f4mico, objeto do processo n\u00ba 0160-000428/2000, da empresa beneficiada CANDELA ENGENHARIA LTDA para empresa CANDELA INSTALA\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO EIRELI-ME, CNPJ n\u00ba 21.842.388IGOO1-48.</p><p style=\"text-align:justify;\">PROCESSO: 0160-000428/2000</p><p style=\"text-align:justify;\">INTERESSADO: CANDELA ENGENHARIA LTDA </p><p style=\"text-align:justify;\">RECEBENTE: CANDELA INSTALA\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO EIRELI-ME</p><p style=\"text-align:justify;\">ENDERE\u00c7O INCENTIVADO: QUADRA 08 CONJUNTO 13 LOTE 11 \u2013 SCIA \u2013 GUAR\u00c1</p><p style=\"text-align:justify;\">ATIVIDADE ECON\u00d4MICA: Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os na \u00e1rea da constru\u00e7\u00e3o civil em geral, constru\u00e7\u00e3o, demoli\u00e7\u00e3o, reforma, amplia\u00e7\u00e3o de obras na constru\u00e7\u00e3o civil, instala\u00e7\u00e3o el\u00e9trica, hidr\u00e1ulica, telef\u00f4nica, automa\u00e7\u00e3o predial, sistema de inc\u00eandio, cabeamento de redes, acabamento em geral e seus cong\u00eaneres, com\u00e9rcio varejista de artigos e material para constru\u00e7\u00e3o e reforma sem estoque no local.</p><p style=\"text-align:justify;\">NATUREZA DO PROJETO: TRANSFER\u00caNCIA DE INCENTIVO ECON\u00d4MICO</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00c1REA INDICADA: 1.000 m\u00b2 A EDIFICAR: 549,88 m\u00b2</p><p style=\"text-align:justify;\">EMPREGOS EXISTENTES: 5 (cinco) A GERAR: 3 (tr\u00eas) TOTAIS: 8 (oito)</p><p style=\"text-align:justify;\">INVESTIMENTO: R$ 3.430.000,00 (TR\u00caS MILH\u00d5ES QUATROCENTOS E TRINTA MIL REAIS).</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">JESU\u00cdNO DE JESUS PEREIRA LEMES</p><p style=\"text-align:center;\">Presidente</p><p style=\"text-align:center;\">Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico</p>"}, " 165653": {"coMateria": "165653", "coDemandante": "2202", "titulo": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 85, DE 08 DE DEZEMBRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Resolu\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "905", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Indefere a concess\u00e3o de benef\u00edcio da empresa no \u00e2mbito do Desenvolve/DF e desclassifica conforme Edital n\u00ba 05/2021 \u2013 TERRACAP.</p><p style=\"text-align:justify;\">A C\u00c2MARA SETORIAL DE SERVI\u00c7OS, TURISMO, HOSPITALIDADE, TECNOLOGIA E LOG\u00cdSTICA - COPEP/DF, nos termos do Decreto n\u00ba 41.015, de 22 de julho de 2020, que regulamenta as Leis n\u00bas 3.196, de 2003, 3.266 de 2003, 4.269, de 2008, 6.035, de 2017, 6.251, de 2018 e 6.468, de 2019, em sua 13\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada em 08 de dezembro de 2021, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Indeferir o pedido de Concess\u00e3o de Benef\u00edcio no \u00e2mbito do Desenvolve/DF e desclassificar a empresa JOSE APARECIDO FERREIRA, objeto do processo 04025-00002502/2021-81, por n\u00e3o cumprimento do prazo e dos requisitos estipulados no item 1.1 e item 1.5 do Cap\u00edtulo II do Edital n\u00ba 05/2021 \u2013 TERRACAP.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Revogam-se disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">JESU\u00cdNO DE JESUS PEREIRA LEMES</p><p style=\"text-align:center;\">Presidente</p><p style=\"text-align:center;\">Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico</p>"}, " 165654": {"coMateria": "165654", "coDemandante": "2202", "titulo": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 86, DE 08 DE DEZEMBRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Resolu\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "905", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Indefere a concess\u00e3o de benef\u00edcio da empresa no \u00e2mbito do Desenvolve/DF e desclassifica conforme Edital n\u00ba 05/2021 \u2013 TERRACAP.</p><p style=\"text-align:justify;\">A C\u00c2MARA SETORIAL DE SERVI\u00c7OS, TURISMO, HOSPITALIDADE, TECNOLOGIA E LOG\u00cdSTICA - COPEP/DF, nos termos do Decreto n\u00ba 41.015, de 22 de julho de 2020, que regulamenta as Leis n\u00bas 3.196, de 2003, 3.266 de 2003, 4.269, de 2008, 6.035, de 2017, 6.251, de 2018 e 6.468, de 2019, em sua 13\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada em 08 de dezembro de 2021, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Indeferir o pedido de concess\u00e3o de benef\u00edcio econ\u00f4mico no \u00e2mbito do Desenvolve/DF e desclassificar a empresa DRIVE LOCADORA DE VE\u00cdCULOS LTDA., objeto do processo 04025-00002454/2021-21, por n\u00e3o cumprimento dos requisitos estipulados no item 6 do Cap\u00edtulo II do Edital n\u00ba 05/2021 \u2013 TERRACAP.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Revogam-se disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">JESU\u00cdNO DE JESUS LEMES PEREIRA</p><p style=\"text-align:center;\">Presidente</p><p style=\"text-align:center;\">Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico</p>"}, " 165655": {"coMateria": "165655", "coDemandante": "2202", "titulo": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 87, DE 08 DE DEZEMBRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Resolu\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "905", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Indefere a concess\u00e3o de benef\u00edcio da empresa no \u00e2mbito do Desenvolve/DF e desclassifica conforme Edital n\u00ba 05/2021 \u2013 TERRACAP.</p><p style=\"text-align:justify;\">A C\u00c2MARA SETORIAL DE SERVI\u00c7OS, TURISMO, HOSPITALIDADE, TECNOLOGIA E LOG\u00cdSTICA - COPEP/DF, nos termos do Decreto n\u00ba 41.015, de 22 de julho de 2020, que regulamenta as Leis n\u00bas 3.196, de 2003, 3.266 de 2003, 4.269, de 2008, 6.035, de 2017, 6.251, de 2018 e 6.468, de 2019, em sua 13\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada em 08 de dezembro de 2021, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Desclassificar a empresa KHRISLEY MAGALH\u00c3ES FREIRE, objeto do processo 04025-00002436/2021-49, por n\u00e3o cumprimento da exig\u00eancia estipulada no item 6 do Cap\u00edtulo II do Edital n\u00ba 05/2021 \u2013 TERRACAP.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Revogam-se disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">JESU\u00cdNO DE JESUS PEREIRA LEMES</p><p style=\"text-align:center;\">Presidente</p><p style=\"text-align:center;\">Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico</p>"}}}}, "Se\u00e7\u00e3o II": {"Poder Executivo": {"documentos": {" 166017": {"coMateria": "166017", "coDemandante": "602", "titulo": "DECRETOS DE 12 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": "<p>O VICE-GOVERNADOR NO EXERC\u00cdCIO DO CARGO DE GOVERNADOR DO DISTRITO FEDERAL, com fundamento no artigo 92, e no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 100, incisos XXVI e XXVII, da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal, resolve:</p>", "tipo": "Decreto", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "14", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">DECLARAR VAGO o Cargo em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CC-04, SIGRH 00401122, de Assessor T\u00e9cnico, do Gabinete, da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, por motivo de falecimento de sua ocupante, LUSANDIRA CURVINA MONTEIRO, matr\u00edcula 0274213-6, a contar de 12 de novembro de 2021.</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, por estar sendo nomeada para outro cargo, LAIS DE SOUZA NOGUEIRA do Cargo em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CC-08, SIGRH 00401116, de Assessor, do Gabinete, da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR SEM EFEITO no Decreto de 15 de dezembro de 2021, publicado no DODF n\u00ba 234, de 15 de dezembro de 2021, p\u00e1gina 24, o ato que nomeou CAROLINE RIBEIRO CHAHINI para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CC-06, SIGRH 00401170, de Assessor, da Coordena\u00e7\u00e3o do Sistema de Informa\u00e7\u00e3o Territorial e Urbana do Distrito Federal, da Unidade de Tecnologia, da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, a pedido, EMILIO RIBEIRO do Cargo de Natureza Especial, S\u00edmbolo CPE-03, SIGRH 00401130, de Chefe, da Assessoria Jur\u00eddico-Legislativa, da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, por estar sendo nomeado para outro cargo, CARLOS VITOR PAULO do Cargo de Natureza Especial, S\u00edmbolo CNE-05, SIGRH 00401132, de Assessor Especial, da Assessoria Jur\u00eddico-Legislativa, da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, por estar sendo nomeado para outro cargo, ORLANDO DIAS PEREIRA do Cargo de Natureza Especial, S\u00edmbolo CNE-07, SIGRH 00402271, de Chefe, da Assessoria T\u00e9cnica de \u00d3rg\u00e3os Colegiados, da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, por estar sendo nomeada para outro cargo, MARLI MACEDO NAZIOZENO SEABRA do Cargo de Natureza Especial, S\u00edmbolo CNE-07, SIGRH 00401213, de Assessor Especial, da Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral, da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, por estar sendo nomeado para outro cargo, LEANDRO GONCALVES SANTANA do Cargo em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CC-04, SIGRH 00401547, de Assessor T\u00e9cnico, da Ger\u00eancia de Transportes, da Diretoria de Apoio Operacional, da Coordena\u00e7\u00e3o Administrativa, da Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral, da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, por estar sendo nomeada para outro cargo, ANGELICA DE OLIVEIRA SOUZA do Cargo em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CC-05, SIGRH 00402007, de Assessor, da Coordena\u00e7\u00e3o de Pol\u00edtica Urbana, da Subsecretaria de Pol\u00edticas e Planejamento Urbano, da Secretaria Executiva de Planejamento e Preserva\u00e7\u00e3o, da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR ANTONIO MAYCON MARTINS do Cargo em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CC-06, SIGRH 00402069, de Assessor, da Diretoria das Unidades de Planejamento Territorial Central Adjacente I, da Coordena\u00e7\u00e3o de Gest\u00e3o Urbana, da Subsecretaria de Desenvolvimento das Cidades, da Secretaria Executiva de Gest\u00e3o do Territ\u00f3rio, da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, por estar sendo nomeada para outro cargo, DEISE RODRIGUES DA SILVA do Cargo em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CC-06, SIGRH 00402141, de Assessor, da Coordena\u00e7\u00e3o de Apoio Administrativo, da Central de Aprova\u00e7\u00e3o de Projetos, da Secretaria Executiva de Licenciamento e Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria, da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR LAIS DE SOUZA NOGUEIRA para exercer o Cargo de Natureza Especial, S\u00edmbolo CNE-08, de Assessor Especial, do Gabinete, da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR CAROLINE RIBEIRO CHAHINI para exercer o Cargo P\u00fablico em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CPC-07, de Assessor, da Coordena\u00e7\u00e3o do Sistema de Informa\u00e7\u00e3o Territorial e Urbana do Distrito Federal, da Unidade de Tecnologia, da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR CARLOS VITOR PAULO para exercer o Cargo de Natureza Especial, S\u00edmbolo CNE-03, de Chefe, da Assessoria Jur\u00eddico-Legislativa, da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR JO\u00c3O MARCOS FERREIRA E SILVA, matr\u00edcula 158320-4, para exercer o Cargo P\u00fablico em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CPC-04, de Assessor T\u00e9cnico, da Assessoria Jur\u00eddico-Legislativa, da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR ORLANDO DIAS PEREIRA para exercer o Cargo de Natureza Especial, S\u00edmbolo CNE-06, de Chefe, da Assessoria T\u00e9cnica de \u00d3rg\u00e3os Colegiados, da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR MARLI MACEDO NAZIOZENO SEABRA para exercer o Cargo de Natureza Especial, S\u00edmbolo CNE-06, de Assessor Especial, da Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral, da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR LEANDRO GONCALVES SANTANA para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CC-06, de Assessor, da Ger\u00eancia de Transportes, da Diretoria de Apoio Operacional, da Coordena\u00e7\u00e3o Administrativa, da Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral, da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR ANGELICA DE OLIVEIRA SOUZA para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CC-06, de Assessor, da Coordena\u00e7\u00e3o de Pol\u00edtica Urbana, da Subsecretaria de Pol\u00edticas e Planejamento Urbano, da Secretaria Executiva de Planejamento e Preserva\u00e7\u00e3o, da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR \u00c9RIKA GRACIELLA MOREIRA LUZ para exercer o Cargo P\u00fablico em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CPC-08, de Assessor, da Diretoria das Unidades de Planejamento Territorial Central Adjacente I, da Coordena\u00e7\u00e3o de Gest\u00e3o Urbana, da Subsecretaria de Desenvolvimento das Cidades, da Secretaria Executiva de Gest\u00e3o do Territ\u00f3rio, da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR SAMARA DOURADO DE SOUZA para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CC-08, de Assessor, da Unidade de Licenciamento de Obras, da Central de Aprova\u00e7\u00e3o de Projetos, da Secretaria Executiva de Licenciamento e Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria, da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR LUCAS DE SOUSA SILVA para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CC-08, SIGRH 00402162, de Assessor, da Unidade de Licenciamento de Obras, da Central de Aprova\u00e7\u00e3o de Projetos, da Secretaria Executiva de Licenciamento e Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria, da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, a pedido, GABRIELA ELIAS CAMOLESI do Cargo de Natureza Especial, S\u00edmbolo CNE-06, SIGRH 00402029, de Assessor Especial, da Subsecretaria do Conjunto Urban\u00edstico de Bras\u00edlia, da Secretaria Executiva de Planejamento e Preserva\u00e7\u00e3o, da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, a contar de 24 de novembro de 2021.</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, a pedido, NATALIA MARQUES LUZ do Cargo em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CC-08, SIGRH 00402162, de Assessor, da Unidade de Licenciamento de Obras, da Central de Aprova\u00e7\u00e3o de Projetos, da Secretaria Executiva de Licenciamento e Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria, da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, a conta de 1\u00ba de janeiro de 2022.</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, a pedido, CAMILA FERNANDES LOBO do Cargo em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CC-08, SIGRH 00402207, de Assessor, da Coordena\u00e7\u00e3o de Licenciamento e Contratos, da Unidade de Licenciamento de Obras, da Central de Aprova\u00e7\u00e3o de Projetos, da Secretaria Executiva de Licenciamento e Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria, da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, a contar de 04 de janeiro de 2022.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR MARIANA FREITAS PRIESTER para exercer o Cargo de Natureza Especial, S\u00edmbolo CNE-06, SIGRH 00402029, de Assessor Especial, da Subsecretaria do Conjunto Urban\u00edstico de Bras\u00edlia, da Secretaria Executiva de Planejamento e Preserva\u00e7\u00e3o, da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR DEISE RODRIGUES DA SILVA para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CC-08, SIGRH 00402207, de Assessor, da Coordena\u00e7\u00e3o de Licenciamento e Contratos, da Unidade de Licenciamento de Obras, da Central de Aprova\u00e7\u00e3o de Projetos, da Secretaria Executiva de Licenciamento e Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria, da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, a pedido, ALICE SILVA FERREIRA, matr\u00edcula 279.349-0, do Cargo em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CC-08, SIGRH 00701942, de Assessor, da Assessoria Jur\u00eddico-legislativa, da Controladoria Geral do Distrito Federal, a conta de 03 de janeiro de 2022.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR RICARDO SILVA GUEDES para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CC-08, SIGRH 00701942, de Assessor, da Assessoria Jur\u00eddico-legislativa, da Controladoria Geral do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">CESSAR OS EFEITOS no Decreto de 27 de agosto de 2021, publicado no DODF n\u00ba 75-B, de 27 de agosto de 2021, p\u00e1gina 3, o ato que nomeou BRUNO LUI CORREIA SILVA, matr\u00edcula 271.724-7, para responder interinamente pelo Cargo P\u00fablico de Natureza Especial, S\u00edmbolo CPE-07, SIGRH 03100741, de Diretor, da Diretoria de Supervis\u00e3o, da Coordena\u00e7\u00e3o de Supervis\u00e3o do Sistema de Correi\u00e7\u00e3o, da Subcontroladoria de Correi\u00e7\u00e3o Administrativa, da Controladoria-Geral do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, por estar sendo nomeado para outro cargo, BRUNO LUI CORREIA SILVA, matr\u00edcula 271.724-7, do Cargo P\u00fablico em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CPC-08, SIGRH 03100748, de Gerente, da Ger\u00eancia de Execu\u00e7\u00e3o de Tomada de Contas das \u00c1reas Social e de Seguran\u00e7a, da Diretoria de Execu\u00e7\u00e3o de Tomada de Contas Especial, da Coordena\u00e7\u00e3o de Tomada de Contas Especial, da Subcontroladoria de Correi\u00e7\u00e3o Administrativa, da Controladoria Geral do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR BRUNO LUI CORREIA SILVA, matr\u00edcula 271.724-7, para exercer o Cargo P\u00fablico de Natureza Especial, S\u00edmbolo CPE-07, SIGRH 03100741, de Diretor, da Diretoria de Supervis\u00e3o, da Coordena\u00e7\u00e3o de Supervis\u00e3o do Sistema de Correi\u00e7\u00e3o, da Subcontroladoria de Correi\u00e7\u00e3o Administrativa, da Controladoria-Geral do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR HERBERT KEISKI TANIGUCHI, matr\u00edcula 197.399-1, da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social do Distrito Federal, para exercer o Cargo P\u00fablico em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CPC-08, SIGRH 03100748, de Gerente, da Ger\u00eancia de Execu\u00e7\u00e3o de Tomada de Contas das \u00c1reas Social e de Seguran\u00e7a, da Diretoria de Execu\u00e7\u00e3o de Tomada de Contas Especial, da Coordena\u00e7\u00e3o de Tomada de Contas Especial, da Subcontroladoria de Correi\u00e7\u00e3o Administrativa, da Controladoria Geral do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR ANA CIC\u00cdLIA DA SILVA SOUZA do Cargo em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CC-07, SIGRH 00000210, de Assessor, da Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o, da Secretaria de Estado de Cultura e Economia Criativa do Distrito Federal, a contar de 03 de janeiro de 2022.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR IANCA CRISTINA OLIVEIRA GOMES para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CC-07, SIGRH 00000210, de Assessor, da Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o, da Secretaria de Estado de Cultura e Economia Criativa do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR DEM\u00c9TRIO CARNEIRO DA CUNHA OLIVEIRA do Cargo de Natureza Especial, S\u00edmbolo CNE-02, SIGRH 01400856, de Subsecret\u00e1rio, da Subsecretaria do Patrim\u00f4nio Cultural, da Secretaria de Estado de Cultura e Economia Criativa do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR AQUILES RATTI ALENCAR BRAYNER para exercer o Cargo de Natureza Especial, S\u00edmbolo CNE-02, SIGRH 01400856, de Subsecret\u00e1rio, da Subsecretaria do Patrim\u00f4nio Cultural, da Secretaria de Estado de Cultura e Economia Criativa do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR EDUARDO DE NOVAES FEITOSA do Cargo de Natureza Especial, S\u00edmbolo CNE-08, SIGRH 00002646, de Assessor Especial, da Diretoria de Or\u00e7amento e Finan\u00e7as, da Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral, da Secretaria de Estado de Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR RENATA MAYLLA ARAUJO SILVA para exercer o Cargo de Natureza Especial, S\u00edmbolo CNE-08, SIGRH 00002646, de Assessor Especial, da Diretoria de Or\u00e7amento e Finan\u00e7as, da Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral, da Secretaria de Estado de Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR ALESSANDRO FERREIRA DE OLIVEIRA, Policial Penal, matr\u00edcula 185.480-1, do Cargo P\u00fablico em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CPC-06, SIGRH 00103325, de Chefe, do N\u00facleo de Intelig\u00eancia, do Centro de Progress\u00e3o Penitenci\u00e1ria, da Diretoria de Intelig\u00eancia Penitenci\u00e1ria, da Secretaria de Estado de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR MATHEUS FREITAS AMARAL OLIVEIRA, Policial Penal, matr\u00edcula 197.748-2, para exercer o Cargo P\u00fablico em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CPC-06, SIGRH 00103325, de Chefe, do N\u00facleo de Intelig\u00eancia, do Centro de Progress\u00e3o Penitenci\u00e1ria, da Diretoria de Intelig\u00eancia Penitenci\u00e1ria, da Secretaria de Estado de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR ORISLEY GUEDES PIMENTA, Policial Penal, matr\u00edcula 193.706-5, do Cargo P\u00fablico de Natureza Especial, S\u00edmbolo CPE-05, SIGRH 00002042, de Chefe, da Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o, da Secretaria de Estado de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR RAISSA WINTER DE CARVALHO, Policial Penal, da Secretaria de Estado de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Distrito Federal, matr\u00edcula 196.622-7, para exercer, interinamente, sem acumular vencimentos e preju\u00edzo de suas atribui\u00e7\u00f5es, o Cargo P\u00fablico de Natureza Especial, S\u00edmbolo CPE-05, SIGRH 00002042, de Chefe, da Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o, da Secretaria de Estado de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR GEORGE LUIZ COSTA CARVALHO, Policial Penal, matr\u00edcula 192.194-0, do Cargo P\u00fablico de Natureza Especial, S\u00edmbolo CPE-02, SIGRH B1000045, de Chefe de Gabinete, da Secretaria de Estado de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR ALEX FERNANDES ROCHA, Policial Penal, da Secretaria de Estado de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Distrito Federal, matr\u00edcula 196.617-0, para exercer, interinamente, sem acumular vencimentos e preju\u00edzo de suas atribui\u00e7\u00f5es, o Cargo P\u00fablico de Natureza Especial, S\u00edmbolo CPE-02, SIGRH B1000045, de Chefe de Gabinete, da Secretaria de Estado de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">CESSAR OS EFEITOS no Decreto de 21 de dezembro de 2021, publicado do DODF n\u00ba 238, de 22 de dezembro de 2021, p\u00e1gina 28, do ato que designou RAMON NASCIMENTO DE OLIVEIRA, Policial Penal, da Secretaria de Estado de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Distrito Federal, matr\u00edcula 178.284-3, para exercer, interinamente, sem acumular vencimentos e preju\u00edzo de suas atribui\u00e7\u00f5es, o Cargo P\u00fablico de Natureza Especial, S\u00edmbolo CPE-02, SIGRH 50000002, de Subsecret\u00e1rio, da Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral, da Secretaria de Estado de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR ITANILDES DE JESUS DOS ANJOS para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CC-08, SIGRH B0000129, de Gerente, da Ger\u00eancia de Planejamento, da Diretoria de Projetos, da Coordena\u00e7\u00e3o de Forma\u00e7\u00e3o, Desenvolvimento e Fortalecimento da Fam\u00edlia, da Secretaria Extraordin\u00e1ria da Fam\u00edlia do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">CESSAR OS EFEITOS no Decreto de 19 de novembro de 2021, publicado no DODF n\u00b0 217, de 22 de novembro de 2021, p\u00e1gina 29, o ato que nomeou JARBAS MACHADO LEVI, matr\u00edcula 0278825X, Gerente, da Ger\u00eancia Financeira, da Diretoria de Contabilidade e Finan\u00e7as, da Superintend\u00eancia Administrativa e Financeira, da Funda\u00e7\u00e3o Jardim Zool\u00f3gico de Bras\u00edlia, para responder interinamente, pelo Cargo P\u00fablico de Natureza Especial, S\u00edmbolo CPE-07, SIGRH 01700091, de Diretor, da Diretoria de Contabilidade e Finan\u00e7as, da Superintend\u00eancia Administrativa e Financeira, da Funda\u00e7\u00e3o Jardim Zool\u00f3gico de Bras\u00edlia, sem acumular vencimentos e sem preju\u00edzo de suas atribui\u00e7\u00f5es.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR RENE SIQUEIRA LIRA, matr\u00edcula 126.750-7, Gestor em Pol\u00edticas P\u00fablicas e Gest\u00e3o Governamental, para exercer o Cargo P\u00fablico de Natureza Especial, S\u00edmbolo CPE-07, SIGRH 01700091, de Diretor, da Diretoria de Contabilidade e Finan\u00e7as, da Superintend\u00eancia Administrativa e Financeira, da Funda\u00e7\u00e3o Jardim Zool\u00f3gico de Bras\u00edlia.</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, a pedido, RUAN RUDSON FARIAS LACERDA do Cargo de Natureza Especial, S\u00edmbolo CNE-07, SIGRH 09000096, de Diretor, da Diretoria de Aprova\u00e7\u00e3o e Licenciamento, da Coordena\u00e7\u00e3o Executiva, da Administra\u00e7\u00e3o Regional da Candangol\u00e2ndia do Distrito Federal, a contar de 1\u00ba de janeiro de 2022.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR IVANI MACEDO RODRIGUES DE ABREU para exercer o Cargo de Natureza Especial, S\u00edmbolo CNE-07, SIGRH 09000096, de Diretor, da Diretoria de Aprova\u00e7\u00e3o e Licenciamento, da Coordena\u00e7\u00e3o Executiva, da Administra\u00e7\u00e3o Regional da Candangol\u00e2ndia do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, a pedido, GABRIEL FELIPE CORREIA DE ARAUJO do Cargo em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CC-04, SIGRH 08000109, de Assessor T\u00e9cnico, do Gabinete, da Administra\u00e7\u00e3o Regional de Ceil\u00e2ndia do Distrito Federal, a contar de 03 de janeiro de 2022.</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, por estar sendo nomeada para outro cargo, AMANDA FERNANDES DIAS do Cargo em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CC-03, SIGRH 08000232, de Assessor T\u00e9cnico, da Ger\u00eancia de Or\u00e7amento e Finan\u00e7as, da Coordena\u00e7\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o Geral, da Administra\u00e7\u00e3o Regional de Ceil\u00e2ndia do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR AMANDA FERNANDES DIAS para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CC-04, SIGRH 08000109, de Assessor T\u00e9cnico, do Gabinete, da Administra\u00e7\u00e3o Regional de Ceil\u00e2ndia do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR ALLAN SOUZA GOMES DA SILVA para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CC-03, SIGRH 08000232, de Assessor T\u00e9cnico, da Ger\u00eancia de Or\u00e7amento e Finan\u00e7as, da Coordena\u00e7\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o Geral, da Administra\u00e7\u00e3o Regional de Ceil\u00e2ndia do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">O VICE-GOVERNADOR NO EXERC\u00cdCIO DO CARGO DE GOVERNADOR DO DISTRITO FEDERAL, com fundamento no artigo 92, e no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere os incisos XXVI e XXVII, do art. 100, da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal, tendo em vista os termos da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23/12/2011 e em cumprimento \u00e0 decis\u00e3o judicial prolatada no Processo Judicial n\u00ba 0737556- 91.2021.8.07.0000, bem como na instru\u00e7\u00e3o dos autos do Processo SEI n\u00ba 00040-00044241/2021-54, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR o candidato abaixo relacionado, aprovado no concurso p\u00fablico a que se refere o Edital Normativo n\u00ba 01, de 16 de setembro de 2019, publicado no DODF n\u00ba 177, de 17 de setembro de 2019, homologado pelo Edital de Resultado Final n\u00ba 18, de 15 de dezembro de 2021, publicado no DODF n\u00ba 234, de 16 de dezembro de 2021, retificado pelos Editais n\u00ba 19, de 16 de dezembro de 2021, publicado no DODF n\u00ba 235, de 17 de dezembro de 2021, n\u00ba 20, de 21 de dezembro de 2021, publicado no DODF n\u00ba 244, de 30 de dezembro de 2021, para exercer o cargo de Auditor Fiscal da Receita do Distrito Federal, da Carreira Auditoria Tribut\u00e1ria do Distrito Federal, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Economia do Distrito Federal, conforme a seguir (cargo, nome, classifica\u00e7\u00e3o):</p><p style=\"text-align:justify;\">AUDITOR FISCAL DA RECEITA DO DISTRITO FEDERAL: PETERSON RIDGE KURTEN TARTARI (sub judice), 28\u00ba.</p><p style=\"text-align:center;\">MARCUS VINICIUS BRITTO</p><p style=\"text-align:center;\">Governador em exerc\u00edcio</p>"}, " 166019": {"coMateria": "166019", "coDemandante": "602", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "14", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">No Decreto de 07 de janeiro de 2022, publicado no DODF n\u00ba 06, de 10 de janeiro de 2022, p\u00e1gina 25, o ato que exonerou NARJARA DE OLIVEIRA CABRAL, ONDE SE L\u00ca: \u201cEXONERAR NARJARA DE OLIVEIRA CABRAL, Policial Penal...\u201d; \u201c...da Secretaria de Estado de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Distrito Federal.\u201d, LEIA-SE: \u201cEXONERAR, a pedido, NARJARA DE OLIVEIRA CABRAL...\u201d; \u201c...da Secretaria de Estado de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Distrito Federal, a contar de 03 de janeiro de 2022.\u201d, o ato que exonerou EDUARDO CEZAR RIBEIRO FURTADO, ONDE SE L\u00ca: \u201cEXONERAR EDUARDO CEZAR RIBEIRO FURTADO, Policial Penal...\u201d; \u201c...da Secretaria de Estado de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Distrito Federal.\u201d, LEIA-SE: \u201cEXONERAR, a pedido, EDUARDO CEZAR RIBEIRO FURTADO...\u201d; \u201c...da Secretaria de Estado de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Distrito Federal, a contar de 03 de janeiro de 2022.\u201d.</p>"}}}, "Casa Civil": {"documentos": {" 165701": {"coMateria": "165701", "coDemandante": "686", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 04, DE 11 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "38", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL , DA CASA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL, Substituta, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Portaria n\u00ba 31, de 17 de dezembro de 2020, e considerando o disposto no Artigo 43 do Decreto n\u00ba 32.598/2010, no Artigo 67 da Lei n\u00ba 8.666/1993, Portaria n\u00ba 29, de 25 de fevereiro de 2004, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar CLERYSSON COUTINHO DOS SANTOS, matr\u00edcula 0.175.492-0, para atuar como gestor do Contrato, designar FABRYCIO ANTUNES DE SOUZA PARENTE ANDRADE, matr\u00edcula 1.690.365-X e FABIANO VASCONCELOS BARBOSA, matr\u00edcula 1.200.276-3, ambos na qualidade de fiscais t\u00e9cnicos, e ELIAS DA SILVA CEZARIO, matr\u00edcula 0.174.618-9, na qualidade de recebedor tempor\u00e1rio, para compor o grupo de execu\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 16/2021, firmado com a empresa DUTECH INFORM\u00c1TICA LTDA - ME(74624010), inscrita sob o CNPJ n\u00ba 09.353.109/0001-87, para aquisi\u00e7\u00e3o de microcomputadores completos visando atender as necessidades da Casa Civil do Distrito Federal, oriunda do Edital de do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 72/2021 - COLIC/SCG/SPLAN/SEEC-DF, aprova\u00e7\u00e3o de Solicita\u00e7\u00e3o de Saldo de Ata n\u00ba 5284/2021 (73175490) e a Proposta (74623826) consoante o processo 00002-00005331/2021-12.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os executores de que trata esta Ordem de Servi\u00e7o dever\u00e3o atuar na supervis\u00e3o, fiscaliza\u00e7\u00e3o e no acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o, de acordo com o disposto no Art. 52 do Decreto Distrital n\u00ba 37.843/2016, bem como na Lei Federal n\u00b0 13.019/2014 e demais legisla\u00e7\u00f5es vigentes.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">C\u00c1SSIA MARIA DE SOUZA BARRETTO</p>"}, " 165784": {"coMateria": "165784", "coDemandante": "1190", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 03, DE 12 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "46", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE DO ARQUIVO P\u00daBLICO DO DISTRITO FEDERAL, no uso da atribui\u00e7\u00e3o prevista no art. 3\u00ba do Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018, que regulamenta os arts. 44 e 45 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, e conforme processo 00151-0000012/2022-05, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR GREICE LUZIA LINS SCHUMANN ALBERNAZ, matr\u00edcula 278.953-1, ocupante do cargo de Diretora, da Diretoria de Pesquisa, Difus\u00e3o e Acesso, da Coordena\u00e7\u00e3o de Arquivo Permanente, do Arquivo P\u00fablico do Distrito Federal, para substituir: ROG\u00c9RIO CARDOSO DE AMORIM, matr\u00edcula 276.690-6, Coordenador, da Coordena\u00e7\u00e3o de Arquivo Permanente, do Arquivo P\u00fablico do Distrito Federal, no per\u00edodo de 14/02/2022 a 23/02/2022, por motivo de f\u00e9rias regulamentares.</p><p style=\"text-align:center;\">ADALBERTO SCIGLIANO</p>"}, " 165785": {"coMateria": "165785", "coDemandante": "1190", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 04, DE 12 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "46", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE DO ARQUIVO P\u00daBLICO DO DISTRITO FEDERAL, no uso da atribui\u00e7\u00e3o prevista no art. 3\u00ba do Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018, que regulamenta os arts. 44 e 45 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, e conforme processo 00151-0000273/2021-36, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR MARIA APARECIDA ALVES DE SIQUEIRA, matr\u00edcula 275.459-2, ocupante do cargo de Gerente, da Ger\u00eancia de Estudos T\u00e9cnicos e Normativos, da Diretoria de Controle e Monitoramento, da Coordena\u00e7\u00e3o do Sistema de Arquivo, do Arquivo P\u00fablico do Distrito Federal, para substituir: ALESSANDRA BRAZ DE QUEIR\u00d3Z, matr\u00edcula 274.286-1, Diretora, da Diretoria de Controle e Monitoramento, da Coordena\u00e7\u00e3o do Sistema de Arquivo, do Arquivo P\u00fablico do Distrito Federal, no per\u00edodo de 14/02/2022 a 23/02/2022, por motivo de f\u00e9rias regulamentares</p><p style=\"text-align:center;\">ADALBERTO SCIGLIANO</p>"}, " 165786": {"coMateria": "165786", "coDemandante": "1190", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 05, DE 12 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "46", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE DO ARQUIVO P\u00daBLICO DO DISTRITO FEDERAL, no uso da atribui\u00e7\u00e3o prevista no art. 3\u00ba do Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018, que regulamenta os arts. 44 e 45 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, e conforme processo 00151-00000808/2021-79, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR LULIANE LAYLA OLIVEIRA SILVA, matr\u00edcula 277.483-6, ocupante do cargo de Assessor, da Unidade de Administra\u00e7\u00e3o Geral, do Arquivo P\u00fablico do Distrito Federal, para substituir: GUSTAVO SILVA CAIXETA, matr\u00edcula 276.541-1, Gerente de Tratamento e Preserva\u00e7\u00e3o de Acervo Digital, da Diretoria de Tratamento e Preserva\u00e7\u00e3o, da Coordena\u00e7\u00e3o de Arquivo Permanente, do Arquivo P\u00fablico do Distrito Federal, no per\u00edodo de 03/01/2022 a 22/01/2022, por motivo de f\u00e9rias regulamentares.</p><p style=\"text-align:center;\">ADALBERTO SCIGLIANO</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Governo": {"documentos": {" 165747": {"coMateria": "165747", "coDemandante": "629", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 06, DE 11 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "81", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O ADMINISTRADOR REGIONAL DO N\u00daCLEO BANDEIRANTE DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regimentais que lhe confere o Artigo n\u00ba 42 do Regimento Interno das Administra\u00e7\u00f5es Regionais, aprovado pelo Decreto n\u00ba 38.094, de 28 de mar\u00e7o de 2017, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Tornar sem efeito a Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 53, de 18 de agosto de 2021, publicada no DODF n\u00b0 165, de 31 de agosto de 2021, p\u00e1gina 31.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Designar GILDOMAR ITAPOAN RIBEIRO J\u00daNIOR, matr\u00edcula 1.704.235-6, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de executor titular, e JHENEFER DE OLIVEIRA MACHADO, matr\u00edcula 1.691.845-2 para fun\u00e7\u00e3o de executora suplente, do contrato firmado entre a CEB Distribui\u00e7\u00e3o S/A e a Administra\u00e7\u00e3o Regional do N\u00facleo Bandeirante.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">WELBY DIAS DE OLIVEIRA</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Economia": {"documentos": {" 165563": {"coMateria": "165563", "coDemandante": "690", "titulo": "DESPACHO DO SECRET\u00c1RIO", "preambulo": null, "tipo": "Despacho", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "164", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">Em 11 de janeiro de 2022</p><p>Processo: 04026-00054077/2021-87. Interessada: RIVIA CARLA LOUREN\u00c7O COIMBRA. Assunto: CESS\u00c3O DE SERVIDORA.</p><p style=\"text-align:justify;\">AUTORIZO com alicerce no art. 2\u00ba, \u00a7 1\u00ba, inciso III, al\u00ednea \"b\", do Decreto n\u00ba 39.133, de 15 de junho de 2018, a cess\u00e3o da servidora RIVIA CARLA LOURENCO COIMBRA, matr\u00edcula 76.059-5, Agente de Pol\u00edcia, da Pol\u00edcia Civil do Distrito Federal, para ter exerc\u00edcio no Cargo P\u00fablico de Natureza Especial, S\u00edmbolo CPE-08, de Ouvidora, da Ouvidoria, da Secretaria de Estado de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Distrito Federal. I - \u00d4NUS FINANCEIRO: \u00f3rg\u00e3o cedente. II \u2013 IN\u00cdCIO DO AFASTAMENTO: a contar do Of\u00edcio de apresenta\u00e7\u00e3o ao cession\u00e1rio. III - VIG\u00caNCIA: at\u00e9 a exonera\u00e7\u00e3o do cargo comissionado ou revoga\u00e7\u00e3o deste ato. IV - FUNDAMENTO LEGAL: art. 12-B, inciso VII, c/c os \u00a7\u00a7 2\u00ba e 3\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 9.264/1996, c/c o arts. 3\u00ba, 5\u00ba, 7\u00ba e 8\u00ba do Decreto Federal n\u00ba 10.835/2021. V - Publique-se e encaminhe-se \u00e0 Pol\u00edcia Civil do Distrito Federal, para as provid\u00eancias pertinentes.</p><p style=\"text-align:center;\">JOS\u00c9 ITAMAR FEITOSA</p>"}, " 165592": {"coMateria": "165592", "coDemandante": "690", "titulo": "DESPACHO DO SECRET\u00c1RIO DE ESTADO", "preambulo": null, "tipo": "Despacho", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "164", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">Em 11 de janeiro de 2022</p><p>Processo: 04026-00054398/2021-81. Interessado: MARCUS PAULO CORREA SANTOS. Assunto: CESS\u00c3O DE SERVIDOR. </p><p style=\"text-align:justify;\">AUTORIZO com alicerce no art. 2\u00ba, \u00a7 1\u00ba, inciso III, al\u00ednea \"b\", do Decreto n\u00ba 39.133, de 15 de junho de 2018, a cess\u00e3o do servidor MARCUS PAULO CORREA SANTOS, matr\u00edcula 236.557-X, Agente de Pol\u00edcia, da Pol\u00edcia Civil do Distrito Federal, para ter exerc\u00edcio no Cargo P\u00fablico em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CPC-08, de Gerente, da Ger\u00eancia de Documenta\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o, da Secretaria de Estado de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Distrito Federal. I - \u00d4NUS FINANCEIRO: \u00f3rg\u00e3o cedente. II \u2013 IN\u00cdCIO DO AFASTAMENTO: a contar do Of\u00edcio de apresenta\u00e7\u00e3o ao cession\u00e1rio. III - VIG\u00caNCIA: at\u00e9 a exonera\u00e7\u00e3o do cargo comissionado ou revoga\u00e7\u00e3o deste ato. IV - FUNDAMENTO LEGAL: art. 12-B, inciso VII, c/c os \u00a7\u00a7 2\u00ba e 3\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 9.264/1996, c/c o arts. 3\u00ba, 5\u00ba, 7\u00ba e 8\u00ba do Decreto Federal n\u00ba 10.835/2021. V - Publique-se e encaminhe-se \u00e0 Pol\u00edcia Civil do Distrito Federal, para as provid\u00eancias pertinentes.</p><p style=\"text-align:center;\">JOS\u00c9 ITAMAR FEITOSA</p>"}, " 165666": {"coMateria": "165666", "coDemandante": "795", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 18, DE 11 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "166", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE COMPRAS GOVERNAMENTAIS, DA SECRETARIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO, DA SECRETARIA DE ESTADO DE ECONOMIA DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regimentais e com fundamento no art. 67 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, no art. 41 do Decreto n\u00ba 32.598, de 15 de dezembro de 2010, na Portaria n\u00ba 235, de 30 de agosto de 2021 e, ainda, acatando as indica\u00e7\u00f5es das \u00e1reas t\u00e9cnicas, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00b0 Designar MIKAELLE FERNANDES BEZERRA, matr\u00edcula 274140-7, na qualidade de Executor e JONNATHAN RODRIGUES DA SILVA SANTOS, matr\u00edcula 273417-0, na qualidade de Suplente do pagamento da anualidade de filia\u00e7\u00e3o a ASSOCIA\u00c7\u00c3O BRASILEIRA DE ENTIDADES ESTADUAIS DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O\u2013 ABEP, referente ao ano de 2022, que tem como objeto o interc\u00e2mbio t\u00e9cnico e o fortalecimento de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o e comunica\u00e7\u00e3o na Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, por meio o Decreto n\u00ba 35.147, de 06 de fevereiro de 2014. Processo 00410-00011596/2017-15.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores de que trata o artigo 1\u00ba devem observar o disposto no art. 67 da Lei n\u00ba 8.666/93, de 21 de junho de 1993; c/c o inciso II e par\u00e1grafo 5\u00ba do art. 41 do Decreto n\u00ba 32.598, de 15 de dezembro de 2010; na Portaria n\u00ba 29-SGA, de 25 de fevereiro de 2004; na Portaria n\u00ba 125-SGA, de 30 de abril de 2004; na Portaria n\u00ba 222-SEPLAG, de 31 de dezembro de 2010 e na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 09/2015-SUAG/SEGAD, de 26 de fevereiro de 2015, publicada no DODF n\u00ba 43, de 03 de mar\u00e7o de 2015, p\u00e1gina 03, republicada no DODF n\u00ba 64, de 1\u00ba de abril de 2015, p\u00e1gina 03.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">ANALICE MARQUES DA SILVA</p>"}, " 165667": {"coMateria": "165667", "coDemandante": "795", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 19, DE 11 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "166", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE COMPRAS GOVERNAMENTAIS, DA SECRETARIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO, DA SECRETARIA DE ESTADO DE ECONOMIA DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regimentais e com fundamento no art. 67 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, no art. 41 do Decreto n\u00ba 32.598, de 15 de dezembro de 2010, na Portaria n\u00ba 235, de 30 de agosto de 2021 e, ainda, acatando as indica\u00e7\u00f5es das \u00e1reas t\u00e9cnicas, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00b0 Designar JEANDER FILLYPE GON\u00c7ALVES LEMES, matr\u00edcula 02787779-2, na qualidade de Executor Titular e GERLHES GAMBARRA DA SILVA, matr\u00edcula 0280074-8, na qualidade de Executor Suplente, para acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 44.777/2021, celebrado com a empresa BRS SUPRIMENTOS CORPORATIVOS S/A, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os continuados de outsourcing para opera\u00e7\u00e3o de almoxarifado virtual, sob demanda, visando ao suprimento de materiais de consumo, via sistema web disponibilizado pela CONTRATADA, conforme especifica\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, no Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 007/2020 - ME e seus anexos, na Ata de Registro de Pre\u00e7os SEI-GDF n\u00ba 15/2020 - ME, e na Proposta de Pre\u00e7os. Processo 00040-00006358/2020-59.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores de que trata o artigo 1\u00ba devem observar o disposto no art. 67 da Lei n\u00ba 8.666/93, de 21 de junho de 1993; c/c o inciso II e par\u00e1grafo 5\u00ba do art. 41 do Decreto n\u00ba 32.598, de 15 de dezembro de 2010; na Portaria n\u00ba 29-SGA, de 25 de fevereiro de 2004; na Portaria n\u00ba 125-SGA, de 30 de abril de 2004; na Portaria n\u00ba 222-SEPLAG, de 31 de dezembro de 2010 e na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 09/2015-SUAG/SEGAD, de 26 de fevereiro de 2015, publicada no DODF n\u00ba 43, de 03 de mar\u00e7o de 2015, p\u00e1gina 03, republicada no DODF n\u00ba 64, de 1\u00ba de abril de 2015, p\u00e1gina 03.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">ANALICE MARQUES DA SILVA</p>"}, " 165668": {"coMateria": "165668", "coDemandante": "795", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 20, DE 12 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "166", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE COMPRAS GOVERNAMENTAIS, DA SECRETARIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO, DA SECRETARIA DE ESTADO DE ECONOMIA DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regimentais e com fundamento no Art. 67 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, no Art. 41 do Decreto n\u00ba 32.598, de 15 de dezembro de 2010, Portaria n\u00ba 235, de 30 de agosto de 2021 e, ainda, acatando as indica\u00e7\u00f5es das \u00e1reas competentes, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores relacionados abaixo, com a indica\u00e7\u00e3o das respectivas localidades, para atuarem como Executores do Contrato n\u00ba 40.213/2020, celebrado entre o DISTRITO FEDERAL e a empresa VIP SERVICE CLUB LOCADORA E SERVI\u00c7OS LTDA, cujo objeto \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de transporte terrestre ou agenciamento/intermedia\u00e7\u00e3o de deslocamento terrestre dos servidores, empregados e colaboradores a servi\u00e7o dos \u00f3rg\u00e3os e entidades da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Direta, Indireta Dependente, Aut\u00e1rquica e Fundacional do Governo do Distrito Federal \u00ad GDF, por demanda, no \u00e2mbito do Distrito Federal e Entorno, conforme processo: 00040-00004059/2019-46, a saber:</p><p style=\"text-align:justify;\">a) ANDRESSA OLIVEIRA DA SILVA, Gerente de Log\u00edstica e Expediente, matr\u00edcula 279592-2, e RAIMUNDO NONATO CUNHA DA SILVA, Assessor t\u00e9cnico, matr\u00edcula 279903-0, para atuarem, respectivamente, como Executores Titular e Suplente no \u00e2mbito do INSTITUTO DE PREVIDENCIA DOS SERVIDORES DO DISTRITO FEDERAL. Processo 00413-00000326/2020-91 - doc. 77526112.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores de que trata o artigo 1\u00ba devem observar o disposto no art. 67 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, c/c o inciso II e par\u00e1grafo 5\u00ba do art. 41 do Decreto n\u00ba 32.598, de 15 de dezembro de 2010; na Portaria n\u00ba 29-SGA, de 25 de fevereiro de 2004, alterada pela Portaria n\u00ba 125-SGA, de 30 de abril de 2004; na Portaria n\u00ba 222-SEPLAG, de 31 de dezembro de 2010, e na Portaria n\u00ba 576, de 28 de dezembro de 2018.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">ANALICE MARQUES DA SILVA</p>"}, " 165619": {"coMateria": "165619", "coDemandante": "793", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 15, DE 11 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "186", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA, DA SECRETARIA DE ESTADO DE ECONOMIA DO DISTRITO FEDERAL, no uso da atribui\u00e7\u00e3o prevista no artigo 2\u00ba, inciso II, al\u00ednea \"g\", da Portaria n\u00ba 235, de 30 de agosto de 2021, e tendo em vista o disposto no processo 00400-00047197/2021-06, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">SUSPENDER, a contar de 14 de janeiro de 2022, por necessidade de servi\u00e7o, as f\u00e9rias de MARINILDA RIBEIRO DO BOMFIM DA SILVA, matr\u00edcula 43.137-0, lotada na Ag\u00eancia de Atendimento da Receita - Ceil\u00e2ndia, da Coordena\u00e7\u00e3o de Atendimento ao Contribuinte, da Subsecretaria da Receita, da Secretaria Executiva de Fazenda, da Secretaria de Estado de Economia do Distrito Federal, referentes ao primeiro per\u00edodo do exerc\u00edcio de 2022, marcadas de 14 de janeiro de 2022 a 28 de janeiro de 2022, a serem usufru\u00eddas em momento oportuno.</p><p style=\"text-align:center;\">GILVANETE MESQUITA DA FONSECA</p>"}, " 165581": {"coMateria": "165581", "coDemandante": "793", "titulo": "DESPACHO DA SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA", "preambulo": null, "tipo": "Despacho", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "186", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">Em 11 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00002-00006079/2021-69. Interessada: SAMARA FURTADO CARNEIRO. Assunto: CESS\u00c3O DE SERVIDORA</p><p style=\"text-align:justify;\">AUTORIZO, com alicerce no art. 2\u00ba, inciso XI, da Portaria n\u00ba 235, de 30 de agosto de 2021, c/c o art. 20, do Decreto n\u00ba 39.009, de 26 de abril de 2018, a cess\u00e3o da servidora SAMARA FURTADO CARNEIRO, matr\u00edcula 196.789-4, Farmac\u00eautica-Bioqu\u00edmica, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, para ter exerc\u00edcio no Cargo em Comiss\u00e3o, C\u00f3digo DAS-101.4, de Coordenadora, da Coordena\u00e7\u00e3o do Programa Nacional de Imuniza\u00e7\u00f5es, do Departamento de Imuniza\u00e7\u00e3o e Doen\u00e7as Transmiss\u00edveis, da Secretaria de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade, do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. I - \u00d4NUS FINANCEIRO: \u00f3rg\u00e3o cedente. II \u2013 IN\u00cdCIO DO AFASTAMENTO: a contar do of\u00edcio de apresenta\u00e7\u00e3o ao cession\u00e1rio. III - VIG\u00caNCIA: at\u00e9 a exonera\u00e7\u00e3o do cargo comissionado ou revoga\u00e7\u00e3o deste ato. IV - FUNDAMENTO LEGAL: arts. 152, inciso V, e \u00a7 4\u00ba, 153, incisos I e II, 154, par\u00e1grafo \u00fanico, inciso II, e 156 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, e nos arts. 2\u00ba, 5\u00ba, 7\u00ba, 9\u00ba, I, 20, \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba e 21, \u00a7 4\u00ba do Decreto n\u00ba 39.009, de 2018. V - Publique-se e encaminhe-se \u00e0 Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal para as provid\u00eancias pertinentes.</p><p style=\"text-align:center;\">GILVANETE MESQUITA DA FONSECA</p>"}, " 165627": {"coMateria": "165627", "coDemandante": "793", "titulo": "DESPACHO DA SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA", "preambulo": null, "tipo": "Despacho", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "186", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">Em 11 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00303-00000690/2021-16. Interessada: SIRLEY OLIVEIRA DE AZEVEDO CARDOSO. Assunto: CESS\u00c3O DE SERVIDORA.</p><p style=\"text-align:justify;\">TORNO SEM EFEITO, com alicerce no art. 2\u00ba, inciso XI, da Portaria n\u00ba 235, de 30 de agosto de 2021, c/c o art. 20, do Decreto n\u00ba 39.009, de 26 de abril de 2018, a cess\u00e3o da servidora SIRLEY OLIVEIRA DE AZEVEDO CARDOSO, matr\u00edcula 30.126-4, Professora de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o Regional do Varj\u00e3o, publicada no DODF n\u00ba 205, de 03 de dezembro de 2021, p\u00e1gina 43, em face das raz\u00f5es consignadas no Despacho - SEE/SUGEP, de 07 de janeiro de 2022, exarado pela Subsecretaria de Gest\u00e3o de Pessoas, daquela Pasta. Publique-se e encaminhe-se \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, para conhecimento e provid\u00eancias pertinentes.</p><p style=\"text-align:center;\">GILVANETE MESQUITA DA FONSECA</p>"}, " 165544": {"coMateria": "165544", "coDemandante": "824", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 28, DE 11 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "190", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O COORDENADOR DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA EXECUTIVA DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA, DA SECRETARIA DE ESTADO DE ECONOMIA DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo artigo 19, do Decreto n\u00ba 31.452, de 22 de mar\u00e7o de 2010, que regulamentou a Lei n\u00ba 4.426, de 18 de novembro de 2009, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Gratifica\u00e7\u00e3o de Titula\u00e7\u00e3o ao servidor LEONARDO MULLER ADAIME, matr\u00edcula 280.365-8, Auditor-Fiscal da Receita do Distrito Federal, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, no percentual de 20% (vinte por cento), por ter conclu\u00eddo curso de Mestrado, com fulcro no inciso II, do artigo 25, da Lei n\u00ba 4.426/2009, regulamentada pelo Decreto n\u00ba 31.452/2010, a contar de 28 de dezembro de 2021. Processo 00040-00047948/2021-12.</p><p style=\"text-align:center;\">ADNILTON ALVES DA CRUZ</p>"}, " 165545": {"coMateria": "165545", "coDemandante": "824", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00b0 29, DE 11 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "190", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O COORDENADOR DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA EXECUTIVA DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA, DA SECRETARIA DE ESTADO DE ECONOMIA DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo artigo 19, do Decreto n\u00ba 31.452, de 22 de mar\u00e7o de 2010, que regulamentou a Lei n\u00ba 4.426, de 18 de novembro de 2009, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Gratifica\u00e7\u00e3o de Titula\u00e7\u00e3o ao servidor JOS\u00c9 ANTONIO DA SILVA ALVES, matr\u00edcula 280.395-X, Auditor-Fiscal da Receita do Distrito Federal, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, no percentual de 15% (quinze por cento), por ter conclu\u00eddo curso de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o, com fulcro no inciso III, do artigo 25, da Lei n\u00ba 4.426/2009, regulamentada pelo Decreto n\u00ba 31.452/2010, a contar de 05 de janeiro de 2022. Processo 00040-00000293/2022-08.</p><p style=\"text-align:center;\">ADNILTON ALVES DA CRUZ</p>"}, " 165543": {"coMateria": "165543", "coDemandante": "824", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00b0 30, DE 11 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "190", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O COORDENADOR DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA EXECUTIVA DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA, DA SECRETARIA DE ESTADO DE ECONOMIA DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo artigo 19, do Decreto n\u00ba 31.452, de 22 de mar\u00e7o de 2010, que regulamentou a Lei n\u00ba 4.426, de 18 de novembro de 2009, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Gratifica\u00e7\u00e3o de Titula\u00e7\u00e3o ao servidor ERIVELTON CARDOSO DA SILVA, matr\u00edcula 280.373-9, Auditor-Fiscal da Receita do Distrito Federal, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, no percentual de 15% (quinze por cento), por ter conclu\u00eddo curso de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o, com fulcro no inciso III, do artigo 25, da Lei n\u00ba 4.426/2009, regulamentada pelo Decreto n\u00ba 31.452/2010, a contar de 06 de janeiro de 2022. Processo 00040-00000794/2022-86.</p><p style=\"text-align:center;\">ADNILTON ALVES DA CRUZ</p>"}, " 165541": {"coMateria": "165541", "coDemandante": "824", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00b0 31, DE 11 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "190", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O COORDENADOR DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA EXECUTIVA DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA, DA SECRETARIA DE ESTADO DE ECONOMIA DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo artigo 19, do Decreto n\u00ba 31.452, de 22 de mar\u00e7o de 2010, que regulamentou a Lei n\u00ba 4.426, de 18 de novembro de 2009, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Gratifica\u00e7\u00e3o de Titula\u00e7\u00e3o ao servidor RICARDO TELLES KALUME, matr\u00edcula 280398-4, Auditor-Fiscal da Receita do Distrito Federal, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, no percentual de 15% (quinze por cento), por ter conclu\u00eddo curso de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o, com fulcro no inciso III, do artigo 25, da Lei n\u00ba 4.426/2009, regulamentada pelo Decreto n\u00ba 31.452/2010, a contar de 10 de janeiro de 2022. Processo 00040-00000570/2022-74.</p><p style=\"text-align:center;\">ADNILTON ALVES DA CRUZ</p>"}, " 165559": {"coMateria": "165559", "coDemandante": "824", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00b0 32, DE 11 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "190", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O COORDENADOR DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA EXECUTIVA DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA, DA SECRETARIA DE ESTADO DE ECONOMIA DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo artigo 19, do Decreto n\u00ba 31.452, de 22 de mar\u00e7o de 2010, que regulamentou a Lei n\u00ba 4.426, de 18 de novembro de 2009, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Gratifica\u00e7\u00e3o de Titula\u00e7\u00e3o \u00e0 servidora LU\u00cdSA MATTA MACHADO FERNANDES DE SOUZA, matr\u00edcula 280.401-8, Auditor-Fiscal da Receita do Distrito Federal, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, no percentual de 15% (quinze por cento), por ter conclu\u00eddo curso de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o, com fulcro no inciso III, do artigo 25, da Lei n\u00ba 4.426/2009, regulamentada pelo Decreto n\u00ba 31.452/2010, a contar de 31 de dezembro de 2021. Processo 00040-00048183/2021-38.</p><p style=\"text-align:center;\">ADNILTON ALVES DA CRUZ</p>"}, " 165633": {"coMateria": "165633", "coDemandante": "824", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00b0 33, DE 11 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "190", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O COORDENADOR DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA EXECUTIVA DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA, DA SECRETARIA DE ESTADO DE ECONOMIA DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo artigo 19, do Decreto n\u00ba 31.452, de 22 de mar\u00e7o de 2010, que regulamentou a Lei n\u00ba 4.426, de 18 de novembro de 2009, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Gratifica\u00e7\u00e3o de Titula\u00e7\u00e3o a WESLEY ALVES EMILIANO, matr\u00edcula 280.470-0, Auditor-Fiscal da Receita do Distrito Federal, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, no percentual de 15% (quinze por cento), por ter conclu\u00eddo curso de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o, com fulcro no inciso III, do artigo 25, da Lei n\u00ba 4.426/2009, regulamentada pelo Decreto n\u00ba 31.452/2010, a contar de 08 de janeiro de 2022. Processo 00040-00001068/2022-81.</p><p style=\"text-align:center;\">ADNILTON ALVES DA CRUZ</p>"}, " 165673": {"coMateria": "165673", "coDemandante": "692", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 02, DE 12 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "260", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O CORREGEDOR CHEFE DA UNIDADE DE CORREGEDORIA, DA SECRETARIA DE ESTADO DE ECONOMIA DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es previstas no inciso VIII, do art. 7\u00ba, da Lei n\u00ba 3.167, de 11 de julho de 2003, bem como nos arts. 211 e 229 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, c/c os artigos 17 e 509 do anexo \u00danico da Portaria n\u00ba 140/2021 - SEEC, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar ENIVALDO ALVES FEITOSA, matr\u00edcula 91.433-9, para atuar como substituto eventual, no processo Administrativo Disciplinar instaurado pela Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 50/2021 \u2013 SEEC/GAB/UC, de 1\u00ba de setembro de 2021, publicada no DODF n\u00ba 168, de 03 de setembro de 2021, enquanto perdurarem os impedimentos legais de membros da comiss\u00e3o processante relatados no Despacho SEEC/GAB/UC/CPAD (77782620), nos autos do processo 00040-00031859/2021-54.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">JORGE DOS SANTOS BARBOSA</p>"}, " 165797": {"coMateria": "165797", "coDemandante": "1110", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 01, DE 12 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "282", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR-PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regimentais, que lhe confere o artigo 7\u00ba do Regimento Interno aprovado pelo decreto n\u00ba 39.381, de 10 de outubro de 2018 e tendo em vista a Lei Complementar n\u00ba 769, de 30 de junho de 2008 e Lei Complementar n\u00ba 840 de 23 de dezembro de 2011, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">SUSPENDER, a partir do dia 11 de janeiro de 2022, por necessidade de servi\u00e7o, o usufruto de f\u00e9rias do servidor VASCONCELOS RODRIGUES MARTINS, matr\u00edcula 275.305-7, Coordenador de Governan\u00e7a e Gest\u00e3o de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o, da Diretoria de Governan\u00e7a, Projetos e Compliance, do Instituto de Previd\u00eancia dos Servidores do Distrito Federal, referente ao 1\u00ba per\u00edodo do exerc\u00edcio de 2022, marcadas inicialmente para 03 a 1\u00ba de fevereiro de 2022. Os dias remanescentes ser\u00e3o usufru\u00eddos oportunamente.</p><p style=\"text-align:center;\">NEY FERRAZ J\u00daNIOR</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Sa\u00fade": {"documentos": {" 165691": {"coMateria": "165691", "coDemandante": "782", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 08, DE 11 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "359", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso II, do artigo 1\u00ba, do Regimento Interno da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.546, de 19 de dezembro de 2018; Considerando Portaria n\u00ba 1.193, de 26 de outubro de 2019; resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Instituir a Comiss\u00e3o Organizadora da II Mostra de Experi\u00eancias Inovadoras no Sistema \u00danico de Sa\u00fade - SUS do Distrito Federal, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal - SES/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba A referida Comiss\u00e3o Organizadora ter\u00e1 como responsabilidades a organiza\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o do Regulamento espec\u00edfico da II Mostra de Experi\u00eancias Inovadoras no Sistema \u00danico de Sa\u00fade do Distrito Federal (SUS/DF) e, na ocorr\u00eancia de eventuais situa\u00e7\u00f5es n\u00e3o previstas no Regulamento, sendo suas decis\u00f5es definitivas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00danico. A Comiss\u00e3o poder\u00e1 constituir subcomiss\u00f5es, de acordo com as necessidades para a consecu\u00e7\u00e3o dos objetivos do referido evento.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba A Comiss\u00e3o Organizadora ser\u00e1 composta por servidores representantes das seguintes unidades da SES-DF, indicados por seus respectivos gestores:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - Assessoria de Gest\u00e3o Estrat\u00e9gica e Projetos;</p><p style=\"text-align:justify;\">II - Assessoria da Pol\u00edtica Nacional de Humaniza\u00e7\u00e3o;</p><p style=\"text-align:justify;\">III - Coordena\u00e7\u00e3o de Aten\u00e7\u00e3o Secund\u00e1ria e Integra\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os;</p><p style=\"text-align:justify;\">IV - Coordena\u00e7\u00e3o de Aten\u00e7\u00e3o Especializada \u00e0 Sa\u00fade;</p><p style=\"text-align:justify;\">V - Coordena\u00e7\u00e3o de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade;</p><p style=\"text-align:justify;\">VI - Subsecretaria de Planejamento em Sa\u00fade;</p><p style=\"text-align:justify;\">VII - Ger\u00eancia de Educa\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade;</p><p style=\"text-align:justify;\">VIII - Diretoria de Desenvolvimento Estrat\u00e9gico de Pessoas;</p><p style=\"text-align:justify;\">IX - Assessoria de Redes de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade;</p><p style=\"text-align:justify;\">X - Subsecretaria de Log\u00edstica em Sa\u00fade;</p><p style=\"text-align:justify;\">XI - Secretaria Adjunta de Gest\u00e3o em Sa\u00fade;</p><p style=\"text-align:justify;\">XII - Secretaria Adjunta de Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade;</p><p style=\"text-align:justify;\">XIII - Subsecretaria de Vigil\u00e2ncia \u00e0 Sa\u00fade;</p><p style=\"text-align:justify;\">XIV - Assessoria de Gest\u00e3o Participativa e Rela\u00e7\u00f5es Institucionais;</p><p style=\"text-align:justify;\">XV - Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o;</p><p style=\"text-align:justify;\">XVI - Subsecretaria de Infraestrutura em Sa\u00fade.</p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00danico. A Presid\u00eancia da Comiss\u00e3o ser\u00e1 exercida por servidor(a) representante da Assessoria de Gest\u00e3o Estrat\u00e9gica e Projetos e a Secretaria Executiva ser\u00e1 realizada pelo(a) servidor(a) representante da Assessoria da Pol\u00edtica Nacional de Humaniza\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba A Comiss\u00e3o Organizadora ser\u00e1 formada pelos seguintes membros designados:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - Assessoria de Gest\u00e3o Estrat\u00e9gica e Projetos:</p><p style=\"text-align:justify;\">a) Presidente: ISABELA ALVES RODRIGUES FERREIRA, matr\u00edcula 1678143-0;</p><p style=\"text-align:justify;\">b) Presidente Suplente: LUANNA DE MENDON\u00c7A GOMES, matr\u00edcula 1663854-9;</p><p style=\"text-align:justify;\">c) ADRIANA DA LUZ DE SOUSA, matr\u00edcula 1704722-6.</p><p style=\"text-align:justify;\">II - Assessoria da Pol\u00edtica Nacional de Humaniza\u00e7\u00e3o: RODRIGO VALIM MEIRA, matr\u00edcula 0214739-4.</p><p style=\"text-align:justify;\">III - Coordena\u00e7\u00e3o de Aten\u00e7\u00e3o Secund\u00e1ria e Integra\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os: GABRIELLE OLIVEIRA MEDEIROS DE MENDON\u00c7A, matr\u00edcula 0179750-6.</p><p style=\"text-align:justify;\">IV - Coordena\u00e7\u00e3o de Aten\u00e7\u00e3o Especializada \u00e0 Sa\u00fade: SILVANA REIGOTA NAVES, matr\u00edcula 214725-4.</p><p style=\"text-align:justify;\">V - Coordena\u00e7\u00e3o de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade: ADRIANO DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 1436028-4.</p><p style=\"text-align:justify;\">VI - Subsecretaria de Planejamento em Sa\u00fade: SIMIONE DE F\u00c1TIMA CESAR DA SILVA, matr\u00edcula 1685710-0.</p><p style=\"text-align:justify;\">VII - Ger\u00eancia de Educa\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade: NEWTON ALEX FELIPE DE SOUZA matr\u00edcula 1438739-5.</p><p style=\"text-align:justify;\">VIII - Diretoria de Desenvolvimento Estrat\u00e9gico de Pessoas: DILUANA ALVES DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 1689891-5.</p><p style=\"text-align:justify;\">IX - Assessoria de Redes de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade: ANDRIELLE HADDAD DE OLIVEIRA MELO, matr\u00edcula 0214716-5.</p><p style=\"text-align:justify;\">X - Subsecretaria de Log\u00edstica em Sa\u00fade: RODRIGO FONSECA LIMA, matr\u00edcula 1441393-0.</p><p style=\"text-align:justify;\">XI - Secretaria Adjunta de Gest\u00e3o em Sa\u00fade: HENRIQUE TEIXEIRA SICHINEL, matr\u00edcula 1679639-X.</p><p style=\"text-align:justify;\">XII - Secretaria Adjunta de Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade: CAMILA CARLONI GASPAR, matr\u00edcula 0182832-0.</p><p style=\"text-align:justify;\">XIII - Subsecretaria de Vigil\u00e2ncia \u00e0 Sa\u00fade: ANA CLAUDIA MORAIS GODOY FIGUEIREDO, matr\u00edcula 1670874-1.</p><p style=\"text-align:justify;\">XIV - Assessoria de Gest\u00e3o Participativa e Rela\u00e7\u00f5es Institucionais: RAQUEL BRAND\u00c3O SOUSA, Matr\u00edcula 0134062-X.</p><p style=\"text-align:justify;\">XV - Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o: FERNANDA MOREIRA DOS SANTOS, matr\u00edcula 0147613-0.</p><p style=\"text-align:justify;\">XVI - Subsecretaria de Infraestrutura em Sa\u00fade: ANAGILDA PEREIRA DE MACEDO, matr\u00edcula 1442904-7.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba O prazo de funcionamento da Comiss\u00e3o Organizadora da II Mostra de Experi\u00eancias Inovadoras no Sistema \u00danico de Sa\u00fade - SUS do Distrito Federal ser\u00e1 de 01 (um) ano, a contar da data de publica\u00e7\u00e3o desta Portaria.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 6\u00ba Ao final do per\u00edodo determinado, a Comiss\u00e3o dever\u00e1 realizar a entrega de relat\u00f3rio, constando os resultados alcan\u00e7ados e, se necess\u00e1rio, sugest\u00f5es para futuras discuss\u00f5es.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 8\u00ba Ficam revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">MANOEL LUIZ NARVAZ PAFIADACHE</p>"}, " 165692": {"coMateria": "165692", "coDemandante": "782", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 09, DE 07 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "359", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso IX, do artigo 509, do Regimento Interno da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.546, de 19 de dezembro de 2018, c/c art. 9\u00ba da Lei n\u00ba 2.676, de 12 de janeiro de 2001, considerando os programas de resid\u00eancia m\u00e9dica que t\u00eam como institui\u00e7\u00e3o executora a Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, credenciados pela Comiss\u00e3o Nacional de Resid\u00eancia M\u00e9dica do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o, regulamentados no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal pela Portaria n\u00ba 493, de 07 de setembro de 2020, publicada no DODF n\u00ba 184, de 28 de setembro de 2020, bem como suas retifica\u00e7\u00f5es e/ou altera\u00e7\u00f5es e de acordo com a Lei n\u00ba 6.455, de 26 de dezembro de 2019, publicada no DODF n\u00ba 246, de 26 de dezembro de 2019, e considerando o Processo Seletivo Regular para Preceptores de Ensino dos Programas de Resid\u00eancia em \u00c1rea Profissional da Sa\u00fade - Sele\u00e7\u00e3o 2021/2, no per\u00edodo de 1\u00ba/03/2021 at\u00e9 28/02/2024, objeto do Edital n\u00ba 02, de 06 de janeiro de 2021, publicado no DODF n\u00ba 06, de 11 de janeiro de 2021, com resultado final homologado pelo Edital n\u00ba 11, de 1\u00ba de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF n\u00ba 54, de 22 de mar\u00e7o de 2021, e conforme designa\u00e7\u00e3o de Preceptores em \u00c1reas Profissionais de Sa\u00fade pela Portaria SES n\u00ba 208, de 1\u00ba de mar\u00e7o de 2021, publicada no DODF n\u00ba 54, de 22 de mar\u00e7o de 2021, processo 00064-00004850/2021-93, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar CLAUDIA REGINA DE CARVALHO SOUSA, matr\u00edcula 198.250-8, para a atividade de preceptoria do Programa de Resid\u00eancia M\u00e9dica em Sa\u00fade Mental do Adulto da COREMU SES, a contar da data de publica\u00e7\u00e3o desta Portaria at\u00e9 28/02/2024.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">MANOEL LUIZ NARVAZ PAFIADACHE</p>"}, " 165693": {"coMateria": "165693", "coDemandante": "782", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 10, DE 07 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "359", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso IX, do artigo 509, do Regimento Interno da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.546, de 19 de dezembro de 2018, c/c art. 9\u00ba da Lei n\u00ba 2.676, de 12 de janeiro de 2001, considerando os programas de resid\u00eancia em \u00e1reas profissionais de sa\u00fade que t\u00eam como institui\u00e7\u00e3o executora, a Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, credenciados pela Comiss\u00e3o Nacional de Resid\u00eancia Multiprofissional e em \u00c1rea Profissional de Sa\u00fade do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o, regulamentados no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal pela Portaria n\u00ba 493, de 07 de setembro de 2020, publicada no DODF n\u00ba 184, de 28 de setembro de 2020, anexo II, bem como suas retifica\u00e7\u00f5es e/ou altera\u00e7\u00f5es e de acordo com a Lei n\u00ba 6.455, de 26 de dezembro de 2019, publicada no DODF n\u00ba 246, de 26 de dezembro de 2019, considerando o Processo Seletivo de Preceptores de Ensino para os Programas de Resid\u00eancia em \u00c1rea Profissional de Sa\u00fade \u2013 sele\u00e7\u00e3o 2021/2, no per\u00edodo de 1\u00ba/03/2021 at\u00e9 28/02/2024, objeto do Edital n\u00ba 02, de 06 de janeiro de 2021, publicado no DODF n\u00ba 06, de 11 de janeiro de 2021, com resultado final homologado pelo Edital n\u00ba 11 de 1\u00ba de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF n\u00ba 54, de 22 de mar\u00e7o de 2021 e conforme designa\u00e7\u00e3o de Preceptores em \u00c1reas Profissionais de Sa\u00fade pela Portaria SES n\u00ba 208, de 1\u00ba de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF n\u00ba 54, de 22 de mar\u00e7o de 2021, processo 00060-00135878/2021-84, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Dispensar CELIA CRISTINA VIEIRA SERRA, matr\u00edcula 198.421-7, nos termos do art. 73, \u00a7 2\u00ba, do Anexo II da Portaria n\u00ba 493/2020, da atividade de preceptoria do Programa de Resid\u00eancia Multiprofissional, a contar de 25/10/2021.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">MANOEL LUIZ NARVAZ PAFIADACHE</p>"}, " 165694": {"coMateria": "165694", "coDemandante": "782", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 11, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "359", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 39.133, de 15 de junho de 2018, publicado no DODF n\u00ba 114, de 18 de junho de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, a pedido, MARCOS VINICIUS GONCALVES NIHARI, da Carreira de ESPECIALISTA EM SAUDE PUBLICA DO DF, cargo de ESPECIALISTA EM SAUDE - ECONOMISTA, 3\u00aa Classe, Padr\u00e3o I, matr\u00edcula 17050286, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal com lota\u00e7\u00e3o na Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, com base nos termos do caput do Artigo 51, da Lei Complementar n\u00ba 840/2011, lotado(a) no(a) ADMC - DIRETORIA EXECUTIVA DO FUNDO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDEERAL, declarando vago o referido cargo, a contar de 23 de dezembro de 2021, nos termos do artigo 50, Inciso I, da supramencionada Lei, conforme processo 00060-00585843/2021-92.</p><p style=\"text-align:center;\">MANOEL LUIZ NARVAZ PAFIADACHE</p>"}, " 165695": {"coMateria": "165695", "coDemandante": "782", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 12, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "359", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 39.133, de 15 de junho de 2018, publicado no DODF n\u00ba 114, de 18 de junho de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DECLARAR A VAC\u00c2NCIA da Carreira de GESTAO E ASSISTENCIA PUBLICA A SAUDE, cargo de TECNICO EM GESTAO E ASSISTENCIA PUBLICA A SAUDE, 1\u00aa Classe, Padr\u00e3o II, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal pertencente \u00e0 Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, ocupado por JULIANA FONSECA AZEVEDO MENEZES, matr\u00edcula 01949039, lotado(a) no(a) SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE SUL - UNIDADE DE TRAUMATOLOGIA E ORTOPEDIA, declarando vago o referido cargo, a contar de 24 de dezembro de 2021, em virtude de sua posse em outro cargo inacumul\u00e1vel, nos termos do artigo 54, da Lei Complementar n\u00ba 840/2011, conforme processo 00060-00581588/2021-17.</p><p style=\"text-align:center;\">MANOEL LUIZ NARVAZ PAFIADACHE</p>"}, " 165696": {"coMateria": "165696", "coDemandante": "782", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 13, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "359", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 39.133, de 15 de junho de 2018, publicado no DODF n\u00ba 114, de 18 de junho de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, a pedido, DANIELA SANTOS BORGES, da Carreira de MEDICO, cargo de MED. DA FAMILIA E COMUNIDADE, 2\u00aa Classe, Padr\u00e3o V, matr\u00edcula 01742426, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal com lota\u00e7\u00e3o na Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, com base nos termos do caput do Artigo 51, da Lei Complementar n\u00ba 840/2011, lotado(a) no(a) SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE CENTRO-SUL - GERENCIA DE \u00c1REAS PROGRAM\u00c1TICAS DE ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA \u00c0 SA\u00daDE, declarando vago o referido cargo, a contar de 1\u00ba de dezembro de 2021, nos termos do artigo 50, Inciso I, da supramencionada Lei, conforme processo 00060-00548620/2021-44.</p><p style=\"text-align:center;\">MANOEL LUIZ NARVAZ PAFIADACHE</p>"}, " 165697": {"coMateria": "165697", "coDemandante": "782", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 14, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "359", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 39.133, de 15 de junho de 2018, publicado no DODF n\u00ba 114, de 18 de junho de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, a pedido, AYRTHON NEVES VALADARES JUNIOR, da Carreira de M\u00c9DICO, cargo de M\u00c9DICO-CIRURGIA GERAL-TRAUMA, 3\u00aa Classe, Padr\u00e3o I, matr\u00edcula 7032407, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal com lota\u00e7\u00e3o na Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, com base nos termos do caput do Artigo 51, da Lei Complementar n\u00ba 840/2011, lotado(a) no(a) SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE LESTE - GERENCIA DE EMERGENCIA, declarando vago o referido cargo, a contar de 09 de agosto de 2021, nos termos do artigo 50, Inciso I, da supramencionada Lei, conforme processo 00060-00356891/2021-75.</p><p style=\"text-align:center;\">MANOEL LUIZ NARVAZ PAFIADACHE</p>"}, " 165698": {"coMateria": "165698", "coDemandante": "782", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 16, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "359", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regimentais conferidas do Regimento Interno da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.546/2018, publicado no DODF n\u00ba 241, de 20 de dezembro de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR P\u00daBLICA a concess\u00e3o do regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho nos termos do \u00a71\u00ba, do art. 57, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, aos servidores da Secretaria de Estado de Sa\u00fade, a contar da publica\u00e7\u00e3o, com a finalidade de substituir a redu\u00e7\u00e3o de carga hor\u00e1ria das retrata\u00e7\u00f5es efetivadas em 2021, de forma a n\u00e3o gerar impacto financeiro. Processo 00060-00013559/2022-08.</p><table><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">NOME</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">MATR\u00cdCULA</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">CARGO/FUN\u00c7\u00c3O</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">LOTA\u00c7\u00c3O</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">CARLA ANDREIA CARVALHO BASTOS</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">16750500</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">T\u00c9CNICO EM ENFERMAGEM</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">HMIB/SES</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">SIMONE AUGUSTA DOS SANTOS</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">1673145X</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">T\u00c9CNICO EM ENFERMAGEM</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">HMIB/SES</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">FABIOLA DE SOUSA FURTADO DA SILVA</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">1432850</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">T\u00c9CNICO EM ENFERMAGEM</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">HMIB/SES</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">MARIA DO SOCORRO ALVES E SILVA</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">16819071</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">T\u00c9CNICO EM ENFERMAGEM</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">HMIB/SES</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">ROSICLER C. BORGES MAGALHAES</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">1682007x</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">T\u00c9CNICO EM ENFERMAGEM</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">HMIB/SES</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">SEBASTIANA ALVES DA SILVA</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">16621204</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">T\u00c9CNICO EM ENFERMAGEM</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">HMIB/SES</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">LIVIA DA SILVA MADUREIRA</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">16731360</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">T\u00c9CNICO EM ENFERMAGEM</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">HMIB/SES</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">NILSA PEREIRA DE SOUZA</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">16853520</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">T\u00c9CNICO EM ENFERMAGEM</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">HMIB/SES</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">DIULYE EVELYN REZENDE DE ALMEIDA</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">14405024</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ENFERMEIRO</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">HMIB/SES</p></td></tr></table><p style=\"text-align:center;\">MANOEL LUIZ NARVAZ PAFIADACHE</p>"}, " 165699": {"coMateria": "165699", "coDemandante": "782", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 20, DE 12 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "359", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 39.546/2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">READAPTAR KELANE SOARES DE CARVALHO, matr\u00edcula 16580869 e 16740564 TECNICO ENFERMAGEM do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, por motivo de Readapta\u00e7\u00e3o Funcional Permanente com Restri\u00e7\u00e3o Laborativa Definitiva, no mesmo cargo, conforme conclus\u00e3o constante no Laudo M\u00e9dico de Readapta\u00e7\u00e3o Funcional n\u00ba 137/2020 - SEEC/SUBSAUDE/DIPEM/GERF, de 18 de fevereiro de 2020, emitido pela Ger\u00eancia de Readapta\u00e7\u00e3o Funcional - SEEC/SUBSAUDE, nos termos do processo 00060-00219452/2019-68</p><p style=\"text-align:center;\">MANOEL LUIZ NARVAZ PAFIADACHE</p>"}, " 165796": {"coMateria": "165796", "coDemandante": "802", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 04, DE 03 DE JANEIRO DE 2022 (*)", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "381", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es regimentais e considerando o disposto no inciso II artigo 8\u00ba da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar LISIANE DO NASCIMENTO PETZ, matr\u00edcula 1442.959-4, Especialista em Sa\u00fade; HADLA ALMEIDA BESSA, matr\u00edcula 1440597-0, Analista em Gest\u00e3o e Assist\u00eancia P\u00fablica \u00e0 Sa\u00fade; K\u00c1TIA A. P. DOS SANTOS DURAES, matr\u00edcula 1435.554-X, Analista em Gest\u00e3o e Assist\u00eancia P\u00fablica \u00e0 Sa\u00fade; RAUDLA A. F. BESSA DE MORAIS, matr\u00edcula 0198454-3, Analista em Gest\u00e3o e Assist\u00eancia P\u00fablica \u00e0 Sa\u00fade; D\u00c9BORAT LIMA DE FREITAS VERAS, matr\u00edcula 1.657.753-1, Especialista em Sa\u00fade; SARA E. SOUZA CORECHA ALMEIDA, matr\u00edcula 0198.395-4, Analista em Gest\u00e3o e Assist\u00eancia P\u00fablica \u00e0 Sa\u00fade, para sob a Coordena\u00e7\u00e3o do primeiro comporem a Subcomiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o de Desempenho e Promo\u00e7\u00e3o Funcional dos servidores lotados na Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria e Secund\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Sudoeste da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Revogar a Subcomiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o de Desempenho e Promo\u00e7\u00e3o Funcional da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria e Secund\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Sudoeste, publicada na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 104, de 28 de setembro de 2020, publicada no DODF n\u00ba 189, de 05 de outubro de 2020, p\u00e1ginas 37 e 38, e demais disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">EVILLASIO SOUSA RAMOS</p><p style=\"text-align:justify;\">____________________</p><p style=\"text-align:justify;\">(*) Republicado por ter sido encaminhado com incorre\u00e7\u00e3o do original, publicado no DODF n\u00ba 07, de 11 de janeiro de 2022, p\u00e1gina 11.</p>"}, " 165859": {"coMateria": "165859", "coDemandante": "1135", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 01, DE 12 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "388", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR DE PAGAMENTO DE PESSOAL, DA COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS, DA SUBSECRETARIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es regimentais disposta no artigo 11, item II da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, publicada no DODF n\u00ba 125, de 04 de julho de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVERTER EM PEC\u00daNIA 05 (cinco) meses de Licen\u00e7a-Pr\u00eamio por assiduidade de GEOVANE JOSE GALVAO, matr\u00edcula 0131209X, na carreira Gest\u00e3o e Assist\u00eancia P\u00fablica \u00e0 Sa\u00fade no cargo de T\u00e9cnico em Gest\u00e3o e Assist\u00eancia P\u00fablica \u00e0 Sa\u00fade, Classe \u00danica, Padr\u00e3o XX, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, nos termos do artigo 142, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011. Processo. 00060-00504222/2021-16.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVERTER EM PEC\u00daNIA 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a-Pr\u00eamio por assiduidade de SIMONE GUERRA DE PAIVA MAGALHAES, matr\u00edcula 014429071, na Carreira de Especialista em Sa\u00fade, no cargo de Administrador, Segunda Classe, Padr\u00e3o IV, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, nos termos do artigo 142, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011. Processo 00060-00543042/2021-50.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVERTER EM PEC\u00daNIA 06 (seis) meses de Licen\u00e7a-Pr\u00eamio por assiduidade em nome de MURILLO OLIVEIRA DANTAS FERREIR, matr\u00edcula 1706452X, na qualidade de Pensionista descendente em raz\u00e3o do \u00f3bito em 26/02/2021 de OTACILIO DANTAS FERREIRA, matr\u00edcula: 01567195, na Carreira de carreira Vigil\u00e2ncia Ambiental e Aten\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade no cargo de Agente de Vigil\u00e2ncia Ambiental em Sa\u00fade, Classe Especial, Padr\u00e3o IV do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, nos termos do artigo 142, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011. Processo 00060-00540112/2021-18.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVERTER EM PEC\u00daNIA 06 (seis) meses de Licen\u00e7a-Pr\u00eamio por assiduidade de GISELA RIBEIRO BARBOSA, matr\u00edcula 0137424-9, na Carreira de Enfermeiro, no cargo de Enfermeiro, Classe Especial, Padr\u00e3o IV, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, nos termos do artigo 142, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011. Processo 00060-00551350/2021-59.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVERTER EM PEC\u00daNIA 12 (doze) meses de Licen\u00e7a-Pr\u00eamio por assiduidade de MARIA MADALENA FERREIRA GUEDES, matr\u00edcula 01216864, na Carreira T\u00e9cnica em Enfermagem no cargo de T\u00e9cnico em Enfermagem, Classe Especial, Padr\u00e3o V, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, nos termos do artigo 142, da Lei Complementar n\u00ba 840. de 23 de dezembro de 2011. Processo 00060-00499074/2021-19.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVERTER EM PEC\u00daNIA 07 (sete) meses de Licen\u00e7a-Pr\u00eamio por assiduidade de OLDON GOMES DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 01220233, na Carreira de Pol\u00edticas P\u00fablicas e Gest\u00e3o Governamental no Cargo de Analista em Pol\u00edticas P\u00fablicas e Gest\u00e3o Governamental, Classe Especial, Padr\u00e3o V, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, nos termos do artigo 142, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011. Processo 00060-00547427/2021-96.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVERTER EM PEC\u00daNIA 11 (onze) meses de Licen\u00e7a-Pr\u00eamio por assiduidade de CARLOS ALBERTO COELHO KAVAMOTO, matr\u00edcula 0132952-9, na Carreira M\u00e9dica, no cargo de M\u00e9dico - Anestesiologia, Classe Especial, Padr\u00e3o IV, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, nos termos do artigo 142, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011. Processo 00060-00504150/2021-15.</p><p style=\"text-align:center;\">CLAUDIO LIRA FARIAS OLIVEIRA</p>"}, " 165799": {"coMateria": "165799", "coDemandante": "1182", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O DE 12 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "390", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A DIRETORA DE DESENVOLVIMENTO ESTRAT\u00c9GICO DE PESSOAS, DA COORDENA\u00c7\u00c3O DE INOVA\u00c7\u00c3O E GEST\u00c3O DO CONHECIMENTO, DA SUBSECRETARIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regimentais e considerando o disposto no Art. 12 da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">HOMOLOGAR, nos termos da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, o resultado final da Avalia\u00e7\u00e3o no Est\u00e1gio Probat\u00f3rio dos servidores aprovados, das Carreiras M\u00e9dica e Enfermeiro do Distrito Federal, admitidos em JULHO/2018, relacionados no anexo desta Ordem de Servi\u00e7o, observando a ordem das informa\u00e7\u00f5es: lota\u00e7\u00e3o, c\u00f3digo/especialidade, matr\u00edcula, nome, data de admiss\u00e3o, situa\u00e7\u00e3o atual, resultado final agrupados por lota\u00e7\u00e3o e especialidade, conforme processo 00060-00090214/2021-89.</p><p style=\"text-align:justify;\">SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE NORTE: - 701040 - MEDICO - PEDIATRIA; - 16865510; GABRIELA CAMPOS MELO FERNANDES; 05/07/2018; CM31; TERCEIRA I; 10,00 | 7110 - ENFERMEIRO; - 16864905; LAHIS FRANCISLAY DA COSTA; 04/07/2018; CE31; TERCEIRA I; 9,96.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER PROGRESS\u00c3O FUNCIONAL ap\u00f3s homologa\u00e7\u00e3o do resultado aprovado do est\u00e1gio probat\u00f3rio, nos termos do Decreto n\u00ba 38.917, de 08 de mar\u00e7o de 2018, aos servidores relacionados abaixo nesta Ordem de Servi\u00e7o, que completaram o interst\u00edcio no m\u00eas de JANEIRO/2022, das Carreiras M\u00e9dica e Enfermeiro do Distrito Federal, observando-se a ordem das informa\u00e7\u00f5es: lota\u00e7\u00e3o, c\u00f3digo/cargo-especialidade, matr\u00edcula, nome, situa\u00e7\u00e3o anterior e nova (classe e padr\u00e3o) e da data de vig\u00eancia.</p><p style=\"text-align:justify;\">Os efeitos financeiros decorrentes desta Ordem de Servi\u00e7o retroagem \u00e0 data em que se completou o interst\u00edcio de cada servidor, conforme processo SEI 00060-00090214/2021-89.</p><p style=\"text-align:justify;\">SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE NORTE...: - 701040 - MEDICO - PEDIATRIA; - 16865510; GABRIELA CAMPOS MELO FERNANDES; TERCEIRA I; TERCEIRA IV; 09/01/2022 | 7110 - ENFERMEIRO; - 16864905; LAHIS FRANCISLAY DA COSTA; TERCEIRA I; TERCEIRA IV; 01/01/2022.</p><p style=\"text-align:center;\">DILUANA ALVES DE OLIVEIRA</p>"}, " 165867": {"coMateria": "165867", "coDemandante": "833", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 07, DE 12 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "394", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE CENTRAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es Regimentais, conforme Decreto n\u00ba 38.017, de 21 de fevereiro de 2017, republicado no DODF n\u00ba 38, de 22 de fevereiro de 2017, e o Art. 13 da Portaria n\u00ba 708, de 02 de julho de 2018, republicada no DODF n\u00ba 149, de 07 de agosto de 2018, substituto, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00b0 Designar BRUNA ALMEIDA CALDAS BARROS, matr\u00edcula 167395-58, t\u00e9cnico enfermagem, para substituir o cargo de Chefe, do N\u00facleo de Engenharia Cl\u00ednica e F\u00edsica M\u00e9dica, da Ger\u00eancia de Apoio Operacional Unidade de Aten\u00e7\u00e3o Especializada na Asa Norte, da Diretoria Administrativa, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Central, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, em seus afastamentos ou impedimentos legais, conforme processo 00060-00007658/2022-42.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00b0 Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, e cessa efeito de disposi\u00e7\u00f5es contr\u00e1rias.</p><p style=\"text-align:center;\">PAULO ROBERTO DA SILVA J\u00daNIOR</p>"}, " 165670": {"coMateria": "165670", "coDemandante": "834", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 02, DE 11 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "395", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE CENTRO-SUL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SAUDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas atrav\u00e9s do artigo 13, inciso VIII, da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, publicada no DODF n\u00ba 125, de 04 de julho de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade, nos termos do Art. 139 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, a servidora MARIA NEUZA ROCHA, matr\u00edcula 0135.975-4, T\u00e9c. Gest. Ass. Pub. Sa\u00fade, 5\u00ba Qq 19/06/2015 a 16/06/2020, processo 273.000.077/2001.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade, nos termos do Art. 139 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, a servidora MARINA PEREIRA DA SILVA, matr\u00edcula 138.928-9, T\u00e9cnico Enfermagem, 1\u00ba/06/2015 a 29/05/2020, Processo 273.000.055/2006.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade, nos termos do Art. 139 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, ao servidor OSMAR FERREIRA BARBOSA, matr\u00edcula 141.519-0, Analista Gest. Ass. Pub. Sa\u00fade, 4\u00ba Qq \u2013 02/10/2016 a 30/09/2021, processo 0060-011812/2007.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade, nos termos do Art. 139 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, a servidora PATRICIA GABRIELA BARRETO DOURADO, matr\u00edcula 151.634-5, T\u00e9cnico Enfermagem, 3\u00ba Qq \u2013 15/08/2015 a 22/08/2020, processo 0271-000.869/2010.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade, nos termos do Art. 139 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, a servidora FABIANA COELHO FERREIRA MEIRA, matr\u00edcula 198.595-7, Psic\u00f3loga, 2\u00ba Qq \u2013 13/12/2015 a 10/12/2020, processo 00060-00025120/2020-58.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade, nos termos do Art. 139 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, a servidora IVANI DA CONCEI\u00c7\u00c3O GOMES, matr\u00edcula 1.434.295-2, T\u00e9cnico Enfermagem, 2\u00ba Qq \u2013 27/06/2016 a 25/07/2021, processo 00060-00005040/2022-48.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade, nos termos do Art. 139 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, a servidora SIMONE DANIEL DE ALMEIDA FRAN\u00c7A, matr\u00edcula 1434306-1, Auxiliar Enfermagem, 2\u00ba Qq 27/06/2016 a 25/06/2021, processo 00060-00593308/2021-13.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade, nos termos do Art. 139 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, a servidor CHARLES LOUZADA RODRIGUES, matr\u00edcula 1.434.561-7, T\u00e9cnico Enfermagem, 2\u00ba Qq \u2013 16/06//2016 a 14/06/2021, processo 00060-00558082/2021-04.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade, nos termos do Art. 139 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, a servidora MICHELI LACERDA DE ALMEIDA, matr\u00edcula 1658.475-9, T\u00e9cnico Enfermagem, 1\u00ba Qq \u2013 06/06/2013 a 20/12/2020, processo 00060-00005234/2022-43.</p><p style=\"text-align:center;\">FL\u00c1VIA OLIVEIRA COSTA</p>"}, " 165564": {"coMateria": "165564", "coDemandante": "837", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O DE 11 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "398", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE OESTE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi conferida pelo artigo 13 da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER licen\u00e7a pr\u00eamio por assiduidade, nos termos do artigo 139 ao artigo 143, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, aos seguintes servidores (matr\u00edcula, nome, quinqu\u00eanio e processo): 131.931-0, SERGIO MAURO AREAS CARNEVALE, 5\u00b0 - 04 de dezembro de 2012 a 01 de maio de 2018, 00060-00530332/2021-33; 132.222-2, CLAUDIO CAETANO DA SILVA, 5\u00b0 - 15 de abril de 2013 a 13 de abril de 2018, 00060-00186087/2021-12; 139.085-6, AUGUSTO WEGUELIN GUNYICS PARANAGUA, 4\u00b0 - 10 de julho de 2015 a 23 de dezembro de 2020, 0274-000245/2005; 156.346-7, MONICA MARCIA MADEIRO LEITE, 4\u00b0 - 27 de junho de 2016 a 25 de junho de 2021, 0274-000314/2011; 188.602-9, ANA PAULA LACERDA DE SOUSA, 2\u00b0 - 18 de maio de 2015 a 13 de julho de 2020, 0274-000150/2015; 189.133-2, RIVANIA DOS SANTOS FIGUEIREDO, 2\u00b0 - 13 de setembro de 2015 a 05 de setembro de 2021, 00060-00369297/2019-20; 189.163-4, PRISCILLA GUIMARAES DOS SANTOS, 2\u00ba - 16 de maio de 2015 a 12 de setembro de 2020, 00060-00277940/2019-90; 1.432.495-4, EDINALDA SANTANA DA SILVA ASSIS, 2\u00ba - 23 de mar\u00e7o de 2016 a 21 de mar\u00e7o de 2021, 00060-00561602/2021-58; 1.435.626-0, ALZENIRA ALENCAR, 2\u00ba - 07 de setembro de 2016 a 05 de outubro de 2021, 00060-00328349/2018-27; 1.436.124-8, CARLA APARECIDA ALVES SILVEIRA, 2\u00b0 - 26 de novembro de 2016 a 09 de dezembro de 2021, 00060-00100937/2017-17; 1.436.175-2, KARINE RAYANE DE OLIVEIRA FERREIRA, 2\u00b0 - 29 de novembro de 2016 a 05 de janeiro de 2022, 00060-00557267/2021-93; 1.436.193-0, ALINE DA CUNHA DANIEL, 2\u00b0 - 29 de novembro de 2016 a 02 de dezembro de 2021, 00060-00058053/2017-52; 1.436.216-3, MICHELLE FLORES OLIVEIRA CARVALHO BARBOSA, 2\u00b0 - 26 de novembro de 2016 a 24 de novembro de 2021, 0276-000158/2017; 1.436.234-1, AUCYFRANIA JACKELINE OLIVEIRA SILVA, 2\u00b0 - 29 de novembro de 2016 a 04 de dezembro de 2021, 00060-00169190/2017-11; 1.436.360-7, VERA LUCIA DA COSTA RODRIGUES, 2\u00b0 - 26 de novembro de 2016 a 09 de dezembro de 2021, 00060-00100401/2017-00; 1.436.492-1, MARLENE FERREIRA DE SOUZA, 2\u00b0 - 01 de dezembro de 2016 a 02 de dezembro de 2021, 0276-000155/2017; 1.436.552-9, ELEN CRISTINE MENDES CRISOSTOMO, 2\u00ba - 01 de dezembro de 2016 a 11 de dezembro de 2021, 0276-000145/2017; 1.436.979-6, NANCY DA SILVA OLIVEIRA, 2\u00b0 - 01 de janeiro de 2017 a 04 de janeiro de 2022, 0276-000153/2017; 1.443.746-5, DARLAN NAWENBERG MENDES FARIA, 1\u00b0 - 20 de maio de 2013 a 17 de junho de 2018, 00060-00591038/2021-06; 1.672.792-4, INDIRA SOUZA COSTA CAMPOS, 1\u00b0 - 01 de fevereiro de 2016 a 10 de fevereiro de 2021, 00060-00357721/2021-16; 1.674.988-X, DANILO STENIO DE OLIVEIRA, 1\u00b0 - 08 de abril de 2016 a 06 de abril de 2021, 00060-00589277/2021-98; 1.675.390-9, JULIO CESAR CHAVES DA ROCHA, 1\u00b0 - 04 de maio de 2016 a 02 de maio de 2021, 00060-00002950/2022-79; 1.675.518-9, NAYARA FABIANY ALVES COSTA, 1\u00b0 - 04 de maio de 2016 a 02 de maio de 2021, 00060-00001744/2022-41; 1.675.575-8, DIEGO FERREIRA MONTE, 1\u00ba - 04 de maio de 2016 a 02 de maio de 2021, 00060-00564570/2021-42; 1.677.197-4, GABRIELLY SOUZA DE ANDRADE, 1\u00b0 - 10 de outubro de 2016 a 09 de outubro de 2021, 00060-00003239/2022-31; 1.677.807-3, VILMA LOPES DAS NEVES, 1\u00ba - 12 de dezembro de 2016 a 10 de dezembro de 2021, 00060-00560692/2021-60.</p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR SEM EFEITO a Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 1.291 de 10 de setembro de 2021, publicada no DODF n\u00b0 185, de 30 de setembro de 2021, p\u00e1gina 31, o ato que publicou a licen\u00e7a pr\u00eamio de NEIDE BELARD GIRAO, matr\u00edcula, 135.600-3, referente ao 2\u00b0 quinqu\u00eanio 31/01/2000 a 27/02/2005.</p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR SEM EFEITO a Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 1.291 de 10 de setembro de 2021, publicada no DODF n\u00b0 185, de 30 de setembro de 2021, p\u00e1gina 31, o ato que publicou a licen\u00e7a pr\u00eamio de NEIDE BELARD GIRAO, matr\u00edcula, 135.600-3, referente ao 3\u00b0 quinqu\u00eanio 28/02/2005 a 25/08/2010.</p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR SEM EFEITO a Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 1.291 de 10 de setembro de 2021, publicada no DODF n\u00b0 185, de 30 de setembro de 2021, p\u00e1gina 32, o ato que publicou a licen\u00e7a pr\u00eamio de NEIDE BELARD GIRAO, matr\u00edcula, 135.600-3, referente ao 4\u00b0 quinqu\u00eanio 26/08/2010 a 24/08/2015.</p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR SEM EFEITO a Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 1.291 de 10 de setembro de 2021, publicada no DODF n\u00b0 185, de 30 de setembro de 2021, p\u00e1gina 32, o ato que publicou a licen\u00e7a pr\u00eamio de NEIDE BELARD GIRAO, matr\u00edcula, 135.600-3, referente ao 5\u00b0 quinqu\u00eanio 25/08/2015 a 22/08/2020.</p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR SEM EFEITO a Ordem de Servi\u00e7o de 11 de agosto de 2016, publicada no DODF n\u00b0 155, de 17 de agosto de 2016, p\u00e1gina 24, o ato que publicou a retifica\u00e7\u00e3o da licen\u00e7a pr\u00eamio de MONICA MARCIA MADEIRO LEITE, matr\u00edcula, 156.346-7, referente ao 1\u00b0 quinqu\u00eanio 30/06/2006 a 28/06/2011.</p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR SEM EFEITO a Ordem de Servi\u00e7o n\u00b0 568, de 05 de abril de 2021, publicada no DODF n\u00b0 68, de 13 de abril de 2021, p\u00e1gina 184, o ato que publicou a licen\u00e7a pr\u00eamio de ANADIR SANTOS, matr\u00edcula, 131.739-3, referente ao 6\u00b0 quinqu\u00eanio 02/04/2016 a 31/03/2021.</p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR SEM EFEITO a Ordem de Servi\u00e7o 14 de outubro de 2011, publicada no DODF n\u00b0 206, de 24 de outubro de 2011, p\u00e1gina 35, o ato que publicou a retifica\u00e7\u00e3o de licen\u00e7a pr\u00eamio de ADRIANE FATIMA FOGACA, matr\u00edcula, 132.895-6, referente ao 1\u00b0 quinqu\u00eanio 02/04/1993 a 01/04/1998.</p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR SEM EFEITO a Ordem de Servi\u00e7o 1.087, de 11 de agosto de 2021, publicada no DODF n\u00b0 152, de 12 de agosto de 2021, p\u00e1gina 35, o ato que publicou a retifica\u00e7\u00e3o de licen\u00e7a pr\u00eamio de MARIA DO SOCORRO RIBEIRO DE MORAIS, matr\u00edcula, 129.326-5, referente ao 1\u00ba quinqu\u00eanio 22/11/1989 a 07/12/1994.</p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR SEM EFEITO a Ordem de Servi\u00e7o 1.087, de 11 de agosto de 2021, publicada no DODF n\u00b0 152, de 12 de agosto de 2021, p\u00e1gina 35, o ato que publicou a retifica\u00e7\u00e3o de licen\u00e7a pr\u00eamio de MARIA DO SOCORRO RIBEIRO DE MORAIS, matr\u00edcula, 129.326-5, referente ao 3\u00ba quinqu\u00eanio 16/06/1999 a 13/06/2004; 4\u00ba quinqu\u00eanio 14/06/2004 a 11/08/2009.</p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR SEM EFEITO a Ordem de Servi\u00e7o 1.087, de 11 de agosto de 2021, publicada no DODF n\u00b0 152, de 12 de agosto de 2021, p\u00e1gina 35, o ato que publicou a retifica\u00e7\u00e3o de licen\u00e7a pr\u00eamio de MARIA DO SOCORRO RIBEIRO DE MORAIS, matr\u00edcula, 129.326-5, referente ao 5\u00ba quinqu\u00eanio 12/08/2009 a 10/08/2014; 6\u00ba quinqu\u00eanio 11/08/2014 a 09/08/2019.</p><p style=\"text-align:center;\">LUCILENE MARIA FLOR\u00caNCIO DE QUEIROZ</p>"}, " 165715": {"coMateria": "165715", "coDemandante": "837", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 64, DE 11 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "398", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE OESTE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Inciso VIII do artigo 13 da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, publicada no DODF n\u00ba 125, de 04 de julho de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR na Ordem de Servi\u00e7o n\u00b0 2.152, de 30 de dezembro de 2021, publicada no DODF n\u00ba 01, de 03 de janeiro de 2022, p\u00e1ginas 14 e 15, o ato que averbou o tempo de servi\u00e7o de LORENA SALES HAYASHI, 1697380-1 ONDE SE L\u00ca: \u201c...3.899 dias, ou seja, 10 anos, 8 meses e 9 dias...\u201d, LEIA-SE: \u201c...3.898 dias, ou seja, 10 anos, 8 meses e 8 dias...\u201d.</p><p style=\"text-align:center;\">LUCILENE MARIA FLOR\u00caNCIO DE QUEIROZ</p>"}, " 165711": {"coMateria": "165711", "coDemandante": "837", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 67, DE 12 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "398", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE OESTE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi conferida pelo artigo 13\u00b0 da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00b0 Tornar p\u00fablica a conclus\u00e3o dos trabalhos da Comiss\u00e3o Regional Permanente de Investiga\u00e7\u00e3o de Acidentes em Servi\u00e7o / HRBZ / SRSOE / SES, a respeito do acidente de trabalho envolvendo o(a) servidor (a) ROSIVALDO DA COSTA VAZ, matr\u00edcula 0151642-6, conforme o processo 00060-00333319/2020-57.</p><p style=\"text-align:center;\">LUCILENE MARIA FLOR\u00caNCIO DE QUEIROZ</p>"}, " 165709": {"coMateria": "165709", "coDemandante": "837", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 69, DE 12 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "398", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE OESTE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi conferida pelo artigo 13 da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00b0 Tornar sem efeito a Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 135, de 21 de novembro de 2018, publicada no DODF n\u00ba 231, de 06 de dezembro de 2018, p\u00e1gina 22, que estabeleceu a Comiss\u00e3o da Iniciativa Hospital Amigo da Crian\u00e7a da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Oeste.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo, sob a presid\u00eancia do primeiro e vice-presid\u00eancia do segundo, para compor a Comiss\u00e3o da Iniciativa Hospital Amigo da Crian\u00e7a, do Hospital Regional de Ceil\u00e2ndia, Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Oeste, conforme processo 00060-00545305/2021-65: RAYANA MOREIRA DE ASSIS, nutricionista, matr\u00edcula 1686313-5 - NBLH/GAMAD/HRC (presidente); LUANA DE MOURA VITAL, nutricionista, matr\u00edcula 1686583-9 - NBLH/GAMAD/HRC (vice-presidente); EDSON MARTINS DE MENEZES, enfermeiro, matr\u00edcula 01737120, UNEO/GACL/HRC; FERNANDA EDUARDO RIBEIRO, t\u00e9cnico em enfermagem, matr\u00edcula 16858905, GENF/HRC; GLAUCIONE GOMES CARDOSO, nutricionista, matr\u00edcula 16650077, NND/GAMAD/HRC; JACQUELINE STARLING LUZZI, enfermeira, matr\u00edcula 14437163, NBLH/GAMAD/HRC; LUCINEIDE CARLOS DA SILVA, enfermeira, matr\u00edcula 1434347-9 - GENF/HRC; SANNA CRISTINA MATOS ARA\u00daJO, fonoaudi\u00f3loga, matr\u00edcula 16600029 - UNEO/GACL/HRC; SUELY DE JESUS COTRIM, enfermeira, matr\u00edcula 1596187 - GENF/HRC.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba O presidente da comiss\u00e3o ter\u00e1 20 (vinte) horas semanais de sua jornada de trabalho dedicadas \u00e0s atividades competentes \u00e0 Iniciativa Hospital Amigo da Crian\u00e7a.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Compete \u00e0 Comiss\u00e3o: </p><p style=\"text-align:justify;\">a) Garantir que o HRC cumpra o recomendado nos dez passos para o sucesso do Aleitamento Materno; </p><p style=\"text-align:justify;\">b) Garantir que todos os servidores do HRC participem dos Cursos de capacita\u00e7\u00e3o e promo\u00e7\u00e3o da Aleitamento Materno; </p><p style=\"text-align:justify;\">c) Implementar a\u00e7\u00f5es visando assegurar o atendimento \u00e0s normas previstas na NBCAL; </p><p style=\"text-align:justify;\">d) Assegurar a execu\u00e7\u00e3o do recomendado para o Cuidado Amigo da Crian\u00e7a e da Mulher; </p><p style=\"text-align:justify;\">e) Assegurar o Direito de perman\u00eancia do pai e da m\u00e3e junto \u00e0 todas as Crian\u00e7as e Rec\u00e9m-nascidos no HRC, especialmente os gravemente enfermos e os potencialmente graves; </p><p style=\"text-align:justify;\">f) Elaborar e executar o previstos em circulares que protejam a amamenta\u00e7\u00e3o e os pilares da IHAC; </p><p style=\"text-align:justify;\">g) Supervisionar realizando auditorias internas para garantir que os dez passos para o sucesso do Aleitamento Materno est\u00e3o sendo praticados no HRC.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba A comiss\u00e3o se reunir\u00e1 sempre que for convocada pelo Presidente.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 6\u00ba As reuni\u00f5es da Comiss\u00e3o devem ter suas atividades registradas em ata, assinada por todos os presentes e cabe ao Presidente da Comiss\u00e3o enviar uma c\u00f3pia da ata para ao N\u00facleo de Ensino e Pesquisa (SRSOE/NUEP).</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 7\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">LUCILENE MARIA FLOR\u00caNCIO DE QUEIROZ</p>"}, " 165604": {"coMateria": "165604", "coDemandante": "837", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "398", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o de 28 de dezembro de 1992, publicada no DODF n\u00ba 262, de 29 de dezembro de 1992, p\u00e1gina 13, o ato que concedeu Licen\u00e7a Pr\u00eamio de ELIZABETE GUEDES OLIVEIRA, matr\u00edcula 124.911-8, ONDE SE L\u00ca: \"...1\u00ba - 15/03/1985 a 16/03/1990... \", LEIA-SE: \"...1\u00ba - 15/03/1985 a 13/03/1990...\".</p>"}, " 165597": {"coMateria": "165597", "coDemandante": "837", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "398", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o de 21 de julho de 1993, publicada no DODF n\u00ba 156, de 03 de agosto de 1993, p\u00e1gina 19, o ato que concedeu Licen\u00e7a Pr\u00eamio de NADIA DA SILVA CONGIU, matr\u00edcula 125.032-9, ONDE SE L\u00ca: \"...NADIA ALVES DA SILVA - 1\u00ba - 20/03/1985 a 27/03/1990... \", LEIA-SE: \"...NADIA DA SILVA CONGIU - 1\u00ba - 20/03/1985 a 18/03/1990...\".</p>"}, " 165605": {"coMateria": "165605", "coDemandante": "837", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "398", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o 1\u00ba de novembro de 1995, publicada no DODF n\u00ba 212, de 03 de novembro de 1995, p\u00e1gina 22, o ato que concedeu Licen\u00e7a Pr\u00eamio de ELIZABETE GUEDES OLIVEIRA, matr\u00edcula 124.911-8, ONDE SE L\u00ca: \"...2\u00ba - 17/03/1990 a 16/03/1995... \", LEIA-SE: \"...2\u00ba - 14/03/1990 a 12/03/1995...\".</p>"}, " 165594": {"coMateria": "165594", "coDemandante": "837", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "398", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o de 12 de mar\u00e7o de 1996, publicada no DODF n\u00ba 56, de 21 de mar\u00e7o de 1996, p\u00e1gina 2314, o ato que publicou a Licen\u00e7a Pr\u00eamio de MARIA DO SOCORRO RIBEIRO DE MORAIS, matr\u00edcula 129.326-5, ONDE SE L\u00ca: \"...1\u00ba - 22/11/1989 a 21/02/1996... \", LEIA-SE: \"...1\u00ba - 22/11/1989 a 19/11/1995...\".</p>"}, " 165598": {"coMateria": "165598", "coDemandante": "837", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "398", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o de 13 de maio de 1996, publicada no DODF n\u00ba 92, de 14 de maio de 1996, p\u00e1gina 3923, o ato que concedeu Licen\u00e7a Pr\u00eamio de NADIA DA SILVA CONGIU, matr\u00edcula 125.032-9, ONDE SE L\u00ca: \"...NADIA ALVES DA SILVA - 2\u00ba - 28/03/1990 a 27/03/1995... \", LEIA-SE: \"...NADIA DA SILVA CONGIU - 2\u00ba - 19/03/1990 a 17/03/1995...\".</p>"}, " 165570": {"coMateria": "165570", "coDemandante": "837", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "398", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o de 25 de setembro de 1996, publicada no DODF n\u00ba 203, de 18 de outubro de 1996, p\u00e1gina 8633, o ato que concedeu Licen\u00e7a Pr\u00eamio de MARIA APARECIDA DE AMORIM, matr\u00edcula 130.223-X, ONDE SE L\u00ca: \"...1\u00ba - 22/11/1990 a 21/11/1995... \", LEIA-SE: \"...1\u00ba - 22/11/1990 a 20/11/1995...\".</p>"}, " 165588": {"coMateria": "165588", "coDemandante": "837", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "398", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o de 17 de mar\u00e7o de 1997, publicada no DODF n\u00ba 56, de 24 de mar\u00e7o de 1997, p\u00e1gina 2036, o ato que publicou licen\u00e7a pr\u00eamio de ANADIR SANTOS, matr\u00edcula 131.739-3, ONDE SE L\u00ca: \u201c...1\u00ba- 04/04/1991 a 03/04/1996...\u201d, LEIA-SE: \u201c...1\u00ba - 09/07/1992 a 07/07/1997...\u201d.</p>"}, " 165575": {"coMateria": "165575", "coDemandante": "837", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "398", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o de 27 de maio de 1998, publicada no DODF n\u00ba 105, de 05 de junho de 1998, p\u00e1gina 35, o ato que publicou licen\u00e7a pr\u00eamio de SERGIO MAURO AREAS CARNEVALE, matr\u00edcula 131.931-0, ONDE SE L\u00ca: \u201c...1\u00ba- 11/08/1992 a 10/08/1997...\u201d, LEIA-SE: \u201c...1\u00ba - 11/08/1992 a 09/08/1997...\u201d.</p>"}, " 165582": {"coMateria": "165582", "coDemandante": "837", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "398", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o 12 de abril de 2000, publicada no DODF n\u00ba 91, de 15 de maio de 2000, p\u00e1gina 36, o ato que publicou licen\u00e7a pr\u00eamio de CLAUDIO CAETANO DA SILVA, matr\u00edcula 132.222-2, ONDE SE L\u00ca: \u201c...1\u00ba- 22/09/1992 a 30/12/1998...\u201d, LEIA-SE: \u201c...1\u00ba - 22/09/1992 a 20/09/1997...\u201d.</p>"}, " 165606": {"coMateria": "165606", "coDemandante": "837", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "398", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o de 12 de mar\u00e7o de 2001, publicada no DODF n\u00ba 52, de 16 de mar\u00e7o de 2001, p\u00e1gina 50, o ato que concedeu Licen\u00e7a Pr\u00eamio de ELIZABETE GUEDES OLIVEIRA, matr\u00edcula 124.911-8, ONDE SE L\u00ca: \"...3\u00ba - 17/03/1995 a 16/03/2000... \", LEIA-SE: \"...3\u00ba - 13/03/1995 a 10/03/2000...\".</p>"}, " 165599": {"coMateria": "165599", "coDemandante": "837", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "398", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o de 12 de mar\u00e7o de 2001, publicada no DODF n\u00ba 52, de 16 de mar\u00e7o de 2001, p\u00e1gina 50, o ato que concedeu Licen\u00e7a Pr\u00eamio de NADIA DA SILVA CONGIU, matr\u00edcula 125.032-9, ONDE SE L\u00ca: \"...3\u00ba - 28/03/1995 a 26/05/2000... \", LEIA-SE: \"...3\u00ba - 18/03/1995 a 15/03/2000...\".</p>"}, " 165589": {"coMateria": "165589", "coDemandante": "837", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "398", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o de 12 de setembro de 2001, publicada no DODF n\u00ba 178, de 14 de setembro de 2001, p\u00e1gina 30, o ato que publicou licen\u00e7a pr\u00eamio de ANADIR SANTOS, matr\u00edcula 131.739-3, ONDE SE L\u00ca: \u201c...2\u00ba- 04/04/1996 a 03/04/2001...\u201d, LEIA-SE: \u201c...2\u00ba - 08/07/1997 a 06/07/2002...\u201d.</p>"}, " 165571": {"coMateria": "165571", "coDemandante": "837", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "398", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o de 31 de agosto de 2001, publicada no DODF n\u00ba 176, de 12 de setembro de 2001, p\u00e1gina 17, o ato que concedeu Licen\u00e7a Pr\u00eamio de MARIA APARECIDA DE AMORIM, matr\u00edcula 130.223-X, ONDE SE L\u00ca: \"...2\u00ba - 22/11/1995 a 22/02/2001... \", LEIA-SE: \"...2\u00ba - 21/11/1995 a 16/02/2001...\".</p>"}, " 165576": {"coMateria": "165576", "coDemandante": "837", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "398", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o de 15 de maio de 2003, publicada no DODF n\u00ba 105, de 03 de junho de 2003, p\u00e1gina 18, o ato que publicou licen\u00e7a pr\u00eamio de SERGIO MAURO AREAS CARNEVALE, matr\u00edcula 131.931-0, ONDE SE L\u00ca: \u201c...2\u00ba- 11/08/1997 a 10/08/2002...\u201d, LEIA-SE: \u201c...2\u00ba - 10/08/1997 a 08/08/2002...\u201d.</p>"}, " 165565": {"coMateria": "165565", "coDemandante": "837", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "398", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o de 30 de mar\u00e7o de 2005, publicada no DODF n\u00b0 61, de 1\u00ba de abril de 2005, p\u00e1gina 26, o ato que publicou a licen\u00e7a pr\u00eamio de NEIDE BELARD GIRAO, matr\u00edcula 135.600-3. ONDE SE L\u00ca: \"...2\u00b0 - 01/02/2000 a 31/01/2005... \", LEIA-SE: \"...2\u00b0 - 31/01/2000 a 29/03/2005...\".</p>"}, " 165600": {"coMateria": "165600", "coDemandante": "837", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "398", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o de 24 de abril de 2006, publicada no DODF n\u00ba 79, de 26 de abril de 2006, p\u00e1gina 44, o ato que concedeu Licen\u00e7a Pr\u00eamio de NADIA DA SILVA CONGIU, matr\u00edcula 125.032-9, ONDE SE L\u00ca: \"...4\u00ba - 27/05/2000 a 26/05/2005... \", LEIA-SE: \"...4\u00ba - 16/03/2000 a 14/03/2005...\".</p>"}, " 165607": {"coMateria": "165607", "coDemandante": "837", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "398", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o de 08 de maio de 2006, publicada no DODF n\u00ba 87, de 09 de maio de 2006, p\u00e1gina 34, o ato que concedeu Licen\u00e7a Pr\u00eamio de ELIZABETE GUEDES OLIVEIRA, matr\u00edcula 124.911-8, ONDE SE L\u00ca: \"...4\u00ba - 17/03/2000 a 16/03/2005... \", LEIA-SE: \"...4\u00ba - 11/03/2000 a 09/03/2005...\".</p>"}, " 165583": {"coMateria": "165583", "coDemandante": "837", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "398", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o 10 de novembro de 2006, publicada no DODF n\u00ba 236, de 12 de dezembro de 2006, p\u00e1gina 42, o ato que publicou licen\u00e7a pr\u00eamio de CLAUDIO CAETANO DA SILVA, matr\u00edcula 132.222-2, ONDE SE L\u00ca: \u201c...2\u00ba - 31/12/1998 a 03/05/2004...\u201d, LEIA-SE: \u201c...2\u00ba - 21/09/1997 a 16/02/2003...\u201d.</p>"}, " 165590": {"coMateria": "165590", "coDemandante": "837", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "398", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o de 12 de dezembro de 2006, publicada no DODF n\u00ba 237, de 13 de dezembro de 2006, p\u00e1gina 39, o ato que publicou licen\u00e7a pr\u00eamio de ANADIR SANTOS, matr\u00edcula 131.739-3, ONDE SE L\u00ca: \u201c...3\u00ba- 04/04/2001 a 03/04/2006...\u201d, LEIA-SE: \u201c...3\u00ba - 07/07/2002 a 05/07/2007...\u201d.</p>"}, " 165577": {"coMateria": "165577", "coDemandante": "837", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "398", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 38, de 08 de fevereiro de 2008, publicada no DODF n\u00ba 35, de 21 de fevereiro de 2008, p\u00e1gina 23, o ato que publicou licen\u00e7a pr\u00eamio de SERGIO MAURO AREAS CARNEVALE, matr\u00edcula 131.931-0, ONDE SE L\u00ca: \u201c...3\u00ba- 11/08/2002 a 10/08/2007...\u201d, LEIA-SE: \u201c...3\u00ba - 09/08/2002 a 07/08/2007...\u201d.</p>"}, " 165608": {"coMateria": "165608", "coDemandante": "837", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "398", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 112, de 10 de junho de 2010, publicada no DODF n\u00ba 115, de 17 de junho de 2010, p\u00e1gina 42, o ato que concedeu Licen\u00e7a Pr\u00eamio de ELIZABETE GUEDES OLIVEIRA, matr\u00edcula 124.911-8, ONDE SE L\u00ca: \"...5\u00ba - 17/03/2005 a 16/03/2010... \", LEIA-SE: \"...5\u00ba - 10/03/2005 a 08/03/2010...\".</p>"}, " 165601": {"coMateria": "165601", "coDemandante": "837", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "398", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 112, de 10 de junho de 2010, publicada no DODF n\u00ba 115, de 17 de junho de 2010, p\u00e1gina 42, o ato que concedeu Licen\u00e7a Pr\u00eamio de NADIA DA SILVA CONGIU, matr\u00edcula 125.032-9, ONDE SE L\u00ca: \"...5\u00ba - 27/05/2005 a 26/05/2010... \", LEIA-SE: \"...5\u00ba - 15/03/2005 a 13/03/2010 ...\".</p>"}, " 165591": {"coMateria": "165591", "coDemandante": "837", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "398", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o n\u00b0 73, de 21 de junho de 2011, publicada no DODF n\u00ba 123, de 28 de junho de 2011, p\u00e1gina 31, o ato que publicou licen\u00e7a pr\u00eamio de ANADIR SANTOS, matr\u00edcula 131.739-3, ONDE SE L\u00ca: \u201c...4\u00ba- 04/04/2006 a 03/04/2011...\u201d, LEIA-SE: \u201c...4\u00ba - 06/07/2007 a 03/07/2012...\u201d.</p>"}, " 165579": {"coMateria": "165579", "coDemandante": "837", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "398", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o 14 de setembro de 2011, publicada no DODF n\u00ba 183, de 20 de setembro de 2011, p\u00e1gina 21, o ato que publicou licen\u00e7a pr\u00eamio de MONICA MARCIA MADEIRO LEITE, matr\u00edcula 156.346-7, ONDE SE L\u00ca: \u201c...1\u00ba- 30/06/2006 a 29/06/2011...\u201d, LEIA-SE: \u201c...2\u00ba - 30/06/2006 a 28/06/2011...\u201d.</p>"}, " 165595": {"coMateria": "165595", "coDemandante": "837", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "398", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 124, de 27 de agosto de 2012, publicada no DODF n\u00ba 175, de 28 de agosto de 2012, p\u00e1gina 22, o ato que concedeu Licen\u00e7a Pr\u00eamio de MARIA DO SOCORRO RIBEIRO DE MORAIS, matr\u00edcula 129.326-5, ONDE SE L\u00ca: \"...2\u00ba - 13/04/1998 a 08/11/2003; 3\u00ba - 09/11/2003 a 07/05/2009... \", LEIA-SE: \"...2\u00ba- 20/11/1995 a 02/03/2003; 3\u00ba - 03/03/2003 a 29/05/2008...\".</p>"}, " 165572": {"coMateria": "165572", "coDemandante": "837", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "398", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 128, de 28 de setembro de 2012, publicada no DODF n\u00ba 208, de 15 de outubro de 2012, p\u00e1gina 38, o ato que concedeu Licen\u00e7a Pr\u00eamio de MARIA APARECIDA DE AMORIM, matr\u00edcula 130.223-X, ONDE SE L\u00ca: \"...3\u00ba - 23/02/2001 a 22/02/2006; 4\u00ba- 23/02/2006 a 22/02/2011... \", LEIA-SE: \"...3\u00ba - 17/02/2001 a 15/02/2006; 4\u00ba- 16/02/2006 a 14/02/2011...\".</p>"}, " 165566": {"coMateria": "165566", "coDemandante": "837", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "398", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 25, de 05 de maio de 2014, publicada no DODF n\u00b0 88, de 06 de maio de 2014, p\u00e1gina 38, o ato que publicou a licen\u00e7a pr\u00eamio de NEIDE BELARD GIRAO, matr\u00edcula 135.600-3. ONDE SE L\u00ca: \"...3\u00b0 - 01/02/2005 a 31/01/2010... \", LEIA-SE: \"...3\u00b0 - 30/03/2005 a 28/03/2010...\".</p>"}, " 165569": {"coMateria": "165569", "coDemandante": "837", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "398", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o de 27 de maio de 2015, publicada no DODF n\u00b0 104, de 1\u00ba de junho de 2015, p\u00e1gina 16, o ato que publicou a licen\u00e7a pr\u00eamio de ANA PAULA LACERDA DE SOUSA, matr\u00edcula 188.602-9. ONDE SE L\u00ca: \"...1\u00b0 - 19/05/2010 a 18/05/2015... \", LEIA-SE: \"...1\u00b0 - 19/05/2010 a 17/05/2015...\".</p>"}, " 165610": {"coMateria": "165610", "coDemandante": "837", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "398", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 20, de 1\u00ba de junho de 2015, publicada no DODF n\u00ba 108, de 08 de junho de 2015, p\u00e1gina 35, o ato que concedeu Licen\u00e7a Pr\u00eamio de ELIZABETE GUEDES OLIVEIRA, matr\u00edcula 124.911-8, ONDE SE L\u00ca: \"...6\u00ba - 17/03/2010 a 16/03/2015... \", LEIA-SE: \"...6\u00ba - 09/03/2010 a 07/03/2015...\".</p>"}, " 165602": {"coMateria": "165602", "coDemandante": "837", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "398", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 24, de 17 de junho de 2015, publicada no DODF n\u00ba 117, de 19 de junho de 2015, p\u00e1gina 32, o ato que concedeu Licen\u00e7a Pr\u00eamio de NADIA DA SILVA CONGIU, matr\u00edcula 125.032-9, ONDE SE L\u00ca: \"...6\u00ba - 27/05/2010 a 26/05/2015... \", LEIA-SE: \"...6\u00ba - 14/03/2010 a 12/03/2015...\".</p>"}, " 165580": {"coMateria": "165580", "coDemandante": "837", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "398", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o 11 de agosto de 2016, publicada no DODF n\u00ba 155, de 17 de agosto de 2016, p\u00e1gina 24, o ato que publicou licen\u00e7a pr\u00eamio de MONICA MARCIA MADEIRO LEITE, matr\u00edcula 156.346-7, ONDE SE L\u00ca: \u201c...2\u00ba- 29/06/2011 a 26/06/2016...\u201d, LEIA-SE: \u201c...3\u00ba - 29/06/2011 a 26/06/2016...\u201d.</p>"}, " 165584": {"coMateria": "165584", "coDemandante": "837", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "398", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 285, 21 de novembro de 2016, publicada no DODF n\u00ba 232, de 12 de dezembro de 2016, p\u00e1gina 23, o ato que publicou licen\u00e7a pr\u00eamio de CLAUDIO CAETANO DA SILVA, matr\u00edcula 132.222-2, ONDE SE L\u00ca: \u201c...3\u00ba- 04/05/2004 a 03/05/2009...\u201d, LEIA-SE: \u201c...3\u00ba - 17/02/2003 a 15/04/2008...\u201d.</p>"}, " 165586": {"coMateria": "165586", "coDemandante": "837", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "398", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o n\u00b0 41, de 08 de fevereiro de 2017, publicada no DODF n\u00ba 06, de 10 de fevereiro de 2017, p\u00e1gina 01, o ato que publicou licen\u00e7a pr\u00eamio de NANCY DA SILVA OLIVEIRA, matr\u00edcula 1.436.979-6, ONDE SE L\u00ca: \u201c...1\u00ba- 1\u00ba/12/2011 a 30/11/2016...\u201d, LEIA-SE: \u201c...1\u00ba - 1\u00ba/12/2011 a 31/12/2016...\u201d.</p>"}, " 165587": {"coMateria": "165587", "coDemandante": "837", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "398", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 41, de 08 de fevereiro de 2017, publicada no DODF n\u00ba 06, de 10 de fevereiro de 2017, p\u00e1gina 01, o ato que publicou licen\u00e7a pr\u00eamio de MICHELLE FLORES OLIVEIRA CARVALHO BARBOSA, matr\u00edcula 1.436.216-3, ONDE SE L\u00ca: \u201c...1\u00ba- 28/11/2011 a 27/11/2016...\u201d, LEIA-SE: \u201c... 1\u00ba - 28/11/2011 a 25/11/2016...\u201d.</p>"}, " 165573": {"coMateria": "165573", "coDemandante": "837", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "398", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 23, de 20 de fevereiro de 2017, publicada no DODF n\u00ba 45, de 07 de mar\u00e7o de 2017, p\u00e1gina 35, o ato que concedeu Licen\u00e7a Pr\u00eamio de MARIA APARECIDA DE AMORIM, matr\u00edcula 130.223-X, ONDE SE L\u00ca: \"...5\u00ba - 23/02/2011 a 22/02/2016... \", LEIA-SE: \"... 5\u00ba - 15/02/2011 a 13/02/2016...\".</p>"}, " 165578": {"coMateria": "165578", "coDemandante": "837", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "398", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 73, de 06 de mar\u00e7o de 2017, publicada no DODF n\u00ba 53, de 17 de mar\u00e7o de 2017, p\u00e1gina 37, o ato que publicou licen\u00e7a pr\u00eamio de SERGIO MAURO AREAS CARNEVALE, matr\u00edcula 131.931-0, ONDE SE L\u00ca: \u201c...4\u00ba- 11/08/2007 a 12/12/2012...\u201d, LEIA-SE: \u201c...4\u00ba - 08/08/2007 a 03/12/2012...\u201d.</p>"}, " 165567": {"coMateria": "165567", "coDemandante": "837", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "398", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 05, de 19 de janeiro de 2018, publicada no DODF n\u00b0 15, de 22 de janeiro de 2018, p\u00e1gina 14, o ato que publicou a licen\u00e7a pr\u00eamio de NEIDE BELARD GIRAO, matr\u00edcula 135.600-3. ONDE SE L\u00ca: \"...4\u00b0 - 01/02/2010 a 30/01/2015... \", LEIA-SE: \"...4\u00b0 - 29/03/2010 a 27/03/2015...\".</p>"}, " 165585": {"coMateria": "165585", "coDemandante": "837", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "398", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o de 08 de junho de 2018, publicada no DODF n\u00ba 109, de 11 de junho de 2018, p\u00e1gina 20, o ato que publicou licen\u00e7a pr\u00eamio de CLAUDIO CAETANO DA SILVA, matr\u00edcula 132.222-2, ONDE SE L\u00ca: \u201c...4\u00ba- 04/05/2009 a 03/05/2014...\u201d, LEIA-SE: \u201c...4\u00ba - 16/04/2008 a 14/04/2013...\u201d.</p>"}, " 165593": {"coMateria": "165593", "coDemandante": "837", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "398", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o n\u00b0 95, de 31 de julho de 2019, publicada no DODF n\u00ba 149, de 08 de agosto de 2019, p\u00e1gina 23, o ato que publicou licen\u00e7a pr\u00eamio de ANADIR SANTOS, matr\u00edcula 131.739-3, ONDE SE L\u00ca: \u201c...5\u00ba- 04/04/2011 a 01/04/2016...\u201d, LEIA-SE: \u201c...5\u00ba - 04/07/2012 a 02/07/2017...\u201d.</p>"}, " 165568": {"coMateria": "165568", "coDemandante": "837", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "398", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o de 10 de mar\u00e7o de 2020, publicada no DODF n\u00b0 47, de 11 de mar\u00e7o de 2020, p\u00e1gina 31, o ato que publicou a licen\u00e7a pr\u00eamio de NEIDE BELARD GIRAO, matr\u00edcula 135.600-3. ONDE SE L\u00ca: \"...5\u00b0 - 31/01/2015 a 28/02/2020... \", LEIA-SE: \"...5\u00b0 - 28/03/2015 a 25/03/2020...\".</p>"}, " 165596": {"coMateria": "165596", "coDemandante": "837", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "398", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o de 10 de mar\u00e7o de 2020, publicada no DODF n\u00ba 47, de 11 de mar\u00e7o de 2020, p\u00e1gina 31, o ato que concedeu Licen\u00e7a Pr\u00eamio de MARIA DO SOCORRO RIBEIRO DE MORAIS, matr\u00edcula 129.326-5, ONDE SE L\u00ca: \"...4\u00ba - 08/05/2009 a 06/05/2014; 5\u00ba - 07/05/2014 a 05/05/2019... \", LEIA-SE: \"...4\u00ba - 30/05/2008 a 28/05/2013; 5\u00ba - 29/05/2013 a 27/05/2018...\".</p>"}, " 165611": {"coMateria": "165611", "coDemandante": "837", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "398", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o 14 de maio de 2020, publicada no DODF n\u00ba 92, de 18 de maio de 2020, p\u00e1gina 42, o ato que concedeu Licen\u00e7a Pr\u00eamio de ELIZABETE GUEDES OLIVEIRA, matr\u00edcula 124.911-8, ONDE SE L\u00ca: \"...7\u00ba - 17/03/2015 a 14/03/2020...\", LEIA-SE: \"...7\u00ba - 08/03/2015 a 05/03/2020...\".</p>"}, " 165603": {"coMateria": "165603", "coDemandante": "837", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "398", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o de 30 de dezembro de 2020, publicada no DODF n\u00ba 02, de 05 de janeiro de 2021, p\u00e1gina 17, o ato que concedeu Licen\u00e7a Pr\u00eamio de NADIA DA SILVA CONGIU, matr\u00edcula 125.032-9, ONDE SE L\u00ca: \"...7\u00ba - 27/05/2015 a 08/08/2020... \", LEIA-SE: \"...7\u00ba - 13/03/2015 a 25/05/2020...\".</p>"}, " 165574": {"coMateria": "165574", "coDemandante": "837", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "398", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 667, de 30 de junho de 2021, publicada no DODF n\u00ba 123, de 02 de julho de 2021, p\u00e1gina 33, o ato que concedeu Licen\u00e7a Pr\u00eamio de MARIA APARECIDA DE AMORIM, matr\u00edcula 130.223-X, ONDE SE L\u00ca: \"...6\u00ba - 23/02/2016 a 20/02/2021... \", LEIA-SE: \"...6\u00ba - 14/02/2016 a 11/02/2021...\".</p>"}, " 165555": {"coMateria": "165555", "coDemandante": "838", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O DE 11 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "399", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE SUDOESTE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Portaria n\u00b0 708, de 02 de julho de 2018, publicada no DODF n\u00b0 125, de 04 de julho de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">AVERBAR O TEMPO DE SERVI\u00c7O E/OU CONTRIBUI\u00c7\u00c3O, prestado pelo (a) servidor (a) abaixo indicado (a) ao \u00f3rg\u00e3o9 e entidade a seguir mencionada (nome, matr\u00edcula, cargo, lota\u00e7\u00e3o):</p><p style=\"text-align:justify;\">LUCIANO GOMES DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 1.685.239-7, ENFERMEIRO, SECRETARIA DE ESTADO DE SAUDE DO DISTRITO FEDERAL. 1.759 dias, ou seja, 4 anos, 9 meses e 29 dias, prestados SECRETARIA DE ESTADO DE SAUDE DO DISTRITO FEDERAL, no per\u00edodo de 1\u00ba de julho de 2013 a 24 de abril de 2018, contados para fins de adicional e aposentadoria, conforme processo 00060-00239975/2021-45. LEONARDO PINHO SOUZA, matr\u00edcula 179593-7, ASSISTENTE GAPS TEC THD, Secretaria de Estado de Sa\u00fade do DF. 1.917 dias, ou seja, 5 anos, 3 meses e 2 dias, prestados INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNICPIO DE TEREZINHA, no per\u00edodo de 1\u00ba de setembro de 2004 a 30 de novembro de 2009, contados somente para fins de aposentadoria, conforme processo 00060-00138560/2018-50. VALDINEI BESSA DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 127.893-2, TECNICO GEST ASS PUB SAUDE, Secretaria de Estado de Sa\u00fade do DF. 366 dias, ou seja, 1 ano e 1 dia, prestados MINISTERIO DA DEFESA, no per\u00edodo de 1\u00ba de fevereiro de 1985 a 1\u00ba de fevereiro de 1986, contados para fins de adicional e aposentadoria, conforme processo 00060-005891679/2021-52. MARILEIA JOSE DA SILVA, matr\u00edcula 1.438.756-5, ASSISTENTE GAPS TEC THD, Secretaria de Estado de Sa\u00fade do DF. 4.086 dias, ou seja, 11 anos, 2 meses e 11 dias, conforme certid\u00e3o expedida pelo INSS, nos per\u00edodos de 1\u00ba de fevereiro de 2000 a 14 de mar\u00e7o de 2001, 02 de abril de 2001 a 1\u00ba de fevereiro de 2002 e 1\u00ba de abril de 2003 a 23 de junho de 2012, contados somente para fins de aposentadoria, conforme processo 00060-00578042/2021-71. ELOISA JULIETA DA CRUZ, matr\u00edcula 130.344-9, TECNICO ENFERMAGEM, Secretaria de Estado de Sa\u00fade do DF. 190 dias, ou seja, 6 meses e 10 dias, conforme certid\u00e3o expedida pelo INSS, nos per\u00edodos de 09 de janeiro de 1990 a 03 de fevereiro de 1990 e 02 de julho de 1990 a 12 de dezembro de 1990, contados somente para fins de aposentadoria, conforme processo 00060-00557837/2020-64. ROSENILDA VIEIRA SANTOS, matr\u00edcula 136.061-2, TECNICO ENFERMAGEM, Secretaria de Estado de Sa\u00fade do DF. 1.846 dias, ou seja, 5 anos e 21 dias, conforme certid\u00e3o expedida pelo INSS, nos per\u00edodos de 09 de novembro de 1987 a 31 de dezembro de 1987, 02 de janeiro de 1989 a 20 de setembro de 1989, 1\u00ba de novembro de 1989 a 15 de janeiro de 1990, 1\u00ba de junho de 1990 a 10 de dezembro de 1992, 08 de fevereiro de 1994 a 21 de julho de 1995 e 22 de julho de 1995 a 23 de julho de 1995, contados somente para fins de aposentadoria, conforme processo 00060-00485261/2021-15.</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR na Ordem de Servi\u00e7o de 29 de novembro de 2021, publicada no DODF n\u00b0 224, de 02 de dezembro de 2021, p\u00e1gina 27, o ato que averbou o tempo de servi\u00e7o da servidora DANIELA CRISTINA RODRIGUES SILVA MATSUMINE, matr\u00edcula 1.704.947-4, Enfermeiro-Fam\u00edlia e Comunidade, Secretaria de Estado de Sa\u00fade do DF, ONDE SE L\u00ca: \u201c...prestados a Secretaria de Estado de Sa\u00fade do DF...\u201d, LEIA-SE: \u201c...prestados \u00e0 FUNDA\u00c7\u00c3O HEMOCENTRO DE BRAS\u00cdLIA...\". Ratificam-se os demais dados...\u201d.</p><p style=\"text-align:center;\">LUCIANO GOMES ALMEIDA</p>"}, " 165552": {"coMateria": "165552", "coDemandante": "838", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O DE 11 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "399", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE SUDOESTE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, publicada no DODF n\u00ba 125, de 04 de julho de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade nos termos do art. 139 da Lei complementar n\u00ba 840/2011, condicionando o per\u00edodo de gozo aos crit\u00e9rios da Administra\u00e7\u00e3o e observada a sequ\u00eancia de dados (nome, matr\u00edcula, cargo, quinqu\u00eanio, per\u00edodo aquisitivo e n\u00famero do processo) aos servidores: LAURITA MARIA GOMES, 0153889-6, T\u00e9cnico Enfermagem, 3\u00ba quinqu\u00eanio: 18/03/2016 a 16/03/2021, processo 276.001.216/2011; JULIANA ANGELICA PEREIRA DE ARAUJO, 1683784-3, Cirurgi\u00e3o Dentista, 1\u00ba quinqu\u00eanio: 04/05/2016 a 04/05/2021. processo 00060-00528221/2021-67; LUZIA MARIA DE SOUSA, matr\u00edcula 1.436.738-6, TM/T\u00e9cnica em Enfermagem, 2\u00ba quinqu\u00eanio, 26/11/2016 a 24/11/2021, processo 00060-00013423/2018-11;SUZAN PINHEIRO SOARES, matr\u00edcula 1.436.577-4, ES/Farmac\u00eautica, 2\u00ba quinqu\u00eanio, 23/11/2016 a 07/12/2021, processo 00060-00391254/2019-21.</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 01, de 28 de dezembro de 2021, publicado no DODF n\u00b0 245, de 31 de dezembro de 2021, p\u00e1gina 33, o ato que Retificou Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade, EDNA DOS ANJOS OLIVEIRA, 01455079, TM-TECNICO ENFERMAGEM, 2\u00ba quinqu\u00eanio, ONDE SE L\u00ca: \u201c...155.389-5...\u201d, LEIA-SE: \u201c...01455079...\u201d, processo 00060-00509773/2021-76, e ratifique-se os demais dados.</p><p style=\"text-align:center;\">LUCIANO GOMES ALMEIDA</p><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;</p>"}, " 165615": {"coMateria": "165615", "coDemandante": "838", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O DE 11 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "399", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE SUDOESTE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Artigo 8\u00ba da Portaria n\u00ba 235, de 21 de setembro de 2015, publicada no DODF n\u00ba 183, de 22 de setembro de 2015, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade nos termos do Art. 139 da Lei Complementar n\u00ba 840/2011, condicionando o per\u00edodo de gozo aos crit\u00e9rios da Administra\u00e7\u00e3o e observada \u00e0 sequ\u00eancia de dados (nome, matr\u00edcula, cargo, quinqu\u00eanio, per\u00edodo aquisitivo e n\u00famero do processo) aos servidores: MAIARA NICOLODI IORIS, matr\u00edcula 196534-4, Terapeuta Ocupacional, 2\u00ba quinqu\u00eanio 15/10/2015 a 12/10/2020, 277.001718/2015.</p><p style=\"text-align:center;\">LUCIANO GOMES ALMEIDA</p>"}, " 165854": {"coMateria": "165854", "coDemandante": "823", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 01, DE 12 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "418", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR GERAL DO HOSPITAL DE APOIO DE BRAS\u00cdLIA, Em exerc\u00edcio, no uso das compet\u00eancias regimentais e considerando o disposto no art. 13 da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por assiduidade, de acordo com o Art. 139 da Lei Complementar n\u00b0 840, de 23 de dezembro de 2011, ao servidor: CARLOS DIEGO DA CUNHA PAES, matr\u00edcula 158.371-9, processo 279-001.396/2011, referente ao 3\u00ba QUINQU\u00caNIO: 14/11/2016 a 04/12/2021; condicionados os per\u00edodos de gozo aos crit\u00e9rios da Administra\u00e7\u00e3o, deduzidos os meses por ventura usufru\u00eddos;</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por assiduidade, de acordo com o Art. 139 da Lei Complementar n\u00b0 840, de 23 de dezembro de 2011, \u00e0 servidora: SANDRA REGINA DE SOUZA PAIVA, matr\u00edcula 1.443.307-9, processo 00060-00577220/2021-46, referente ao 1\u00ba QUINQU\u00caNIO: 22/04/2013 a 20/04/2018; condicionados os per\u00edodos de gozo aos crit\u00e9rios da Administra\u00e7\u00e3o, deduzidos os meses por ventura usufru\u00eddos.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por assiduidade, de acordo com o Art. 139 da Lei Complementar n\u00b0 840, de 23 de dezembro de 2011, ao servidor: ANTONIO NUNES DA CONCEICAO, matr\u00edcula 1.438.366-7, processo 00060-00010843/2022-14, referente ao 1\u00ba QUINQU\u00caNIO: 11/06/2012 a 09/06/2017; condicionados os per\u00edodos de gozo aos crit\u00e9rios da Administra\u00e7\u00e3o, deduzidos os meses por ventura usufru\u00eddos.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por assiduidade, de acordo com o Art. 139 da Lei Complementar n\u00b0 840, de 23 de dezembro de 2011, \u00e0 servidora: MARIA APARECIDA PEREIRA DE BRITO, matr\u00edcula 1.673.977-9, processo 00060-00010432/2022-29, referente ao 1\u00ba QUINQU\u00caNIO: 22/02/2016 a 19/02/2021; condicionados os per\u00edodos de gozo aos crit\u00e9rios da Administra\u00e7\u00e3o, deduzidos os meses por ventura usufru\u00eddos.</p><p style=\"text-align:center;\">ANDRE ALBERNAZ FERREIRA</p>"}, " 165669": {"coMateria": "165669", "coDemandante": "829", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 03, DE 12 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "422", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR DO HOSPITAL S\u00c3O VICENTE DE PAULO, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso da atribui\u00e7\u00e3o prevista no art. 13, da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, e conforme processo 00060-00066850/2020-17, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR MICHELLE ARAUJO DE OLIVEIRA VIEIRA, matr\u00edcula 1439012-4, ocupante do cargo de Nutricionista, para substituir o Chefe do N\u00facleo de Nutri\u00e7\u00e3o e Diet\u00e9tica da Diretora de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade do Hospital S\u00e3o Vicente de Paulo, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, em seus afastamentos ou impedimentos legais.</p><p style=\"text-align:justify;\">CESSAR os efeitos na Ordem de Servi\u00e7o de 07 de maio de 2021, publicada no DODF n\u00ba 88, de 12 de maio de 2021, p\u00e1gina 24, o ato que designou IRA\u00cdDES C\u00c2NDIDA RESENDE VERAS, matr\u00edcula 134473-0, ocupante do cargo de Nutricionista, para substituir a Chefe do N\u00facleo de Nutri\u00e7\u00e3o e Diet\u00e9tica da Diretora de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade do Hospital S\u00e3o Vicente de Paulo, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, em seus afastamentos ou impedimentos legais.</p><p style=\"text-align:center;\">JOSE ELIAS DA ROCHA JUNIOR</p>"}, " 165665": {"coMateria": "165665", "coDemandante": "829", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 04, DE 12 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "422", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR DO HOSPITAL S\u00c3O VICENTE DE PAULO, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 13, inciso IX, da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, publicada no DODF n\u00ba 125, de 04 de julho de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 18, de 26 de fevereiro de 2021, publicada no DODF n\u00b0 39, de 1\u00ba de mar\u00e7o de 2021, p\u00e1gina 60, o ato que averbou o tempo de servi\u00e7o da servidora IRAIDES CANDIDA RESENDE VERAS, matr\u00edcula 134.473-0, Nutricionista, \u00e0 Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, ONDE SE L\u00ca: \u201c...2.833 dias, ou seja, 7 anos, 9 meses e 8 dias...\u201d, LEIA-SE: \u201c...2.488 dias, ou seja, 6 anos, 9 meses e 28 dias...\u201d. Retificada a fim de corrigir o total de dias dos per\u00edodos anteriormente averbados, ficando ratificados os demais termos. Processo 00060-00011550/2020-92.</p><p style=\"text-align:center;\">JOSE ELIAS DA ROCHA JUNIOR</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o": {"documentos": {" 165677": {"coMateria": "165677", "coDemandante": "697", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 14, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "440", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO DISTRITO FEDERAL, no uso da atribui\u00e7\u00e3o prevista no par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 128 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo nos per\u00edodos que especifica:</p><p style=\"text-align:justify;\">TEREZA LUZIER PAULINO, matr\u00edcula 204.480-3, para substituir CL\u00c9BER CASIMIRO SILVEIRA, matr\u00edcula 46.580-1, titular da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, de Chefe de Secretaria, da Escola Classe 12 de Sobradinho, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Sobradinho, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, pelo per\u00edodo de 17/01/2022 a 26/01/2022, por motivo de f\u00e9rias do titular. Processo 00080-00247159/2021-31.</p><p style=\"text-align:justify;\">KELLY CRISTINA DAS NEVES FERREIRA, matr\u00edcula 179.124-9, para substituir FRANCISCA PEDROSA DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 25.657-9, titular da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, de Chefe de Secretaria, da Escola Classe 59 de Ceil\u00e2ndia, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Ceil\u00e2ndia, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, pelo per\u00edodo de 22/01/2022 a 05/02/2022, por motivo de f\u00e9rias do titular. Processo 00080-00242178/2021-71.</p><p style=\"text-align:justify;\">MARIA APARECIDA DO CARMO, matr\u00edcula 225.443-3, para substituir FRANCIMAR DE SOUZA AUGUSTO, matr\u00edcula 214.042-X, titular da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, de Chefe de Secretaria, da Escola Classe 203 de Santa Maria, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Santa Maria, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, pelo per\u00edodo de 07/01/2022 a 21/01/2022, por motivo de f\u00e9rias do titular. Processo 00080-00004234/2021-71.</p><p style=\"text-align:justify;\">SANDRA FERNANDES ALVES, matr\u00edcula 24.170-9, para substituir MEYRE L\u00daCIA SANTOS matr\u00edcula 25.681-1, titular da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, de Chefe de Secretaria, do Centro de Ensino Fundamental 206 do Recanto das Emas, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Recanto das Emas, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, pelo per\u00edodo de 03/01/2022 a 17/01/2022, por motivo de f\u00e9rias do titular. Processo 00080-00007175/2020-10.</p><p style=\"text-align:justify;\">ADALGISA FERREIRA LOPES, matr\u00edcula 25.292-1, para substituir LUCIANA DINIZ DURAES FONSECA, matr\u00edcula 225.472-7, titular da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, de Chefe de Secretaria, do Centro de Ensino Fundamental 08 de Sobradinho, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Sobradinho, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, pelo per\u00edodo de 14/12/2021 a 23/12/2021, por motivo de f\u00e9rias do titular. Processo 00080-00117727/2021-70.</p><p style=\"text-align:justify;\">FL\u00c1VIA BACELAR MOUR\u00c3O, matr\u00edcula 214.674-6, para substituir SILVANO COLLI, matr\u00edcula 24.493-7, titular da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, de Chefe de Secretaria, do Centro Interescolar de L\u00ednguas 01 de Planaltina, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Planaltina, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, pelo per\u00edodo de 04/01/2022 a 13/01/2022, por motivo de f\u00e9rias do titular. Processo 00080-00000614/2022-17.</p><p style=\"text-align:justify;\">ELIANA MARTINS DA SILVA ARVELOS, matr\u00edcula 43.434-5, para substituir JOVENILCE PEREIRA DE SOUZA, matr\u00edcula 25.337-5, titular da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, de Chefe de Secretaria, do Centro Interescolar de L\u00ednguas de Brazl\u00e2ndia, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Brazl\u00e2ndia, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, pelo per\u00edodo de 17/01/2022 a 31/01/2022, por motivo de f\u00e9rias do titular. Processo 00080-00244000/2021-64.</p><p style=\"text-align:justify;\">L\u00c1ZARO DANILO DE ARA\u00daJO CAETANO, matr\u00edcula 239.801-X, para substituir ALESSANDRA BARROS DE SOUZA, matr\u00edcula 213.290-7, titular da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, de Chefe de Secretaria, da Escola Classe do Setor P Norte, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Ceil\u00e2ndia, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, pelo per\u00edodo de 07/02/2022 a 21/02/2022, por motivo de f\u00e9rias do titular. Processo 00080-00000240/2022-30.</p><p style=\"text-align:justify;\">ROSELY SANTOS DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 22.256-9, para substituir SHEYLA MARIA ANDRADE, matr\u00edcula 49.953-6, titular da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, de Chefe de Secretaria, do Jardim de Inf\u00e2ncia 03 do Gama, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Gama, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, pelo per\u00edodo de 17/01/2022 a 26/01/2022, por motivo de f\u00e9rias do titular. Processo 00080-00000404/2022-29.</p><p style=\"text-align:justify;\">RODRIGO MOTA FERNANDES, matr\u00edcula 215.237-1, para substituir GILV\u00c2NIA MARIA DE SOUZA, matr\u00edcula 225.502-2, titular da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, de Chefe de Secretaria, do Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil 01 de Planaltina, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Planaltina, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, pelos per\u00edodos de 04/11/2021 a 18/11/2021 e 22/11/2021 a 26/11/2021, por motivo de Licen\u00e7a para Tratamento de Sa\u00fade e abono de ponto do titular, respectivamente. Processo 00080-00232789/2021-19.</p><p style=\"text-align:justify;\">EDILENA APARECIDA DE ARAUJO, matr\u00edcula 29.112-9, para substituir ELBA GON\u00c7ALVES BARBOSA SILVESTRE, matr\u00edcula 23.100-2, titular da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, de Chefe de Secretaria, da Escola Classe 05 de Planaltina, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Planaltina, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, pelo per\u00edodo de 16/11/2021 a 05/12/2021, por motivo de f\u00e9rias do titular. Processo 00080-00116730/2021-76.</p><p style=\"text-align:justify;\">MARIA DO PERP\u00c9TUO SOCORRO MONTURIL REGO, matr\u00edcula 63.405-0, para substituir AMANDA FONTOURA CAMPOS DA SILVA, matr\u00edcula 219.668-9, titular da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, de Chefe de Secretaria, da Escola Classe 03 do Guar\u00e1, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Guar\u00e1, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, pelo per\u00edodo de 27/12/2021 a 31/12/2021, por motivo de recesso do titular. Processo 00080-00239984/2021-61.</p><p style=\"text-align:justify;\">ROBERTO ELIAS ABDON, matr\u00edcula 210.204-8, para substituir AGNES FONSECA DOS SANTOS, matr\u00edcula 225.433-6, titular da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, de Chefe de Secretaria, da Escola Classe Guariroba, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Samambaia, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, pelo per\u00edodo de 06/01/2022 a 15/01/2022, por motivo de f\u00e9rias do titular. Processo 00080-00001616/2022-23.</p><p style=\"text-align:justify;\">ANGELA MARIA SANTOS DE SOUZA, matr\u00edcula 20.221-5, para substituir J\u00daLIO CEZAR SOUZA DE FARIA, matr\u00edcula 225.628-2, titular da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, de Chefe de Secretaria, da Escola Classe 604 de Samambaia, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Samambaia, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, pelo per\u00edodo de 01/02/2022 a 02/03/2022, por motivo de f\u00e9rias do titular. Processo 00080-00236463/2021-52.</p><p style=\"text-align:justify;\">ANA PAULA BERNARDO, matr\u00edcula 225.547-2, para substituir GIULIANE SAMPAIO DIAS DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 225.405-0, titular da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, de Chefe de Secretaria, do Centro Educacional 06 de Taguatinga, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Taguatinga, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, pelos per\u00edodos de 06/12/2021 a 10/12/2021, 11/12/2021 a 18/12/2021 e 20/12/2021 a 26/12/2021 por motivo de abono de ponto, Licen\u00e7a Gala e recesso do titular, respectivamente. Processo 00080-00228928/2021-00.</p><p style=\"text-align:justify;\">ELIS\u00c2NGELA PAZ DIAS, matr\u00edcula 241.617-4, para substituir\u202fD\u00c1RIO DA SILVA MEDEIROS, matr\u00edcula 210.233-1, titular da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-03, de Vice-Diretor, da Escola Classe 02 do Itapo\u00e3, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Parano\u00e1, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, pelo per\u00edodo de 26/12/2021 a 22/01/2022, por motivo de licen\u00e7a maternidade da Diretora. Processo 00080-00226814/2020-36.</p><p style=\"text-align:justify;\">HODNEY ROSA DA SILVA, matr\u00edcula 36.320-0, para substituir\u202f JAQUELINE FRANCISCA DE SOUSA SANTOS FREIRE, matr\u00edcula 228.884-2, titular da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-05, de Vice-Diretor, do Centro de Ensino Fundamental Nova Bet\u00e2nia, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de S\u00e3o Sebasti\u00e3o, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, pelo per\u00edodo de 13/12/2021 a 11/01/2022, por motivo de f\u00e9rias do Diretor. Processo 00080-00226814/2020-36.</p><p style=\"text-align:justify;\">WANDERLEIA COUTO DE CASTRO PAULO, matr\u00edcula\u202f28.833-0, para substituir UMBERTA RODRIGUES RAMOS PORTELA, matr\u00edcula 222.784-3, titular da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-05, de Vice-Diretor, do Centro de Aten\u00e7\u00e3o Integral \u00e0 Crian\u00e7a e ao Adolescente Carlos Castello Branco, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Gama, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, pelo per\u00edodo de 02/02/2022 a 03/03/2022, por motivo de f\u00e9rias do Diretor. Processo 00080-00222068/2021-92.</p><p style=\"text-align:justify;\">JESIEL DIAS VASCONCELOS, matr\u00edcula\u202f223.948-5, para substituir ALESSANDRA MARTINS ROSA, matr\u00edcula 35.790-1, titular da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-05, de Vice-Diretor, do Centro de Ensino Fundamental 411 de Samambaia, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Samambaia, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, pelo per\u00edodo de 03/01/2022 a 22/01/2022, por motivo de f\u00e9rias do Diretor. Processo 00080-00247447/2021-95.</p><p style=\"text-align:justify;\">BRENNO NOLETO DE OLIVEIRA, matr\u00edcula\u202f215.309-2, para substituir ELIANE CRISTINA NERES DA SILVA ARANTES, matr\u00edcula 205.262-8, titular da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-05, de Vice-Diretor, do Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional Articulado Professora Teresa Ondina Maltese, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Guar\u00e1, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, pelo per\u00edodo de 03/01/2022 a 17/01/2022, por motivo de f\u00e9rias do Diretor. Processo 00080-00000641/2022-90.</p><p style=\"text-align:justify;\">MONICA SILVA FERREIRA, matr\u00edcula\u202f239.680-7, para substituir S\u00c9RGIO DA SILVA SEVERINO, matr\u00edcula 48.580-2, titular da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-05, de Vice-Diretor, do Centro de Ensino Fundamental 13 de Ceil\u00e2ndia, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Ceil\u00e2ndia, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, pelo per\u00edodo de 03/01/2022 a 17/01/2022, por motivo de f\u00e9rias do Diretor. Processo 00080-00001147/2022-42.</p><p style=\"text-align:justify;\">DANIELA FERNANDES DE OLIVEIRA SOUZA, matr\u00edcula\u202f241.083-4, para substituir GEISE CALM\u00c1RIA PETINE DE LUCENA, matr\u00edcula 224.574-4, titular da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-05, de Vice-Diretor, do Centro Educacional \u00c1guas do Cerrado, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Planaltina, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, pelo per\u00edodo de 13/01/2022 a 18/01/2022, por motivo de f\u00e9rias titular. Processo 00080-00248015/2021-00.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">H\u00c9LVIA MIRIDAN PARANAGU\u00c1 FRAGA</p>"}, " 165678": {"coMateria": "165678", "coDemandante": "697", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 15, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "440", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO DISTRITO FEDERAL, no uso da atribui\u00e7\u00e3o prevista no par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 128 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Tornar P\u00fablica a suspens\u00e3o, por necessidade do servi\u00e7o, do usufruto de per\u00edodo de f\u00e9rias da servidora ANA PAULA DE OLIVEIRA AGUIAR, matr\u00edcula 20.047-6, referente ao exerc\u00edcio de 2020, marcadas para o per\u00edodo de 31 de dezembro de 2021 a 09 de janeiro de 2022, ficando assegurada \u00e0 servidora a frui\u00e7\u00e3o no per\u00edodo de 21 a 30 de mar\u00e7o de 2022, conforme Processo 00080-00001203/2022-49.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">H\u00c9LVIA MIRIDAN PARANAGU\u00c1 FRAGA</p>"}, " 165679": {"coMateria": "165679", "coDemandante": "697", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 16, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "440", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO DISTRITO FEDERAL, no uso da atribui\u00e7\u00e3o prevista no par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 128 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Tornar P\u00fablica a suspens\u00e3o, por necessidade de servi\u00e7o, do usufruto de f\u00e9rias da servidora GRAZIELA SANTOS DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 37.306-0, referente ao 1\u00ba per\u00edodo do exerc\u00edcio de 2021, marcadas para 31 de dezembro de 2021 a 09 de janeiro de 2022, ficando assegurada \u00e0 servidora a frui\u00e7\u00e3o no per\u00edodo de 10 a 19 de janeiro de 2022.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">H\u00c9LVIA MIRIDAN PARANAGU\u00c1 FRAGA</p>"}, " 165680": {"coMateria": "165680", "coDemandante": "697", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 17, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "440", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 39.133, de 15 de junho de 2018, o art. 51, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 2011, e considerando o que consta nos autos do processo 00080-00237256/2021-15, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Exonerar, a pedido, RONI IVAN ROCHA DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 223.777-6, do cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, padr\u00e3o 09-PQ6, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, a contar de 15 de dezembro de 2021.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">H\u00c9LVIA MIRIDAN PARANAGU\u00c1 FRAGA</p>"}, " 165681": {"coMateria": "165681", "coDemandante": "697", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 18, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "440", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 39.133, de 15 de junho de 2018, o art. 51, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 2011, e, considerando o que consta nos autos do processo 00080-00218145/2021-18, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Tornar Sem Efeito a Portaria n\u00ba 04, de 03 de janeiro de 2022, publicado no DODF n\u00ba 04, de 06 de janeiro de 2022, p\u00e1gina 39, o ato que exonerou LIVIA DUARTE SILVA, matr\u00edcula 222.722-3, do cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, padr\u00e3o 08-PQ4, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, a contar de 22 de dezembro de 2021.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">H\u00c9LVIA MIRIDAN PARANAGU\u00c1 FRAGA</p>"}, " 165684": {"coMateria": "165684", "coDemandante": "697", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 21, DE 11 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "440", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regimentais e tendo em vista o disposto no Par\u00e1grafo \u00fanico, do artigo 128, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar JEAN FRAN\u00c7OIS DE FIGUEREDO SIRINO, matr\u00edcula 228.957-1, para substituir DENILSON BENTO DA COSTA, matr\u00edcula 38.388-0, titular do Cargo P\u00fablico de Natureza Especial, S\u00edmbolo CPE-01, de Secret\u00e1rio Executivo, da Secretaria Executiva, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, pelo per\u00edodo de 10/01/2022 a 29/01/2022, por motivo de f\u00e9rias do titular.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">H\u00c9LVIA MIRIDAN PARANAGU\u00c1 FRAGA</p>"}, " 165685": {"coMateria": "165685", "coDemandante": "697", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 22, DE 11 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "440", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Altera a Portaria n\u00ba 190, de 10 de Junho de 2019, que instituiu Comiss\u00e3o Permanente de Sele\u00e7\u00e3o para adotar as provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 execu\u00e7\u00e3o do Chamamento P\u00fablico da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal - SEEDF.</p><p style=\"text-align:justify;\">A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem os incisos I e III, do par\u00e1grafo \u00fanico, do artigo 105 da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal e o artigo 182 do Decreto n\u00ba 38.631 de 2017, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba A Portaria n\u00ba 190, de 10 de Junho de 2019, passa a vigorar com as seguintes altera\u00e7\u00f5es:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba ..................</p><p style=\"text-align:justify;\">\"I) da Subsecretaria de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica - SUBEB: PATR\u00cdCIA ROSA LOPES, matr\u00edcula 30.836-6 (titular) e L\u00cdLIAN RODRIGUES LIMA, matr\u00edcula 34.772-8 (suplente);</p><p style=\"text-align:justify;\">II) da Diretoria de Ensino Fundamental - DIEF/SUBEB: JANA\u00cdNA VIEIRA PINTO, matr\u00edcula 204.946-5 (titular) e WILLIAM BATISTA VIEIRA, matr\u00edcula 212.226-X (suplente);</p><p style=\"text-align:justify;\">III) da Diretoria de Ensino M\u00e9dio - DIEM/SUBEB: \u00c2NGELA MARQUES ALMEIDA, matr\u00edcula 30.620-7 (titular) e CRISTIANO DE SOUZA CALISTO, matr\u00edcula 32.770-0 (suplente);</p><p style=\"text-align:justify;\">IV) da Diretoria de Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos - DIEJA/SUBEB: GIOVANI FAMA DE FREITAS, matr\u00edcula, 219.496-1 (titular) e LEONARDO LINO DE SOUZA, matr\u00edcula 237.369-6 (suplente);</p><p style=\"text-align:justify;\">V) da Diretoria de Educa\u00e7\u00e3o Profissional - DIEP/SUBEB: MARIA APARECIDA DA SILVA PRADO, matr\u00edcula, 37.383-4 (titular) e THA\u00cdS BORGES DE ARA\u00daJO, matr\u00edcula 223.776-8 (suplente);</p><p style=\"text-align:justify;\">VI) da Diretoria de Educa\u00e7\u00e3o Inclusiva e Atendimentos Educacionais Especializados - DEIN/SUBIN: KARLA VANESSA GOMES DOS SANTOS, matr\u00edcula 230310-8 (titular) e PRISCILA EDUARDO DE OLIVEIRA NOGUEIRA, matr\u00edcula 35.482-1 (suplente);</p><p style=\"text-align:justify;\">VII) da Diretoria de Contratos, Termos, Conv\u00eanios e Parcerias - DICOT/SUAG: CRISTIANA DE CASTRO MESQUITA, matr\u00edcula 247.285-6 (titular), e GLEICA JULIA FERREIRA, matr\u00edcula 248.290-8 (suplente).\"</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba .....................</p><p style=\"text-align:justify;\">I - SUBEB e SUBIN: (NR)</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">H\u00c9LVIA MIRIDAN PARANAGU\u00c1 FRAGA</p>"}, " 165686": {"coMateria": "165686", "coDemandante": "697", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 23, DE 11 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "440", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es regimentais e tendo em vista o disposto no par\u00e1grafo \u00fanico, do artigo 128, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar ALEXSANDRA SANTANA DE BRITO, matr\u00edcula 248.179-0, para substituir ANA CL\u00c1UDIA NOGUEIRA VELOSO, matr\u00edcula 20.325-4, titular do Cargo P\u00fablico de Natureza Especial, S\u00edmbolo CPE-02, de Chefe de Gabinete, do Gabinete da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, pelo per\u00edodo de 07 a 26 de fevereiro de 2022, por motivo de f\u00e9rias da Titular. Processo 00080-00177939/2021-14.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">H\u00c9LVIA MIRIDAN PARANAGU\u00c1 FRAGA</p>"}, " 165688": {"coMateria": "165688", "coDemandante": "1134", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "441", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Portaria n\u00ba 510, de 28 de setembro de 2021, publicada no DODF n\u00ba 186, de 1\u00ba de outubro de 2021, p\u00e1gina 80, o ato que designou EDER CAETANO, matr\u00edcula 49.987-0, para substituir ROS\u00c2NGELA URANGA GON\u00c7ALVES, matr\u00edcula 25.333-2, ONDE SE L\u00ca: \"...matr\u00edcula 49.987-0...\", LEIA-SE: \"...matr\u00edcula 43.820-0...\". Processo 00080-00117321/2021-97. </p>"}, " 165687": {"coMateria": "165687", "coDemandante": "1134", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "441", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Portaria n\u00ba 669, de 09 de dezembro de 2021, publicada no DODF n\u00ba 231, de 13 de dezembro de 2021, p\u00e1gina 31, o ato que designou JULIANO ANDR\u00c9 SOARES DE SOUZA, matr\u00edcula 215.301-7, para substituir MARLON NOVAES BATISTA, matr\u00edcula 229.124-X, ONDE SE L\u00ca: \"...matr\u00edcula 239.542-8...\", LEIA-SE: \"...matr\u00edcula 215.301-7...\". Processo 00080-00214074/2021-76. </p>"}, " 165689": {"coMateria": "165689", "coDemandante": "1134", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "441", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Portaria n\u00ba 03, de 03 de janeiro de 2022, publicada no DODF n\u00ba 04, de 06 de janeiro de 2022, p\u00e1gina 39, o ato que designou H\u00c9LIO MENDES BRULON, matr\u00edcula 39.363-0, para substituir GILBERTO MARTINS DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 220.367-7, ONDE SE L\u00ca: \"...pelo per\u00edodo de 18/01/2022 a 31/01/2022...\", LEIA-SE: \"...pelo per\u00edodo de 18/01/2022 a 01/02/2022...\". Processo 00080-00006206/2021-98. </p>"}, " 165690": {"coMateria": "165690", "coDemandante": "1134", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "441", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Portaria n\u00ba 03, de 03 de janeiro de 2022, publicada no DODF n\u00ba 04, de 06 de janeiro de 2022, p\u00e1gina 37, o ato que designou ADALGISA FERREIRA LOPES, matr\u00edcula 25.292-1, para substituir LUCIANA DINIZ DURAES FONSECA, matr\u00edcula 225.472-7, ONDE SE L\u00ca: \"...pelo per\u00edodo de 17/12/2021 a 31/12/2021...\", LEIA-SE: \"...pelo per\u00edodo de 24/12/2021 a 03/01/2022...\". Processo 00080-00006206/2021-98.</p>"}, " 165771": {"coMateria": "165771", "coDemandante": "701", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 08, DE 12 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "444", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo Art. 128 do Regimento Interno, da SEEDF, aprovado pelo Decreto n\u00ba 38.631/2017, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Dispensar CL\u00c1UDIA REGINA MAGALH\u00c3ES, matr\u00edcula 45.418-4, gestora suplente, do Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o n\u00ba 07/2018, firmado entre a SEEDF e a ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE M\u00c3ES, PAIS, AMIGOS E REABILITADORES DE EXCEPCIONAIS - AMPARE, objeto do processo 0080-006675/2015.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Designar MARCELA ARA\u00daJO MORAES RIBEIRO, matr\u00edcula 226.706-3, gestora suplente, do Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o n\u00ba 07/2018, firmado entre a SEEDF e a ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE M\u00c3ES, PAIS, AMIGOS E REABILITADORES DE EXCEPCIONAIS - AMPARE, objeto do processo 0080-006675/2015., lotada na Diretoria de Educa\u00e7\u00e3o Inclusiva e Atendimentos Educacionais Especializados.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">MAUR\u00cdCIO PAZ MARTINS</p>"}, " 165961": {"coMateria": "165961", "coDemandante": "722", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 10, DE 12 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "453", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pela Portaria n\u00ba 367, de 21 de julho de 2021, publicada no DODF n\u00ba 137 de 22 de julho de 2021, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">APOSENTAR GIL FRANCISCO DE SOUZA, matr\u00edcula 226.518-4, no Cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 9, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do artigo 40, \u00a71\u00ba, inciso I, e \u00a7\u00a7 3\u00ba, 8\u00ba e 17, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, na reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 31 de dezembro de 2003, e artigos 46 e 51 da Lei Complementar n\u00ba 769, de 1\u00b0 de julho de 2008. Processo 00040- 00032298/2021-19.</p><p style=\"text-align:justify;\">APOSENTAR A MARIA APARECIDA MOREIRA DUTRA, matr\u00edcula 203.934-3, no Cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 09, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do artigo 40, \u00a71\u00ba, inciso I, in fine, e \u00a7\u00a7 3\u00ba, 8\u00ba e 17, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, na reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 31 de dezembro de 2003, e artigos 18, \u00a7\u00a7 2\u00ba, 3\u00ba e 4\u00ba, 46 e 51 da Lei Complementar n\u00ba 769, de 1\u00b0 de julho de 2008. Processo 00040-00038514/2021-21.</p><p style=\"text-align:justify;\">APOSENTAR PATR\u00cdCIA C\u00c2NDIDA ANSELMO, matr\u00edcula 206.965-2, no cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 19, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do artigo 40, \u00a71\u00ba, inciso I, e \u00a7\u00a7 3\u00ba, 8\u00ba e 17, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, na reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 31 de dezembro de 2003, e artigos 46 e 51 da Lei Complementar n\u00ba 769, de 1\u00b0 de julho de 2008. Processo 00040-00034500/2021-39.</p><p style=\"text-align:justify;\">APOSENTAR PATR\u00cdCIA VIEIRA RODRIGUES, matr\u00edcula 226.169-3, no Cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 8, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do artigo 40, \u00a71\u00ba, inciso I, e \u00a7\u00a7 3\u00ba, 8\u00ba e 17, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, na reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 31 de dezembro de 2003, e artigos 46 e 51 da Lei Complementar n\u00ba 769, de 1\u00b0 de julho de 2008. Processo 00040-00030673/2021-88.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a ADEILDA DE SOUSA MACEDO CARDOSO, matr\u00edcula 43.069-2, no cargo de Agente de Gest\u00e3o Educacional/Servi\u00e7os Gerais, N\u00edvel 11, Padr\u00e3o 1, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do artigo 3\u00ba, incisos I, II e III, e par\u00e1grafo \u00fanico da Emenda Constitucional n\u00b0 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00167953/2021-00.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a ADRIANA CRISTINA ALVES, matr\u00edcula 49.790-8, no Cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 25, Etapa III, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do Artigo 6\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 31 de dezembro de 2003, artigo 40, \u00a7 5\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Republica Federativa do Brasil, na reda\u00e7\u00e3o da Emenda Constitucional n\u00ba 20, de 16 de dezembro de 1998, e artigo 2\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00121485/2021-19.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a ADRIANA DE LOURDES SILVA, matr\u00edcula 300.924-6, no Cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 25, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do Artigo 6\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 31 de dezembro de 2003, artigo 40, \u00a7 5\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Republica Federativa do Brasil, na reda\u00e7\u00e3o da Emenda Constitucional n\u00ba 20, de 16 de dezembro de 1998, e artigo 2\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005, com as vantagens previstas no artigo 5\u00ba da Lei n\u00ba 4.584, de 08 de julho de 2011. Processo 00080-00063772/2020-16.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a AILTON DE SOUSA LEMOS, matr\u00edcula 43.845-6, no Cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 25, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do Artigo 6\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 31 de dezembro de 2003, artigo 40, \u00a7 5\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, na reda\u00e7\u00e3o da Emenda Constitucional n\u00ba 20, de 16 de dezembro de 1998, e artigo 2\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00168569/2020-35.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a ALESSANDRA BRAGA DE FIGUEIREDO, matr\u00edcula 34.653-5, no Cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 25, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do Artigo 6\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 31 de dezembro de 2003, artigo 40, \u00a7 5\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Republica Federativa do Brasil, na reda\u00e7\u00e3o da Emenda Constitucional n\u00ba 20, de 16 de dezembro de 1998, e artigo 2\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00079224/2021-99.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a ALEXSANDRA ANDRADE DE AZEV\u00caDO, matr\u00edcula 25.313-8, no Cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 25, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do Artigo 6\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 31 de dezembro de 2003, artigo 40, \u00a7 5\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, na reda\u00e7\u00e3o da Emenda Constitucional n\u00ba 20, de 16 de dezembro de 1998, e artigo 2\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00064610/2021-86.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a ALVARO MATOS DE SOUZA, matr\u00edcula 200.240-X, no Cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 25, Etapa III, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do Artigo 6\u00ba, incisos I, II, III e IV, da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 31 de dezembro de 2003 e artigo 2\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00145898/2021-99.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a ANA CARLA DE SOUZA, matr\u00edcula 43.127-3, no Cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 25, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do Artigo 6\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 31 de dezembro de 2003, artigo 40, \u00a7 5\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Republica Federativa do Brasil, na reda\u00e7\u00e3o da Emenda Constitucional n\u00ba 20, de 16 de dezembro de 1998, e artigo 2\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00068544/2021-13.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a ANA CLAUDIA LOPES MESQUITA MARQUES, matr\u00edcula 36.948-9, no Cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 25, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do Artigo 6\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 31 de dezembro de 2003, artigo 40, \u00a7 5\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Republica Federativa do Brasil, na reda\u00e7\u00e3o da Emenda Constitucional n\u00ba 20, de 16 de dezembro de 1998, e artigo 2\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00102221/2021-66.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a ANA CLAUDIA PINHEIRO DA COSTA, matr\u00edcula 67.618-7, no Cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 25, Etapa III, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do Artigo 6\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 31 de dezembro de 2003, artigo 40, \u00a7 5\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Republica Federativa do Brasil, na reda\u00e7\u00e3o da Emenda Constitucional n\u00ba 20, de 16 de dezembro de 1998, e artigo 2\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00225638/2020-15.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a ANA CLAUDIA TAVARES CANTARINO, matr\u00edcula 69.878-4, no Cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 25, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do Artigo 6\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 31 de dezembro de 2003, artigo 40, \u00a7 5\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Republica Federativa do Brasil, na reda\u00e7\u00e3o da Emenda Constitucional n\u00ba 20, de 16 de dezembro de 1998, e artigo 2\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00185848/2020-63.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a ANA JOSINA LOPES DA SILVA DE CARVALHO, matr\u00edcula 27.092-X, no Cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 25, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do artigo 3\u00ba, incisos I, II e III, e par\u00e1grafo \u00fanico da Emenda Constitucional n\u00b0 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00006725/2021-56</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a ANDREIA DE LARA CARDOSO DE OLIVEIRA AMBROZIO, matr\u00edcula 69.016-3, no Cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 25, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do Artigo 6\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 31 de dezembro de 2003, artigo 40, \u00a7 5\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Republica Federativa do Brasil, na reda\u00e7\u00e3o da Emenda Constitucional n\u00ba 20, de 16 de dezembro de 1998, e artigo 2\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00043342/2021-69.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a ANTONIO BRASELINO PEREIRA, matr\u00edcula 42.866-3, no cargo de Agente de Gest\u00e3o Educacional/Vigil\u00e2ncia, N\u00edvel 11, Padr\u00e3o 1, Etapa III, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do artigo 3\u00ba, incisos I, II e III, e par\u00e1grafo \u00fanico da Emenda Constitucional n\u00b0 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00038326/2021-54.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a ANTONIO CAIXETA DA CUNHA, matr\u00edcula 29.115-3, no cargo de T\u00e9cnico de Gest\u00e3o Educacional/ Apoio Administrativo, N\u00edvel 09, Padr\u00e3o 2, Etapa II, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do artigo 3\u00ba, incisos I, II e III, e par\u00e1grafo \u00fanico da Emenda Constitucional n\u00b0 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00147524/2021-16.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a ANTONIO RODRIGUES TURIBIO JUNIOR, matr\u00edcula 41.914-1, no Cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 25, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do Artigo 6\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 31 de dezembro de 2003, artigo 40, \u00a7 5\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Republica Federativa do Brasil, na reda\u00e7\u00e3o da Emenda Constitucional n\u00ba 20, de 16 de dezembro de 1998, e artigo 2\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00053805/2021-09.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a BELCHIORINA ENEIDA PESSOA PINHEIRO, matr\u00edcula 201.833-0, no Cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 25, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do Artigo 6\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 31 de dezembro de 2003, artigo 40, \u00a7 5\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, na reda\u00e7\u00e3o da Emenda Constitucional n\u00ba 20, de 16 de dezembro de 1998, e artigo 2\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00194652/2020-60.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a BENVOLIO EVANGELISTA DA SILVA, matr\u00edcula 205.182-6, no Cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 25, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do Artigo 6\u00ba, incisos I, II, III e IV, da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 31 de dezembro de 2003 e artigo 2\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00177155/2021-88.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a CARLOS ALBERTO PACHECO SILVA, matr\u00edcula 41.110-8, no Cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 25, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do Artigo 6\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 31 de dezembro de 2003, artigo 40, \u00a7 5\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Republica Federativa do Brasil, na reda\u00e7\u00e3o da Emenda Constitucional n\u00ba 20, de 16 de dezembro de 1998, e artigo 2\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00212649/2020-35.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a C\u00c1TIA DENIANA FIRMINO PERFEITO, matr\u00edcula 24.047-8, no Cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 25, Etapa V, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do Artigo 6\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 31 de dezembro de 2003, artigo 40, \u00a7 5\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Republica Federativa do Brasil, na reda\u00e7\u00e3o da Emenda Constitucional n\u00ba 20, de 16 de dezembro de 1998, e artigo 2\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00121966/2021-24.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a CLENUBIA TENORIO RAMOS DA SILVA, matr\u00edcula 23.897-X, no Cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 25, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do Artigo 6\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 31 de dezembro de 2003, artigo 40, \u00a7 5\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, na reda\u00e7\u00e3o da Emenda Constitucional n\u00ba 20, de 16 de dezembro de 1998, e artigo 2\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00046554/2021-06.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a DEIGMA EVA CO\u00caLHO GUIMAR\u00c3ES, matr\u00edcula 30.662-2, no Cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 25, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do Artigo 6\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 31 de dezembro de 2003, artigo 40, \u00a7 5\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, na reda\u00e7\u00e3o da Emenda Constitucional n\u00ba 20, de 16 de dezembro de 1998, e artigo 2\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00187209/2019-07.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a DELCIMAR BUENO DA SILVA, matr\u00edcula 32.486-8, no Cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 25, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do artigo 3\u00ba, incisos I, II e III, e par\u00e1grafo \u00fanico da Emenda Constitucional n\u00b0 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00166240/2021-11.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a DELMINDA APARECIDA DE SOUZA VENANCIO, matr\u00edcula 49.528-X, no cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 25, Etapa III, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do Artigo 6\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 31 de dezembro de 2003, artigo 40, \u00a7 5\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, na reda\u00e7\u00e3o da Emenda Constitucional n\u00ba 20, de 16 de dezembro de 1998, e artigo 2\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005, com as vantagens previstas no artigo 5\u00ba da Lei n\u00ba 4.584, de 08 de julho de 2011. Processo 00080-00127394/2021-97.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a DEMETRIO CONSTANCIO DE LIMA, matr\u00edcula 41.205-8, no cargo de T\u00e9cnico de Gest\u00e3o Educacional/ Condutor de Ve\u00edculo Automotor, N\u00edvel 11, Padr\u00e3o 1, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do artigo 3\u00ba, incisos I, II e III, e par\u00e1grafo \u00fanico da Emenda Constitucional n\u00b0 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00161953/2021-98.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a DENNYA BALDUINO LEMOS, matr\u00edcula 44.162-7, no Cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 25, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do Artigo 6\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 31 de dezembro de 2003, artigo 40, \u00a7 5\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, na reda\u00e7\u00e3o da Emenda Constitucional n\u00ba 20, de 16 de dezembro de 1998, e artigo 2\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00104446/2021-57.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a DION\u00cdSIA MARIA OLIVEIRA LOPES, matr\u00edcula 35.989-0, no Cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 25, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do Artigo 6\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 31 de dezembro de 2003, artigo 40, \u00a7 5\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Republica Federativa do Brasil, na reda\u00e7\u00e3o da Emenda Constitucional n\u00ba 20, de 16 de dezembro de 1998, e artigo 2\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00000413/2021-39.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a DULCENEIA GOMES DA CRUZ, matr\u00edcula 25.573-4, no cargo de Agente de Gest\u00e3o Educacional/Portaria, N\u00edvel 10, Padr\u00e3o 1, Etapa V, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do artigo 3\u00ba, incisos I, II e III, e par\u00e1grafo \u00fanico da Emenda Constitucional n\u00b0 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00167274/2021-22.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a EDILA DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 200.051-2, no Cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 25, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do Artigo 6\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 31 de dezembro de 2003, artigo 40, \u00a7 5\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Republica Federativa do Brasil, na reda\u00e7\u00e3o da Emenda Constitucional n\u00ba 20, de 16 de dezembro de 1998, e artigo 2\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00092405/2021-19.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a EDILENE BARBOSA DE MORAIS MIRA, matr\u00edcula 69.127-5, no cargo de Agente de Gest\u00e3o Educacional/Conserva\u00e7\u00e3o e Limpeza, N\u00edvel 11, Padr\u00e3o 1, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do artigo 3\u00ba, incisos I, II e III, e par\u00e1grafo \u00fanico da Emenda Constitucional n\u00b0 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00093971/2021-30. </p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a EDNA MARIA DAS NEVES MACHADO, matr\u00edcula 41.179-5, no cargo de Agente de Gest\u00e3o Educacional/Conserva\u00e7\u00e3o e Limpeza, N\u00edvel 11, Padr\u00e3o 1, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do artigo 3\u00ba, incisos I, II e III, e par\u00e1grafo \u00fanico da Emenda Constitucional n\u00b0 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00165776/2021-19.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a EDSON CAVALCANTE DE ARA\u00daJO, matr\u00edcula 42.516-8, no cargo de Agente de Gest\u00e3o Educacional/Vigil\u00e2ncia, N\u00edvel 11, Padr\u00e3o 1, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do artigo 3\u00ba, incisos I, II e III, e par\u00e1grafo \u00fanico da Emenda Constitucional n\u00b0 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00187286/2021-73.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a ELIZA REGINA BATALHA DE G\u00d3ES, matr\u00edcula 205.009-9, no Cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 22, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do artigo 40, \u00a7 1\u00ba, inciso III, al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7\u00a7 3\u00ba, 8\u00ba e 17, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, na reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 31 de dezembro de 2003, e artigos 46 e 51 da Lei Complementar n\u00ba 769, de 1\u00b0 de julho de 2008. Processo 00080-00090982/2019-43.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a ERILDA OLIVEIRA GUTIERREZ, matr\u00edcula 37.439-3, no Cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 25, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do Artigo 6\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 31 de dezembro de 2003, artigo 40, \u00a7 5\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Republica Federativa do Brasil, na reda\u00e7\u00e3o da Emenda Constitucional n\u00ba 20, de 16 de dezembro de 1998, e artigo 2\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00199288/2020-24.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a ERIOVALDO ROSA MOREIRA, matr\u00edcula 43.963-0, no Cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 25, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do Artigo 6\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 31 de dezembro de 2003, artigo 40, \u00a7 5\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, na reda\u00e7\u00e3o da Emenda Constitucional n\u00ba 20, de 16 de dezembro de 1998, e artigo 2\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00017079/2021-52.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a ESISLENE DE SOUSA LIMA DORNELA, matr\u00edcula 33.514-2, no Cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 25, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do Artigo 6\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 31 de dezembro de 2003, artigo 40, \u00a7 5\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, na reda\u00e7\u00e3o da Emenda Constitucional n\u00ba 20, de 16 de dezembro de 1998, e artigo 2\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00105761/2021-00.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a EVILAZIO BARBOSA PEREIRA, matr\u00edcula 30.291-0, no Cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 25, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do Artigo 6\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 31 de dezembro de 2003, artigo 40, \u00a7 5\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Republica Federativa do Brasil, na reda\u00e7\u00e3o da Emenda Constitucional n\u00ba 20, de 16 de dezembro de 1998, e artigo 2\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005, com as vantagens previstas no artigo 5\u00ba da Lei n\u00ba 4.584, de 08 de julho de 2011. Processo 00080-00217946/2020-77.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a FABIANI ALVES SOUZA, matr\u00edcula 45.719-1, no cargo de Agente de Gest\u00e3o Educacional/Conserva\u00e7\u00e3o e Limpeza, N\u00edvel 11, Padr\u00e3o 1, Etapa V, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do artigo 3\u00ba, incisos I, II e III, e par\u00e1grafo \u00fanico da Emenda Constitucional n\u00b0 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00062738/2021-13.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a FRANCISCO DE ASSIS ALMEIDA, matr\u00edcula 45.456-7, no Cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 25, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do Artigo 6\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 31 de dezembro de 2003, artigo 40, \u00a7 5\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, na reda\u00e7\u00e3o da Emenda Constitucional n\u00ba 20, de 16 de dezembro de 1998, e artigo 2\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00044532/2021-01.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a GIRLENE TORRES DE ALMEIDA, matr\u00edcula 45.010-3, no Cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 25, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do artigo 3\u00ba, incisos I, II e III, e par\u00e1grafo \u00fanico da Emenda Constitucional n\u00b0 47, de 06 de julho de 2005, com as vantagens previstas no artigo 5\u00ba da Lei n\u00ba 4.584, de 08 de julho de 2011. Processo 00080-00200873/2020-84.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a HELENA RAB\u00caLO GON\u00c7ALVES, matr\u00edcula 45.685-3, no cargo de Agente de Gest\u00e3o Educacional/Conserva\u00e7\u00e3o e Limpeza, N\u00edvel 11, Padr\u00e3o 1, Etapa III, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do artigo 3\u00ba, incisos I, II e III, e par\u00e1grafo \u00fanico da Emenda Constitucional n\u00b0 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00146379/2021-48.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a IRIS CEZAR HENDGES DE BARROS, matr\u00edcula 45.701-9, no cargo de T\u00e9cnico de Planejamento Urbano e Infraestrutura do Distrito Federal, Classe Especial, Padr\u00e3o V, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do artigo 3\u00ba, incisos I, II e III, e par\u00e1grafo \u00fanico da Emenda Constitucional n\u00b0 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00194947/2021-17.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a ISAMISSE PEREIRA ALVES, matr\u00edcula 67.538-5, no cargo de Agente de Gest\u00e3o Educacional/Conserva\u00e7\u00e3o e Limpeza, N\u00edvel 11, Padr\u00e3o 1, Etapa V, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do artigo 3\u00ba, incisos I, II e III, e par\u00e1grafo \u00fanico da Emenda Constitucional n\u00b0 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00126240/2021-88.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a ISAURA RODRIGUES PEREIRA LIMA, matr\u00edcula 69.108-9, no cargo de Agente de Gest\u00e3o Educacional/Conserva\u00e7\u00e3o e Limpeza, N\u00edvel 11, Padr\u00e3o 1, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do artigo 3\u00ba, incisos I, II e III, e par\u00e1grafo \u00fanico da Emenda Constitucional n\u00b0 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00179278/2021-53.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a ISBELDIA MELO DE MOURA, matr\u00edcula 200.513-1, no cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 25, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do artigo 3\u00ba, incisos I, II e III, e par\u00e1grafo \u00fanico da Emenda Constitucional n\u00b0 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00202784/2018-58.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a JEANNE MARIA LOPES LACERDA MAMEDE, matr\u00edcula 20.555-9, no Cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 25, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do Artigo 6\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 31 de dezembro de 2003, artigo 40, \u00a7 5\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Republica Federativa do Brasil, na reda\u00e7\u00e3o da Emenda Constitucional n\u00ba 20, de 16 de dezembro de 1998, e artigo 2\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00104781/2021-55.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a JANETTE DE SOUSA CARDOSO, matr\u00edcula 200.258-2, no Cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 25, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do Artigo 6\u00ba, incisos I, II, III e IV, da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 31 de dezembro de 2003 e artigo 2\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00108046/2019-04. </p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a JOSE EVANDRO SANTOS DE ARAUJO, matr\u00edcula 29.440-3, no cargo de Agente de Gest\u00e3o Educacional/Vigil\u00e2ncia, N\u00edvel 09, Padr\u00e3o 2, Etapa V, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do artigo 3\u00ba, incisos I, II e III, e par\u00e1grafo \u00fanico da Emenda Constitucional n\u00b0 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00166518/2021-50.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a JOS\u00c9 LUIZ BARBOSA, matr\u00edcula 61.909-4, no Cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 25, Etapa III, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do Artigo 6\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 31 de dezembro de 2003, artigo 40, \u00a7 5\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Republica Federativa do Brasil, na reda\u00e7\u00e3o da Emenda Constitucional n\u00ba 20, de 16 de dezembro de 1998, e artigo 2\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00045427/2019-67.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a JOS\u00c9 RIBAMAR SOUSA, matr\u00edcula 57.736-7, no cargo de Agente de Gest\u00e3o Educacional/Artes Gr\u00e1ficas, N\u00edvel 11, Padr\u00e3o 1, Etapa III, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do artigo 3\u00ba, incisos I, II e III, e par\u00e1grafo \u00fanico da Emenda Constitucional n\u00b0 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00082651/2021-54.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a JUCENILDE ALVES BATISTA, matr\u00edcula 33.190-2, no Cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 25, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do Artigo 6\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 31 de dezembro de 2003, artigo 40, \u00a7 5\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Republica Federativa do Brasil, na reda\u00e7\u00e3o da Emenda Constitucional n\u00ba 20, de 16 de dezembro de 1998, e artigo 2\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00021555/2021-30.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a JURAIDES DE JESUS FERREIRA, matr\u00edcula 40.812-3, no cargo de Agente de Gest\u00e3o Educacional/Conserva\u00e7\u00e3o e Limpeza, N\u00edvel 11, Padr\u00e3o 1, Etapa II, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do artigo 3\u00ba, incisos I, II e III, e par\u00e1grafo \u00fanico da Emenda Constitucional n\u00b0 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00157676/2021-19. </p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a KATIA GUEDES RABELO DE SOUZA, matr\u00edcula 21.080-3, no Cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 25, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do Artigo 6\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 31 de dezembro de 2003, artigo 40, \u00a7 5\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Republica Federativa do Brasil, na reda\u00e7\u00e3o da Emenda Constitucional n\u00ba 20, de 16 de dezembro de 1998, e artigo 2\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00215963/2020-70. </p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a LAURENICE MARTINS DOS SANTOS, matr\u00edcula 23.019-7, no cargo de Agente de Gest\u00e3o Educacional/Conserva\u00e7\u00e3o e Limpeza, N\u00edvel 10, Padr\u00e3o 1, Etapa V, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do artigo 3\u00ba, incisos I, II e III, e par\u00e1grafo \u00fanico da Emenda Constitucional n\u00b0 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00185940/2021-12.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a LILIAN FERNANDA ALQU\u00c9RES REIS, matr\u00edcula 300.942-4, no Cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 25, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do Artigo 6\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 31 de dezembro de 2003, artigo 40, \u00a7 5\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Republica Federativa do Brasil, na reda\u00e7\u00e3o da Emenda Constitucional n\u00ba 20, de 16 de dezembro de 1998, e artigo 2\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00027868/2021-00.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a LIVIA CORREA, matr\u00edcula 24.737-5, no Cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 25, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do Artigo 6\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 31 de dezembro de 2003, artigo 40, \u00a7 5\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, na reda\u00e7\u00e3o da Emenda Constitucional n\u00ba 20, de 16 de dezembro de 1998, e artigo 2\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00028976/2021-91. </p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a LUCIANA ANDREIA BORGES, matr\u00edcula 44.000-0, no Cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 25, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do Artigo 6\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 31 de dezembro de 2003, artigo 40, \u00a7 5\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Republica Federativa do Brasil, na reda\u00e7\u00e3o da Emenda Constitucional n\u00ba 20, de 16 de dezembro de 1998, e artigo 2\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00089039/2021-11.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a LUCIENE ALVES DE LIMA, matr\u00edcula 35.889-4, no Cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 25, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do Artigo 6\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 31 de dezembro de 2003, artigo 40, \u00a7 5\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Republica Federativa do Brasil, na reda\u00e7\u00e3o da Emenda Constitucional n\u00ba 20, de 16 de dezembro de 1998, e artigo 2\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00047910/2021-09.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a LUCITANIA IZABEL MARQUES ROSENDO, matr\u00edcula 27.921-8, no Cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 25, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do Artigo 6\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 31 de dezembro de 2003, artigo 40, \u00a7 5\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, na reda\u00e7\u00e3o da Emenda Constitucional n\u00ba 20, de 16 de dezembro de 1998, e artigo 2\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00112351/2021-15.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a LUDIMILA DE OLIVEIRA GRAT\u00c3O, matr\u00edcula 25.266-2, no cargo de Agente de Gest\u00e3o Educacional/Copa e Cozinha, N\u00edvel 10, Padr\u00e3o 1, Etapa III, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do artigo 3\u00ba, incisos I, II e III, e par\u00e1grafo \u00fanico da Emenda Constitucional n\u00b0 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00091661/2021-81.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a LUIS CARLOS DE OLIVEIRA SILVA, matr\u00edcula 58.067-8, no cargo de Agente de Gest\u00e3o Educacional/Auxiliar de Obras Civis, N\u00edvel 11, Padr\u00e3o 1, Etapa III, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do artigo 3\u00ba, incisos I, II e III, e par\u00e1grafo \u00fanico da Emenda Constitucional n\u00b0 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00198922/2019-78.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a LUISA AM\u00c9LIA ALVES DE JESUS, matr\u00edcula 41.465-4, no cargo de Agente de Gest\u00e3o Educacional/Conserva\u00e7\u00e3o e Limpeza, N\u00edvel 11, Padr\u00e3o 1, Etapa III, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do artigo 3\u00ba, incisos I, II e III, e par\u00e1grafo \u00fanico da Emenda Constitucional n\u00b0 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00144622/2021-93.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a M\u00c1GNO ANTONIO LELIS, matr\u00edcula 66.836-2, no cargo de Agente de Gest\u00e3o Educacional/Vigil\u00e2ncia, N\u00edvel 11, Padr\u00e3o 1 , Etapa III, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do artigo 3\u00ba, incisos I, II e III, e par\u00e1grafo \u00fanico da Emenda Constitucional n\u00b0 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00107019/2021-21.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a MARCUS ANT\u00d4NIO COSTA, matr\u00edcula 30.586-3, no cargo de Analista de Gest\u00e3o Educacional/Medicina, Classe Especial, Padr\u00e3o II, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do artigo 3\u00ba, incisos I, II e III, e par\u00e1grafo \u00fanico da Emenda Constitucional n\u00b0 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00155018/2021-92.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a MARIA CLEA DE MORAES, matr\u00edcula 203.724-6, no Cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 25, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do Artigo 6\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 31 de dezembro de 2003, artigo 40, \u00a7 5\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, na reda\u00e7\u00e3o da Emenda Constitucional n\u00ba 20, de 16 de dezembro de 1998, e artigo 2\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00178479/2021-33.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a MARIA FL\u00c1VIA ALBUQUERQUE DE ALENCAR SILVA, matr\u00edcula 35.693- X, no Cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 25, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do Artigo 6\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 31 de dezembro de 2003, artigo 40, \u00a7 5\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Republica Federativa do Brasil, na reda\u00e7\u00e3o da Emenda Constitucional n\u00ba 20, de 16 de dezembro de 1998, e artigo 2\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00105236/2021-86.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a MARIA FRANCINETH DE SOUSA SANTOS, matr\u00edcula 25.644-7, no cargo de Agente e Gest\u00e3o Educacional/ Servi\u00e7os Gerais, N\u00edvel 09, Padr\u00e3o 3, Etapa V, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do artigo 3\u00ba, incisos I, II e III, e par\u00e1grafo \u00fanico da Emenda Constitucional n\u00b0 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00121208/2021-14.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a MARIA IRLENE ASSUN\u00c7\u00c3O ROSA, matr\u00edcula 47.340-5, no Cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 25, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do Artigo 6\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 31 de dezembro de 2003, artigo 40, \u00a7 5\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, na reda\u00e7\u00e3o da Emenda Constitucional n\u00ba 20, de 16 de dezembro de 1998, e artigo 2\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00013780/2021-01.   </p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a MARISTELLA ANDRADE DE AGUIAR, matr\u00edcula 38.232-9, no Cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 25, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do Artigo 6\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 31 de dezembro de 2003, artigo 40, \u00a7 5\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Republica Federativa do Brasil, na reda\u00e7\u00e3o da Emenda Constitucional n\u00ba 20, de 16 de dezembro de 1998, e artigo 2\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00020721/2021-81.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a MARLENE DE OLIVEIRA SOARES, matr\u00edcula 22.975-X, no Cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 25, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do Artigo 6\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 31 de dezembro de 2003, artigo 40, \u00a7 5\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Republica Federativa do Brasil, na reda\u00e7\u00e3o da Emenda Constitucional n\u00ba 20, de 16 de dezembro de 1998, e artigo 2\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00100874/2021-19.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a MARYLENE RODRIGUES DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 44.102-3, no Cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 25, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do Artigo 6\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 31 de dezembro de 2003, artigo 40, \u00a7 5\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Republica Federativa do Brasil, na reda\u00e7\u00e3o da Emenda Constitucional n\u00ba 20, de 16 de dezembro de 1998, e artigo 2\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00024371/2021-21.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a MONICA GISEUDA GUEDES REZENDE, matr\u00edcula 68.014-1, no cargo de T\u00e9cnico de Gest\u00e3o Educacional/Educa\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade, N\u00edvel 11, Padr\u00e3o 1, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do artigo 3\u00ba, incisos I, II e III, e par\u00e1grafo \u00fanico da Emenda Constitucional n\u00b0 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00193677/2021-27.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a NEUSA MARIA ALVES, matr\u00edcula 201.677-X, no cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 24, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do Artigo 6\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 31 de dezembro de 2003, artigo 40, \u00a7 5\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, na reda\u00e7\u00e3o da Emenda Constitucional n\u00ba 20, de 16 de dezembro de 1998, e artigo 2\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00054191/2021-74. </p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a PATR\u00cdCIA IRIS MOREIRA SILVA, matr\u00edcula 36.689-7, no Cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 25, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do Artigo 6\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 31 de dezembro de 2003, artigo 40, \u00a7 5\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, na reda\u00e7\u00e3o da Emenda Constitucional n\u00ba 20, de 16 de dezembro de 1998, e artigo 2\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00109116/2021-58.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a PAULO MARCIO DE AQUINO MENDES, matr\u00edcula 28.285-5, no cargo de Agente de Gest\u00e3o Educacional/Portaria, N\u00edvel 09, Padr\u00e3o 2, Etapa III, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do artigo 3\u00ba, incisos I, II e III, e par\u00e1grafo \u00fanico da Emenda Constitucional n\u00b0 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00128979/2021-24.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a PAULO SERGIO DA SILVA, matr\u00edcula 28.639-7, no cargo de Agente de Gest\u00e3o Educacional/Vigil\u00e2ncia, N\u00edvel 09, Padr\u00e3o 2, Etapa III, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do artigo 3\u00ba, incisos I, II e III, e par\u00e1grafo \u00fanico da Emenda Constitucional n\u00b0 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00120158/2021-40.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a POTIRA OLIVEIRA SOUSA, matr\u00edcula 42.890-6, no Cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 25, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do Artigo 6\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 31 de dezembro de 2003, artigo 40, \u00a7 5\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Republica Federativa do Brasil, na reda\u00e7\u00e3o da Emenda Constitucional n\u00ba 20, de 16 de dezembro de 1998, e artigo 2\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00006398/2021-32.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a ROCHANE GONTIJO GOMES LIMA ROCHA, matr\u00edcula 63.364-X, no Cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 25, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do Artigo 6\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 31 de dezembro de 2003, artigo 40, \u00a7 5\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Republica Federativa do Brasil, na reda\u00e7\u00e3o da Emenda Constitucional n\u00ba 20, de 16 de dezembro de 1998, e artigo 2\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005, com as vantagens previstas no artigo 5\u00ba da Lei n\u00ba 4.584, de 08 de julho de 2011. Processo 0080-009171/2015.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a ROSA CARMEN LOPES SANTOS, matr\u00edcula 40.301-6, no cargo de Agente de Gest\u00e3o Educacional/Conserva\u00e7\u00e3o e Limpeza, N\u00edvel 11, Padr\u00e3o 1, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do artigo 3\u00ba, incisos I, II e III, e par\u00e1grafo \u00fanico da Emenda Constitucional n\u00b0 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00180863/2021-04.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a ROSELEI MARIA MACHADO MARCHESE, matr\u00edcula 39.026-7, no Cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 25, Etapa V, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do Artigo 6\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 31 de dezembro de 2003, artigo 40, \u00a7 5\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Republica Federativa do Brasil, na reda\u00e7\u00e3o da Emenda Constitucional n\u00ba 20, de 16 de dezembro de 1998, e artigo 2\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00056851/2021-51.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a ROSIMAR BARBOSA DOS SANTOS, matr\u00edcula 203.828-5, no Cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 24, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do Artigo 6\u00ba, incisos I, II, III e IV, da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 31 de dezembro de 2003 e artigo 2\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00026225/2021-31.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a ROSIMAR CERQUEIRA FREIRE, matr\u00edcula 22.549-5, no cargo de Agente de Gest\u00e3o Educacional/Conserva\u00e7\u00e3o e Limpeza, N\u00edvel 10, Padr\u00e3o 1, Etapa III, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do artigo 3\u00ba, incisos I, II e III, e par\u00e1grafo \u00fanico da Emenda Constitucional n\u00b0 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00185883/2021-63.   </p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a SANTINA FILGUEIRA DE MELO, matr\u00edcula 24.370-1, no cargo de Agente de Gest\u00e3o Educacional/Copa e Cozinha, N\u00edvel 10, Padr\u00e3o 1, Etapa V, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do artigo 3\u00ba, incisos I, II e III, e par\u00e1grafo \u00fanico da Emenda Constitucional n\u00b0 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00137648/2021-85.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a SILVIA HELENA DA SILVA, matr\u00edcula 22.627-0, no cargo de Agente de Gest\u00e3o Educacional/Conserva\u00e7\u00e3o e Limpeza, N\u00edvel 10, Etapa 1, Padr\u00e3o IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do artigo 3\u00ba, incisos I, II e III, e par\u00e1grafo \u00fanico da Emenda Constitucional n\u00b0 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00186062/2021.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a SIMONE DE F\u00c1TIMA SALDANHA CARNEIRO COSTA, matr\u00edcula 300.721-9, no Cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 25, Etapa V, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do Artigo 6\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 31 de dezembro de 2003, artigo 40, \u00a7 5\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Republica Federativa do Brasil, na reda\u00e7\u00e3o da Emenda Constitucional n\u00ba 20, de 16 de dezembro de 1998, e artigo 2\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00112477/2020-09.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a SIMONE FRANCE DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 41.265-1, no cargo de Agente de Gest\u00e3o Educacional/Conserva\u00e7\u00e3o e Limpeza, N\u00edvel 11, Padr\u00e3o 1, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do artigo 3\u00ba, incisos I, II e III, e par\u00e1grafo \u00fanico da Emenda Constitucional n\u00b0 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00169908/2021-81.   </p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a SONIA NEIDE SILVA SANTOS, matr\u00edcula 21.929-0, no cargo de Agente de Gest\u00e3o Educacional, Conserva\u00e7\u00e3o e Limpeza, N\u00edvel 10, Padr\u00e3o 1, Etapa III, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do artigo 3\u00ba, incisos I, II e III, e par\u00e1grafo \u00fanico da Emenda Constitucional n\u00b0 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00173038/2021-45. </p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a S\u00d4NIA REGINA GOMES DE OLIVEIRA ALVES, matr\u00edcula 34.103-7, no Cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 25, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do Artigo 6\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 31 de dezembro de 2003, artigo 40, \u00a7 5\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, na reda\u00e7\u00e3o da Emenda Constitucional n\u00ba 20, de 16 de dezembro de 1998, e artigo 2\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00075276/2021-96.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a S\u00d4NIA REGINA MARTINS GUIMAR\u00c3ES, matr\u00edcula 24.438-4, no cargo de Agente de Gest\u00e3o Educacional/Copa e Cozinha, N\u00edvel 10, Padr\u00e3o 1, Etapa V, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do artigo 3\u00ba, incisos I, II e III, e par\u00e1grafo \u00fanico da Emenda Constitucional n\u00b0 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00171362/2021-29.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a T\u00c2NIA MARIA PEREIRA MENDES, matr\u00edcula 29.809-3, no Cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 25, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do artigo 3\u00ba, incisos I, II e III, e par\u00e1grafo \u00fanico da Emenda Constitucional n\u00b0 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00138361/2021-72.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a TELMA MARIA DA SILVA OLIVEIRA, matr\u00edcula 67.948-8, no cargo de Agente de Gest\u00e3o Educacional/Servi\u00e7os Gerais, N\u00edvel 11, Padr\u00e3o I, Etapa V, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do artigo 3\u00ba, incisos I, II e III, e par\u00e1grafo \u00fanico da Emenda Constitucional n\u00b0 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00173746/2021-86. </p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a TEREZINHA DIAS DA SILVA, matr\u00edcula 22.445-6, no Cargo de no cargo de Agente de Gest\u00e3o Educacional/Conserva\u00e7\u00e3o e Limpeza, N\u00edvel 10, Padr\u00e3o 1, Etapa III, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do artigo 3\u00ba, incisos I, II e III, e par\u00e1grafo \u00fanico da Emenda Constitucional n\u00b0 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00076673/2021-85.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a TEREZINHA FLEURY MOREIRA, matr\u00edcula 42.730-6, no cargo de Agente de Gest\u00e3o Educacional/Conserva\u00e7\u00e3o e Limpeza, N\u00edvel 11, Padr\u00e3o 1, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do artigo 3\u00ba, incisos I, II e III, e par\u00e1grafo \u00fanico da Emenda Constitucional n\u00b0 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00144307/2021-66.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a VAL\u00c9RIA DA MOTTA GABRIEL, matr\u00edcula 44.741-2, no Cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 25, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do artigo 3\u00ba, incisos I, II e III, e par\u00e1grafo \u00fanico da Emenda Constitucional n\u00b0 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00029452/2021-18.   </p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a VANIA APARECIDA CUNHA, matr\u00edcula 27.417-8, no Cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 25, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do Artigo 6\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 31 de dezembro de 2003, artigo 40, \u00a7 5\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Republica Federativa do Brasil, na reda\u00e7\u00e3o da Emenda Constitucional n\u00ba 20, de 16 de dezembro de 1998, e artigo 2\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00084803/2021-53.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a VANIA ROCHA DA SILVA, matr\u00edcula 24.541-0, no Cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 25, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do Artigo 6\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 31 de dezembro de 2003, artigo 40, \u00a7 5\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, na reda\u00e7\u00e3o da Emenda Constitucional n\u00ba 20, de 16 de dezembro de 1998, e artigo 2\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00119421/2021-58.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a VERA L\u00daCIA DE MELO, matr\u00edcula 45.356-0, no cargo de T\u00e9cnico de Gest\u00e3o Educacional/Apoio Administrativo, N\u00edvel 11, Padr\u00e3o 1, Etapa II, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do artigo 3\u00ba, incisos I, II e III, e par\u00e1grafo \u00fanico da Emenda Constitucional n\u00b0 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00133466/2021-35.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a VILMAR GOMES RABELO, matr\u00edcula 43.040-4, no Cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 25, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do Artigo 6\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 31 de dezembro de 2003, artigo 40, \u00a7 5\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Republica Federativa do Brasil, na reda\u00e7\u00e3o da Emenda Constitucional n\u00ba 20, de 16 de dezembro de 1998, e artigo 2\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00008630/2021-77.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a WILMA PEREIRA NEVES, matr\u00edcula 201.536-6, no cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 24, Etapa III, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do Artigo 6\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 31 de dezembro de 2003, artigo 40, \u00a7 5\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, na reda\u00e7\u00e3o da Emenda Constitucional n\u00ba 20, de 16 de dezembro de 1998, e artigo 2\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00054237/2021-55.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a WILSON BARBOZA DA SILVA, matr\u00edcula 23.942-9, no Cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 25, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do artigo 3\u00ba, incisos I, II e III, e par\u00e1grafo \u00fanico da Emenda Constitucional n\u00b0 47, de 06 de julho de 2005. Processo 00080-00013917/2019-02.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER APOSENTADORIA a ZENILDA MARIA LUCIANO DA COSTA, matr\u00edcula 67.598-9, no cargo de T\u00e9cnico de Gest\u00e3o Educacional/Apoio Administrativo, N\u00edvel 11, Padr\u00e3o 1, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do artigo 3\u00ba, incisos I, II e III, e par\u00e1grafo \u00fanico da Emenda Constitucional n\u00b0 47, de 06 de julho de 2005, com as vantagens previstas no artigo 5\u00ba da Lei n\u00ba 4.584, de 08 de julho de 2011.Processo 00080-00158146/2021-98.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONSIDERAR APOSENTADO o servidor ELIEZER JOSE DE SENA, matr\u00edcula 46.117-2, no cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Padr\u00e3o 25, Etapa III, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do artigo 40, \u00a7\u00a71\u00ba, inciso II, 3\u00ba, 8\u00ba e 17 da Constitui\u00e7\u00e3o da Republica Federativa do Brasil, na reda\u00e7\u00e3o pela Emenda Constitucional n\u00ba 88, de 07 de maio de 2015, combinado com o artigo 2\u00ba, inciso V, da Lei Complementar n\u00ba 152, de 03 de dezembro de 2015 e artigos 46 e 51 da Lei Complementar n\u00ba 769, de 1\u00b0 de julho de 2008, a contar de 16 de janeiro de 2021. Processo 00080-00141112/2021-64.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONSIDERAR APOSENTADA a servidora FRANCISCA MOREIRA DE MESQUITA, matr\u00edcula 20.266-5, no cargo de Agente de Gest\u00e3o Educacional/Conserva\u00e7\u00e3o e Limpeza, N\u00edvel 10, Padr\u00e3o 2, Etapa IV, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, nos termos do artigo 40, \u00a7\u00a71\u00ba, inciso II, 3\u00ba, 8\u00ba e 17 da Constitui\u00e7\u00e3o da Republica Federativa do Brasil, na reda\u00e7\u00e3o pela Emenda Constitucional n\u00ba 88, de 07 de maio de 2015, combinado com o artigo 2\u00ba, inciso V, da Lei Complementar n\u00ba 152, de 03 de dezembro de 2015 e artigos 46 e 51 da Lei Complementar n\u00ba 769, de 1\u00b0 de julho de 2008, a contar de 16 de janeiro de 2021. Processo 00080-00193530/2021-37.</p><p style=\"text-align:center;\">ANA PAULA DE OLIVEIRA AGUIAR</p>"}, " 165962": {"coMateria": "165962", "coDemandante": "722", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 11, DE 12 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "453", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO DISTRITO FEDERAL, no uso das compet\u00eancias que lhe s\u00e3o delegadas pelo artigo 14, inciso IV, da Portaria n\u00ba 367, de 21 de julho de 2021, e, em cumprimento da medida de urg\u00eancia deferida conforme Of\u00edcio n\u00ba 051974/2021 \u2013 GEBIN/DIOPE/SUOP/SEGER/PGDF do Processo 0701698-62.2021.8.07.9000, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">HOMOLOGAR o resultado da avalia\u00e7\u00e3o final do Est\u00e1gio Probat\u00f3rio, nos termos do artigo 1\u00ba, inciso XVII, do Decreto n\u00ba 39.133/2018, \u00e0 servidora abaixo relacionada, observando-se a seguinte ordem: matr\u00edcula, nome, pontua\u00e7\u00e3o e data de homologa\u00e7\u00e3o. Carreira Assist\u00eancia \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal: Admitida no exerc\u00edcio de 2018: 239.152-X, ALANA SOUZA LUZ, 10,00, 27/02/2021, APROVADO.</p><p style=\"text-align:center;\">ANA PAULA DE OLIVEIRA AGUIAR</p>"}, " 165964": {"coMateria": "165964", "coDemandante": "722", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 12, DE 12 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "453", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pela Portaria n\u00ba 367, de 21 de julho de 2021, publicada no DODF n\u00ba 137, de 22 de julho de 2021, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">AVERBAR o tempo de servi\u00e7o dos servidores abaixo relacionados, prestado aos \u00f3rg\u00e3os e entidades a seguir mencionados na seguinte ordem: matr\u00edcula, nome, processo, certid\u00e3o expedida, cidade, fun\u00e7\u00e3o, per\u00edodo(s), efeito(s). 21.265-2, PETERSON CLAYTON DA FONSECA PINTO, 00080-00216147/2021-64, INSS, Planaltina/DF, Diversos, 22/01/1979 a 30/04/1979, 12/03/1985 a 30/06/1989, 01/07/1989 a 21/12/1989, 22/12/1989 a 31/08/1990, 01/09/1990 a 07/10/1993, 3.231 dias para aposentadoria; 26.535-7, ANT\u00d4NIO HENRIQUE LEOPOLDO TEIXEIRA GAMA, 00080-00150687/2021-78, INSS, Sobradinho/DF, Recepcionista, 13/05/1982 a 01/03/1989, 2.485 dias para aposentadoria; 26.535-7, ANT\u00d4NIO HENRIQUE LEOPOLDO TEIXEIRA GAMA, 00080-00150687/2021-78, INSS, Sobradinho/DF, Professor, 08/02/1993 a 21/05/1995, 833 dias para aposentadoria; 29.240-0, MARIA DAS NEVES RODRIGUES PEREIRA, 00080-00068728/2021-83, INSS, Goi\u00e2nia/GO, Diversos, 02/01/1991 a 31/01/1992, 02/05/1992 a 15/05/1996, 1.870 dias para aposentadoria; 33.102-3, CLAUDINALVA DOS SANTOS SOUZA, 00080-00236965/2021-83, SEE-DF, Bras\u00edlia/DF, Professor, 04/03/1996 a 21/12/1996, 15/07/1996 a 21/12/1996, 453 dias para aposentadoria e adicional por tempo de servi\u00e7o; 36.325-1, EUD\u00d3CIA CORREIA MOURA, 00080-00229579/2021-35, SEE-DF, Bras\u00edlia/DF, Professor, 01/08/1992 a 01/01/1993, 31/03/1993 a 01/12/1993, 15/03/1994 a 06/05/1994, 09/05/1994 a 22/12/1994, 681 dias para aposentadoria e adicional por tempo de servi\u00e7o; 36.325-1, EUD\u00d3CIA CORREIA MOURA, 00080-00229579/2021-35, INSS (SEE-DF), Campo Grande/MS, Professor, 05/03/1997 a 23/12/1997, 294 dias para aposentadoria; 202.591-4, JASON BATISTA DA SILVA, 00080-00244430/2021-86, GOIASPREV, Goi\u00e2nia/GO, Professor Pr\u00f3-Labore, 07/04/1997 a 15/12/1998, 319 dias para aposentadoria; 222.398-8, LIDIANE APARECIDA DA SILVA, 00080-00035261/2019-71, Prefeitura Municipal, Formosa/GO, Professor N\u00edvel I, 25/01/2011 a 19/02/2013, 757 dias para aposentadoria e reenquadramento; 226.273-8, PRISCILA MARTINS DO NASCIMENTO, 00080-00228485/2021-49, INSS, Porto Alegre/RS, Professor, 01/02/2007 a 01/04/2008, 10/04/2012 a 04/02/2014, 1.092 dias para aposentadoria; 226.273-8, PRISCILA MARTINS DO NASCIMENTO, 00080-00228485/2021-49, INSS, Porto Alegre/RS, Apoio Projeto Acad\u00eamico, 02/04/2008 a 09/04/2012, 1.469 dias para aposentadoria; 228.324-7, VAGNA JOSINA DE SOUSA, 00080-00216474/2021-16, Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, Picos/PI, Professor, 14/02/2011 a 30/06/2014, 1.233 dias para aposentadoria e reenquadramento; 241.395-7, RAYANNE SOUSA MOTA, 00080-00114949/2021-31, IPASVAL, Valpara\u00edso de Goi\u00e1s/GO, Professor, 24/02/2016 a 29/07/2018, 887 dias para aposentadoria e reenquadramento; 241.627-1, TELMA DE SOUZA RODRIGUES RIBEIRO, 00080-00245285/2021-51, INSS, Goi\u00e2nia/GO, Professor, 11/05/2004 a 04/02/2015, 05/02/2015 a 28/02/2016, 01/04/2017 a 06/07/2018, 4.773 dias para aposentadoria; 241.627-1, TELMA DE SOUZA RODRIGUES RIBEIRO, 00080-00245285/2021-51, INSS (SEE-DF), Goi\u00e2nia /GO, Professor, 29/02/2016 a 28/12/2016, 304 dias para aposentadoria; 246.233-8, LANA PEREIRA SOARES, 00080-00211127/2021-05, Prefeitura Municipal, Cidade Ocidental/GO, Professor, 16/12/2013 a 02/08/2020, 2.422 dias para aposentadoria e reenquadramento; 246.989-8, SHIRLEY BEZERRA ALVES FERNANDES, 00080-00211127/2021-05, INSS, Porto Velho/RO, Diversos, 17/11/2006 a 14/02/2007, 01/08/2008 a 30/06/2010, 29/11/2010 a 02/04/2012, 23/04/2012 a 31/05/2012, 12/12/2012 a 19/01/2014, 1.723 dias para aposentadoria; 246.989-8, SHIRLEY BEZERRA ALVES FERNANDES, 00080-00211137/2021-32, INSS, Porto Velho/RO, Professor, 20/01/2014 a 17/04/2014, 01/05/2014 a 11/06/2015, 495 dias para aposentadoria; 246.989-8, SHIRLEY BEZERRA ALVES FERNANDES, 00080-00211127/2021-32, Prefeitura Municipal, Formosa/GO, Professor, 12/06/2015 a 24/11/2020, 1.993 dias para aposentadoria e reenquadramento; 247.018-7, M\u00c1RCIA RODRIGUES DA SILVA, 00080-00239042/2021-83, IPASVAL, Valpara\u00edso de Goi\u00e1s/GO, Professor, 27/08/2018 a 24/11/2020, 821 dias para aposentadoria e reenquadramento;</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR na Ordem de Servi\u00e7o de 08 de dezembro de 2021, da Subsecretaria de Gest\u00e3o de Pessoas, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, publicada no DODF n\u00ba 229, de 09 de dezembro de 2021, p\u00e1gina 36, o ato que concedeu averba\u00e7\u00e3o de tempo de servi\u00e7o a GIZELE DE ALMEIDA PEREIRA, matr\u00edcula 215.242-8, processo 00080-00213649/2021-33, ONDE SE L\u00ca: \"...06/09/2004 a 06/03/2006, 04/04/2006 a 05/11/2007, 01/10/2008 a 04/02/2009, 1.255 dias para aposentadoria...\", LEIA-SE: \"...06/09/2004 a 06/03/2006, 04/04/2006 a 05/11/2007, 07/10/2008 a 04/02/2009, 1.249 dias para efeito de aposentadoria...\".</p><p style=\"text-align:center;\">ANA PAULA DE OLIVEIRA AGUIAR</p>"}, " 165965": {"coMateria": "165965", "coDemandante": "722", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 13, DE 12 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "453", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pela Portaria n\u00ba 367, de 21 de julho de 2021, publicada no DODF n\u00ba 137, de 22 de julho de 2021, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">AVERBAR o tempo de servi\u00e7o dos servidores abaixo relacionados, prestado aos \u00f3rg\u00e3os e entidades a seguir mencionados na seguinte ordem: matr\u00edcula, nome, processo, certid\u00e3o expedida, cidade, fun\u00e7\u00e3o, per\u00edodo(s), efeito(s). 24.597-6, STELLA MARIA MARINHO SANTOS DE ANDRADE, 00080-00239441/2021-44, INSS, Dourados/MS, N\u00e3o Declarado, 01/05/1992 a 24/03/1994, 693 dias para aposentadoria; 28.419-X, MARIA DO PERPETUO SOCORRO ESMERALDO PRADO, 00080-00001364/2022-32, INSS, Bras\u00edlia/DF, Gerente, 01/07/1986 a 31/01/1989, 946 dias para aposentadoria; 33.091-4, ADAUTO MOREIRA, 00080-00235326/2021-09, INSS (SEEDF), Taguatinga/DF, Professor, 31/03/1993 a 19/10/1993, 01/11/1993 a 01/12/1993, 10/03/1994 a 31/03/1994, 256 dias para aposentadoria e adicional por tempo de servi\u00e7o; 34.789-2, JAQUELINE DE PAULA CAMPOS MOURA, 00080-00118670/2021-26, INSS, Gama/DF, N\u00e3o Declarado, 01/04/1991 a 28/06/1991, 89 dias para aposentadoria; 34.789-2, JAQUELINE DE PAULA CAMPOS MOURA, 00080-00118670/2021-26, INSS (SEEDF), Gama/DF, Professor, 08/08/1994 a 22/12/1994, 03/05/1996 a 12/07/1996, 29/07/1996 a 21/12/1996, 354 dias para aposentadoria e adicional por tempo de servi\u00e7o; 49.485-2, LUIZ GONZAGA DO NASCIMENTO, 00080-00095801/2021-90, INSS, Sinop/MT, N\u00e3o Declarado, 10/04/1989 a 24/11/1989, 29/11/1989 a 05/05/1990, 01/06/1991 a 23/11/1992, 929 dias para aposentadoria; 175.066-6, M\u00c1RCIO WILIAM BORGES, 00080-00213160/2021-61, INSS, Bras\u00edlia/DF, N\u00e3o Declarado, 08/02/1982 a 31/03/1986, 01/10/2002 a 31/03/2003, 1.695 dias para aposentadoria; 175.629-X, SANDRA RODRIGUES C\u00c9SAR, 00080-00245961/2021-96, Sec de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o de MG, Belo Horizonte/MG, Professor, 01/02/2002 a 31/12/2002, 01/01/2003 a 31/01/2003, 01/02/2003 a 31/12/2003, 01/01/2004 a 31/01/2004, 04/02/2004 a 31/12/2004, 01/01/2005 a 26/01/2005, 27/01/2005 a 31/08/2005, 01/09/2005 a 31/12/2005, 01/01/2006 a 31/12/2006, 01/01/2007 a 31/12/2007, 01/01/2008 a 31/12/2008, 2.521 dias para aposentadoria e reenquadramento; 201.735-0, ELENY DA SILVA PEREIRA, 00080-00222182/2021-12, INSS, Bras\u00edlia/DF, N\u00e3o Declarado, 01/05/1987 a 31/12/1987, 245 dias para aposentadoria; 201.735-0, ELENY DA SILVA PEREIRA, 00080-00222182/2021-12, INSS (SEEGO), Bras\u00edlia/DF, N\u00e3o Declarado, 01/02/1990 a 31/12/1990, 334 dias para aposentadoria; 202.389-X, SILENE M\u00c1RCIA PEREIRA RAMOS FRAGA, 00080-00245987/2021-34, INSS, Palmeiras de Goi\u00e1s/GO, Diversos, 19/09/1990 a 16/11/1991, 02/05/1996 a 30/11/1996, 27/04/2000 a 06/10/2000, 800 dias para aposentadoria; 202.389-X, SILENE M\u00c1RCIA PEREIRA RAMOS FRAGA, 00080-00245987/2021-34, INSS (Sec Est de Transporte e Mobilidade do DF), Palmeiras de Goi\u00e1s/GO, Encarregado, 02/08/1993 a 10/08/1994, 374 dias para aposentadoria; 202.389-X, SILENE M\u00c1RCIA PEREIRA RAMOS FRAGA, 00080-00245987/2021-34, INSS, Palmeiras de Goi\u00e1s/GO, Aut\u00f4nomo, 07/10/2000 a 15/02/2001, 132 dias para aposentadoria; 203.790-4, VANESSA FERNANDES VAREJ\u00c3O FREIRE, 00080-00244390/2021-72, INSS, Taguatinga/DF, Professor, 01/03/1993 a 28/07/1993, 15/04/1994 a 10/01/1995, 01/02/1995 a 17/12/1999, 2.202 dias para aposentadoria; 203.790-4, VANESSA FERNANDES VAREJ\u00c3O FREIRE, 00080-00244390/2021-72, INSS, Taguatinga/DF, Ignorado, 01/02/2000 a 15/12/2000, 319 dias para aposentadoria; 204.285-1, KELLY REGINA BORGES BATISTA TOLENTINO, 00080-00241636/2021-54, INSS, Taguatinga/DF, Professor, 01/03/1998 a 10/12/1998, 285 dias para aposentadoria; 204.285-1, KELLY REGINA BORGES BATISTA TOLENTINO, 00080-00241636/2021-54, INSS, Taguatinga/DF, Vendedor, 11/12/1998 a 31/12/1998, 21 dias para aposentadoria; 204.285-1, KELLY REGINA BORGES BATISTA TOLENTINO, 00080-00241636/2021-54, INSS, Taguatinga/DF, Professor, 01/02/2000 a 19/03/2002, 778 dias para aposentadoria; 207.853-8, MARIA DE F\u00c1TIMA SILVA SOARES SALES, 00080-00240808/2021-72, INSS, Campo Grande/MS, Diversos, 08/06/1992 a 11/11/1993, 03/01/1994 a 12/06/2000, 26/06/2000 a 14/03/2005, 4.598 dias para aposentadoria; 207.853-8, MARIA DE F\u00c1TIMA SILVA SOARES SALES, 00080-00240808/2021-72, INSS (SEEDF), Campo Grande/MS, Professor, 13/06/2000 a 25/06/2000, 13 dias para aposentadoria; 209.112-7, LUIZA PEREIRA LIMA, 00080-00002118/2022-06, INSS, Taguatinga/DF, Diversos, 02/08/1999 a 30/11/2001, 29/09/2003 a 25/11/2004, 1.276 dias para aposentadoria; 221.011-8, IVANA FORTES DAS CHAGAS PEREIRA, 00080-00240434/2021-95, INSS, Taguatinga/DF, Diversos, 30/03/2006 a 17/09/2008, 18/09/2008 a 15/01/2009, 16/01/2009 a 20/04/2009, 1.118 dias para aposentadoria; 221.011-8, IVANA FORTES DAS CHAGAS PEREIRA, 00080-00240434/2021-95, INSS, Taguatinga/DF, Professor, 02/05/2009 a 21/12/2009, 234 dias para aposentadoria; 221.011-8, IVANA FORTES DAS CHAGAS PEREIRA, 00080-00240434/2021-95, INSS (SEEDF), Taguatinga/DF, Professor, 11/04/2011 a 30/05/2012, 416 dias para aposentadoria; 221.011-8, IVANA FORTES DAS CHAGAS PEREIRA, 00080-00240434/2021-95, INSS, Taguatinga/DF, Aut\u00f4nomo, 01/08/2005 a 31/08/2005, 31 dias para aposentadoria; 230.469-4, MARILENE NASCIMENTO NEVES DE SOSUZA, 00080-00162975/2019-51, INSS (Municipio de Condeuba), Taquarituba/SP, Professor, 01/10/1994 a 31/12/1998, 10/02/1999 a 01/03/2009, 5.226 dias para aposentadoria e reenquadramento; 230.469-4, MARILENE NASCIMENTO NEVES DE SOSUZA, 00080-00162975/2019-51, INSS (SEEDF), Taquarituba/SP, Professor, 02/03/2009 a 18/12/2009, 10/02/2010 a 20/12/2010, 10/02/2011 a 22/11/2011, 892 dias para aposentadoria; 230.469-4, MARILENE NASCIMENTO NEVES DE SOSUZA, 00080-00162975/2019-51, INSS (Municipio de cacul\u00e9), Taquarituba/SP, Professor, 23/11/2011 a 06/07/2014, 957 dias para aposentadoria e adicional por tempo de servi\u00e7o; 239.651-3, LETICIA FERNANDA RODRIGUES DOS ANJOS, 00080-00243351/2021-58, INSS (SEEDF), Bras\u00edlia/DF, Professor, 14/02/2013 a 19/12/2013, 05/02/2014 a 13/07/2014, 25/07/2014 a 22/12/2014, 23/02/2015 a 28/12/2015, 29/02/2016 a 27/04/2016, 28/04/2016 a 28/12/2016, 10/02/2017 a 21/12/2017, 15/02/2018 a 27/02/2018, 1.560 dias para aposentadoria; 241.326-4, ADENILSA RODRIGUES OLIVEIRA DOS SANTOS, 00080-00213703/2021-41, INSS, Livramento de Nossa Senhora/BA, N\u00e3o Declarado, 17/07/1995 a 30/03/1996, 14/10/1996 a 03/02/1997, 02/05/1997 a 15/09/1998, 01/08/2006 a 05/02/2007, 1.062 dias para aposentadoria; 241.326-4, ADENILSA RODRIGUES OLIVEIRA DOS SANTOS, 00080-00213703/2021-41, INSS (SEEDF), Livramento de Nossa Senhora/BA, Professor, 10/02/2011 a 19/12/2011, 08/02/2012 a 20/12/2012, 14/02/2013 a 19/12/2013, 05/02/2014 a 22/12/2014, 23/02/2015 a 28/12/2015, 29/02/2016 a 28/12/2016, 10/02/2017 a 21/12/2017, 15/02/2018 a 29/07/2018, 2.353 dias para aposentadoria; 241.583-6, ANDERSON VIANA DE CARVALHO JUNIOR, 00080-00164622/2021-18, INSS (SEEDF), Goi\u00e2nia/GO, Professor, 10/02/2017 a 31/12/2017, 15/02/2018 a 29/07/2018, 490 dias para aposentadoria; 246.190-0, GABRIELA MOREIRA MANES, 00080-00030127/2021-06, INSS, Aparecida de Goi\u00e2nia/GO, Professor, 01/02/2006 a 16/12/2008, 17/12/2008 a 26/01/2017, 01/02/2017 a 17/03/2017, 4.058 dias para aposentadoria; 246.190-0, GABRIELA MOREIRA MANES, 00080-00030127/2021-06, INSS (SEEDF), Aparecida de Goi\u00e2nia/GO, Professor, 11/02/2019 a 19/12/2019, 312 dias para aposentadoria;</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR na Ordem de Servi\u00e7o de 23 de dezembro de 2021, publicada no DODF n\u00ba 240, de 24 de dezembro de 2021, p\u00e1gina 30, da Subsecretaria de Gest\u00e3o de Pessoas, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, o ato que concedeu a retifica\u00e7\u00e3o de tempo de servi\u00e7o a L\u00cdVIA DOS REIS AMORIM, matr\u00edcula 205.136-2, processo 00080-00207971/2021-23, ONDE SE L\u00ca: \"...01/02/2002 a 20/02/2003, 385 dias para aposentadoria...\", LEIA-SE: \"...01/02/2002 a 20/02/2002, 01/03/2003 a 31/12/2002; 326 dias para efeito de aposentadoria...\".</p><p style=\"text-align:center;\">ANA PAULA DE OLIVEIRA AGUIAR.</p>"}, " 165966": {"coMateria": "165966", "coDemandante": "722", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 14, DE 12 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "453", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pela Portaria n\u00ba 367, de 21 de julho de 2021, publicado no DODF n\u00ba 137, de 22 de julho de 2021, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER, nos termos do artigo 114 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, ABONO DE PERMAN\u00caNCIA aos servidores abaixo relacionados, observando-se a seguinte ordem: matr\u00edcula, nome, processo, fundamenta\u00e7\u00e3o legal e vig\u00eancia. 20.890-6, MARIA NEUMA BRANDAO SILVA, 00080-00225634/2021-18, nos termos do art. 3\u00b0 da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005 e Informa\u00e7\u00e3o Jur\u00eddica n\u00b0 488/2016 - AJL/SE, a contar de 13/10/2021; 20.583-4, FRANCISCA DAGMAR RODRIGUES ALMEIDA, 00080-00196902/2021-87, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 06/06/2021; 20.451-X, AUGUSTO MAGNO BARBOSA MARINHO DE CARVALHO, 00080-00215572/2021-36, nos termos do art. 3\u00b0 da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005 e Informa\u00e7\u00e3o Jur\u00eddica n\u00b0 488/2016 - AJL/SE, a contar de 14/05/2021; 21.673-9, MARIA LIZETH DE JESUS SANTOS, 00080-00236852/2021-88, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 17/11/2021; 21.311-X, LUCILENE DE OLIVEIRA, 00080-00220115/2021-63, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 18/11/2021; 22.549-5, ROSIMAR CERQUEIRA FREIRE, 00080-00224669/2021-30, nos termos do art. 3\u00b0 da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005 e Informa\u00e7\u00e3o Jur\u00eddica n\u00b0 488/2016 - AJL/SE, a contar de 21/05/2021; 22.847-8, MARCILEIDE JOSE FERREIRA DE MEDEIROS, 00080-00029811/2021-37, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 31/05/2021; 23.351-X, KELI CRISTIANI PEREIRA ALVES, 00080-00222234/2021-51, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 12/11/2021; 24.863-0, IZABELA ARAUJO DE LIMA, 00080-00204893/2021-13, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 30/10/2021; 24.188-1, CLAUDIA DOS SANTOS SOARES CRUZ, 00080-00194567/2021-82, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 27/11/2021; 25.227-1, LEA APARECIDA DA SILVA, 00080-00141106/2021-15, nos termos do art. 3\u00b0 da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005 e Informa\u00e7\u00e3o Jur\u00eddica n\u00b0 488/2016 - AJL/SE, a contar de 24/12/2021; 26.123-8, CLAUDIA DENISE PEREIRA LEITE, 00080-00207074/2021-10, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 27/11/2021; 26.362-1, ARIANE RODRIGUES MACEDO FERNANDES, 00080-00201601/2021-82, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 06/10/2021; 27.717-7, SONIA FLAUZINA DE OLIVEIRA, 00080-00191744/2021-79, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 31/12/2021; 27.780-0, ROSIVANIA VIEIRA FERNANDES, 00080-00223089/2021-25, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 19/11/2021; 27.324-4, CLAUDIA FERREIRA SOUSA, 00080-00200903/2021-33, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 12/06/2021 a 22/11/2021; 28.937-X, MARUSAN JOSE DE SANTANA, 00080-00035093/2021-38, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 27/12/2021; 28.665-6, SANDRA DE LIMA MESQUITA, 00080-00095121/2021-76, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 05/11/2021; 29.926-X, HELENIR GUIMARAES DOS SANTOS, 00080-00145041/2021-79, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 05/10/2021; 29.140-4, ERNANE SILVA ALMEIDA, 00080-00216681/2021-71, nos termos do art. 3\u00b0 da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005 e Informa\u00e7\u00e3o Jur\u00eddica n\u00b0 488/2016 - AJL/SE, a contar de 11/12/2021; 30.674-6, RENATA DA COSTA VALE ARAUJO, 00080-00173571/2021-15, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 18/08/2021; 30.128-0, FRANCINEIDE BEZERRA ARAUJO, 00080-00197277/2021-91, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 11/10/2021; 30.979-6, NEIDE APARECIDA DA CONCEICAO SANTOS, 00080-00138450/2021-19, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 16/09/2021; 30.164-7, SHEILA SILVA COSTA, 00080-00174798/2021-70, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 09/07/2021; 31.518-4, SANDRA RODRIGUES ALVES, 00080-00097231/2021-72, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 13/12/2021; 31.805-1, CATHIE DO PRADO DOS SANTOS, 00080-00170755/2021-15, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 03/09/2021; 31.307-6, SOLANGE DE FATIMA FARIA DINIZ, 00080-00206125/2021-96, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 04/11/2021; 31.453-6, DULCEMAR COELHO FERREIRA, 00080-00071617/2021-54, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 25/05/2021; 31.387-4, NICILENE RITA DOS SANTOS ENEAS, 00080-00184626/2021-12, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 16/03/2021; 31.053-0, MARISTELA MARINS AUCELIO NASCIMENTO, 00080-00184083/2021-25, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 19/09/2021; 31.745-4, WANDERLEY ANDRE ALVES FEITOSA, 00080-00221925/2021-37, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 29/11/2021; 31.939-2, LUCIA CLAUDIA DE MENDONCA VIRIATO FONSECA, 00080-00208758/2021-39, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 23/11/2021; 31.171-5, SUELY ROCHA DE OLIVEIRA SODRE, 00080-00214236/2021-76, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 31/10/2021; 31.118-9, SIMONE SANTANA DE SOUZA, 00080-00176001/2021-79, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 30/12/2021; 32.589-9, FRANCISCA MENDES DE CARVALHO, 00080-00208997/2021-99, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 01/12/2021; 33.635-1, MICHELLA BEATRIZ ROMAO MESQUITA, 00080-00203910/2021-97, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 27/10/2021; 34.653-5, ALESSANDRA BRAGA DE FIGUEIREDO, 00080-00228392/2021-14, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 26/11/2021; 35.938-6, ELENICE DOS SANTOS COSTA, 00080-00233872/2021-05, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 06/12/2021; 36.416-9, CLAUDENE AGUIAR DE ARAUJO GOMES, 00080-00197014/2021-81, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 21/09/2021; 36.948-9, ANA CLAUDIA LOPES MESQUITA MARQUES, 00080-00227650/2021-45, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 09/11/2021; 36.582-3, ANGELA MARIANO MARTINS VICENTE, 00080-00176352/2021-80, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 17/07/2020; 37.202-1, MARIA APARECIDA SCHIO, 00080-00216990/2021-41, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 05/11/2021; 41.909-5, GILSA GISELE MELO DE SANTANA, 00080-00081982/2021-77, nos termos do art. 3\u00b0 da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005 e Informa\u00e7\u00e3o Jur\u00eddica n\u00b0 488/2016 - AJL/SE, a contar de 16/04/2021; 41.313-5, MARIA DA CONCEICAO PEREIRA DE OLIVEIRA, 00080-00221318/2021-77, nos termos do art. 3\u00b0 da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005 e Informa\u00e7\u00e3o Jur\u00eddica n\u00b0 488/2016 - AJL/SE, a contar de 13/03/2021; 41.885-4, GLORIA CRISTINA FEITOSA STUMPF, 00080-00182279/2021-85, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 18/04/2020; 41.265-1, SIMONE FRANCE DE OLIVEIRA, 00080-00227772/2021-31, nos termos do art. 3\u00b0 da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005 e Informa\u00e7\u00e3o Jur\u00eddica n\u00b0 488/2016 - AJL/SE, a contar de 29/10/2021; 42.325-4, NARA CHAVES CERQUEIRA DE OLIVEIRA, 00080-00172365/2021-80, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 23/09/2021; 42.280-0, CRISTINA HELENA MILHOMENS PINHEIRO MARTINS, 00080-00078377/2021-19, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 11/05/2021; 43.127-3, ANA CARLA DE SOUZA, 00080-00208199/2021-67, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 09/10/2021; 44.694-7, MARIA LUCIA PEREIRA DIAS, 00080-00229537/2021-02, nos termos do art. 3\u00b0 da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005 e Informa\u00e7\u00e3o Jur\u00eddica n\u00b0 488/2016 - AJL/SE, a contar de 05/12/2021; 44.891-5, GUATEMOQUE DE OLIVEIRA FERREIRA, 00080-00093432/2021-09, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 06/10/2021; 44.691-2, LENI RAMOS SILVA, 00080-00172039/2021-72, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 30/10/2021; 44.019-1, KATIA REGINA VASCONCELOS DE ARAUJO, 00080-00219057/2021-25, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 14/11/2021; 45.235-1, GEDEAO SILVA, 00080-00080843/2020-45, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 16/08/2021; 45.720-5, LUCIVALDO ALVES ROCHA, 00080-00188853/2020-28, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 28/02/2021; 45.973-9, MARIA LOPES DE MENEZES DE FARIA, 00080-00114201/2021-38, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 21/12/2021; 45.993-3, IVONETE DE ARAUJO SANTOS, 00080-00192428/2021-14, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 25/12/2021; 45.740-X, LEONARDO PORFIRIO CARDOSO, 00080-00067607/2021-14, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 26/11/2020 a 22/11/2021; 45.849-X, MANOEL PALHARES TORRES RIBEIRO, 00080-00197801/2021-23, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 11/11/2021; 45.967-4, ELIZABETE SOUZA PEREIRA, 00080-00227006/2021-77, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 21/12/2021; 45.685-3, HELENA RABELO GONCALVES, 00080-00228862/2021-40, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 14/10/2021; 45.205-X, CAROLINA DA CUNHA PEREIRA, 00080-00184512/2021-64, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 04/10/2021; 45.143-6, GEANE PEDROSA DOS SANTOS, 00080-00150108/2021-97, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 26/07/2021; 45.212-2, ALDENISE PEREIRA DE ANDRADE, 00080-00102456/2021-58, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 03/05/2021 a 12/09/2021; 45.991-7, MAURCELINA MOREIRA DE JESUS, 00080-00000346/2022-33, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 24/12/2021; 46.639-5, MARLI FERNANDES DA COSTA MARQUES, 00080-00218726/2021-41, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 23/11/2021; 47.044-9, LUCIANA SILVA GOMES, 00080-00150572/2021-83, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 24/09/2021; 47.340-5, MARIA IRLENE ASSUNCAO ROSA, 00080-00202199/2021-53, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 29/06/2020; 47.281-6, MAURO CORREIA DA CRUZ, 00080-00209361/2021-64, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 06/11/2021; 48.137-8, ANDREIA DE OLIVEIRA RESENDE ROLEMBERG, 00080-00110140/2021-30, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 05/12/2021; 48.770-8, DIVINA MARQUES RIBEIRO FERNANDES, 00080-00056071/2018-14, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 12/11/2021; 48.587-X, RONALDO DE MORAES ANTUNES, 00080-00189530/2021-32, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 03/09/2021; 49.425-9, MARCIA FERREIRA DE FARIA LIMA, 00080-00142418/2021-38, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 28/03/2021; 49.095-4, MILENA PEREIRA DA SILVA, 00080-00241692/2021-99, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 21/11/2021; 58.291-3, JOSE MACIEL DA SILVA, 00080-00189394/2021-81, nos termos do art. 3\u00b0 da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005 e Informa\u00e7\u00e3o Jur\u00eddica n\u00b0 488/2016 - AJL/SE, a contar de 01/10/2021; 61.616-8, IVAN COSTA JUNIOR, 00080-00116411/2021-61, nos termos do art. 3\u00b0 da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005 e Informa\u00e7\u00e3o Jur\u00eddica n\u00b0 488/2016 - AJL/SE, a contar de 25/12/2021; 61.236-7, GENIVALDO JOSE GOMES, 00080-00204506/2021-31, nos termos do art. 3\u00b0 da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005 e Informa\u00e7\u00e3o Jur\u00eddica n\u00b0 488/2016 - AJL/SE, a contar de 07/09/2021; 67.831-7, ODILENE FERREIRA FERNANDES, 00080-00095413/2021-17, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 24/07/2021; 67.074-X, CRISTINA MARIA SILVA, 00080-00192631/2021-91, nos termos do art. 3\u00b0 da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005 e Informa\u00e7\u00e3o Jur\u00eddica n\u00b0 488/2016 - AJL/SE, a contar de 26/08/2020; 67.643-8, REGINA MARIA PEREIRA DOS REIS DIAS, 00080-00194952/2021-20, nos termos do art. 3\u00b0 da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005 e Informa\u00e7\u00e3o Jur\u00eddica n\u00b0 488/2016 - AJL/SE, a contar de 25/11/2021; 68.274-8, NOEL PEREIRA DO NASCIMENTO, 00080-00029385/2021-31, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 18/11/2021; 68.898-3, ANDREA WOLNEY DE MELLO, 00080-00159004/2021-48, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 23/08/2021; 69.187-9, LUCIA GOMES DOS SANTOS ALENCAR, 00080-00135973/2021-11, nos termos do art. 3\u00b0 da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005 e Informa\u00e7\u00e3o Jur\u00eddica n\u00b0 488/2016 - AJL/SE, a contar de 10/10/2021; 69.535-1, JOSE ANTONIO CAMPOS CAVALCANTE, 00080-00202028/2021-24, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 04/12/2021; 69.180-1, MIGUEL MESSIAS FERNANDES, 00080-00021475/2021-84, nos termos do art. 3\u00b0 da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005 e Informa\u00e7\u00e3o Jur\u00eddica n\u00b0 488/2016 - AJL/SE, a contar de 01/02/2021; 69.245-X, FLORIANA DE OLIVEIRA NEVES, 00080-00197654/2021-91, nos termos do art. 3\u00b0 da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005 e Informa\u00e7\u00e3o Jur\u00eddica n\u00b0 488/2016 - AJL/SE, a contar de 21/12/2021; 69.101-1, ANA CRISTINA ALVES QUINTANILHA, 00080-00215470/2021-11, nos termos do art. 3\u00b0 da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 06 de julho de 2005 e Informa\u00e7\u00e3o Jur\u00eddica n\u00b0 488/2016 - AJL/SE, a contar de 08/11/2021; 201.347-9, MARIA APARECIDA PACHECO FERREIRA, 00080-00163436/2020-72, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 22/07/2021; 201.748-2, FRANCISCA DAS CHAGAS AGUIAR DE FRANCA, 00080-00217702/2021-75, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 10/04/2020; 201.438-6, LUCIMARA DE SOUZA, 00080-00129472/2021-98, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 02/06/2021; 202.870-0, ROSILEI DE OLIVEIRA FELIX, 00080-00188054/2021-32, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 12/12/2021; 203.591-X, MARIA CELIA MENDES DA ROCHA, 00080-00166633/2021-24, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 20/10/2021; 203.724-6, MARIA CLEA DE MORAES, 00080-00146825/2021-14, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 04/09/2021; 204.977-5, MONICA ALVIM AGRICOLA, 00080-00233366/2021-16, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 11/09/2021; 205.786-7, NADIJANE CARLOS PRACIANO, 00080-00101256/2021-88, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 17/11/2021; 300.721-9, SIMONE DE FATIMA SALDANHA CARNEIRO COSTA, 00080-00209580/2021-43, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 27/10/2021; 300.515-1, DEBORA MORAIS BARBOSA DE ARAUJO, 00080-00217610/2021-95, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 02/11/2021 a 30/11/2021; 400.071-4, JAMIR CARLOS GARCEZ, 00080-00206029/2021-48, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 04/12/2021; 47.675-7, LUIZA DE MARILLAC MORAIS, 00020-00043740/2021-07, nos termos do art. 40, \u00a719 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, a contar de 11/09/2017 a 01/10/2017.</p><p style=\"text-align:center;\">ANA PAULA DE OLIVEIRA AGUIAR</p>"}, " 165967": {"coMateria": "165967", "coDemandante": "722", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 15, DE 12 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "453", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferidas pela al\u00ednea \u201cc\u201d do inciso XI do art. 14 da Portaria n\u00ba 367, de 21 de julho de 2021, publicada no DODF n\u00ba 137, de 22 de julho de 2021, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">AUTORIZAR afastamento nos termos do art. 160 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, mediante dispensa de ponto, ao servidor DENIO ISMAEL DA COSTA, matr\u00edcula 181.564-4, para participar do Campeonato Sul-Centroamericano de Handebol Adulto Masculino, na cidade de Recife/PE, no per\u00edodo de 25 a 29/01/2022, conforme processo 00080-00000849/2022-17.</p><p style=\"text-align:center;\">ANA PAULA DE OLIVEIRA AGUIAR</p>"}, " 165968": {"coMateria": "165968", "coDemandante": "722", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 16, DE 12 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "453", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pela al\u00ednea \u201ce\u201d do inciso X do art. 14 da Portaria n\u00ba 367, de 21 de julho de 2021, publicada no DODF n\u00ba 137, de 22 de julho de 2021, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">AUTORIZAR, de acordo com o art. 144 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, a Licen\u00e7a para Tratar de Interesses Particulares ao servidor GUSTAVO GOMES SOUSA ALVES, matr\u00edcula 231.239-5, ocupante do cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, pelo per\u00edodo de 07/02/2022 a 06/02/2025, conforme processo 00080-00247428/2021-69.</p><p style=\"text-align:justify;\">AUTORIZAR, de acordo com o art. 144 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, a prorroga\u00e7\u00e3o da Licen\u00e7a para Tratar de Interesses Particulares \u00e0 servidora HELLEN SP\u00cdNDOLA DE ATAIDES, matr\u00edcula 210.749-X, ocupante do cargo Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, pelo per\u00edodo de 04/02/2022 a 03/02/2025, conforme processo 00080-00201481/2018-18.</p><p style=\"text-align:justify;\">AUTORIZAR, de acordo com o art. 144 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, a prorroga\u00e7\u00e3o da Licen\u00e7a para Tratar de Interesses Particulares \u00e0 servidora SIMONE DE SOUZA NUNES SILVA, matr\u00edcula 213.231-1, ocupante do cargo de T\u00e9cnico de Gest\u00e3o Educacional, Especialidade Secretaria Escolar, pelo per\u00edodo de 13/03/2022 a 12/03/2025, conforme processo 00080-00179552/2018-99.</p><p style=\"text-align:justify;\">AUTORIZAR, de acordo com o art. 144 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, a prorroga\u00e7\u00e3o da Licen\u00e7a para Tratar de Interesses Particulares ao servidor JO\u00c3O GUILHERME PARANHOS MICELI, matr\u00edcula 228.953-9, ocupante do cargo Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, pelo per\u00edodo de 19/02/2022 a 18/02/2025, conforme processo 00080-00033180/2019-36.</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 03, de 06 de janeiro de 2022, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, publicada no DODF n\u00ba 05, de 07 de Janeiro de 2022, p\u00e1gina 24, o ato que autorizou, de acordo com o artigo 144 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, a prorroga\u00e7\u00e3o da Licen\u00e7a para Tratar de Interesses Particulares \u00e0 servidora NOEMI NUNES DE BORBA SILVA, 49.666-9, 01/03/2022 a 28/02/2025, 00080-00245645/2021-14. ONDE SE L\u00ca: \u201c...a prorroga\u00e7\u00e3o da Licen\u00e7a para Tratar de Interesses Particulares...\u201d, LEIA-SE: \u201c...a Licen\u00e7a para Tratar de Interesses Particulares \u00e0 NOEMI NUNES DE BORBA SILVA, 49.666-9, 01/03/2022 a 28/02/2025, 00080-00245645/2021-14...\u201d.</p><p style=\"text-align:center;\">ANA PAULA DE OLIVEIRA AGUIAR</p>"}, " 165969": {"coMateria": "165969", "coDemandante": "722", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 17, DE 12 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "453", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pela al\u00ednea \u201cf\u201d do inciso X do art. 14 da Portaria n\u00ba 367, de 21 de julho de 2021, publicada no DODF n\u00ba 137, de 22 de julho de 2021, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 371, de 15 de outubro de 2021, publicada no DODF n\u00ba 195, de 18 de outubro de 2021, p\u00e1gina 26, o ato que autorizou a Licen\u00e7a por Motivo de Afastamento do C\u00f4njuge ou Companheiro \u00e0 servidora LEIRIANE VIVEIROS GREG\u00d3RIO, matr\u00edcula 229.507-5, ocupante do cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, a contar de 02/01/2022, pelo prazo de at\u00e9 cinco anos, conforme processo 00080-00186482/2021-21, ONDE SE L\u00ca: \u201c...02/01/2022...\u201d, LEIA-SE: \u201c...02/02/2022...\u201d.</p><p style=\"text-align:center;\">ANA PAULA DE OLIVEIRA AGUIAR</p>"}, " 165970": {"coMateria": "165970", "coDemandante": "722", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 18, DE 12 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "453", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pela al\u00ednea \u201cd\u201d do inciso XI do art. 14 da Portaria n\u00ba 367, de 21 de julho de 2021, publicada no DODF n\u00ba 137, de 22 de julho de 2021, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER, nos termos do art. 162, \u00a71\u00ba, item II, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, afastamento para frequ\u00eancia no Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Pra\u00e7as da Pol\u00edcia Militar do Distrito Federal, sem remunera\u00e7\u00e3o, a partir de 27/12/2021, ao servidor JO\u00c3O PAULO CORREIA DE ARA\u00daJO, matr\u00edcula 229.724-8, conforme processo 00080-00242509/2021-72.</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 04, de 04 de janeiro de 2022, publicada no DODF n\u00ba 05, de 07 de janeiro de 2022, o ato que concedeu afastamento \u00e0 servidora LUANE DE SOUSA DUMONT MOZER, matr\u00edcula 219.949-1, para ONDE SE L\u00ca: \"...Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Pra\u00e7as Bombeiros Militares (CFPBM), do Corpo de Bombeiros Militar do Distrito Federal...\", LEIA-SE: \"...Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Oficiais Bombeiros Militares do Quadro de Oficiais Bombeiros Militares Combatentes do Corpo de Bombeiros Militar do Distrito Federal...\".</p><p style=\"text-align:center;\">ANA PAULA DE OLIVEIRA AGUIAR</p>"}, " 165972": {"coMateria": "165972", "coDemandante": "722", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 19, DE 12 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "453", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo artigo 25, do Decreto n\u00ba 34.023, de 10 de dezembro de 2012, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR P\u00daBLICO o resultado das investiga\u00e7\u00f5es constantes nos processos dos servidores listados abaixo e que se configuraram em acidente de servi\u00e7o, com dano, nos termos do artigo 23, \u00a7 1\u00ba, inciso IV, do Decreto n\u00ba 34.023, de 10 de dezembro de 2012, observando-se a seguinte ordem: n\u00famero do processo, nome e matr\u00edcula. 0471-000426/2013, LUIZA PEREIRA DE SOUZA, 209.112-7.</p><p style=\"text-align:center;\">ANA PAULA DE OLIVEIRA AGUIAR</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Seguran\u00e7a P\u00fablica": {"documentos": {" 165883": {"coMateria": "165883", "coDemandante": "1531", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 07, DE 11 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "495", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE GEST\u00c3O INTEGRADA, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO DISTRITO FEDERAL, no uso da compet\u00eancia delegada pelo inciso VII do art. 2\u00ba da Portaria n\u00ba 09, de janeiro de 2021, da Secretaria de Estado de Seguran\u00e7a P\u00fablica, publicada no DODF n\u00ba 16, de 25 de janeiro 2021, e com fulcro no artigo 249, \u00a7\u00ba2, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar JONAS BESSA DE PAULA, matr\u00edcula 16906578, para atuar como DEFENSOR DATIVO da servidora acusada C\u00cdNTIA LOPES DOS SANTOS SAMPAIO no Processo Administrativo Disciplinar 00050-00034916/2020-39, instaurado pela Portaria n\u00ba 106, de 21 de setembro de 2020, publicada no DODF n\u00ba 199, de 20 de outubro de 2020, acima indicado, para apresentar defesa escrita.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">AGNALDO MENDON\u00c7A ALVES</p>"}, " 165884": {"coMateria": "165884", "coDemandante": "850", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 01, DE 11 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "496", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA EXECUTIVA DE GEST\u00c3O INTEGRADA, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Portaria n\u00ba 141, de 30 de junho de 2015, desta Secretaria, cumulado com o artigo 28, XI, do Regimento Interno da Secretaria de Estado da Seguran\u00e7a P\u00fablica do Distrito Federal, aprovado pelo Decreto n\u00ba 40.079, de 04 de setembro de 2019, c/c o artigo 67 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar MAUR\u00cdCIO GOMES FERREIRA, matr\u00edcula 1.706.444-9, na fun\u00e7\u00e3o de gestor, o servidor DOUGLAS WILLIAN BARBOSA MOREIRA, matr\u00edcula 1.699.999-7, na fun\u00e7\u00e3o de fiscal t\u00e9cnico, e GL\u00c1UCIO SILVEIRA E SILVA, matr\u00edcula 1.691.710-3, na fun\u00e7\u00e3o de fiscal requisitante, do Contrato de Aquisi\u00e7\u00e3o de Bens n\u00ba 073/2021-FSPDF a ser firmado com a empresa DECISION SERVI\u00c7OS DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O LTDA, inscrita no Cadastro Nacional de Pessoas Jur\u00eddica da Receita Federal sob o n\u00ba 03.535.902/0001-10, origin\u00e1rio do processo 00050-00002671/2021-61, que tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos relacionados \u00e0 Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o (TIC), mais especificamente, 03 (tr\u00eas) servidores de rack, consoante especifica o Edital de Licita\u00e7\u00e3o do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 04/2021-SSPDF; Ata de Registro de Pre\u00e7os; Proposta da Contratada e Solicita\u00e7\u00e3o de Compras SSP/SEGI/SUAG/COPLAN/GEIP.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Aos Servidores designados nesta Ordem de Servi\u00e7o, cabem o cumprimento das atribui\u00e7\u00f5es expressas na Portaria n\u00ba 119-SSP/DF, de 04 de setembro de 2019, na Circular n\u00ba 2/2020 - SSP/SUAG/SAS, a Circular n\u00ba 5/2020 - SSP/SUAG, bem como ao estabelecido no Decreto n\u00ba 32.598, de 15 de dezembro de 2010, ao Decreto n\u00ba 37.667, de 29 de setembro de 2016, IN 04/2014 \u2013 MP/SLTI, e, em especial, ao que disp\u00f5e o art. 66, c/c o art. 67, \u00a71\u00ba, ambos da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">CELSO WAGNER LIMA</p>"}, " 165632": {"coMateria": "165632", "coDemandante": "849", "titulo": "PORTARIA DE 11 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "514", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O COMANDANTE-GERAL DA POL\u00cdCIA MILITAR DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 4\u00ba da Lei Federal n\u00ba 6.450/1977, combinado com o inciso I, artigo 8\u00ba, do Decreto Federal n\u00ba 10.443/2020, conforme disposi\u00e7\u00e3o do Of\u00edcio n\u00ba 2 - PGDF/PGCONT/PROSEG/CHEFIA de 07 de janeiro de 2022 (77544930) e do Memorando n\u00ba 2 - PMDF/DGP/DRS/SRS de 10 de janeiro de 2022 (77654004) e, ainda, considerando os documentos constantes do processo 00054-00151857/2021-31, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR DEFINITIVA a perman\u00eancia do 2\u00ba SGT QPPMC EDUARDO JOS\u00c9 DIAS PEQUENO, matr\u00edcula 196.115-2, nas fileiras da Corpora\u00e7\u00e3o, a contar de 20 de setembro de 2010, em cumprimento \u00e0 decis\u00e3o judicial, transitada em julgado, contida nos autos do processo 2010.01.1.030.560-9/TJDFT. Ao Departamento de Gest\u00e3o de Pessoal (DGP) para conhecimento e provid\u00eancias administrativas que o caso determina. Publique-se em BCG.</p><p style=\"text-align:center;\">M\u00c1RCIO CAVALCANTE DE VASCONCELOS</p>"}, " 165613": {"coMateria": "165613", "coDemandante": "856", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 51, DE 05 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "517", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR DE VETERANOS, PENSIONISTAS E CIVIS, DA POL\u00cdCIA MILITAR DO DISTRITO FEDERAL, Em exerc\u00edcio, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo n\u00ba 20, Inciso I, do Decreto n\u00ba 10.443, de 28 de julho de 2020, e considerando o que consta do processo 054.000.126/2007, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">REFORMAR, ex officio, a contar de 17 de julho de 2017, o 2\u00ba TEN PM RR APARICIO DA SILVA RAMOS, matr\u00edcula 06.109/3, da Pol\u00edcia Militar do Distrito Federal, na mesma gradua\u00e7\u00e3o, com proventos integrais relativos ao soldo de sua gradua\u00e7\u00e3o, nos termos dos artigos 87, inciso II; 94, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei n\u00ba 7.289, de 18 de dezembro de 1984, na reda\u00e7\u00e3o do art. 64, da Lei n\u00ba 12.086/2009; combinado com o artigo 20, \u00a7 1\u00ba, inciso I, da Lei n\u00ba 10.486/2002; por ter atingido a idade limite de perman\u00eancia na Reserva Remunerada e contar mais de trinta anos de servi\u00e7o.</p><p style=\"text-align:center;\">EUZAIR TEIXEIRA NUNES</p>"}, " 165625": {"coMateria": "165625", "coDemandante": "856", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 52, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "517", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR DE VETERANOS, PENSIONISTAS E CIVIS, DA POL\u00cdCIA MILITAR DO DISTRITO FEDERAL, Em exerc\u00edcio no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo n\u00ba 20, Inciso I, do Decreto n\u00ba 10.443, de 28 de julho de 2020, e considerando o que consta do processo 054.000.491/2006, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">REFORMAR, ex officio, a contar de 22 de abril de 2018, o STPM RR VANORES FERREIRA DA SILVA, matr\u00edcula 05.440/2, da Pol\u00edcia Militar do Distrito Federal, na mesma gradua\u00e7\u00e3o, com proventos integrais relativos ao soldo de sua gradua\u00e7\u00e3o, nos termos dos artigos 87, inciso II; 94, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei n\u00ba 7.289, de 18 de dezembro de 1984, na reda\u00e7\u00e3o do art. 64, da Lei n\u00ba 12.086/2009; combinado com o artigo 20, \u00a7 1\u00ba, inciso I, da Lei n\u00ba 10.486/2002; por ter atingido a idade limite de perman\u00eancia na Reserva Remunerada e contar mais de trinta anos de servi\u00e7o.</p><p style=\"text-align:center;\">EUZAIR TEIXEIRA NUNES</p>"}, " 165626": {"coMateria": "165626", "coDemandante": "856", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 54, DE 07 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "517", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR DE VETERANOS, PENSIONISTAS E CIVIS, DA POL\u00cdCIA MILITAR DO DISTRITO FEDERAL, Em exerc\u00edcio, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo n\u00ba 20, Inciso I, do Decreto n\u00ba 10.443, de 28 de julho de 2020, e considerando o que consta do processo 054.001.917/2008, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">REFORMAR, ex officio, a contar de 05 de fevereiro de 2019, o 3\u00ba SGT PM RR EDIVALDO ALVES PEREIRA, matr\u00edcula 06.290/1, da Pol\u00edcia Militar do Distrito Federal, na mesma gradua\u00e7\u00e3o, com proventos integrais relativos ao soldo de sua gradua\u00e7\u00e3o, nos termos dos artigos 87, inciso II; 94, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei n\u00ba 7.289, de 18 de dezembro de 1984, na reda\u00e7\u00e3o do art. 64, da Lei n\u00ba 12.086/2009; combinado com o artigo 20, \u00a7 1\u00ba, inciso I, da Lei n\u00ba 10.486/2002; por ter atingido a idade limite de perman\u00eancia na Reserva Remunerada e contar mais de trinta anos de servi\u00e7o.</p><p style=\"text-align:center;\">EUZAIR TEIXEIRA NUNES</p>"}, " 165628": {"coMateria": "165628", "coDemandante": "856", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 58, DE 07 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "517", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR DE VETERANOS, PENSIONISTAS E CIVIS, DA POL\u00cdCIA MILITAR DO DISTRITO FEDERAL, Em exerc\u00edcio, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo n\u00ba 20, Inciso I, do Decreto n\u00ba 10.443, de 28 de julho de 2020, e considerando o que consta do processo 054.000.794/1996, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">REFORMAR, ex officio, a contar de 29 de janeiro de 2011, o CELPM RR MANOEL GOMES MOREIRA NETTO matr\u00edcula 00.131/7, da Pol\u00edcia Militar do Distrito Federal, no mesmo posto, com proventos integrais, relativos ao soldo de seu posto, acrescido de 10%   (dez por cento), nos termos dos artigos 87, inciso II; 94, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei n\u00ba 7.289, de 18 de dezembro de 1984, na reda\u00e7\u00e3o do art. 64, Lei n\u00ba 12.086/2009; combinados com o artigo 20 \u00a7 1\u00ba, inciso I e 4\u00ba, da Lei n\u00ba 10.486/2002; por ter atingido a idade limite de perman\u00eancia na Reserva Remunerada, e contar mais de 30 (trinta) anos de servi\u00e7o.</p><p style=\"text-align:center;\">EUZAIR TEIXEIRA NUNES</p>"}, " 165738": {"coMateria": "165738", "coDemandante": "856", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 60, DE 12 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "517", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR DE VETERANOS, PENSIONISTAS E CIVIS, DA POL\u00cdCIA MILITAR DO DISTRITO FEDERAL, Em exerc\u00edcio, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo n\u00ba 20, Inciso I, do Decreto n\u00ba 10.443, de 28 de julho de 2020, e considerando o que consta do processo 054.001.210/2007, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">REFORMAR, ex officio, a contar de 13 de mar\u00e7o de 2019, o 3\u00ba SGTPM RR RAIMUNDO DO NASCIMNETO MARTINS, matr\u00edcula 07.086/6, da Pol\u00edcia Militar do Distrito Federal, no mesmo posto, com proventos integrais, relativos ao seu posto, nos termos dos artigos 87, inciso II; 94, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei n\u00ba 7.289, de 18 de dezembro de 1984, na reda\u00e7\u00e3o do art. 64, da Lei n\u00ba 12.086/2009; combinado com o artigo 20, \u00a71\u00ba, inciso I, da Lei n\u00ba 10.486/2002; artigo 1\u00ba, da Lei n\u00ba 186, de 22 de novembro de 1991 e Artigo 3\u00ba, da Lei n\u00ba 213, de 23 de dezembro de 1991, por ter atingido a idade limite de perman\u00eancia na Reserva Remunerada e contar mais de trinta anos de servi\u00e7o.</p><p style=\"text-align:center;\">EUZAIR TEIXEIRA NUNES</p>"}, " 165621": {"coMateria": "165621", "coDemandante": "879", "titulo": "PORTARIA DE 12 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "546", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR DO DEPARTAMENTO DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA POL\u00cdCIA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista a delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia que lhe foi conferida pelo artigo 1\u00ba, incisos VII e VIII, da Portaria n\u00ba 25, de 18 de junho de 2018, c/c o artigo 3\u00ba, do Decreto Distrital n\u00ba 39.133, de 15 de junho de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DECLARAR VAC\u00c2NCIA do Cargo de Agente de Pol\u00edcia, Classe Especial, da Carreira de Pol\u00edcia Civil do Distrito Federal, ocupado por LENI CARLOS FERNANDES NUNES, matr\u00edcula 48.391-5, por motivo de falecimento, conforme processo 00052-00030933/2021-21, a contar de 09 de dezembro de 2021.</p><p style=\"text-align:justify;\">DECLARAR VAC\u00c2NCIA do Cargo de Agente de Pol\u00edcia, Segunda Classe, da Carreira de Pol\u00edcia Civil do Distrito Federal, ocupado por JO\u00c3O BATISTA DA COSTA FILHO, matr\u00edcula 235.280-X, por motivo de posse em outro cargo inacumul\u00e1vel, conforme processo 00052-00031122/2021-48, a contar de 14 de dezembro de 2021.</p><p style=\"text-align:justify;\">DECLARAR VAC\u00c2NCIA do Cargo de Agente de Pol\u00edcia, Classe Especial, da Carreira de Pol\u00edcia Civil do Distrito Federal, ocupado por ADRIANO JAIME CARNEIRO, matr\u00edcula 76.031-5, por motivo de posse em outro cargo inacumul\u00e1vel, conforme processo 00052-00031123/2021-92, a contar de 18 de dezembro de 2021.</p><p style=\"text-align:justify;\">DECLARAR VAC\u00c2NCIA do Cargo de Agente de Pol\u00edcia, Primeira Classe, da Carreira de Pol\u00edcia Civil do Distrito Federal, ocupado por RODRIGO MENDES FERREIRA, matr\u00edcula 188.509-X, por motivo de posse em outro cargo inacumul\u00e1vel, conforme processo 00052-00031786/2021-15, a contar de 27 de dezembro de 2021.</p><p style=\"text-align:justify;\">DECLARAR VAC\u00c2NCIA do Cargo de Escriv\u00e3o de Pol\u00edcia, Segunda Classe, da Carreira de Pol\u00edcia Civil do Distrito Federal, ocupado por EMANOEL DA NATIVIDADE FERREIRA CAMARA, matr\u00edcula 231.499-1, por motivo de posse em outro cargo inacumul\u00e1vel, conforme processo 00052-00000014/2022-12, a contar de 03 de janeiro de 2022.</p><p style=\"text-align:justify;\">DECLARAR VAC\u00c2NCIA do Cargo de Agente de Pol\u00edcia, Segunda Classe, da Carreira de Pol\u00edcia Civil do Distrito Federal, ocupado por FELIPE ANTUNES QUEIROZ MADUREIRA, matr\u00edcula 228.177-5, por motivo de posse em outro cargo inacumul\u00e1vel, conforme processo 00052-00000270/2022-00, a contar de 06 de janeiro de 2022.</p><p style=\"text-align:justify;\">DECLARAR VAC\u00c2NCIA do Cargo de Agente de Pol\u00edcia, Classe Especial, da Carreira de Pol\u00edcia Civil do Distrito Federal, ocupado por IZELMAN IN\u00c1CIO DA SILVA, matr\u00edcula 77.556-8, por motivo de posse em outro cargo inacumul\u00e1vel, conforme processo 00052-00000490/2022-25, a contar de 06 de janeiro de 2022.</p><p style=\"text-align:center;\">FERNANDO C\u00c9SAR LIMA DE SOUZA</p>"}, " 165888": {"coMateria": "165888", "coDemandante": "1117", "titulo": "INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 39, DE 07 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Instru\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "556", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR GERAL DO DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO DO DISTRITO FEDERAL no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 39.133, de 15 de junho de 2018, publicado no DODF n\u00ba 114, de 18 de junho de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR a pedido, a contar de 10 de janeiro de 2022, por motivo de posse em outro cargo p\u00fablico inacumul\u00e1vel, o servidor CHRISTIAN RICHIELLI LIMA ROCHA, matr\u00edcula 250.225-9, do cargo p\u00fablico efetivo de T\u00e9cnico em Atividade de Tr\u00e2nsito, 1\u00ba Classe, Padr\u00e3o II, do Quadro de Pessoal do Departamento de Tr\u00e2nsito do Distrito Federal, declarando vago o referido cargo, nos termos do artigo 54, da Lei Complementar n\u00ba 840/2011, conforme processo 00055-00000883/2022-54.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Esta Instru\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">Z\u00c9LIO MAIA DA ROCHA</p>"}, " 165890": {"coMateria": "165890", "coDemandante": "1117", "titulo": "INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 40, DE 07 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Instru\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "556", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR GERAL DO DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO DO DISTRITO FEDERAL no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 39.133, de 15 de junho de 2018, publicado no DODF n\u00ba 114, de 18 de junho de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, a pedido, a contar de 10 de janeiro de 2022, por motivo de posse em outro cargo p\u00fablico inacumul\u00e1vel, o servidor NAAM\u00c3 PEREIRA DUARTE DA SILVA, matr\u00edcula 250.517-7, do cargo p\u00fablico efetivo de Agente de Tr\u00e2nsito, da Carreira Fiscaliza\u00e7\u00e3o e Policiamento de Tr\u00e2nsito, 2\u00aa Classe, Padr\u00e3o IV, do Quadro de Pessoal do Departamento de Tr\u00e2nsito do Distrito Federal, declarando vago o referido cargo, nos termos do artigo 54, da Lei Complementar n\u00ba 840/2011, conforme processo 00055-00096781/2021-45.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Esta Instru\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">Z\u00c9LIO MAIA DA ROCHA</p>"}, " 165904": {"coMateria": "165904", "coDemandante": "1423", "titulo": "INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 11, DE 05 DE JANEIRO DE 2022 (*)", "preambulo": null, "tipo": "Instru\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "558", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DO DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 532, de 21 de julho de 2020, que delega compet\u00eancia, na forma dos incisos XLI e XLII do Artigo 100, do Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 27.784, de 16 de mar\u00e7o de 2007, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR DANIEL VAZ DANTAS, Analista em Atividades de Tr\u00e2nsito, matr\u00edcula 250.462-6, para substituir MARCELO VILELA MORAIS, Analista em Atividades de Tr\u00e2nsito, matr\u00edcula 1.442-7, Chefe, S\u00edmbolo CPC-06, do N\u00facleo de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Administrativa de Credenciados - NUFAD, da Ger\u00eancia de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Administrativa e An\u00e1lise de Recursos de Credenciados - GERFAD, da Coordena\u00e7\u00e3o de Gest\u00e3o de Credenciamento de Entidades e Profissionais - COCREP, do DETRAN/DF, nos dias 13 e 14/01/2022, por motivo de abono de ponto anual do titular, nos termos do processo 00055-00000933/2022-01.</p><p style=\"text-align:center;\">ANDERSON MOURA E SOUSA</p><p>__________________</p><p style=\"text-align:justify;\">(*) Republicado por ter sido encaminhado com incorre\u00e7\u00e3o no original, publicado no DODF n\u00ba 05, de 07 de janeiro de 2022, p\u00e1gina 27.</p>"}, " 165891": {"coMateria": "165891", "coDemandante": "1423", "titulo": "INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 16, DE 11 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Instru\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "558", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DO DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 532, de 21 de julho de 2020, que delega compet\u00eancia, na forma dos incisos XLI e XLII do Artigo 100, do Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 27.784, de 16 de mar\u00e7o de 2007, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">SUSPENDER as f\u00e9rias do Sr. Diretor Geral do Departamento de Tr\u00e2nsito do Distrito Federal, Z\u00c9LIO MAIA ROCHA, matr\u00edcula 251.234-3, por motivo de necessidade de servi\u00e7o, referente ao per\u00edodo de 10/01/2022 a 30/01/2022. Fica assegurada ao servidor o gozo de f\u00e9rias pelos dias suspensos, em nova data a ser posteriormente indicada, nos termos do processo 00055-00051318/2020-93.</p><p style=\"text-align:center;\">ANDERSON MOURA E SOUSA</p>"}, " 165894": {"coMateria": "165894", "coDemandante": "1423", "titulo": "INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 21, DE 11 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Instru\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "558", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DO DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 532, de 21 de julho de 2020, que delega compet\u00eancia, na forma dos incisos XLI e XLII do Artigo 100, do Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 27.784, de 16 de mar\u00e7o de 2007, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">SUSPENDER as f\u00e9rias da servidora VANESSA CELESTINA DA SILVA, matr\u00edcula 251.237-8, lotada na Dire\u00e7\u00e3o-Geral - DG, do DETRAN/DF, por motivo de necessidade de servi\u00e7o, relativas ao per\u00edodo de 10/01 a 16/01/2022. Fica assegurada \u00e0 servidora o gozo de f\u00e9rias pelos dias suspensos, no per\u00edodo de 31/01 a 06/02/2022, nos termos do processo 00055-00081768/2021-91.</p><p style=\"text-align:center;\">ANDERSON MOURA E SOUSA</p>"}, " 165895": {"coMateria": "165895", "coDemandante": "1423", "titulo": "INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 22, DE 11 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Instru\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "558", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DO DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 532, de 21 de julho de 2020, que delega compet\u00eancia, na forma dos incisos XLI e XLII do Artigo 100, do Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 27.784, de 16 de mar\u00e7o de 2007, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR SEM EFEITO a Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 938, de 03 de dezembro de 2021, publicada no DODF n\u00ba 226, de 06 de dezembro de 2021, p\u00e1gina 61, o ato que designou FERNANDA MARTINS DO NASCIMENTO, T\u00e9cnico em Atividades de Tr\u00e2nsito, matr\u00edcula 250.227-5, para substituir MARCELO PACHECO, Analista em Atividades de Tr\u00e2nsito, matr\u00edcula 250.460-X, Gerente, S\u00edmbolo CPC-08, da Ger\u00eancia de Apoio Administrativo - GERAD, em virtude da Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 989, de 22 de dezembro de 2021, publicada no DODF n\u00ba 239, de 23 de dezembro de 2021, p\u00e1gina 33.</p><p style=\"text-align:center;\">ANDERSON MOURA E SOUSA</p>"}, " 165896": {"coMateria": "165896", "coDemandante": "1423", "titulo": "INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 23, DE 12 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Instru\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "558", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DO DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 532, de 21 de julho de 2020, que delega compet\u00eancia, na forma dos incisos XLI e XLII do Artigo 100, do Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 27.784, de 16 de mar\u00e7o de 2007, resolve: </p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR BEATRIZ PINTO GARCIA, T\u00e9cnico em Atividades de Tr\u00e2nsito, matr\u00edcula 195.195-5, para substituir RITA DE CASSIA GOMES DE SOUSA CRUZ, T\u00e9cnico em Atividades de Tr\u00e2nsito, matr\u00edcula 1.275-0, Chefe, S\u00edmbolo CPC-06, do N\u00facleo de Atendimento de Habilita\u00e7\u00e3o do Gama - NUHAB V, da Ger\u00eancia Regional de Tr\u00e2nsito do Gama - GERTRAN V, da Coordena\u00e7\u00e3o-Geral de Atendimento ao Usu\u00e1rio - CGATE, da Diretoria de Controle de Ve\u00edculos e Condutores - DIRCONV, do DETRAN/DF, no per\u00edodo de 07/02 a 16/02/2022, por motivo de f\u00e9rias da titular, nos termos do processo 00055-00002205/2022-26.</p><p style=\"text-align:center;\">ANDERSON MOURA E SOUSA</p>"}, " 165897": {"coMateria": "165897", "coDemandante": "1423", "titulo": "INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 24, DE 12 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Instru\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "558", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DO DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 532, de 21 de julho de 2020, que delega compet\u00eancia, na forma dos incisos XLI e XLII do Artigo 100, do Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 27.784, de 16 de mar\u00e7o de 2007, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR CAROLINA COSTA SANTOS, T\u00e9cnico em Atividades de Tr\u00e2nsito, matr\u00edcula 196.167-5, para substituir MARCOS FABR\u00cdCIO DE JESUS SOUSA, Gestor de Pol\u00edticas P\u00fablicas e Gest\u00e3o Governamental, matr\u00edcula 174.760-6, Corregedor, S\u00edmbolo CPE-06, da Corregedoria, do DETRAN/DF, no per\u00edodo de 24/01 a 02/02/2022, por motivo de f\u00e9rias do titular, nos termos do processo 00055-00001218/2022-88.</p><p style=\"text-align:center;\">ANDERSON MOURA E SOUSA</p>"}, " 165898": {"coMateria": "165898", "coDemandante": "1423", "titulo": "INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 25, DE 12 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Instru\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "558", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DO DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 532, de 21 de julho de 2020, que delega compet\u00eancia na forma do art. 100, incisos XLI e XLII, do Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 27.784, de 16 de mar\u00e7o de 2007, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">AVERBAR o tempo de contribui\u00e7\u00e3o prestado pelo servidor NILSON ALMEIDA NUNES, matr\u00edcula 195.151-3, T\u00e9cnico em Atividades de Tr\u00e2nsito, no total de 977 (novecentos e setenta e sete) dias, ou seja, 2 anos, 8 meses e 7 dias, conforme Certid\u00e3o de Tempo de Contribui\u00e7\u00e3o emitida pelo INSS, relativa ao per\u00edodo de 02/01/2006 a 04/09/2008, exclu\u00eddo o tempo concomitante, contados para aposentadoria, nos termos do processo 00055-00099139/2021-18.</p><p style=\"text-align:center;\">ANDERSON MOURA E SOUSA</p>"}, " 165899": {"coMateria": "165899", "coDemandante": "1423", "titulo": "INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 26, DE 12 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Instru\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "558", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DO DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 532, de 21 de julho de 2020, que delega compet\u00eancia na forma do art. 100, incisos XLI e XLII, do Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 27.784, de 16 de mar\u00e7o de 2007, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">AVERBAR o tempo de contribui\u00e7\u00e3o prestado pela servidora LENI DA CUNHA CHAVES, matr\u00edcula 1.218-1, T\u00e9cnico em Atividades de Tr\u00e2nsito, no total de 4.553 (quatro mil quinhentos e cinquenta e tr\u00eas) dias, ou seja, 12 anos, 5 meses e 23 dias, conforme Certid\u00e3o de Tempo de Contribui\u00e7\u00e3o emitida pelo INSS, relativa aos per\u00edodos de 02/01/1976 a 08/02/1977, 01/06/1977 a 27/08/1977, 01/09/1977 a 09/02/1979, 05/03/1979 a 20/10/1979, 01/11/1979 a 18/03/1981, 25/08/1981 a 12/05/1987, 21/05/1987 a 12/06/1987, 18/08/1987 a 16/10/1987 e 28/10/1987 a 18/07/1989, contados para aposentadoria. E um total de 1.507 (mil e quinhentos e sete) dias, conforme Certid\u00e3o de Tempo de Contribui\u00e7\u00e3o emitida pela SEEDF, relativa ao per\u00edodo de 19/07/1989 a 02/09/1993, contados para aposentadoria e adicionais. J\u00e1 exclu\u00eddos os tempos concomitantes, nos termos do processo 00055-00002096/2022-47.</p><p style=\"text-align:center;\">ANDERSON MOURA E SOUSA</p>"}, " 165900": {"coMateria": "165900", "coDemandante": "1423", "titulo": "INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 27, DE 12 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Instru\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "558", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DO DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 532, de 21 de julho de 2020, que delega compet\u00eancia, na forma dos incisos XLI e XLII do Artigo 100, do Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00b0 27.784, de 16 de mar\u00e7o de 2007, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Conceder LICEN\u00c7A-PR\u00caMIO POR ASSIDUIDADE, nos termos do Artigo 130, Inciso V e Artigo 139, da Lei Complementar n\u00ba 840/2011, ao servidor LEANDRO ALVES DA SILVA, matr\u00edcula 250.369-7, no seguinte per\u00edodo de 26/12/2015 a 23/12/2020.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Instru\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">ANDERSON MOURA E SOUSA</p>"}, " 165906": {"coMateria": "165906", "coDemandante": "1423", "titulo": "INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 19, DE 10 DE JANEIRO DE 2022 (*)", "preambulo": null, "tipo": "Instru\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "558", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DO DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 532, de 21 de julho de 2020, que delega compet\u00eancia, na forma dos incisos XLI e XLII do Artigo 100, do Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 27.784, de 16 de mar\u00e7o de 2007, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR JOSAF\u00c1 SOUSA DA CUNHA NUNES, T\u00e9cnico em Atividades de Tr\u00e2nsito, matr\u00edcula 250.295-X, para substituir JEAN BAQUI MONTEIRO, T\u00e9cnico em Atividades de Tr\u00e2nsito, matr\u00edcula 192.250-5, Chefe, S\u00edmbolo CPC-06, do N\u00facleo de Atendimento de Ve\u00edculo - NUVEI I, da Ger\u00eancia Regional de Tr\u00e2nsito de Bras\u00edlia - GERTRAN I, da Coordena\u00e7\u00e3o Geral de Atendimento ao Usu\u00e1rio - CGATE, da Diretoria de Controle de Ve\u00edculos e Condutores - DIRCONV, do DETRAN/DF, no per\u00edodo de 07/02 a 26/02/2022, por motivo de f\u00e9rias do titular, nos termos do processo 00055-00001252/2022-52.</p><p style=\"text-align:center;\">ANDERSON MOURA E SOUSA</p><p>___________________</p><p style=\"text-align:justify;\">(*) Republicado por ter sido encaminhado com incorre\u00e7\u00e3o no original, publicado no DODF n\u00ba 08 de 12 de janeiro de 2022, p\u00e1gina 50.</p>"}, " 165902": {"coMateria": "165902", "coDemandante": "1423", "titulo": "INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 886, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2021 (*)", "preambulo": null, "tipo": "Instru\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "558", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DO DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 532, de 21 de julho de 2020, que delega compet\u00eancia, na forma dos incisos XLI e XLII do Artigo 100, do Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 27.784, de 16 de mar\u00e7o de 2007, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR FERNANDA MARTINS DO NASCIMENTO, T\u00e9cnico em Atividades de Tr\u00e2nsito, matr\u00edcula 250.227-5, para substituir MARCELO PACHECO, Analista em Atividades de Tr\u00e2nsito, matr\u00edcula 250.460-X, Gerente, S\u00edmbolo CPC-08, da Ger\u00eancia de Apoio Administrativo - GERAD, da Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o Geral - DIRAG, do DETRAN/DF, no per\u00edodo de 14 a 17/12/2021, por motivo de abono de ponto anual do titular, nos termos do processo 00055-00020828/2021-08.</p><p style=\"text-align:center;\">ANDERSON MOURA E SOUSA</p><p>__________________</p><p style=\"text-align:justify;\">(*) Republicado por ter sido encaminhado com incorre\u00e7\u00e3o no original, publicado no DODF n\u00ba 218, de 23 de novembro de 2021, p\u00e1gina 50.</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Transporte e Mobilidade": {"documentos": {" 165631": {"coMateria": "165631", "coDemandante": "889", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 03, DE 11 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "577", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE TRANSPORTE E MOBILIDADE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 59, inciso XIII, do Regimento aprovado pelo Decreto n\u00ba 38.036, de 03 de mar\u00e7o de 2017, bem como do disposto no Decreto n\u00ba 40.100, de 11 de setembro de 2019, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Constituir Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o para conduzir os processos licitat\u00f3rios no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Transporte e Mobilidade do Distrito Federal - SEMOB.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Designar, para comporem a Comiss\u00e3o  Permanente a que se refere o artigo anterior, CLEILSON GADELHA QUEIROZ, matr\u00edcula 276.048-7, que atuar\u00e1 como Presidente, RODRIGO LEANDRO F\u00c9LIX, matr\u00edcula 275.241-7, FABIANE FREIRE AMORIM, matr\u00edcula 279882-1, ELILUCIA CARNA\u00daBA BARROS matr\u00edcula 279833-6, WANDERSON TEIXEIRA BARBOSA, matr\u00edcula 179.631-3, ANDREA VIEIRA REIS MARINHO, matr\u00edcula 275.503-3, e ANDREA VIEIRA REIS MARINHO, matr\u00edcula 275.503-3, na qualidade de membros da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba O presidente ser\u00e1 substitu\u00eddo em sua falta e impedimentos, por qualquer um dos membros segundo a ordem de nomea\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">VALTER CASIMIRO SILVEIRA </p>"}, " 165858": {"coMateria": "165858", "coDemandante": "1116", "titulo": "INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01, DE 12 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Instru\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "601", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR GERAL DO DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 106, inciso VIII, do Regimento aprovado pelo Decreto n\u00ba 37.949, de 12 de janeiro de 2017 e com fulcro no Artigo 1\u00ba, inciso VIII, do Decreto n\u00ba 39.133, de 15 de junho de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Declarar VAC\u00c2NCIA do cargo p\u00fablico efetivo de Analista de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o Rodovi\u00e1ria \u2013 1\u00aa Classe, Padr\u00e3o III, Refer\u00eancia T-13, do Departamento de Estradas de Rodagem do Distrito Federal, em raz\u00e3o de posse em outro cargo inacumul\u00e1vel, a MARCUS VINICIUS CAVALCANTE SAMPAIO, matr\u00edcula 192.806-6, a contar de 23 de dezembro de 2021, nos termos do Artigo 54, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, conforme disp\u00f5e o processo 00113-00022487/2021-56.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Instru\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">F\u00c1BIO CARDOSO DA SILVA</p>"}, " 165862": {"coMateria": "165862", "coDemandante": "1149", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 14, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "603", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE ADMINISTRATIVO E FINANCEIRO, DO DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 01, de 16 de abril de 2018, publicada no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 74 de 18 de abril de 2018 e em conformidade com os termos dos artigos 44 e 45, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011 e do Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR MARCELO RIBEIRO SILVEIRA, matr\u00edcula 224.096-3, para substituir a servidora SUELI BARBOSA DE SOUSA, matr\u00edcula 242.363-4, no cargo de Chefe do N\u00facleo de Servi\u00e7os Gerais do Departamento de Estradas de Rodagem do Distrito Federal, S\u00edmbolo CC-06, no per\u00edodo de 07/02/2022 a 08/03/2022, por motivo de f\u00e9rias regulamentares da titular do cargo.</p><p style=\"text-align:center;\">CARLOS GERALDO CAIXETA CRUZ</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Cidadania": {"documentos": {" 166020": {"coMateria": "166020", "coDemandante": "906", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 41, DE 12 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO, DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E CIDADANIA DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pelo artigo 114, do seu Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 34.320, de 26 de abril de 2013, publicado no DODF n\u00ba 87, de 29 de abril de 2013, e, delegadas pelo art. 1\u00ba, incisos XIII e XXII, da Portaria n\u00b0 141, de 05 de julho de 2019, publicada no DODF n\u00ba 127, de 09 de julho de 2019, p\u00e1g. 12, e tendo em vista o contido no Decreto n\u00ba 39.610, de 1\u00ba de janeiro de 2019, resolve:</p>", "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "635", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar a servidora KARLA FERNANDES CARNEIRO, matr\u00edcula 245.978-7, para substituir a servidora GISELE RABELO DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 243.553-5, no cargo de Chefe, da Unidade de Gest\u00e3o de Fundos, da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Cidadania do Distrito Federal, em suas f\u00e9rias regulamentares e afastamentos legais.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Revogam-se todas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">JAIME SANTANA DE SOUSA</p>"}, " 165637": {"coMateria": "165637", "coDemandante": "906", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 30, DE 11 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "635", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO, DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E CIDADANIA DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pelo art. 114 do seu Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 34.320, de 26 de abril de 2013, publicado no DODF n\u00ba 87, de 29 de abril de 2013, e delegadas pelo art. 1\u00ba, incisos V, VII e XXII, da Portaria n\u00b0 141, de 05 de julho de 2019, publicada no DODF n\u00ba 127, de 09 de julho de 2019, p\u00e1gina 12, e tendo em vista o contido no art. 3\u00ba do Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018, que regulamenta os arts. 44 e 45 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR NELIDA MENDES SOUZA, matr\u00edcula 245.042-9, ocupante do cargo de Agente Socioeducativo, para substituir o cargo de Chefe, S\u00edmbolo CPC-06, do N\u00facleo de Seguran\u00e7a Escolar, da Ger\u00eancia de Seguran\u00e7a, da Unidade de Interna\u00e7\u00e3o Provis\u00f3ria de S\u00e3o Sebasti\u00e3o, da Coordena\u00e7\u00e3o de Interna\u00e7\u00e3o, da Subsecretaria do Sistema Socioeducativo, da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Cidadania do Distrito Federal, no per\u00edodo de 05/01/2022 a 03/02/2022, por motivo de f\u00e9rias regulamentares.</p><p style=\"text-align:center;\">JAIME SANTANA DE SOUZA</p>"}, " 165634": {"coMateria": "165634", "coDemandante": "906", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 31, DE 11 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "635", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO, DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E CIDADANIA DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pelo art. 114 do seu Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 34.320, de 26 de abril de 2013, publicado no DODF n\u00ba 87, de 29 de abril de 2013, e delegadas pelo art. 1\u00ba, incisos V, VII e XXII, da Portaria n\u00b0 141, de 05 de julho de 2019, publicada no DODF n\u00ba 127, de 09 de julho de 2019, p\u00e1gina 12, e tendo em vista o contido no art. 3\u00ba do Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018, que regulamenta os arts. 44 e 45 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR DENISE MOREIRA ALVES, matr\u00edcula 2401703, ocupante do cargo de Agente Socioeducativo, para substituir o cargo de Chefe, S\u00edmbolo CC-06, do N\u00facleo de Seguran\u00e7a Escolar, da Ger\u00eancia de Seguran\u00e7a, da Unidade de Interna\u00e7\u00e3o de Santa Maria, da Coordena\u00e7\u00e3o de Interna\u00e7\u00e3o, da Subsecretaria do Sistema Socioeducativo, da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Cidadania do Distrito Federal, no per\u00edodo de 03/01/2022 a 11/01/2022, por motivo de f\u00e9rias regulamentares.</p><p style=\"text-align:center;\">JAIME SANTANA DE SOUSA</p>"}, " 165635": {"coMateria": "165635", "coDemandante": "906", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 33, DE 11 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "635", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO, DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E CIDADANIA DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pelo art. 114 do seu Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 34.320, de 26 de abril de 2013, publicado no DODF n\u00ba 87, de 29 de abril de 2013, e delegadas pelo art. 1\u00ba, incisos V, VII e XXII, da Portaria n\u00b0 141, de 05 de julho de 2019, publicada no DODF n\u00ba 127, de 09 de julho de 2019, p\u00e1gina 12, e tendo em vista o contido no art. 3\u00ba do Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018, que regulamenta os arts. 44 e 45 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR D\u00c9BORA ISAURA DE MACEDO, matr\u00edcula 2401797, ocupante do cargo de Agente Socioeducativo, para substituir o cargo de Chefe de Plant\u00e3o, S\u00edmbolo CPC-06, c\u00f3digo SIGRH n\u00ba 02803067, da Ger\u00eancia de Seguran\u00e7a, da Unidade de Interna\u00e7\u00e3o de Santa Maria, da Coordena\u00e7\u00e3o de Interna\u00e7\u00e3o, da Subsecretaria do Sistema Socioeducativo, da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Cidadania do Distrito Federal, na data de 10/12/2021, por motivo de abono de ponto.</p><p style=\"text-align:center;\">JAIME SANTANA DE SOUSA</p>"}, " 165538": {"coMateria": "165538", "coDemandante": "940", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 15, DE 11 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "636", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E CIDADANIA DO DISTRITO FEDERAL, Substituta, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 105, par\u00e1grafo \u00fanico, inciso VII, da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal c/c o disposto no art. 1\u00ba, inciso I, do Decreto n\u00ba 32.716/2011, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar ALINE DIAS MONTEIRO, matr\u00edcula 2409925, Agente Socioeducativo, em substitui\u00e7\u00e3o a PAULO C\u00c9SAR SOARES DE SOUZA matr\u00edcula 215048-4, Agente Socioeducativo, para atuar como membro da Comiss\u00e3o Gestora da parceria, do objeto constante no processo 00400-00053079/2020-48, da Institui\u00e7\u00e3o INSTITUTO DOANDO VIDA POR RAFA E CLARA - IDV, cabendo aos designados \u00e0s atribui\u00e7\u00f5es previstas nos incisos I a VI, do Art. 52, do Decreto n\u00ba 37.843/2016 e demais normas inerentes ao assunto.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">CARINA RIBEIRO FREITAS PRESTES DA COSTA</p>"}, " 165556": {"coMateria": "165556", "coDemandante": "940", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 16, DE 11 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "636", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E CIDADANIA DO DISTRITO FEDERAL, Substituta, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo art. 114 do seu Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 34.320, de 26 de abril de 2013, publicado no DODF n\u00ba 87, de 29 de abril de 2013, p\u00e1gina 02, e delegadas pelo art. 1\u00ba, inciso XXII, da Portaria n\u00ba 141, de 05 de julho de 2019, publicada no DODF n\u00ba 127, de 09 de julho de 2019, p\u00e1gina 12, e tendo em vista o contido no Decreto n\u00ba 39.610, de 1\u00ba de janeiro de 2019, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar MARCUS VINICIUS LEAL DUARTE, matr\u00edcula 199605-3 e DAMIANA BERNARDO DE OLIVEIRA NETO, matr\u00edcula 248874-4, como gestores titular e suplente, respectivamente, ao Termo de Fomento n\u00b0 12/2021, do objeto constante no processo 00400-00035107/2021-26.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00b0 Os servidores de que trata esta Ordem de Servi\u00e7o dever\u00e3o fiscalizar e acompanhar a execu\u00e7\u00e3o da parceria, de acordo com o disposto nos artigos 61 da Lei n\u00ba 13.019/14, artigos 52 do Decreto Distrital n\u00ba 37.843/16, bem como o inciso II, do art. 41, do Decreto n\u00ba 32.598/10, e demais legisla\u00e7\u00f5es vigentes.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. </p><p style=\"text-align:center;\">CARINA RIBEIRO FREITAS PRESTES DA COSTA</p>"}, " 165557": {"coMateria": "165557", "coDemandante": "940", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 17, DE 11 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "636", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E CIDADANIA DO DISTRITO FEDERAL, Substituta, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo art. 114 do seu Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 34.320, de 26 de abril de 2013, publicado no DODF n\u00ba 87, de 29 de abril de 2013, p\u00e1gina 02, e delegadas pelo art. 1\u00ba, inciso XXII, da Portaria n\u00ba 141, de 05 de julho de 2019, publicada no DODF n\u00ba 127, de 09 de julho de 2019, p\u00e1gina 12, e tendo em vista o contido no Decreto n\u00ba 39.610, de 1\u00ba de janeiro de 2019, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar ELIANILDO DA SILVA NASCIMENTO, matr\u00edcula 242529-7 e WILMA VALERIA DE ANDRADE, matr\u00edcula 247147-7, para comporem a Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Monitoramento ao Termo de Fomento n\u00b0 12/2021, do objeto constante no processo 00400-00035107/2021-26.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores de que trata esta Ordem de Servi\u00e7o dever\u00e3o fiscalizar e acompanhar a execu\u00e7\u00e3o da parceria, de acordo com o disposto nos artigos 58 e 59 da Lei n\u00ba 13.019/14, artigos 45, 46 e 47 do Decreto Distrital n\u00ba 37.843/16, bem como o inciso II, do art. 41, do Decreto n\u00ba 32.598/10, e demais legisla\u00e7\u00f5es vigentes.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. </p><p style=\"text-align:center;\">CARINA RIBEIRO FREITAS PRESTES DA COSTA</p>"}, " 165562": {"coMateria": "165562", "coDemandante": "940", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "636", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 137, de 28 de abril de 2015, publicada no DODF n\u00b0 83, de 30 de abril de 2015, p\u00e1gina 68, ONDE SE L\u00ca: \u201c...AVERBAR o tempo de servi\u00e7o prestado pela servidora PATR\u00cdCIA ALVES ANGELIM, matr\u00edcula 193.753-7, ocupante do Cargo Efetivo de T\u00e9cnico Socioeducativo, no total de 4.680 (quatro mil seiscentos e oitenta) dias, sendo: 244 dias, no per\u00edodo de 01/11/1991 a 01/07/1992; 181 dias, no per\u00edodo de 03/07/1995 a 30/12/1995; 746 dias, no per\u00edodo de 05/02/1996 a 19/02/1998; 183 dias, no per\u00edodo de 01/04/1999 a 30/09/1999; 924 dias, no per\u00edodo de 06/12/1999 a 16/06/2002; 198 dias, no per\u00edodo de 01/07/2002 a 14/01/2003; 118 dias, no per\u00edodo de 12/03/2003 a 07/07/2003; e, 2.086 dias, no per\u00edodo de 14/06/2004 a 28/02/2010...\", LEIA-SE: \"...AVERBAR o tempo de servi\u00e7o prestado pela servidora PATR\u00cdCIA ALVES ANGELIM, matr\u00edcula 193.753-7, ocupante do Cargo Efetivo de T\u00e9cnico Socioeducativo, no total de 4.672 (quatro mil e seiscentos e setenta e dois) dias, no per\u00edodo de 01/11/1991 a 01/07/1992 prestado a Pioneira da Borracha LTDA; no per\u00edodo de 03/07/1995 a 30/12/1995, prestado a Construtora Novo Horizonte LTDA-ME; no per\u00edodo de 05/02/1996 a 19/02/1998, prestado a Sistemas de Estacionamentos e Garagens LTDA; no per\u00edodo de 01/04/1999 a 30/09/1999, prestado a Rede Nacional de Estacionamentos S/C LTDA: no per\u00edodo de 06/12/1999 a 16/06/2002, prestado a Empresa Brasileira de Estacionamentos LTDA; no per\u00edodo de 01/07/2002 a 14/01/2003, prestado a Empresa Brasileira de Estacionamentos LTDA; no per\u00edodo de 12/03/2003 a 07/07/2003, prestado a Cimexpo - Com\u00e9rcio, Ind\u00fastria, Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o; no per\u00edodo de 14/06/2004 a 09/09/2004, prestado a Ind\u00fastrias Rossi Eletromec\u00e2nica SA; no per\u00edodo de 10/09/2004 a 19/07/2006, prestado a Irm\u00e3os Rossi Port\u00f5es Autom\u00e1ticos LTDA-EPP e no per\u00edodo de 15/07/2006 a 28/02/2010, prestado a Proteline Distribuidora de Equipamentos Eletr\u00f4nicos LTDA...\".</p>"}, " 165672": {"coMateria": "165672", "coDemandante": "1164", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 02, DE 11 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "682", "texto": "<p>O DIRETOR-GERAL DO INSTITUTO DE DEFESA DO CONSUMIDOR DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es de que trata o art. 26, inciso VII, do Regimento Interno do Procon-DF, Decreto n\u00b0 38.927, de 13 de mar\u00e7o de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">SUSPENDER, por necessidade de servi\u00e7o, o usufruto de f\u00e9rias de ANDRE BORINI FERREIRA DIAS, matr\u00edcula 232.625-6, referente ao exerc\u00edcio de 2019, marcada para o dia 03/01/2022 a 12/01/2022. A suspens\u00e3o \u00e9 a contar de 12/01/2022, ficando assegurada a frui\u00e7\u00e3o de f\u00e9rias nos seguintes per\u00edodos: 22/04/2022.</p><p style=\"text-align:center;\">MARCELO DE SOUZA DO NASCIMENTO</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica - DF LEGAL": {"documentos": {" 165734": {"coMateria": "165734", "coDemandante": "958", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 03, DE 12 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "689", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO, DA SECRETARIA DE ESTADO DE PROTE\u00c7\u00c3O DA ORDEM URBAN\u00cdSTICA DO DISTRITO FEDERAL - DF LEGAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo inciso III do artigo 2\u00ba da Portaria n\u00ba 62, de 16 de setembro de 2020, publicada no DODF n\u00ba 178, de 18 de setembro de 2020, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Instituir Comiss\u00e3o de Trabalho para Aquisi\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00f5es de Trabalho e Monitores (GRUPOS 3 e 4) a qual ser\u00e1 composta: PAULO HENRIQUE DE FREITAS RIBEIRO, matr\u00edcula 275.712-5, ANT\u00d4NIO LEAL JUNIOR, matr\u00edcula 278.422-X, GABRIEL MONTEIRO ROCHA NOGUEIRA, matr\u00edcula 274.026-5 e ADRIANA DOMICIANA DE SOUZA, matr\u00edcula 279.603-1, ficando os trabalhos sob a presid\u00eancia e coordena\u00e7\u00e3o do primeiro e, em seus impedimentos ou afastamentos legais pelo segundo designado.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Fixa o prazo de 60 (sessenta) dias para a conclus\u00e3o dos trabalhos.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">FRANCINALDO OLIVEIRA CONCEI\u00c7\u00c3O</p>"}, " 165624": {"coMateria": "165624", "coDemandante": "964", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 01, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "691", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE PROTE\u00c7\u00c3O DA ORDEM URBAN\u00cdSTICA DO DISTRITO FEDERAL - DF LEGAL, no uso da compet\u00eancia delegada pelo inciso III do art. 3\u00ba da Portaria n\u00ba 62, de 16 de setembro de 2020, da DF LEGAL, c/c o art. 7\u00ba da Lei n\u00ba 3.163, de 03 de julho de 2003, e o art. 2\u00ba do Decreto n\u00ba 33.679, de 25 de maio de 2012, e, ainda, observando os artigos 66 e 67 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, e consoante os termos do processo 04017-00015539/2020-79, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar LAFAIETE ALVES FERREIRA NETTO, matr\u00edcula 279.357-1, Chefe da Assessoria de Desenvolvimento e Prote\u00e7\u00e3o de Dados, e PAULO HENRIQUE DE FREITAS RIBEIRO, matr\u00edcula 275.712-5, Gerente de Redes, da Diretoria de Infraestrutura, da Assessoria de Desenvolvimento e Prote\u00e7\u00e3o de Dados, ambos da Unidade de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o, para atuar como Executor Titular e Executor Suplente, respectivamente, do Contrato n\u00ba 011/2021, SIGGO N\u00ba 045387, firmado entre a Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica do Distrito Federal - DF LEGAL e a Empresa AMC INFORM\u00c1TICA LTDA, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de outsourcing de impress\u00e3o na modalidade \"franquia de p\u00e1gina mais excedente\", contemplando o fornecimento de equipamentos e todos os insumos (exceto o papel), bem como servi\u00e7os de instala\u00e7\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o, assist\u00eancia t\u00e9cnica especializada com reposi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as originais, para atender \u00e0s necessidades da DF LEGAL.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores de que trata o artigo 1\u00ba dever\u00e3o observar o disposto nos artigos 66 e 67 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, c/c o inciso II e \u00a7 5\u00ba do art. 41, do Decreto n\u00ba 32.598, de 15 de dezembro de 2010; a Portaria n\u00ba 29-SGA, de 25 de fevereiro de 2004; a Portaria n\u00ba 125-SGA, de 30 de abril de 2004; a Portaria n\u00ba 222-SEPLAG, de 31 de dezembro de 2010; e a Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 09/2015-SUAG/SEGAD, de 26 de fevereiro de 2015, publicada no DODF n\u00b0 43, de 03 de mar\u00e7o de 2015, p\u00e1gina 3, e republicada no DODF n\u00ba 64, de 1\u00ba de abril de 2015, p\u00e1gina 3.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">T\u00c2NIA DE \u00c1VILA</p>"}, " 165674": {"coMateria": "165674", "coDemandante": "964", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 02, DE 12 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "691", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE PROTE\u00c7\u00c3O DA ORDEM URBAN\u00cdSTICA DO DISTRITO FEDERAL, no uso compet\u00eancia delegada pelo inciso VII, do art. 3\u00ba, da Portaria n\u00ba 62, de 16 de setembro de 2020, desta Secretaria de Estado, e tendo em vista o disposto no Decreto n\u00ba 16.109, de 1\u00ba de dezembro de 1994; no Decreto n\u00ba 32.598, de 15 de dezembro de 2010; no Decreto n\u00ba 42.614, de 13 de outubro de 2021, e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 01, de 17 de agosto de 2015, da Subsecretaria de Contabilidade, da Secretaria Executiva de Fazenda, da Secretaria de Estado de Economia do Distrito Federal, e, ainda, nos termos do processo 00040-00034675/2021-46, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Alterar os incisos II e XI do art. 2\u00ba da Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 91, de 11 de novembro de 2021, da Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral da DF Legal, publicada no DODF n\u00ba 213, de 16 de novembro de 2021, p\u00e1gina 38, que constituiu a Comiss\u00e3o Central de Invent\u00e1rio F\u00edsico Patrimonial, relativa ao exerc\u00edcio financeiro de 2021, da DF Legal, os quais passam a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o:</p><p style=\"text-align:justify;\">\"II - pela Unidade de Receita: WASHINGTON LUIZ DE CASTRO, matr\u00edcula 277.710-X, e MATHEUS HENRIQUE DE OLIVEIRA GOMES, matr\u00edcula 279.294-X;\" e</p><p style=\"text-align:justify;\">\"XI - pela Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral: MATHEUS HENRIQUE DE OLIVEIRA GOMES, matr\u00edcula 279.294-X;\"</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">T\u00c2NIA DE \u00c1VILA</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Obras e Infraestrutura": {"documentos": {" 165870": {"coMateria": "165870", "coDemandante": "920", "titulo": "PORTARIA DE 12 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "700", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE OBRAS E INFRAESTRUTURA DO DISTRITO FEDERAL, Substituta, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo Decreto n\u00ba 39.133, de 15 de junho de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR ANDREA RIBEIRO DE LIMA, matr\u00edcula 92.069-0, Chefe, para substituir ANDR\u00c9A BARROS FREITAS DE MOURA, matr\u00edcula 91.523-8, Gerente, S\u00edmbolo CPC - 08, da Gerencia Financeira, da Coordena\u00e7\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o Financeira e Or\u00e7amentaria, da Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral, da Secretaria de Estado de Obras e Infraestrutura, no per\u00edodo de 09 de fevereiro de 2022 a 18 de fevereiro de 2022 por motivo de f\u00e9rias do titular.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR LILIANE MAZZARO DE ALMEIDA, matr\u00edcula 273.521-0, Chefe, para substituir THAIS FERREIRA SILVA, matr\u00edcula 273.525-3, Gerente, S\u00edmbolo CC - 08, da Gerencia Or\u00e7ament\u00e1ria, da Coordena\u00e7\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o Financeira e Or\u00e7amentaria, da Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral, da Secretaria de Estado de Obras e Infraestrutura, no per\u00edodo de 15 de fevereiro de 2022 a 24 de fevereiro de 2022 por motivo de f\u00e9rias do titular.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR THAIS FERREIRA SILVA, matr\u00edcula 273.525-3, Gerente, para substituir MARIA DA CONCEI\u00c7\u00c3O SANTOS DE CARVALHO, matr\u00edcula 267.409-2, Coordenadora, S\u00edmbolo CNE - 06, da Coordena\u00e7\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o Financeira e Or\u00e7amentaria, da Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral, da Secretaria de Estado de Obras e Infraestrutura, no per\u00edodo de 31 de janeiro de 2022 a 14 de fevereiro de 2022 por motivo de f\u00e9rias do titular.</p><p style=\"text-align:center;\">JANAINA DE OLIVEIRA CHAGAS</p>"}, " 165886": {"coMateria": "165886", "coDemandante": "1056", "titulo": "DESPACHO DO DIRETOR-PRESIDENTE", "preambulo": null, "tipo": "Despacho", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "753", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">Em 10 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00145-00001353/2021-33. Interessado: ADAIL RODRIGUES DA SILVA. Assunto: DISPOSI\u00c7\u00c3O DE EMPREGADO.</p><p style=\"text-align:justify;\">AUTORIZO, usando das atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo Art . 25, do Estatuto Social vigente da Companhia Urbanizadora da Nova Capital do Brasil, com fulcro no art. 26, do Decreto n\u00ba 39.009, de 26 de abril de 2018, na forma do Parecer Jur\u00eddico SEI-GDF n\u00ba 405/2018 - PGDF/GAB/PRCON, c/c o Parecer n\u00ba 1053/2017-PRCON/PGDF (SEI 7116843), bem como na Lei n\u00ba 2.469, de 21 de outubro de 1999, a disposi\u00e7\u00e3o do empregado p\u00fablico ADAIL RODRIGUES DA SILVA, matr\u00edcula 73.593-0, Servente - Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais, lotado na DIMAVE/DPJ/DU (Doc. SEI-GDF 73019189), para prestar seus servi\u00e7os na ADMINISTRA\u00c7\u00c3O REGIONAL DO RECANTO DAS EMAS - RA-REC, pelo per\u00edodo de 1\u00ba/01/2022 a 31/12/2022, com \u00f4nus para a NOVACAP.</p><p style=\"text-align:center;\">FERNANDO RODRIGUES FERREIRA LEITE</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Agricultura, Abastecimento e Desenvolvimento Rural": {"documentos": {" 165833": {"coMateria": "165833", "coDemandante": "900", "titulo": "PORTARIA DE 11 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "778", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA AGRICULTURA, ABASTECIMENTO E DESENVOLVIMENTO RURAL DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regimentais e tendo em vista o disposto no art. 44 e 45 da Lei complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, com o Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR MARCELO PEREIRA TASSINARI, matr\u00edcula 1406572X, Diretor de Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria para substituir DIOGO SANTOS DE PAULA, matr\u00edcula 16953843, Subsecret\u00e1rio de Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria, S\u00edmbolo CPE-02, no per\u00edodo de 09/11/2021 a 16/11/2021, por motivos de afastamento do titular do cargo.</p><p style=\"text-align:center;\">CANDIDO TELES DE ARA\u00daJO</p>"}, " 165834": {"coMateria": "165834", "coDemandante": "900", "titulo": "PORTARIA DE 12 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "778", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA AGRICULTURA, ABASTECIMENTO E DESENVOLVIMENTO RURAL DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regimentais e tendo em vista o disposto no art. 44 e 45 da Lei complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, com o Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR FRANCISCO PAULO RODRIGUES DE JESUS, matr\u00edcula 1008501, T\u00e9cnico Desenvolvimento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o Agropecu\u00e1ria para substituir \u00c2NGELO AUGUSTO PROC\u00d3PIO COSTA, matr\u00edcula 1862170, Gerente de Tecnologia Agropecu\u00e1ria, S\u00edmbolo CPC-08, no per\u00edodo de 08/01/2022 a 14/01/2022, por motivos de afastamento do titular do cargo.</p><p style=\"text-align:center;\">CANDIDO TELES DE ARAUJO</p>"}, " 165835": {"coMateria": "165835", "coDemandante": "901", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 07, DE 11 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "781", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DA AGRICULTURA, ABASTECIMENTO E DESENVOLVIMENTO RURAL DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso da compet\u00eancia conferida pelo artigo 5\u00ba inciso IV, da Portaria n\u00ba 48, de 16 de junho de 2016, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Dispensar ATHAUALPA NAZARETH COSTA, matr\u00edcula 0.186.281-2, que atuou como EXECUTOR do Conv\u00eanio n\u00ba 894571/2019/MAPA/SEAGRI-DF, firmado em 31 de dezembro de 2019, entre a Uni\u00e3o Federal, por interm\u00e9dio da ent\u00e3o Secretaria Especial de Agricultura Familiar e Desenvolvimento Agr\u00e1rio, da Casa Civil da Presid\u00eancia da Republica e a Secretaria de Estado da Agricultura, Abastecimento e Desenvolvimento Rural do Distrito Federal - SEAGRI/DF, tendo por objeto: Kit de fomento a Sistemas Agroflorestais, conforme consta do processo 00070-00002475/2019-06.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Designar WILLIAM SOARES BARBOSA, matr\u00edcula 1.705.364-1, na qualidade de EXECUTOR do Conv\u00eanio n\u00ba 894571/2019/MAPA/SEAGRI-DF, firmado em 31 de dezembro de 2019, entre a Uni\u00e3o Federal, por interm\u00e9dio da ent\u00e3o Secretaria Especial de Agricultura Familiar e Desenvolvimento Agr\u00e1rio, da Casa Civil da Presid\u00eancia da Republica e a Secretaria de Estado da Agricultura, Abastecimento e Desenvolvimento Rural do Distrito Federal - SEAGRI/DF, tendo por objeto: Kit de fomento a Sistemas Agroflorestais, conforme consta do processo 00070-00002475/2019-06.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba O servidor relacionado no artigo anterior dever\u00e1 observar a legisla\u00e7\u00e3o referenciada no pre\u00e2mbulo do citado Conv\u00eanio, nas normas distritais correlatas aplic\u00e1veis e, especificamente promover e acompanhar o cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es pactuadas no referido Conv\u00eanio, mediante apontamentos, lan\u00e7amentos, dilig\u00eancias, produ\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rios e encaminhamentos administrativos que se fizerem necess\u00e1rios.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba A Ger\u00eancia de Conv\u00eanios/Diretoria de Or\u00e7amento e Finan\u00e7as e Contratos, desta Secretaria dever\u00e1 prestar o necess\u00e1rio apoio ao servidor ora designado, disponibilizando a documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria e auxiliando na inser\u00e7\u00e3o de dados e informa\u00e7\u00f5es no Sistema de Gest\u00e3o de Conv\u00eanios e Contratos de Repasse - SICONV.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">MARCONDES DOURADO SARAIVA</p>"}, " 165836": {"coMateria": "165836", "coDemandante": "901", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 08, DE 11 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "781", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DA AGRICULTURA, ABASTECIMENTO E DESENVOLVIMENTO RURAL DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es regimentais e, tendo em vista a compet\u00eancia que lhe foi delegada pela al\u00ednea \u201ce\u201d, Inciso II, Art. 5\u00ba, da Portaria n\u00ba 48, de 16 de junho de 2016, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER LICEN\u00c7A-PR\u00caMIO POR ASSIDUIDADE nos termos da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, ao servidor RUBENS PEREIRA DA COSTA, matr\u00edcula 1009168, referente ao 7\u00ba quinqu\u00eanio, no per\u00edodo de 23/12/2016 a 21/12/2021; GERALDO GOMES DOS SANTOS SOBRINHO, matr\u00edcula 1009206, referente ao 7\u00ba quinqu\u00eanio, no per\u00edodo de 23/12/2016 a 21/12/2021.</p><p style=\"text-align:center;\">MARCONDES DOURADO SARAIVA</p>"}, " 165838": {"coMateria": "165838", "coDemandante": "901", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 09, DE 11 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "781", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DA AGRICULTURA, ABASTECIMENTO E DESENVOLVIMENTO RURAL DO DISTRITO FEDERAL, Substituto no uso da compet\u00eancia conferida pelo art. 5\u00ba, inciso I, al\u00ednea \u201cc\u201d da Portaria n\u00b0 48, de 16 de junho de 2016, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER o Adicional de Qualifica\u00e7\u00e3o \u2013 AQ, institu\u00eddo pelo art. 2\u00ba, Inciso II, do Decreto n\u00ba 31.452, de 22 de mar\u00e7o de 2010, ao servidor IZAIAS DA SILVA ROCHA, matr\u00edcula 01008676, cargo de Auxiliar de Desenvolvimento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o Agropecu\u00e1ria, (4%), a considerar de 03/01/2022, processo 04019-00000003/2022-64.</p><p style=\"text-align:center;\">MARCONDES DOURADO SARAIVA</p>"}, " 165839": {"coMateria": "165839", "coDemandante": "901", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 10, DE 11 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "781", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DA AGRICULTURA, ABASTECIMENTO E DESENVOLVIMENTO RURAL DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso da compet\u00eancia conferida pelo art. 5\u00ba, inciso I, al\u00ednea \u201cc\u201d da Portaria n\u00b0 48, de 16 de junho de 2016, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER o Adicional de Qualifica\u00e7\u00e3o \u2013 AQ, institu\u00eddo pelo art. 2\u00ba, Inciso II, do Decreto n\u00ba 31.452, de 22 de mar\u00e7o de 2010, ao servidor PAULO BRAGA DE SOUZA, matr\u00edcula 101.012-3, cargo de Auxiliar de Desenvolvimento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o Agropecu\u00e1ria, (4%), a considerar de 30/12/2021, processo 0070-00005961/2021-92.</p><p style=\"text-align:center;\">MARCONDES DOURADO SARAIVA</p>"}, " 165841": {"coMateria": "165841", "coDemandante": "901", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 11, DE 11 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "781", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DA AGRICULTURA, ABASTECIMENTO E DESENVOLVIMENTO RURAL DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso da compet\u00eancia conferida pelo art. 5\u00ba, inciso I, al\u00ednea \u201cc\u201d da Portaria n\u00b0 48, de 16 de junho de 2016, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER a Gratifica\u00e7\u00e3o por Habilita\u00e7\u00e3o em Atividades Agropecu\u00e1rias\u2013GHAA, institu\u00edda pelo artigo 05, da Lei n\u00ba 5.218, de 14 de novembro de 2013, regulamentada pela Portaria SEAP/SEAGRI n\u00ba 08, de 21 maio de 2014, ao servidor ROBERTO MARTINS MOURAO, matr\u00edcula 1.657.677-2, cargo de Analista de Desenvolvimento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o Agropecu\u00e1ria, MESTRADO (35%), a considerar de 01/02/2022, processo 00070-00003295/2021-58.</p><p style=\"text-align:center;\">MARCONDES DOURADO SARAIVA</p>"}, " 165842": {"coMateria": "165842", "coDemandante": "901", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 12, DE 11 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "781", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DA AGRICULTURA, ABASTECIMENTO E DESENVOLVIMENTO RURAL DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso da compet\u00eancia conferida pelo art. 5\u00ba, inciso I, al\u00ednea \u201cc\u201d da Portaria n\u00b0 48, de 16 de junho de 2016, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER o Adicional de Qualifica\u00e7\u00e3o \u2013 AQ, institu\u00eddo pelo art. 2\u00ba, Inciso II, do Decreto N\u00ba 31.452 de 22 de mar\u00e7o de 2010, ao servidor MARCELO PEREIRA TASSINARI, matr\u00edcula 1.406.572-X, cargo de T\u00e9cnico de Desenvolvimento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o Agropecu\u00e1ria, (4%), a considerar de 28/12/2021, processo 0070-000028/2011.</p><p style=\"text-align:center;\">MARCONDES DOURADO SARAIVA</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Cultura e Economia Criativa": {"documentos": {" 165916": {"coMateria": "165916", "coDemandante": "841", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 17, DE 11 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "856", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE CULTURA E ECONOMIA CRIATIVA DO DISTRITO FEDERAL, Substituta, no uso das compet\u00eancias que lhe s\u00e3o delegadas por meio da Portaria n\u00ba 106, de 24 de abril de 2020, publicada no DODF n\u00ba 78, de 27 de abril de 2020, p\u00e1gina 08 e Portaria n\u00ba 166, de 13 de maio de 2019, publicada no DODF n\u00ba 94, de 21 de maio de 2019, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR RAYANE CRISTINA CHAGAS SIVA, matr\u00edcula 240.519-9, Analista de Atividades Culturais, para substituir CARLOS AUGUSTO DA SILVA BRITO J\u00daNIOR, matr\u00edcula 243.481-4, Gerente, S\u00edmbolo CC-08, da Ger\u00eancia do Complexo Cultural de Planaltina, da Diretoria de Gest\u00e3o dos Espa\u00e7os Culturais, da Subsecretaria do Patrim\u00f4nio Cultural, da Secretaria de Estado de Cultura e Economia Criativa do Distrito Federal, no per\u00edodo de 17 a 31/01/2022, por motivo de f\u00e9rias regulamentares do titular, conforme processo 00150-00000327/2022-72.</p><p style=\"text-align:center;\">B\u00c1RBARAH LUIZA DOS SANTOS M\u00c1XIMO</p>"}, " 165918": {"coMateria": "165918", "coDemandante": "841", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 18, DE 12 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "856", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE CULTURA E ECONOMIA CRIATIVA DO DISTRITO FEDERAL, Substituta, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Portaria n\u00ba 332, de 26 de agosto de 2019, publicada no DODF n\u00ba 165, de 30 de agosto de 2019, p\u00e1gina 13, alterada pela Portaria n\u00ba 106, de 24 de abril de 2020, publicada no DODF n\u00ba 78, de 27 de abril de 2020, p\u00e1gina 08, pela Portaria n\u00ba 166, de 13 de maio de 2019, publicada no DODF n\u00ba 94, de 21 de maio de 2019 e o Decreto n\u00ba 32.587, de 13 de dezembro de 2010, e tendo em vista o disposto no art. 2\u00ba, inciso VIII do Decreto n\u00ba 37.843, de 13 de dezembro de 2016, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Excluir DARLLYS CHRISTIAN CASTRO PEREIRA, matr\u00edcula 024.629-2, T\u00e9cnico de Atividades Culturais, e PLINIO GIOVANI BARBOSA LEVI ALVIM, matr\u00edcula 1.650.627-8, T\u00e9cnico de Atividades Culturais, como gestores Parceria MROSC do Termo de Fomento n\u00ba 88/2021, referente ao Projeto \u201cInclus\u00e3o Social em tempos de Pandemia e P\u00f3s Pandemia\" \u2013 Processo 00150-00008025/2021-61, conforme anteriormente designada pela Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 578/2021, de 20 de dezembro de 2021, publicada no DODF n\u00ba 237, de 21 de dezembro de 2021, p\u00e1gina 38.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Incluir CAIO LOBATO DE SOUZA, matr\u00edcula 245.723-7, Coordenador de Projetos e Eventos Especiais, e WILLER CANTALLOPS FERREIRA, matr\u00edcula 244.841-6, Diretor de Apoio a Projetos e Eventos Especiais, para atuarem como Gestores da Parceria MROSC do Termo de Fomento n\u00ba 88/2021, referente ao Projeto \u201cInclus\u00e3o Social em tempos de Pandemia e P\u00f3s Pandemia\" \u2013 Processo 00150-00008025/2021-61, competindo-lhes acompanhar a parceria conforme atribui\u00e7\u00f5es previstas no art. 52 do Decreto n\u00ba 37.843, de 13 de dezembro de 2016, nos termos do art. 61 da Lei Nacional n\u00ba 13.019, de 31 de julho de 2014, bem como responsabilizarem-se pelo cumprimento do Decreto Distrital n\u00ba 39.437/2018, que regulamenta a Lei Distrital n\u00ba 5.163/2013, fazendo juntar no Relat\u00f3rio fotografias e/ou v\u00eddeos da placa informativa contendo as informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias do parceria, tais como valor do recursos p\u00fablicos, o \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel pela contrata\u00e7\u00e3o e a Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil, observando a legisla\u00e7\u00e3o compilada no processo 00150-00006577/2019-11.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">B\u00c1RBARAH LUIZA DOS SANTOS M\u00c1XIMO</p>"}, " 165919": {"coMateria": "165919", "coDemandante": "841", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 19, DE 12 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "856", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE CULTURA E ECONOMIA CRIATIVA DO DISTRITO FEDERAL, Substituta, no uso das compet\u00eancias que lhe s\u00e3o delegadas por meio da Portaria n\u00ba 106, de 24 de abril de 2020, publicada no DODF n\u00ba 78, de 27 de abril de 2020, p\u00e1gina 08 e Portaria n\u00ba 166, de 13 de maio de 2019, publicada no DODF n\u00ba 94, de 21 de maio de 2019, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade com base no Artigo 139, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, \u00e0 LUCIA MAFRA DA SILVA, matr\u00edcula 1.650.389-1, 7\u00ba quinqu\u00eanio, referente ao per\u00edodo de 15/05/2016 a 12/06/2021. Processo 0081-003481/1992.</p><p style=\"text-align:center;\">B\u00c1RBARAH LUIZA DOS SANTOS M\u00c1XIMO</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico": {"documentos": {" 165642": {"coMateria": "165642", "coDemandante": "948", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 11, DE 11 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "866", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo Art. 11 do Regimento Interno, da SDE/DF, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.041, de 10 de maio de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Revogar a Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 142, de 26 de outubro de 2021, publicada no DODF n\u00ba 204, de 29 de outubro de 2021, p\u00e1ginas 75 e 76.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">FABIO BERNARDINO DA SILVA</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social": {"documentos": {" 165639": {"coMateria": "165639", "coDemandante": "1217", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 07, DE 11 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "912", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O CHEFE DE GABINETE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL DO DISTRITO FEDERAL, no uso das compet\u00eancias delegadas na Portaria n\u00ba 08, de 18 de janeiro de 2021, art. 2\u00ba, inciso IV, combinadas com o art. 105, inciso VII, da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal e com o art. 3\u00ba do Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art 1\u00ba Designar AMANDA MARINHO DOS SANTOS, matr\u00edcula 277359-7, para substituir HADI LIM LIMA, matr\u00edcula 278406-8, Diretor, CNE-07, da Diretoria de Manuten\u00e7\u00e3o e Transportes, da Unidade de Log\u00edstica, Obras e Manuten\u00e7\u00e3o, da Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral, da Secretaria Executiva de Desenvolvimento Social, da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social do Distrito Federal, no per\u00edodo de 20/12/2021 a 24/12/2021, por motivo de recesso, conforme o processo 00431-00024332/2021-05.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art 2\u00ba Esta indica\u00e7\u00e3o n\u00e3o revoga a designa\u00e7\u00e3o presente na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 307, de 04/11/2021, publicada no DODF n\u00ba 208, de 08 de novembro de11/2021.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">ALEXANDRE NAT\u00c3 VICENTE</p>"}, " 165675": {"coMateria": "165675", "coDemandante": "898", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 06, DE 11 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "917", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A COORDENADORA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA EXECUTIVA DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe delega o art. 8\u00b0, inciso VI, da Portaria n\u00ba 08, de 18 de janeiro de 2021, publicado no DODF n\u00ba 12, de 19 de janeiro de 2021, Decreto n\u00ba 42.268, de 06 de julho de 2021 e tendo em vista o disposto no art. 128, par\u00e1grafo \u00fanico, inciso I, da Lei Complementar n\u00ba 840/2011, resolve: </p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR P\u00daBLICO a suspens\u00e3o das f\u00e9rias, por necessidade de servi\u00e7o, de DANIELLA PIMENTA DA SILVA, matr\u00edcula 0217832X, referente ao per\u00edodo de 07/01/2022 a 14/01/2022 conforme processo 00431-00018704/2021-56. Fica assegurado(a) ao/\u00e0 servidor(a) a frui\u00e7\u00e3o de f\u00e9rias posteriormente.</p><p style=\"text-align:center;\">RAQUEL SANTOS DE GODOI</p>"}, " 165702": {"coMateria": "165702", "coDemandante": "898", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 06, DE 12 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "917", "texto": "<p>A COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA EXECUTIVA DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL DO DISTRITO FEDERAL nos termos do artigo 25 da Lei n\u00ba 4.426/2009, regulamentada pelo Decreto n\u00ba 31.452/2010, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.211/2010, resolve: CONCEDER Gratifica\u00e7\u00e3o de Titula\u00e7\u00e3o aos servidores abaixo relacionados. Rela\u00e7\u00e3o por nome de servidor, cargo, matr\u00edcula, t\u00edtulo, percentual, data do protocolo, n\u00ba do processo:</p><p>CAMILA SOARES FERNANDES, TAS, matr\u00edcula 278.699-0, P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o, 15%, 05/01/2022, 00431-00001663/2021-69; ANISIA GABRIELA DA SILVA MOTA, TAS, matr\u00edcula 280.311-9, P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o, 15%, 29/12/2021, 00431-00024896/2021-30; ALEXANDRE BOTIN DE BARROS, TAS, matr\u00edcula 280.500-6, P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o, 15%, 05/01/2022, 00431-00000326/2022-35; DAVINELSON CARVALHO GOMES RIBEIRO, TAS, matr\u00edcula 280.483-2, Gradua\u00e7\u00e3o, 10%, 05/01/2022, 00431-00000344/2022-17; NATALIA PEREIRA CAIXETA, TAS, matr\u00edcula 280.460-3, Mestrado, 20%, 03/01/2022, 00431-00000117/2022-91; ISABELLA DANTAS DA SILVA, TAS, matr\u00edcula 280.505-7, Gradua\u00e7\u00e3o, 10%, 05/01/2022, 00431-00000331/2022-48; SAMARA SILVA BARBOSA, TAS, matr\u00edcula 280.491-3, Gradua\u00e7\u00e3o, 10%, 06/01/2022, 00431-00000382/2022-70; VERONICA SILVA DE BRITO, TAS, matr\u00edcula 280.492-1, Mestrado, 20%, 06/01/2022, 00431-00000363/2022-43; MARCOS VINICIUS SOBRAL HAGIHARA, TAS, matr\u00edcula 280.308-9, P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o, 15%, 05/01/2022, 00431-00024786/2021-78; MARINA RODRIGUES BARREIRO, TAS, matr\u00edcula 280.512-X, P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o, 15%, 06/01/2022, 00431-00000388/2022-47; NAYRA BRAND\u00c3O COTRIM AMAQUE, TAS, matr\u00edcula 280.542-1, Gradua\u00e7\u00e3o, 10%, 06/01/2022, 00431-00000416/2022-26; ADOLF RIBEIRO ALMEIDA, TAS, matr\u00edcula 280.523-5, Gradua\u00e7\u00e3o, 10%, 06/01/2022, 00431-00000428/2022-51. NILSON NELSON DA SILVA OLIVEIRA, TAS, matr\u00edcula 280.518-9, Gradua\u00e7\u00e3o, 10%, 06/01/2022, 00431-00000414/2022-37; LAIANE DE OLIVEIRA ROCHA SOUSA, TAS, matr\u00edcula 280.339-9, Gradua\u00e7\u00e3o, 10%, 07/01/2022, 00431-00000446/2022-32; SABRINA LINS SAIGG, TAS, matr\u00edcula 280.526-X, P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o, 15%, 07/01/2022, 00431-00000485/2022-30; CAMILA DAS NEVES VIEIRA, TAS, matr\u00edcula 280.521-9, P\u00f3s- gradua\u00e7\u00e3o, 15%, 07/01/2022, 00431-00000440/2022-65; AMANDA VANESSA DO NASCIMENTO, TAS, matr\u00edcula 280.525-1, P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o, 15%, 07/01/2022, 00431-00000541/2022-36; RAIANE DA SILVA NERI, TAS, matr\u00edcula 279.168-4, P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o, 15%, 05/01/2022, 00431-00012821/2021-14; GUSTAVO HENRIQUE CUNHA DE OLIVEIRA, TAS, matr\u00edcula 280.562-6, Gradua\u00e7\u00e3o, 10%, 10/01/2022, 00431-00000626/2022-14; ELTON SANTOS BATISTA, TAS, matr\u00edcula 280.564-2, Gradua\u00e7\u00e3o, 10%, 10/01/2022, 00431-00000631/2022-27; ELSON PEREIRA BRAGA J\u00daNIOR, TAS, matr\u00edcula 280.315-1, Gradua\u00e7\u00e3o, 10%, 30/12/2021, 00431-00024922/2021-20; JOS\u00c9 RAIMUNDO NOGUEIRA PIMENTEL, TAS, matr\u00edcula 280.538-3, Gradua\u00e7\u00e3o, 10%, 11/01/2022, 00431-00000680/2022-60; T\u00daLIO BARROS GOMES D'ABADIA, TAS, matr\u00edcula 280.540-5, Gradua\u00e7\u00e3o, 10%, 10/01/2022, 00431-00000652/2022-42; JOSE CARLOS GOMES DOS SANTOS CARDOSO, TAS, matr\u00edcula 280.530-8, Gradua\u00e7\u00e3o, 10%, 11/01/2022, 00431-00000526/2022-98; MARCOS VINICIUS ALVES DOS SANTOS, TAS, matr\u00edcula 280.549-9, P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o, 15%, 11/01/2022, 00431-00000667/2022-19; ANA PAULA SCHWELM GON\u00c7ALVES, TAS, matr\u00edcula 280.552-9, P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o, 15%, 11/01/2022, 00431-00000644/2022-04; ANNY GABRIELLEN CARDOSO DE BRITO, TAS, matr\u00edcula 280.560-X, Gradua\u00e7\u00e3o, 10%, 10/01/2022, 00431-00000658/2022-10.</p><p style=\"text-align:center;\">RAQUEL SANTOS DE GODOI</p>"}, " 165676": {"coMateria": "165676", "coDemandante": "898", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 09, DE 12 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "917", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A COORDENADORA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA EXECUTIVA DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe delega o art. 8\u00b0, inciso VI, da Portaria n\u00ba 08, de 18 de janeiro de 2021, publicado no DODF n\u00ba 12, de 19 de janeiro de 2021, Decreto n\u00ba 42.268, de 06 de julho de 2021 e tendo em vista o disposto no art. 128, par\u00e1grafo \u00fanico, inciso I, da Lei Complementar n\u00ba 840/2011, resolve: TORNAR P\u00daBLICO a suspens\u00e3o das f\u00e9rias, por necessidade de servi\u00e7o, de DAURA CAROLINA DE CAMPOS MENESES, matr\u00edcula 01729969, referente ao per\u00edodo de 08/01/2021 a 17/01/2022 conforme processo 00431-00011600/2021-11. Fica assegurada \u00e0 servidora a frui\u00e7\u00e3o de f\u00e9rias posteriormente.</p><p style=\"text-align:center;\">RAQUEL SANTOS DE GODOI</p>"}, " 165769": {"coMateria": "165769", "coDemandante": "898", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 10, DE 12 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "917", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A COORDENADORA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA EXECUTIVA DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe delega o art. 8\u00b0, inciso VI, da Portaria n\u00ba 08, de 18 de janeiro de 2021, publicado no DODF n\u00ba 12, de 19 de janeiro de 2021, Decreto n\u00ba 42.268, de 06 de julho de 2021 e tendo em vista o disposto no art. 128, par\u00e1grafo \u00fanico, inciso I, da Lei Complementar n\u00ba 840/2011, resolve: </p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR P\u00daBLICO a suspens\u00e3o das f\u00e9rias, por necessidade de servi\u00e7o, de BRIGIDA DE FREITAS FERREIRA SCOFONI, matr\u00edcula 01770853, referente ao per\u00edodo de 10/01/2022 a 19/01/2022 conforme processo 00431-00004526/2021-86. Fica assegurada \u00e0 servidora a frui\u00e7\u00e3o de f\u00e9rias posteriormente.</p><p style=\"text-align:center;\">RAQUEL SANTOS DE GODOI</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Meio Ambiente": {"documentos": {" 165546": {"coMateria": "165546", "coDemandante": "959", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 02, DE 11 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "964", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Disp\u00f5e sobre inclus\u00e3o de membro na Comiss\u00e3o de Monitoramento e Avalia\u00e7\u00e3o, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado do Meio Ambiente do Distrito Federal (SEMA-DF), nos termos do Decreto Distrital n\u00ba 37.843, de 13 de dezembro de 2016, da Lei n\u00ba 13.019, de 31 de julho de 2014, para acompanhamento da parceria celebrada com Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil Centro Internacional de \u00c1gua e Transdisciplinaridade - CIRAT.</p><p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 105, par\u00e1grafo \u00fanico, inciso III, da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Incluir o servidor abaixo destacado entre os servidores designados por meio da Portaria n\u00ba 53, de 10 de dezembro de 2021 (SEI 75996615), para comporem a Comiss\u00e3o de Monitoramento e Avalia\u00e7\u00e3o da Parceria, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado do Meio Ambiente do Distrito Federal, nos termos do Decreto Distrital n\u00ba 37.843, de 13 de dezembro de 2016, da Lei n\u00ba 13.019, de 31 de julho de 2014, para acompanhamento da parceria celebrada com Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil - Centro Internacional de \u00c1gua e Transdisciplinaridade - CIRAT, mediante Termo de Fomento, cujo objeto \u00e9 promover a seguran\u00e7a h\u00eddrica e alimentar do Distrito Federal por meio da implanta\u00e7\u00e3o de 3,3 hectares de agro\ufb02orestas nas Bacias do rio Descoberto e Parano\u00e1.</p><p style=\"text-align:justify;\">III - D\u00c1LIO RIBEIRO DE MENDON\u00c7A FILHO, matr\u00edcula 37.709-0 - CPF n\u00ba 000.***.551-**.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">JOS\u00c9 SARNEY FILHO</p>"}, " 165547": {"coMateria": "165547", "coDemandante": "959", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 03, DE 11 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "964", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Disp\u00f5e sobre inclus\u00e3o de membro na Comiss\u00e3o de Monitoramento e Avalia\u00e7\u00e3o da Parceria, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado do Meio Ambiente do Distrito Federal (SEMA-DF), nos termos do Decreto Distrital n\u00ba 37.843, de 13 de dezembro de 2016, da Lei n\u00ba 13.019, de 31 de julho de 2014, para acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o da parceria celebrada com Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil - Instituto Perene, mediante Termo de Fomento, cujo objeto \u00e9 a implanta\u00e7\u00e3o do Projeto \"VALOR FERCAL - Comunidade Produtiva\".</p><p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 105, par\u00e1grafo \u00fanico, inciso III, da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Incluir o servidor abaixo destacado entre os servidores designados por meio da Portaria n\u00ba 58, de 22 de dezembro de 2021 (SEI 76779112), para comporem a Comiss\u00e3o de Monitoramento e Avalia\u00e7\u00e3o da Parceria, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado do Meio Ambiente do Distrito Federal, nos termos do Decreto Distrital n\u00ba 37.843, de 13 de dezembro de 2016, da Lei n\u00ba 13.019, de 31 de julho de 2014, para acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o da parceria celebrada com Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil - Instituto Perene, mediante Termo de Fomento, cujo objeto \u00e9 a implanta\u00e7\u00e3o do Projeto \"VALOR FERCAL - Comunidade Produtiva\" mediante Termo de Fomento.</p><p style=\"text-align:justify;\">V - D\u00c1LIO RIBEIRO DE MENDON\u00c7A FILHO, matr\u00edcula 37.709-0.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">JOS\u00c9 SARNEY FILHO</p>"}, " 165548": {"coMateria": "165548", "coDemandante": "959", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 04, DE 11 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "964", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Disp\u00f5e sobre a substitui\u00e7\u00e3o de membro na Comiss\u00e3o Gestora da Parceria, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado do Meio Ambiente do Distrito Federal (SEMA-DF), nos termos do Decreto Distrital n\u00ba 37.843, de 13 de dezembro de 2016, da Lei n\u00ba 13.019, de 31 de julho de 2014, para acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o da parceria celebrada com Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil - Instituto Perene, mediante Termo de Fomento, cujo objeto \u00e9 a implanta\u00e7\u00e3o do Projeto \"VALOR FERCAL - Comunidade Produtiva\".</p><p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 105, par\u00e1grafo \u00fanico, inciso III, da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Dispensar ELISA MARIA LIMA MEIRELLES, matr\u00edcula 273.897-X.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Designar ADRIANE CORREIA DE SOUZA, matr\u00edcula 275.380-4.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">JOS\u00c9 SARNEY FILHO</p>"}, " 165630": {"coMateria": "165630", "coDemandante": "1111", "titulo": "INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 07, DE 10 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Instru\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "981", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O PRESIDENTE DO INSTITUTO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS DO DISTRITO FEDERAL - BRAS\u00cdLIA AMBIENTAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas pelo Decreto n\u00b0 39.558, de 20 de dezembro de 2018, e com base no art. 3\u00ba do Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR ANDR\u00c9 LUIZ CORDEIRO DE MENDON\u00c7A, matr\u00edcula 158321-2, Assessor Especial, S\u00edmbolo CPE-07, para substituir REJANE PIERATTI, matr\u00edcula 1.689.812-5, Superintendente, S\u00edmbolo CNE-02, da Superintend\u00eancia de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, Biodiversidade e \u00c1gua, no per\u00edodo de 27 a 31 de dezembro de 2021, por motivo de afastamento legal da titular, processo 00391-00018688/2021-24.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR LUIZ MARANHA, matr\u00edcula 266.481-X, Auditor Fiscal de Atividades Urbanas, para substituir VICTOR ASSIS CARVALHO SANTOS, matr\u00edcula 266.399-6, Diretor, S\u00edmbolo CPE-07, da Diretoria de Fiscaliza\u00e7\u00e3o IV, da Superintend\u00eancia de Fiscaliza\u00e7\u00e3o, Auditoria e Monitoramento, no per\u00edodo de 16 a 25 de fevereiro de 2022, por motivo de f\u00e9rias regulamentares da titular, processo 00391-00000135/2022-04.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR EVANDRO DE OLIVEIRA SILVA, matr\u00edcula. 195.084-3, Gerente, S\u00edmbolo CPC-08, da Ger\u00eancia de Administra\u00e7\u00e3o Predial, para substituir WASHINGTON LUIS ANDRADE DE ARAUJO, matr\u00edcula 1.705.198-3, Diretor da Diretoria de Manuten\u00e7\u00e3o e Administra\u00e7\u00e3o Predial, da Superintend\u00eancia de Administra\u00e7\u00e3o Geral, nos per\u00edodos de 06 a 10 de janeiro de 2022, por motivo de licen\u00e7a m\u00e9dica do titular, processo 00391-00006166/2020-07.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR FERNANDO C\u00c9SAR MAGALH\u00c3ES DE MEDEIROS, matr\u00edcula 266497-6, Auditor Fiscal de Atividades Urbanas, para substituir TH\u00daLIO CUNHA MORAES, matr\u00edcula 263918-1, Secret\u00e1rio-Geral, S\u00edmbolo CPE-02, da Secretaria Geral, no per\u00edodo de 10 a 19 de janeiro de 2022, por motivo de f\u00e9rias regulamentares do titular, processo 00391-00015618/2021-14.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR MISAEL DA SILVA GOMES, matr\u00edcula 183.980-7, T\u00e9cnico de Planejamento Urbano e Infraestrutura, para substituir GESISLEU DARC JACINTO, matr\u00edcula 264425-8, Administrador de Parques, S\u00edmbolo CPC-06, da Diretoria Regional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o I, da Superintend\u00eancia de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, Biodiversidade e \u00c1gua, no per\u00edodo de 24 de janeiro a 16 de fevereiro de 2022, por motivo de f\u00e9rias regulamentares do titular, processo 00391-00018772/2021-48.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR LEANDRO DE ALMEIDA SALLES, matr\u00edcula 184402-2, Analista de Planejamento Urbano e Infraestrutura, para substituir MARCELA VERSIANI VENANCIO PIRES, matr\u00edcula 195-096-7, Diretor, S\u00edmbolo CPE-07, da Diretoria Regional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o II, da Superintend\u00eancia de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, Biodiversidade e \u00c1gua, no per\u00edodo de 29 a 31 de dezembro de 2021, por motivo de afastamento legal da titular, processo 00391-00018767/2021-35.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR MARIA LUCIEDA DE SOUZA, matr\u00edcula 266620-0, Auditor Fiscal de Atividades Urbanas, para substituir LUCIANA DA SILVA PACHECO, matr\u00edcula 263887-8, Chefe, S\u00edmbolo CPE-07, da Unidade de Julgamento dos Autos de Infra\u00e7\u00e3o, da Secretaria Geral, no per\u00edodo de 16 a 25 de novembro de 2021, por motivo de f\u00e9rias regulamentares da titular, processo 00391-00014876/2021-83.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR MILZARA MENEZES DE SOUZA, matr\u00edcula 264834-2, Assessor, CPC-06, para substituir RALFE REAIS CAVALCANTE DA SILVA, matr\u00edcula 191414-6, Diretor, S\u00edmbolo CPE-07, da Diretoria de Log\u00edstica e Infraestrutura, da Superintend\u00eancia de Administra\u00e7\u00e3o Geral, no per\u00edodo de 17 a 26 de janeiro de 2022, por motivo de f\u00e9rias regulamentares do titular, respectivamente, processo 00391-00018719/2021-47.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR DANIELLE SILVA SABINO, matr\u00edcula 264.384-7, T\u00e9cnico de Atividades do Meio Ambiente, para substituir ALAN CESAR FERREIRA, matr\u00edcula 266.883-1, Chefe, S\u00edmbolo CPE-07, da Ouvidoria, da Secretaria Geral, no per\u00edodo de 31 de dezembro de 2021 a 09 de janeiro de 2022, por motivo de licen\u00e7a m\u00e9dica do titular, processo 00391-00008646/2020-02.</p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR SEM EFEITO, na Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 351, de 17 de dezembro de 2021, publicada no DODF n\u00ba 236, de 20 de dezembro de 2021, o ato que designou EDILENE DIAS CERQUEIRA, matr\u00edcula 1.700.401-2, Assessor Especial, S\u00edmbolo CPE-08, para substituir MARCO AUR\u00c9LIO OLIVEIRA BARBOZA, matr\u00edcula 1.700.402-0, Chefe, S\u00edmbolo CNE-02, da Unidade de Gest\u00e3o de Fauna, da Secretaria Geral, nos per\u00edodos de 27 a 31 de dezembro de 2021 e de 11 a 20 de janeiro de 2022, por motivo de afastamento legal, processo 00391-00004786/2021-84.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR EDILENE DIAS CERQUEIRA, matr\u00edcula 1.700.401-2, Assessor Especial, S\u00edmbolo CPE-08, para substituir MARCO AUR\u00c9LIO OLIVEIRA BARBOZA, matr\u00edcula 1.700.402-0, Chefe, S\u00edmbolo CNE-02, da Unidade de Gest\u00e3o de Fauna, da Secretaria Geral, nos per\u00edodos de 27 a 31 de dezembro de 2021 e de 11 de janeiro a 09 de fevereiro de 2022, por motivo de afastamento legal, processo 00391-00004786/2021-84.</p><p style=\"text-align:center;\">RICARDO RORIZ</p>"}}}, "Defensoria P\u00fablica": {"documentos": {" 165629": {"coMateria": "165629", "coDemandante": "1005", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 08, DE 11 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "1055", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DEFENSOR P\u00daBLICO GERAL DA DEFENSORIA P\u00daBLICA DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es previstas no artigo 2\u00ba da Emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o n\u00ba 69, de 29 de mar\u00e7o de 2012, no artigo 114, \u00a7 1\u00ba da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal, no \u00a7 7\u00ba do artigo 2\u00ba da Emenda 61, de 30 de novembro de 2012, nos artigos 97-A, incisos I, III e IV da Lei Complementar n\u00ba 80/90, e no artigo 56 da Lei Complementar Distrital n\u00ba 828, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">AVERBAR o tempo de servi\u00e7o da Defensora P\u00fablica EMMANUELA MARIA CAMPOS DE SABOYA, matr\u00edcula 113191-5, cujo quantitativo de 2.158 (dois mil e cento e cinquenta e oito) dias, correspondente a 05 (cinco) anos, 11 (onze) meses e 03 (tr\u00eas) dias, conforme certid\u00e3o de Tempo de Contribui\u00e7\u00e3o expedida pelo Instituto Nacional do Seguro Social - INSS, referente ao per\u00edodo de 1\u00ba/10/1997 a 28/08/1993, contado para efeito de aposentadoria, conforme disp\u00f5e o processo 00401.00022952/2021-11-SEI.</p><p style=\"text-align:center;\">JO\u00c3O CARNEIRO AIRES</p>"}, " 165911": {"coMateria": "165911", "coDemandante": "1005", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 09, DE 12 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "1055", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DEFENSOR P\u00daBLICO-GERAL DA DEFENSORIA P\u00daBLICA DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que disp\u00f5e a Lei Federal Complementar n\u00ba 80, de 1994, a Emenda \u00e0 Lei Org\u00e2nica n\u00ba 61, de 2012, o art. 139, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 2011, com altera\u00e7\u00f5es promovidas pela Lei Complementar n\u00ba 952, de 2019, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade  aos(\u00e0s) seguintes Defensores(as) P\u00fablicos(as), lotados(as) em Unidades Org\u00e2nicas diversas da Defensoria P\u00fablica do Distrito Federal: LEANDRO COSTA BORGES, matr\u00edcula 0236913-3, referente ao 1\u00ba Quinqu\u00eanio: de 22/11/2016 a 20/11/2021; MARINA DE CARVALHO FREITAS, matr\u00edcula 0236873-0, referente ao 1\u00ba Quinqu\u00eanio: de 09/11/2016 a 07/11/2021; FABIA FORTALEZA ROCHA DA SILVA BOHNENBERGER, matr\u00edcula 0237064-6, referente ao 1\u00ba Quinqu\u00eanio: de 16/12/2016 a 14/12/2021.</p><p style=\"text-align:center;\">JO\u00c3O CARNEIRO AIRES</p>"}, " 165903": {"coMateria": "165903", "coDemandante": "1005", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 10, DE 12 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "1055", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DEFENSOR P\u00daBLICO-GERAL DA DEFENSORIA P\u00daBLICA DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que disp\u00f5e a Lei Federal Complementar n\u00ba 80, de 1994, a Emenda \u00e0 Lei Org\u00e2nica n\u00ba 61, de 2012, o art. 139, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 2011, com altera\u00e7\u00f5es promovidas pela Lei Complementar n\u00ba 952, de 2019, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade aos seguintes servidores(as) P\u00fablicos(as), lotados(as) em Unidades Org\u00e2nicas diversas da Defensoria P\u00fablica do Distrito Federal: ANDR\u00c9 BITTENCOURT DE AQUINO FERNANDES, matr\u00edcula 0236855-2 referente ao 1\u00ba Quinqu\u00eanio: de 04/11/2016 a 02/11/2021; EVELSON REIS DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 1401108-5 , referente ao 6\u00ba Quinqu\u00eanio: de 25/11/2016 a 23/11/2021; IZABELLA ALVES DE SOUZA, matr\u00edcula 0236850-1, referente ao 1\u00ba Quinqu\u00eanio: de 03/11/2016 a 01/11/2021; LILIAN MARIA PARUSSOLO, matr\u00edcula 0236849-8, referente ao 1\u00ba Quinqu\u00eanio: de 03/11/2016 a 01/11/2021; ALLYSON CAVALCANTE BACELAR, matr\u00edcula 0159094-4, referente ao 3\u00ba Quinqu\u00eanio: de 24/12/2016 a 25/12/2021; BRUNA DE OLIVEIRA MENDES, matr\u00edcula 0237062-X, referente ao 1\u00ba Quinqu\u00eanio: de 13/12/2016 a 11/12/2021; EDILSON AGAPITO MOREIRA, matr\u00edcula 0126948-8, referente ao 3\u00ba Quinqu\u00eanio: de 02/05/2015 a 29/04/2020; ELEXANDRO DOS SANTOS FERREIRA, matr\u00edcula 0158958-X, referente ao 3\u00ba Quinqu\u00eanio: de 10/12/2016 a 08/12/2021; FL\u00c1VIA LIMA DA SILVA, matr\u00edcula 039912-4, referente ao 5\u00ba Quinqu\u00eanio: de 03/12/2016 a 01/12/2021; MANUELLA ARA\u00daJO FERRAZ, matr\u00edcula 079752-9, referente ao 3\u00ba Quinqu\u00eanio: de 08/12/2016 a 06/12/2021; MARIA DO SOCORRO SOUZA FERREIRA, matr\u00edcula 0158950-4, referente ao 3\u00ba Quinqu\u00eanio: de 09/12/2016 a 07/12/2021; NELMA DOS SANTOS SILVA, matr\u00edcula 0158917-2, referente ao 3\u00ba Quinqu\u00eanio: de 08/12/2016 a 13/12/2021; SEVERINO TAVARES DA COSTA, matr\u00edcula 1401122-0, referente ao 6\u00ba Quinqu\u00eanio: de 06/12/2016 a 04/12/2021.</p><p style=\"text-align:center;\">JO\u00c3O CARNEIRO AIRES</p>"}, " 165917": {"coMateria": "165917", "coDemandante": "1005", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 11, DE 12 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "1055", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DEFENSOR P\u00daBLICO GERAL DA DEFENSORIA P\u00daBLICA DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es previstas no artigo 2\u00ba da Emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o n\u00ba 69, de 29 de mar\u00e7o de 2012, no artigo 114, \u00a7 1\u00ba da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal, no \u00a7 7\u00ba do artigo 2\u00ba da Emenda 61, de 30 de novembro de 2012, nos artigos 97-A, incisos I, III e IV da Lei Complementar n\u00ba 80/90, e no artigo 56 da Lei Complementar Distrital n\u00ba 828, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">AVERBAR o tempo de servi\u00e7o da servidora DELMA LUCE DANTAS DOS SANTOS PEREIRA, matr\u00edcula 43616-X, cujo quantitativo de 1.162 (um mil e cento e sessenta e dois) dias, correspondente a 03 (tr\u00eas) anos, 02 (dois) meses e 07 (sete) dias, conforme certid\u00e3o de Tempo de Contribui\u00e7\u00e3o expedida pelo Instituto Nacional do Seguro Social - INSS, referente aos per\u00edodos de 03/09/1990 a 09/08/1993; 01/07/1994 a 30/09/1994, contados para efeito de aposentadoria, conforme disp\u00f5e o processo 00401.00023266/2021-50-SEI.</p><p style=\"text-align:center;\">JO\u00c3O CARNEIRO AIRES</p>"}, " 165542": {"coMateria": "165542", "coDemandante": "1007", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 01, DE 11 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "1057", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A DIRETORA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA DEFENSORIA P\u00daBLICA DO DISTRITO FEDERAL, Substituta, tendo em vista a Lei n\u00ba 3.824, de 21 de fevereiro de 2006, alterada pela Lei n\u00ba 4.426, de 18 de novembro de 2009, e Decreto n\u00ba 31.452, de 25 de mar\u00e7o de 2010, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Gratifica\u00e7\u00e3o de Titula\u00e7\u00e3o-GTIT, a Defensora P\u00fablica: ANNELISSE TEODORA ALVES CORREA, matr\u00edcula 236679-7, pela apresenta\u00e7\u00e3o do T\u00edtulo de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Psicologia Jur\u00eddica e Avalia\u00e7\u00e3o Psicol\u00f3gica, no percentual de 15%, a contar de 28 de dezembro de 2021, processo 0401.000020876/2021-00.</p><p style=\"text-align:center;\">ANNE IARLY CASSIO NERY</p>"}, " 165614": {"coMateria": "165614", "coDemandante": "1007", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 02, DE 11 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "1057", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A DIRETORA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O-GERAL, DA DEFENSORIA P\u00daBLICA DO DISTRITO FEDERAL, Substituta, tendo em vista a Lei n\u00ba 3.824, de 21 de fevereiro de 2006, alterada pela Lei n\u00ba 4.426, de 18 de novembro de 2009, e Decreto n\u00ba 31.452, de 25 de mar\u00e7o de 2010, e com base no Parecer da PGDF e Decis\u00f5es contidas no processo 0401.00007949/2019-45, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Gratifica\u00e7\u00e3o de Titula\u00e7\u00e3o a LUCAS RAMOS DE FREITAS MORAIS, matr\u00edcula 236677-0, Analista de Apoio a Assist\u00eancia Judici\u00e1ria, pela apresenta\u00e7\u00e3o do T\u00edtulo de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Direito Penal e Processo Penal, no percentual de 15%, a contar de 21 de dezembro de 2021, processo 0401.00023277/2021-30-SEI.</p><p style=\"text-align:center;\">ANNE IARLY CASSIO NERY</p>"}}}}, "Se\u00e7\u00e3o III": {"Poder Legislativo": {"documentos": {" 165617": {"coMateria": "165617", "coDemandante": "682", "titulo": "EXTRATO DE CONTRATO (1\u00ba TERMO ADITIVO)", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "8", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00001-00030620/2020-05. Contrato CLDF n\u00ba 03/2021, firmado entre a C\u00e2mara Legislativa do Distrito Federal e a empresa Educalibras Treinamento e Desenvolvimento do Idioma de Libras LTDA EPP, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 09.475.334/0001-96 Objeto: Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato por 12 (doze) meses, o qual passa a vigorar de 13 de janeiro de 2022 ao dia 12 de janeiro de 2023 Legisla\u00e7\u00e3o: Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. Partes: Pelo Contratante, MARLON CARVALHO CAMBRAIA, Secret\u00e1rio-Geral, e, pela Contratada, ANDREY LEMES DA CRUZ, Representante Legal.</p>"}, " 165623": {"coMateria": "165623", "coDemandante": "682", "titulo": "EXTRATO DE CONTRATO DE DOA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "8", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00001-00037551/2021-33. Contrato: n\u00ba 68/2021 \u2013 NPLC, decorrente de doa\u00e7\u00e3o de bens m\u00f3veis, firmado entre a C\u00e2mara Legislativa do Distrito Federal, Doadora, e a CONGREGA\u00c7\u00c3O SANCTA DEI GENITRIX, Donat\u00e1ria. Objeto: doa\u00e7\u00e3o de bens permanentes considerados inserv\u00edveis e pass\u00edveis de doa\u00e7\u00e3o pela CLDF. Prazo: O prazo para a retirada dos bens ser\u00e1 de 30 dias contados a partir da data de assinatura do termo de contrato de doa\u00e7\u00e3o. Legisla\u00e7\u00e3o: Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. Partes: Pela Doadora, MARLON CARVALHO CAMBRAIA, Secret\u00e1rio-Geral, e, pelo Donat\u00e1ria, RENATA MOURA DEMARTINI, Representante.</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Governo": {"documentos": {" 165549": {"coMateria": "165549", "coDemandante": "616", "titulo": "EXTRATO DO TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/2021", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "63", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00132-00002384/2021-23. Interessado: Administra\u00e7\u00e3o Regional de Taguatinga. Assunto: Termo de Coopera\u00e7\u00e3o referente ao Programa Adote uma Pra\u00e7a, para realiza\u00e7\u00e3o de benfeitorias e manuten\u00e7\u00e3o em mobili\u00e1rios urbanos e logradouros p\u00fablicos. Na qualidade de Administrador Regional, com delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia no que disp\u00f5e no artigo 42 do Decreto n\u00ba 38.094 de 28/03/2017, e nos termos da Lei Distrital n\u00ba 448/1993 e do Decreto n\u00ba 39.690/2019. FIRMA O TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O, com base na justificativa constante no processo em comento, para que adquira a efic\u00e1cia necess\u00e1ria, o Termo de Coopera\u00e7\u00e3o em favor de BALSANULFO ROCHA SANTOS (107.977.346-00) a fim de promover benfeitorias e manuten\u00e7\u00e3o em mobili\u00e1rio urbano e logradouro p\u00fablico, localizado no setor B Norte - QNB 6 - pr\u00f3ximo ao lote 40, com dimens\u00f5es da \u00e1rea a ser adotada: 10.000 (Dez mil metros quadrados) Regi\u00e3o Administrativa de Taguatinga. EZEQUIAS PEREIRA DA SILVA. Administrador Regional, Substituto.</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Economia": {"documentos": {" 165636": {"coMateria": "165636", "coDemandante": "795", "titulo": "EXTRATO DO TERMO DE COMPROMISSO N\u00ba 01/2022", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "166", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00040-00045446/2021-57. O DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DE ESTADO ECONOMIA DO DISTRITO FEDERAL, doravante denominada SEEC/DF e o CENTRO DE CONSULTORIA, QUALIFICA\u00c7\u00c3O E P\u00d3S GRADUA\u00c7\u00c3O LTDA (FACULDADE LABORO). DO OBJETO: o presente Termo de Compromisso tem por objeto a ades\u00e3o do CENTRO DE CONSULTORIA, QUALIFICA\u00c7\u00c3O E P\u00d3S GRADUA\u00c7\u00c3O LTDA (FACULDADE LABORO) ao Programa DF-Superior, para oferecimento de desconto em matr\u00edculas e mensalidades em cursos de gradua\u00e7\u00e3o, p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o e tecn\u00f3logos, nos termos do Decreto n\u00ba 41.451, de 11 de novembro de 2020. DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA: o presente Termo de Compromisso ter\u00e1 vig\u00eancia de 60 (sessenta) meses, a contar da data de sua assinatura, sendo renovado automaticamente por sucessivos per\u00edodos de 60 (sessenta) meses, caso n\u00e3o haja manifesta\u00e7\u00e3o de uma das partes contr\u00e1ria \u00e0 renova\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica. DA ASSINATURA: 11/01/2022. DOS SIGNAT\u00c1RIOS: Pela SEEC/DF: ANALICE MARQUES DA SILVA, na qualidade de Subsecret\u00e1ria de Compras Governamentais e pelo Centro de Consultoria: PEDRO VICTOR TONIAL TAMER, na qualidade de S\u00f3cio-Administrador do Centro.</p>"}, " 165881": {"coMateria": "165881", "coDemandante": "795", "titulo": "EXTRATO DO TERMO DE ADES\u00c3O N\u00ba 02/2022", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "166", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00040-00001058/2022-45. A SECRETARIA DE ESTADO ECONOMIA DO DISTRITO FEDERAL e a empresa J S P COMERCIO DE GAS EIRELI, doravante denominada EMPRESA PARCEIRA. DO OBJETO: Ades\u00e3o da EMPRESA PARCEIRA, ao PROGRAMA CART\u00c3O G\u00c1S, institu\u00eddo pela Lei n\u00ba 6.938, de 10 de agosto de 2021 e regulamentado pelo Decreto n\u00ba 42.376/2021, em car\u00e1ter emergencial, destinado a assegurar \u00e0s fam\u00edlias com renda per capita de at\u00e9 meio sal\u00e1rio m\u00ednimo o acesso ao g\u00e1s liquefeito de petr\u00f3leo (GLP 13 kg) para uso dom\u00e9stico, como medida de enfrentamento das consequ\u00eancias sociais e econ\u00f4micas decorrentes da pandemia da Covid-19 e seus efeitos. DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O presente Termo de Ades\u00e3o viger\u00e1 pelo prazo de 18 (dezoito) meses, nos termos da Lei n\u00ba 6.938, de 10 de agosto de 2021. DA ASSINATURA: 12/01/2022. DOS SIGNAT\u00c1RIOS: Pela SEEC: ANALICE MARQUES DA SILVA, na qualidade de Subsecret\u00e1ria de Compras Governamentais e pela EMPRESA PARCEIRA: JEREMIAS SOUZA PEREIRA, na qualidade de Titular da Empresa.</p>"}, " 165868": {"coMateria": "165868", "coDemandante": "796", "titulo": "AVISO DE RESULTADO DE JULGAMENTO", "preambulo": null, "tipo": "Aviso", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "167", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 136/2021 - UASG 974002</p><p style=\"text-align:justify;\">A Pregoeira torna p\u00fablico o resultado de julgamento do preg\u00e3o supracitado, informando que sagraram-se vencedoras as empresas: Sandu Comercio e Dist. de Produtos Eireli, no valor total de R$ 430.171,20; KSA Forte Com. Prod. de Inform\u00e1tica Ltda, no valor total de R$ 26.560,00; Licitop Com. e Servi\u00e7o EireliI, no valor total de R$ 314.536,27; Liceri Com. de Prod. em Geral Ltda, no valor total de R$ 32.081,22; Maria Consuelo Soares da Mata, no valor total de R$ 58.140,00; Lavare Sol. em Limpeza, Com. e Ser. Automotivos Ltda, no valor total de R$ 232.187,00;eGGV Comercial Eireli, no valor total de R$ 423.933,17. Processo 00040-00033627/2021-31. Informa\u00e7\u00f5es pelo endere\u00e7o eletr\u00f4nico: www.comprasgovernamentais.gov.br ou  pelo e-mail: pregoeirosulog08@economia.df.gov.br.</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia/DF, 12 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">RITA DE C\u00c1SSIA GODINHO DE CAMPOS</p>"}, " 165539": {"coMateria": "165539", "coDemandante": "772", "titulo": "NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 34/2021 - NUBEF/GEESPC/COTRI/SUREC/SEF/SEEC", "preambulo": null, "tipo": "Notifica\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "249", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 20180730-260548 e 00040-00027430/2021-62. Interessado: DIFERENCIAL CONSULTORIA IMOBILIARIA EIRELI. CNPJ: 24.065.937/0001-03.</p><p style=\"text-align:justify;\">Fica o interessado acima identificado, NOTIFICADO a apresentar, no prazo de 60 dias, contados da data do recebimento desta, os seguintes documentos, referentes aos exerc\u00edcios de 2016, 2017, 2018, 2019 e 2020:</p><p style=\"text-align:justify;\">1. Plano de contas da empresa;</p><p style=\"text-align:justify;\">2. Livros Di\u00e1rio e Raz\u00e3o;</p><p style=\"text-align:justify;\">3. Balan\u00e7os Patrimoniais;</p><p style=\"text-align:justify;\">4. Demonstra\u00e7\u00f5es do Resultado do Exerc\u00edcio, e</p><p style=\"text-align:justify;\">5. Declara\u00e7\u00e3o contendo a rela\u00e7\u00e3o de todos os im\u00f3veis de propriedade da interessada integralizados OU adquiridos com os respectivos usos por exerc\u00edcio, conforme tabela exemplificativa abaixo:</p><p style=\"text-align:justify;\">Exerc\u00edcio 2018 (exemplo)</p><table><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Im\u00f3vel (inscri\u00e7\u00e3o)</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Uso</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Locado ou vazio ou sede ....</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Locado ou vazio ou sede ....</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">...</p></td></tr></table><p style=\"text-align:justify;\">O n\u00e3o atendimento desta NOTIFICA\u00c7\u00c3O no prazo acima estabelecido poder\u00e1 implicar na CASSA\u00c7\u00c3O do Ato Declarat\u00f3rio n\u00ba 423/2018 - GEESP/COTRI/SUREC/SEF que concedeu a suspens\u00e3o do ITBI.</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia/DF, 25 de outubro de 2021</p><p style=\"text-align:center;\">MONICA MIYAZATO</p><p style=\"text-align:center;\">Auditor-Fiscal da Receita do DF</p>"}, " 165745": {"coMateria": "165745", "coDemandante": "1119", "titulo": "EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 01/2020", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "287", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 04006-00000184/2019-45. Objeto: Prorrogar o per\u00edodo de vig\u00eancia do Contrato n\u00ba 01/2020, por 12 (doze) meses, a contar de 14 de janeiro de 2022, conforme previsto na Cl\u00e1usula D\u00e9cima do referido Contrato, bem como reajustar o valor nos termos da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e legisla\u00e7\u00e3o vigente e aplic\u00e1vel. Dos Signat\u00e1rios: Pela DF-PREVICOM: REGINA C\u00c9LIA DIAS, na qualidade de Diretora-Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Previd\u00eancia Complementar dos Servidores do Distrito Federal, e pela CONTRATADA: RICARDO DE ALBUQUERQUE CAVALCANTI, na qualidade de Diretor.</p>"}, " 165757": {"coMateria": "165757", "coDemandante": "3246", "titulo": "EXTRATO DO CONTRATO BRB N\u00ba 327/2021", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "307", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Contratado: ANA L\u00daCIA BORBA ASSUN\u00c7\u00c3O. Modalidade: Credenciamento n\u00ba 05/2021. Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de recebimento, sugest\u00e3o de avalia\u00e7\u00e3o, remo\u00e7\u00e3o, conserva\u00e7\u00e3o, guarda, estadia, dep\u00f3sito e aliena\u00e7\u00e3o de bens m\u00f3veis e im\u00f3veis, oriundos de arresta\u00e7\u00e3o, sequestro, arrecada\u00e7\u00e3o, consolida\u00e7\u00e3o de propriedade, entrega amig\u00e1vel, recupera\u00e7\u00e3o judicial e/ou extrajudicial ou adquiridos pelo BRB. Vig\u00eancia: 10/01/2022 \u00e0 09/01/2027. Valor Total: Conforme Cl\u00e1usula Sexta do Contrato. Gestor: BRUNO COSTA NUNES. Pelo BRB: CRISTIANE MARIA LIMA BUKOWITZ; e pelo Contratado: ANA L\u00daCIA BORBA ASSUN\u00c7\u00c3O. Processo 041.001.350/2021. As despesas decorrentes do presente contrato correr\u00e3o com base no or\u00e7amento de investimentos e disp\u00eandios, natureza 04 - Disp\u00eandio das Estatais e Fonte 01 - gera\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria. BRUNO COSTA NUNES, Gerente de \u00e1rea e.e.</p>"}, " 165755": {"coMateria": "165755", "coDemandante": "3246", "titulo": "EXTRATO DO CONTRATO BRB N\u00ba 329/2021", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "307", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Contratado: FERNANDO CAETANO MOREIRA FILHO. Modalidade: Credenciamento n\u00ba 05/2021. Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de recebimento, sugest\u00e3o de avalia\u00e7\u00e3o, remo\u00e7\u00e3o, conserva\u00e7\u00e3o, guarda, estadia, dep\u00f3sito e aliena\u00e7\u00e3o de bens m\u00f3veis e im\u00f3veis, oriundos de arresta\u00e7\u00e3o, sequestro, arrecada\u00e7\u00e3o, consolida\u00e7\u00e3o de propriedade, entrega amig\u00e1vel, recupera\u00e7\u00e3o judicial e/ou extrajudicial ou adquiridos pelo BRB. Vig\u00eancia: 10/01/2022 \u00e0 09/01/2027. Valor Total: Conforme Cl\u00e1usula Sexta do Contrato. Gestor: Bruno Costa Nunes. Pelo BRB: CRISTIANE MARIA LIMA BUKOWITZ; e pelo Contratado: FERNANDO CAETANO MOREIRA FILHO. Processo 041.001.350/2021. As despesas decorrentes do presente contrato correr\u00e3o com base no or\u00e7amento de investimentos e disp\u00eandios, natureza 04 - Disp\u00eandio das Estatais e Fonte 01 - gera\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria. BRUNO COSTA NUNES, Gerente de \u00e1rea e.e.</p>"}, " 165761": {"coMateria": "165761", "coDemandante": "2073", "titulo": "AVISO DE NOVA DATA", "preambulo": null, "tipo": "Aviso", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "308", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 97/2021</p><p style=\"text-align:justify;\">Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de transporte, recolhimento e/ou suprimento, guarda e cust\u00f3dia de valores destinados ou oriundos das unidades do BRB - Banco de Bras\u00edlia S.A. O valor estimado est\u00e1 em conformidade com o Art. 34 da Lei n\u00ba 13.303/2016. Data, hor\u00e1rio e endere\u00e7o eletr\u00f4nico para abertura: 04/02/2022, \u00e0s 14h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). Local de obten\u00e7\u00e3o do edital e realiza\u00e7\u00e3o da fase de lances: www.comprasgovernamentais.gov.br. UASG: 925008. Processo 1.477/2021.</p><p style=\"text-align:center;\">THIAGO R. RIBEIRO</p><p style=\"text-align:center;\">Pregoeiro</p>"}, " 165760": {"coMateria": "165760", "coDemandante": "2073", "titulo": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Aviso", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "308", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 98/2021</p><p style=\"text-align:justify;\">Objeto: registro de pre\u00e7os para futuro fornecimento de Nobreaks (UPS) monof\u00e1sicos com banco de baterias para o BRB. O valor estimado est\u00e1 em conformidade com o Art. 34 da Lei n\u00ba 13.303/2016 Data e hor\u00e1rio de abertura: 27/01/2022, \u00e0s 9h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). Local de obten\u00e7\u00e3o do edital e realiza\u00e7\u00e3o da fase de lances: www.comprasgovernamentais.gov.br. UASG: 925008. Processo 1.511/2021.</p><p style=\"text-align:center;\">CARLOS F. L. FAGUNDES</p><p style=\"text-align:center;\">Pregoeiro</p>"}, " 165762": {"coMateria": "165762", "coDemandante": "2073", "titulo": "RESULTADO", "preambulo": null, "tipo": "Aviso", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "308", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 68/2021</p><p style=\"text-align:justify;\">Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva dos grupos motor-gerador das ag\u00eancias Goi\u00e2nia e Brazl\u00e2ndia do BRB. Empresa vencedora do Item 01: HEBROM COMERCIO E SERVICOS LTDA, CNPJ: 03.979.504/0001-93, Valor: R$ 8.400,00. Empresa vencedora do Item 2: TF ENGENHARIA E REPRESENTACOES LTDA, CNPJ: 23.972.729/0001-25, Valor: R$ 9.600,00. Vista do processo franqueada no Centro Empresarial CNC - ST SAUN Q. 5 Lote C, Bl. B, 6\u00ba and, Bras\u00edlia/DF, das 10 \u00e0s 16 horas. Processo 1.096/2021. UASG: 925008.</p><p style=\"text-align:center;\">RAUNI OKUBO BRITO</p><p style=\"text-align:center;\">Pregoeiro</p>"}, " 165758": {"coMateria": "165758", "coDemandante": "2073", "titulo": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Aviso", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "308", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 02/2022</p><p style=\"text-align:justify;\">Objeto: fornecimento di\u00e1rio de diesel comum e diesel S-10, conforme demanda, objetivando o abastecimento dos geradores de energia das ag\u00eancias/DG e da frota de ve\u00edculos do BRB Banco de Bras\u00edlia S/A, no exerc\u00edcio de 2022. O valor estimado para a execu\u00e7\u00e3o do objeto est\u00e1 em at\u00e9 R$ 115.778,00 (cento e quinze mil, setecentos e setenta e oito reais). Data e hor\u00e1rio de abertura: 25/01/2022, \u00e0s 9h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). Local de obten\u00e7\u00e3o do edital e realiza\u00e7\u00e3o da fase de lances: www.comprasgovernamentais.gov.br. UASG: 925008. Processo 1.764/2021.</p><p style=\"text-align:center;\">CARLOS F. L. FAGUNDES</p><p style=\"text-align:center;\">Pregoeiro</p>"}, " 165759": {"coMateria": "165759", "coDemandante": "2073", "titulo": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Aviso", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "308", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 03/2022</p><p style=\"text-align:justify;\">Objeto: registro de pre\u00e7os para futuro fornecimento de papel higi\u00eanico para o BRB. O valor estimado est\u00e1 em conformidade com o Art. 34 da Lei n\u00ba 13.303/2016. Data e hor\u00e1rio de abertura: 26/01/2022, \u00e0s 9h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). Local de obten\u00e7\u00e3o do edital e realiza\u00e7\u00e3o da fase de lances: www.comprasgovernamentais.gov.br. UASG: 925008. Processo 1.785/2021.</p><p style=\"text-align:center;\">CARLOS F. L. FAGUNDES</p><p style=\"text-align:center;\">Pregoeiro</p>"}, " 165640": {"coMateria": "165640", "coDemandante": "1034", "titulo": "EXTRATO DE CONTRATOS", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "341", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A CART\u00c3O BRB S.A. torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, os instrumentos contratuais vigentes da Companhia com seus respectivos objetos e valores. </p><p style=\"text-align:justify;\">Est\u00e3o dispon\u00edveis no Portal de Servi\u00e7os da BRBCARD os relat\u00f3rios informativos acerca dos contratos novos, aditivados e rescindidos da empresa, compreendendo o per\u00edodo de 07/12/2021 a 13/01/2022.</p><p style=\"text-align:justify;\">Todas as informa\u00e7\u00f5es ser\u00e3o atualizadas mensalmente e estar\u00e3o dispon\u00edveis no site:</p><p style=\"text-align:justify;\">www.brbcard.com.br &gt; Contratos, Compras e Licita\u00e7\u00f5es &gt; https://servicos.cartaobrb.com.br/compras/</p><p style=\"text-align:center;\">ALMIR FRANCISCO GOMES FILHO</p><p style=\"text-align:center;\">Gerente</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Sa\u00fade": {"documentos": {" 165850": {"coMateria": "165850", "coDemandante": "1171", "titulo": "AVISO DE ABERTURA", "preambulo": null, "tipo": "Aviso", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "371", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO POR SRP N\u00ba 14/2022</p><p style=\"text-align:justify;\">Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de CATETER MONO LUMEN DE ACESSO VENOSO CENTRAL 6,5 FR (14GA X 20CM), contemplado na Tabela SUS DE OPME do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, em sistema de registro de pre\u00e7os, para atender a demanda da unidade de Terapia Intensiva, da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos constantes no Anexo I do Edital. Processo 00060-00414092/2021-21. Total de 02 itens (com item reservado \u00e0s ME/EPP\u2019s). Valor Estimado: R$ 141.949,3075. Cadastro das Propostas: a partir de 13/01/2022. Abertura das Propostas: 25/01/2022, \u00e0s 9h30min, hor\u00e1rio de Bras\u00edlia, no site www.comprasnet.gov.br. O Edital encontra-se disponibilizado, sem \u00f4nus, no site, ou, com \u00f4nus, no endere\u00e7o: SRTVN, Quadra 701, Conjunto C, Edif\u00edcio PO 700, 2\u00ba andar, sala: Central de Compras/DAQ/SUAG, CEP: 70.723-040 \u2013 Bras\u00edlia/DF.</p><p style=\"text-align:center;\">LUCAS RODRIGUES LIMA</p><p style=\"text-align:center;\">Pregoeiro</p>"}, " 165851": {"coMateria": "165851", "coDemandante": "1171", "titulo": "RESULTADO DE JULGAMENTO", "preambulo": null, "tipo": "Aviso", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "371", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO POR SRP N\u00ba 435/2021 - UASG 926119</p><p style=\"text-align:justify;\">A Pregoeira da Central de Compras/SUAG comunica que o Preg\u00e3o em refer\u00eancia restou fracassado.</p><p style=\"text-align:center;\">PRISCILLA MOREIRA FALCAO FIGUEIREDO</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o": {"documentos": {" 165773": {"coMateria": "165773", "coDemandante": "716", "titulo": "AVISO DE ALTERA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Aviso", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "447", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">CONCORR\u00caNCIA N\u00ba 19/2021</p><p>Processo: 00080-00108687/2021-75.</p><p style=\"text-align:justify;\">O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00f5es - CPL da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal comunica aos interessados que, o aviso de ABERTURA do certame licitat\u00f3rio da Concorr\u00eancia n\u00ba 19/2021, que veiculou na data de 22/12/2021 no DOU/DODF e Jornal de Bras\u00edlia, e estava com data prevista para ocorrer na data de 28/01/2022, ser\u00e1 republicado com nova data. Assim, torna-se sem efeito os avisos anteriormente publicados.</p><p style=\"text-align:center;\">RENI FERNANDES</p><p style=\"text-align:center;\">Presidente da Comiss\u00e3o</p>"}, " 165772": {"coMateria": "165772", "coDemandante": "716", "titulo": "AVISO DE RESULTADO", "preambulo": null, "tipo": "Aviso", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "447", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 43/2021</p><p style=\"text-align:justify;\">O Pregoeiro da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal comunica aos interessados que ap\u00f3s abertura do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 43/2021, processo 00080-00116974/2020-78, sagrou-se vencedora a empresa: VIA NACIONAL COMERCIO DE BRINQUEDOS EIRELI - CNPJ/CPF: 36.063.652/0001-12, com o valor unit\u00e1rio de R$ 1.000,00 para o item 03 e R$ 5.350,00para os itens 04 e 05. Os itens 01 e 02 foram cancelados por inexist\u00eancia de proposta. O Resultado encontra-se dispon\u00edvel nos sites www.gov.br/compras e www.se.df.gov.br.</p><p style=\"text-align:center;\">DIEGO FERNANDEZ GOMES</p><p style=\"text-align:center;\">Pregoeiro</p>"}, " 165973": {"coMateria": "165973", "coDemandante": "3197", "titulo": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Edital", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "457", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O CHEFE DO N\u00daCLEO DE PAGAMENTO DE APOSENTADOS E PENSIONISTAS, DA DIRETORIA DE PAGAMENTO, DA SUBSECRETARIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO DISTRITO FEDERAL, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVOCAR os familiares ou o representante legal do(a) ex-servidor(a) HELENICE DE SOUZA CARVALHO, matr\u00edcula 00634735, AGENTE GE- CONS E LIMPEZA, impreterivelmente at\u00e9 30 dias a contar da publica\u00e7\u00e3o desde edital, na Unidade II da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, situada na SEPN 511 Norte, Bloco C - Edif\u00edcio Bittar III, 3\u00ba Andar, nesta capital, no hor\u00e1rio de 8:00 \u00e0s 12:00 e 13:00 \u00e0s 17:00 para tratar de assunto referente ao d\u00e9bito apurado no processo 00080-00088881/2021-27, que trata de Regulariza\u00e7\u00e3o Funcional.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVOCAR os familiares ou o representante legal do(a) ex-servidor(a) CLEUSA DE MEDEIRO, matr\u00edcula 00579475, PROFESSOR DE EDUC. B\u00c1SICA, impreterivelmente at\u00e9 30 dias a contar da publica\u00e7\u00e3o desde edital, na Unidade II da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, situada na SEPN 511 Norte, Bloco C - Edif\u00edcio Bittar III, 3\u00ba Andar, nesta capital, no hor\u00e1rio de 8:00 \u00e0s 12:00 e 13:00 \u00e0s 17:00 para tratar de assunto referente ao d\u00e9bito apurado no processo 00080-00103771/2021-01, que trata de Regulariza\u00e7\u00e3o Funcional.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVOCAR os familiares ou o representante legal do(a) ex-servidor(a) MARIA ILDETE VIEIRA AUGUSTO, matr\u00edcula 00732877, PROFESSOR DE EDUC. B\u00c1SICA, impreterivelmente at\u00e9 30 dias a contar da publica\u00e7\u00e3o desde edital, na Unidade II da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, situada na SEPN 511 Norte, Bloco C - Edif\u00edcio Bittar III, 3\u00ba Andar, nesta capital, no hor\u00e1rio de 8:00 \u00e0s 12:00 e 13:00 \u00e0s 17:00 para tratar de assunto referente ao d\u00e9bito apurado no processo 00080-00102683/2021-83, que trata de Regulariza\u00e7\u00e3o Funcional.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVOCAR os familiares ou o representante legal do(a) ex-servidor(a) FRANCISCO DE ASSIS FONSECA, matr\u00edcula 00218073, AGENTE G.E.- VIGIL\u00c2NCIA, impreterivelmente at\u00e9 30 dias a contar da publica\u00e7\u00e3o desde edital, na Unidade II da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, situada na SEPN 511 Norte, Bloco C - Edif\u00edcio Bittar III, 3\u00ba Andar, nesta capital, no hor\u00e1rio de 8:00 \u00e0s 12:00 e 13:00 \u00e0s 17:00 para tratar de assunto referente ao d\u00e9bito apurado no processo 00080-00086379/2021-81, que trata de Regulariza\u00e7\u00e3o Funcional.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVOCAR os familiares ou o representante legal do(a) ex-servidor(a) JARBAS DE FARIAS CORDEIRO, matr\u00edcula 00273465, PROFESSOR DE EDUC. B\u00c1SICA impreterivelmente at\u00e9 30 dias a contar da publica\u00e7\u00e3o desde edital, na Unidade II da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, situada na SEPN 511 Norte, Bloco C - Edif\u00edcio Bittar III, 3\u00ba Andar, nesta capital, no hor\u00e1rio de 8:00 \u00e0s 12:00 e 13:00 \u00e0s 17:00 para tratar de assunto referente ao d\u00e9bito apurado no processo 00080-00097427/2021-67, que trata de Regulariza\u00e7\u00e3o Funcional.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVOCAR os familiares ou o representante legal do(a) ex-servidor(a) JOSEMAR BEZERRA DE SOUSA, matr\u00edcula 00581097, ANALISTA GE- ODONTOLOGIA, impreterivelmente at\u00e9 30 dias a contar da publica\u00e7\u00e3o desde edital, na Unidade II da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, situada na SEPN 511 Norte, Bloco C - Edif\u00edcio Bittar III, 3\u00ba Andar, nesta capital, no hor\u00e1rio de 8:00 \u00e0s 12:00 e 13:00 \u00e0s 17:00 para tratar de assunto referente ao d\u00e9bito apurado no processo 00080-00108776/2021-11, que trata de Regulariza\u00e7\u00e3o Funcional.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVOCAR os familiares ou o representante legal do(a) ex-servidor(a) JOSE RIBAMAR RIBEIRO, matr\u00edcula 00957852, PROFESSOR DE EDUC. B\u00c1SICA, impreterivelmente at\u00e9 30 dias a contar da publica\u00e7\u00e3o desde edital, na Unidade II da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, situada na SEPN 511 Norte, Bloco C - Edif\u00edcio Bittar III, 3\u00ba Andar, nesta capital, no hor\u00e1rio de 8:00 \u00e0s 12:00 e 13:00 \u00e0s 17:00 para tratar de assunto referente ao d\u00e9bito apurado no processo 00080-00106354/2021-10, que trata de Regulariza\u00e7\u00e3o Funcional.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVOCAR os familiares ou o representante legal do(a) ex-servidor(a) IVETTE ALVES TEIXEIRA, matr\u00edcula 00387479, PROFESSOR DE EDUC. B\u00c1SICA, impreterivelmente at\u00e9 30 dias a contar da publica\u00e7\u00e3o desde edital, na Unidade II da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, situada na SEPN 511 Norte, Bloco C - Edif\u00edcio Bittar III, 3\u00ba Andar, nesta capital, no hor\u00e1rio de 8:00 \u00e0s 12:00 e 13:00 \u00e0s 17:00 para tratar de assunto referente ao d\u00e9bito apurado no processo 00080-00111482/2021-77, que trata de Regulariza\u00e7\u00e3o Funcional.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVOCAR os familiares ou o representante legal do(a) ex-servidor(a) MARIA GERALDINA PERILLO, matr\u00edcula 14059630, PROFESSOR DE EDUC. B\u00c1SICA, impreterivelmente at\u00e9 30 dias a contar da publica\u00e7\u00e3o desde edital, na Unidade II da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, situada na SEPN 511 Norte, Bloco C - Edif\u00edcio Bittar III, 3\u00ba Andar, nesta capital, no hor\u00e1rio de 8:00 \u00e0s 12:00 e 13:00 \u00e0s 17:00 para tratar de assunto referente ao d\u00e9bito apurado no processo 00080-00216543/2020-19, que trata de Regulariza\u00e7\u00e3o Funcional.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVOCAR os familiares ou o representante legal do(a) ex-servidor(a) MARIA ABETIZA DE ANDRADE SILVEIRA, matr\u00edcula 00805750, PROFESSOR DE EDUC. B\u00c1SICA, impreterivelmente at\u00e9 30 dias a contar da publica\u00e7\u00e3o desde edital, na Unidade II da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, situada na SEPN 511 Norte, Bloco C - Edif\u00edcio Bittar III, 3\u00ba Andar, nesta capital, no hor\u00e1rio de 8:00 \u00e0s 12:00 e 13:00 \u00e0s 17:00 para tratar de assunto referente ao d\u00e9bito apurado no processo 00080-00071290/2021-11, que trata de Regulariza\u00e7\u00e3o Funcional.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVOCAR os familiares ou o representante legal do(a) ex-servidor(a) MARLENE APARECIDA DE FREITAS RODRIGUES, matr\u00edcula 0055023X, AGENTE GE- COPA E COZINHA, impreterivelmente at\u00e9 30 dias a contar da publica\u00e7\u00e3o desde edital, na Unidade II da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, situada na SEPN 511 Norte, Bloco C - Edif\u00edcio Bittar III, 3\u00ba Andar, nesta capital, no hor\u00e1rio de 8:00 \u00e0s 12:00 e 13:00 \u00e0s 17:00 para tratar de assunto referente ao d\u00e9bito apurado no processo 00080-00071674/2021-33, que trata de Regulariza\u00e7\u00e3o Funcional.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVOCAR os familiares ou o representante legal do(a) ex-servidor(a) Z\u00c9LIA MARIA CARDIM DE SOUZA, matr\u00edcula 14055627, PROFESSOR DE EDUC. B\u00c1SICA, impreterivelmente at\u00e9 30 dias a contar da publica\u00e7\u00e3o desde edital, na Unidade II da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, situada na SEPN 511 Norte, Bloco C - Edif\u00edcio Bittar III, 3\u00ba Andar, nesta capital, no hor\u00e1rio de 8:00 \u00e0s 12:00 e 13:00 \u00e0s 17:00 para tratar de assunto referente ao d\u00e9bito apurado no processo 00080-00146950/2020-43, que trata de Regulariza\u00e7\u00e3o Funcional.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVOCAR os familiares ou o representante legal do(a) ex-servidor(a) MARIA DALVA DA SILVA, matr\u00edcula 00907006, PROFESSOR DE EDUC. B\u00c1SICA, impreterivelmente at\u00e9 30 dias a contar da publica\u00e7\u00e3o desde edital, na Unidade II da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, situada na SEPN 511 Norte, Bloco C - Edif\u00edcio Bittar III, 3\u00ba Andar, nesta capital, no hor\u00e1rio de 8:00 \u00e0s 12:00 e 13:00 \u00e0s 17:00 para tratar de assunto referente ao d\u00e9bito apurado no processo 00080-00226510/2020-79, que trata de Regulariza\u00e7\u00e3o Funcional.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVOCAR os familiares ou o representante legal do(a) ex-servidor(a) JOSEFA JUSTINO DA ROCHA, matr\u00edcula 0911550, AGENTE G.E.- PORTARIA, impreterivelmente at\u00e9 30 dias a contar da publica\u00e7\u00e3o desde edital, na Unidade II da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, situada na SEPN 511 Norte, Bloco C - Edif\u00edcio Bittar III, 3\u00ba Andar, nesta capital, no hor\u00e1rio de 8:00 \u00e0s 12:00 e 13:00 \u00e0s 17:00 para tratar de assunto referente ao d\u00e9bito apurado no processo 00080-00013999/2021-00, que trata de Regulariza\u00e7\u00e3o Funcional.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVOCAR os familiares ou o representante legal do(a) ex-servidor(a) VICENTE RODRIGUES ALEXANDRE, matr\u00edcula 02404656, TECNICO G.E.- SEC. ESCOLAR, impreterivelmente at\u00e9 30 dias a contar da publica\u00e7\u00e3o desde edital, na Unidade II da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, situada na SEPN 511 Norte, Bloco C - Edif\u00edcio Bittar III, 3\u00ba Andar, nesta capital, no hor\u00e1rio de 8:00 \u00e0s 12:00 e 13:00 \u00e0s 17:00 para tratar de assunto referente ao d\u00e9bito apurado no processo 00080-00049823/2021-88, que trata de Regulariza\u00e7\u00e3o Funcional.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVOCAR os familiares ou o representante legal do(a) ex-servidor(a) IGNEZ FERREIRA RAMOS, matr\u00edcula 00744611, PROFESSOR DE EDUC. B\u00c1SICA, impreterivelmente at\u00e9 30 dias a contar da publica\u00e7\u00e3o desde edital, na Unidade II da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, situada na SEPN 511 Norte, Bloco C - Edif\u00edcio Bittar III, 3\u00ba Andar, nesta capital, no hor\u00e1rio de 8:00 \u00e0s 12:00 e 13:00 \u00e0s 17:00 para tratar de assunto referente ao d\u00e9bito apurado no processo 00080-00083176/2021-33, que trata de Regulariza\u00e7\u00e3o Funcional.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVOCAR os familiares ou o representante legal do(a) ex-servidor(a) ZILDA CARMO DOS SANTOS, matr\u00edcula 00221759, AGENTE G.E.- CONS E LIMPEZA, impreterivelmente at\u00e9 30 dias a contar da publica\u00e7\u00e3o desde edital, na Unidade II da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, situada na SEPN 511 Norte, Bloco C - Edif\u00edcio Bittar III, 3\u00ba Andar, nesta capital, no hor\u00e1rio de 8:00 \u00e0s 12:00 e 13:00 \u00e0s 17:00 para tratar de assunto referente ao d\u00e9bito apurado no processo 00080-00071944/2021-14, que trata de Regulariza\u00e7\u00e3o Funcional.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVOCAR os familiares ou o representante legal do(a) ex-servidor(a) ANTONIO MARCELINO DA FROTA, matr\u00edcula 00525111, AGENTE G.E.- VIGIL\u00c2NCIA, impreterivelmente at\u00e9 30 dias a contar da publica\u00e7\u00e3o desde edital, na Unidade II da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, situada na SEPN 511 Norte, Bloco C - Edif\u00edcio Bittar III, 3\u00ba Andar, nesta capital, no hor\u00e1rio de 8:00 \u00e0s 12:00 e 13:00 \u00e0s 17:00 para tratar de assunto referente ao d\u00e9bito apurado no processo 00080-00068059/2021-40, que trata de Regulariza\u00e7\u00e3o Funcional.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVOCAR os familiares ou o representante legal do(a) ex-servidor(a) RAYMUNDO GERALDO TEIXEIRA DE CARVALHO, matr\u00edcula 0582700, TECNICO G.E.- APOIO ADMINIST, impreterivelmente at\u00e9 30 dias a contar da publica\u00e7\u00e3o desde edital, na Unidade II da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, situada na SEPN 511 Norte, Bloco C - Edif\u00edcio Bittar III, 3\u00ba Andar, nesta capital, no hor\u00e1rio de 8:00 \u00e0s 12:00 e 13:00 \u00e0s 17:00 para tratar de assunto referente ao d\u00e9bito apurado no processo 00080-00056704/2021-81, que trata de Regulariza\u00e7\u00e3o Funcional.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVOCAR os familiares ou o representante legal do(a) ex-servidor(a) CARMEN MORICI CREGO, matr\u00edcula 00891827, PROFESSOR DE EDUC. B\u00c1SICA, impreterivelmente at\u00e9 30 dias a contar da publica\u00e7\u00e3o desde edital, na Unidade II da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, situada na SEPN 511 Norte, Bloco C - Edif\u00edcio Bittar III, 3\u00ba Andar, nesta capital, no hor\u00e1rio de 8:00 \u00e0s 12:00 e 13:00 \u00e0s 17:00 para tratar de assunto referente ao d\u00e9bito apurado no processo 00080-00092143/2021-84, que trata de Regulariza\u00e7\u00e3o Funcional.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVOCAR os familiares ou o representante legal do(a) ex-servidor(a) JO\u00c3O ILDEFONSO DELABRIDA, matr\u00edcula 00909491, PROFESSOR DE EDUC. B\u00c1SICA, impreterivelmente at\u00e9 30 dias a contar da publica\u00e7\u00e3o desde edital, na Unidade II da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, situada na SEPN 511 Norte, Bloco C - Edif\u00edcio Bittar III, 3\u00ba Andar, nesta capital, no hor\u00e1rio de 8:00 \u00e0s 12:00 e 13:00 \u00e0s 17:00 para tratar de assunto referente ao d\u00e9bito apurado no processo 00080-00063065/2021-19, que trata de Regulariza\u00e7\u00e3o Funcional.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVOCAR os familiares ou o representante legal do(a) ex-servidor(a) ELAINE GON\u00c7ALVES DA SILVA TANNO, matr\u00edcula 00272116, PROFESSOR DE EDUC. B\u00c1SICA, impreterivelmente at\u00e9 30 dias a contar da publica\u00e7\u00e3o desde edital, na Unidade II da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, situada na SEPN 511 Norte, Bloco C - Edif\u00edcio Bittar III, 3\u00ba Andar, nesta capital, no hor\u00e1rio de 8:00 \u00e0s 12:00 e 13:00 \u00e0s 17:00 para tratar de assunto referente ao d\u00e9bito apurado no processo 00080-00078984/2021-89, que trata de Regulariza\u00e7\u00e3o Funcional.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVOCAR os familiares ou o representante legal do(a) ex-servidor(a) MARIA CELIA LOPES, matr\u00edcula 00951471, AGENTE G.E - PORTARIA, impreterivelmente at\u00e9 30 dias a contar da publica\u00e7\u00e3o desde edital, na Unidade II da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, situada na SEPN 511 Norte, Bloco C - Edif\u00edcio Bittar III, 3\u00ba Andar, nesta capital, no hor\u00e1rio de 8:00 \u00e0s 12:00 e 13:00 \u00e0s 17:00 para tratar de assunto referente ao d\u00e9bito apurado no processo 00080-00085041/2021-11, que trata de Regulariza\u00e7\u00e3o Funcional.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVOCAR os familiares ou o representante legal do(a) ex-servidor(a) IRACI VIANA SILVA, matr\u00edcula 0092654X, TECNICO G.E.- APOIO ADMINIST, impreterivelmente at\u00e9 30 dias a contar da publica\u00e7\u00e3o desde edital, na Unidade II da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, situada na SEPN 511 Norte, Bloco C - Edif\u00edcio Bittar III, 3\u00ba Andar, nesta capital, no hor\u00e1rio de 8:00 \u00e0s 12:00 e 13:00 \u00e0s 17:00 para tratar de assunto referente ao d\u00e9bito apurado no processo 00080-00070760/2021-29, que trata de Regulariza\u00e7\u00e3o Funcional.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVOCAR os familiares ou o representante legal do(a) ex-servidor(a) GILDA MENEZES DE ANDRADE, matr\u00edcula 00740268, PROFESSOR DE EDUC. B\u00c1SICA, impreterivelmente at\u00e9 30 dias a contar da publica\u00e7\u00e3o desde edital, na Unidade II da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, situada na SEPN 511 Norte, Bloco C - Edif\u00edcio Bittar III, 3\u00ba Andar, nesta capital, no hor\u00e1rio de 8:00 \u00e0s 12:00 e 13:00 \u00e0s 17:00 para tratar de assunto referente ao d\u00e9bito apurado no processo 00080-00218097/2020-79, que trata de Regulariza\u00e7\u00e3o Funcional.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVOCAR os familiares ou o representante legal do(a) ex-servidor(a) MARIA JOS\u00c9 GON\u00c7ALVES ANTUNES, matr\u00edcula 00949213, PROFESSOR DE EDUC. B\u00c1SICA, impreterivelmente at\u00e9 30 dias a contar da publica\u00e7\u00e3o desde edital, na Unidade II da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, situada na SEPN 511 Norte, Bloco C - Edif\u00edcio Bittar III, 3\u00ba Andar, nesta capital, no hor\u00e1rio de 8:00 \u00e0s 12:00 e 13:00 \u00e0s 17:00 para tratar de assunto referente ao d\u00e9bito apurado no processo 00080-00088318/2021-59, que trata de Regulariza\u00e7\u00e3o Funcional.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVOCAR os familiares ou o representante legal do(a) ex-servidor(a) MARIA CLEONE FERRAZ, matr\u00edcula 14050781, PROFESSOR DE EDUC. B\u00c1SICA, impreterivelmente at\u00e9 30 dias a contar da publica\u00e7\u00e3o desde edital, na Unidade II da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, situada na SEPN 511 Norte, Bloco C - Edif\u00edcio Bittar III, 3\u00ba Andar, nesta capital, no hor\u00e1rio de 8:00 \u00e0s 12:00 e 13:00 \u00e0s 17:00 para tratar de assunto referente ao d\u00e9bito apurado no processo 00080-00002365/2021-13, que trata de Regulariza\u00e7\u00e3o Funcional.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVOCAR os familiares ou o representante legal do(a) ex-servidor(a) MARIZE MELO CARDOSO TER\u00caNCIO, matr\u00edcula 02085658, PROFESSOR DE EDUC. B\u00c1SICA, impreterivelmente at\u00e9 30 dias a contar da publica\u00e7\u00e3o desde edital, na Unidade II da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, situada na SEPN 511 Norte, Bloco C - Edif\u00edcio Bittar III, 3\u00ba Andar, nesta capital, no hor\u00e1rio de 8:00 \u00e0s 12:00 e 13:00 \u00e0s 17:00 para tratar de assunto referente ao d\u00e9bito apurado no processo 00080-00004207/2021-06, que trata de Regulariza\u00e7\u00e3o Funcional.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVOCAR os familiares ou o representante legal do(a) ex-servidor(a) GLAUCIA PEREIRA, matr\u00edcula 0075689X, AGENTE G.E.- PORTARIA , impreterivelmente at\u00e9 30 dias a contar da publica\u00e7\u00e3o desde edital, na Unidade II da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, situada na SEPN 511 Norte, Bloco C - Edif\u00edcio Bittar III, 3\u00ba Andar, nesta capital, no hor\u00e1rio de 8:00 \u00e0s 12:00 e 13:00 \u00e0s 17:00 para tratar de assunto referente ao d\u00e9bito apurado no processo 00080-00003744/2021-21, que trata de Regulariza\u00e7\u00e3o Funcional.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVOCAR os familiares ou o representante legal do(a) ex-servidor(a) ROSA ALVES DA SILVA, matr\u00edcula 02346729, AUXILIAR DE EDUC VIGILANCIA, impreterivelmente at\u00e9 30 dias a contar da publica\u00e7\u00e3o desde edital, na Unidade II da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, situada na SEPN 511 Norte, Bloco C - Edif\u00edcio Bittar III, 3\u00ba Andar, nesta capital, no hor\u00e1rio de 8:00 \u00e0s 12:00 e 13:00 \u00e0s 17:00 para tratar de assunto referente ao d\u00e9bito apurado no processo 00080-00017685/2021-78, que trata de Regulariza\u00e7\u00e3o Funcional.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVOCAR os familiares ou o representante legal do(a) ex-servidor(a) OLBE CARDOSO, matr\u00edcula 00542881, PROFESSOR DE EDUC. B\u00c1SICA, impreterivelmente at\u00e9 30 dias a contar da publica\u00e7\u00e3o desde edital, na Unidade II da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, situada na SEPN 511 Norte, Bloco C - Edif\u00edcio Bittar III, 3\u00ba Andar, nesta capital, no hor\u00e1rio de 8:00 \u00e0s 12:00 e 13:00 \u00e0s 17:00 para tratar de assunto referente ao d\u00e9bito apurado no processo 00080-00019411/2021-13, que trata de Regulariza\u00e7\u00e3o Funcional.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVOCAR os familiares ou o representante legal do(a) ex-servidor(a) IONE MARTINS DE SOUZA, matr\u00edcula 00204714, AGENTE G.E.- CONS E LIMPEZA, impreterivelmente at\u00e9 30 dias a contar da publica\u00e7\u00e3o desde edital, na Unidade II da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, situada na SEPN 511 Norte, Bloco C - Edif\u00edcio Bittar III, 3\u00ba Andar, nesta capital, no hor\u00e1rio de 8:00 \u00e0s 12:00 e 13:00 \u00e0s 17:00 para tratar de assunto referente ao d\u00e9bito apurado no processo 00080-00223027/2020-32, que trata de Regulariza\u00e7\u00e3o Funcional.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVOCAR os familiares ou o representante legal do(a) ex-servidor(a) IONE MARTINS DE SOUZA, matr\u00edcula 00204714, AGENTE G.E.- CONS E LIMPEZA, impreterivelmente at\u00e9 30 dias a contar da publica\u00e7\u00e3o desde edital, na Unidade II da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, situada na SEPN 511 Norte, Bloco C - Edif\u00edcio Bittar III, 3\u00ba Andar, nesta capital, no hor\u00e1rio de 8:00 \u00e0s 12:00 e 13:00 \u00e0s 17:00 para tratar de assunto referente ao d\u00e9bito apurado no processo 00080-00223027/2020-32, que trata de Regulariza\u00e7\u00e3o Funcional.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVOCAR os familiares ou o representante legal do(a) ex-servidor(a) DIVA MARTINS RAMOS DA SILVA, matr\u00edcula 00937819, PROFESSOR EDUC BASICA, impreterivelmente at\u00e9 30 dias a contar da publica\u00e7\u00e3o desde edital, na Unidade II da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, situada na SEPN 511 Norte, Bloco C - Edif\u00edcio Bittar III, 3\u00ba Andar, nesta capital, no hor\u00e1rio de 8:00 \u00e0s 12:00 e 13:00 \u00e0s 17:00 para tratar de assunto referente ao d\u00e9bito apurado no processo 00080-00226008/2020-68, que trata de Regulariza\u00e7\u00e3o Funcional.</p><p style=\"text-align:center;\">FAGNER CAMILO TEIXEIRA MACEDO</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Seguran\u00e7a P\u00fablica": {"documentos": {" 165905": {"coMateria": "165905", "coDemandante": "851", "titulo": "EDITAL N\u00ba 09, DE 12 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Edital", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "516", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">CONCURSO P\u00daBLICO DE ADMISS\u00c3O AO CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE OFICIAIS POLICIAIS-CFOPM</p><p style=\"text-align:justify;\">O CHEFE DO DEPARTAMENTO DE GEST\u00c3O DE PESSOAL, DA POL\u00cdCIA MILITAR DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, que lhe s\u00e3o conferidas no inciso VI do artigo 1\u00ba da Portaria PMDF n\u00ba 670, de 3 de junho de 2009, em conformidade com o disposto na Lei Distrital n\u00ba 4.949, de 15 de outubro de 2012, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR SEM EFEITO a convoca\u00e7\u00e3o do candidato abaixo relacionado, convocado por meio do edital n\u00ba 07/DGP de 10 de janeiro de 2022, publicado no DODF n\u00ba 08 de 12 de janeiro de 2022, em raz\u00e3o do transito em julgado do processo 0713038-22.2017.8.07.0018, desfavor\u00e1vel a continua\u00e7\u00e3o do autor no certame.</p><p style=\"text-align:justify;\">ALUNO OFICIAL PM - SEXO MASCULINO (C\u00d3DIGO 101), n\u00ba de inscri\u00e7\u00e3o 0161109146, DYAN CARLOS RODRIGUES PEREIRA;</p><p style=\"text-align:justify;\">E convocar para o preenchimento da respectiva vaga o candidato abaixo relacionado:</p><p style=\"text-align:justify;\">1. DA CONVOCA\u00c7\u00c3O</p><p style=\"text-align:justify;\">1.1 O candidato abaixo relacionado, aprovado no presente concurso p\u00fablico, fica convocado para comparecer ao corpo da guarda da Academia de Pol\u00edcia Militar de Bras\u00edlia (APMB), situada no Setor Policial, \u00c1rea Especial Conjunto 04, Asa Sul, Bras\u00edlia - DF, no dia e hor\u00e1rio a seguir discriminado, a fim de efetuar a entrega da documenta\u00e7\u00e3o prevista no item 20 do edital n\u00ba 35/DGP - PMDF, de 17 de novembro de 2016, na seguinte ordem: c\u00f3digo da vaga, n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o e nome completo.</p><p style=\"text-align:justify;\">1.1.1 ALUNO-OFICIAL PM - SEXO FEMININO (C\u00d3DIGO 102):</p><p style=\"text-align:justify;\">DIA 18/01/2022 \u00c0S 17:00 Horas</p><p style=\"text-align:justify;\">0161111721, ETIENNE SORAYA SILVA NOGUEIRA. </p><p style=\"text-align:center;\">KLEPTER ROSA GON\u00c7ALVES</p>"}, " 165616": {"coMateria": "165616", "coDemandante": "854", "titulo": "RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA", "preambulo": null, "tipo": "Reconhecimento de d\u00edvida", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "518", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Estou ciente sobre o disposto na Lei 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964, Art. 37, no Decreto n\u00ba 93.872, de 23 de dezembro de 1986, Art. 22, par\u00e1grafo 2\u00ba, al\u00ednea c, e no Manual do SIAFI; portanto, reconhe\u00e7o a d\u00edvida em favor da empresa NEOENERGIA DISTRIBUI\u00c7\u00c3O BRAS\u00cdLIA S.A, com inscri\u00e7\u00e3o no CNPJ n\u00ba 07.522.669/0001-02, no valor de R$ 105.906,74 (cento e cinco mil, novecentos e seis reais e setenta e quatro centavos), para atender d\u00edvida decorrente de Nota Fiscal de pagamento por servi\u00e7os prestados e n\u00e3o pagos no ano de 2020; Ainda em tempo, informo que foi anexada aos autos a disponibilidade or\u00e7ament\u00e1ria, Autoriza\u00e7\u00e3o de Despesa e Empenho PMDF/DALF/SEO/SSAO (76842817), pois ser\u00e1 paga com o or\u00e7amento vigente; Cabe salientar que ser\u00e1 verificado o descumprimento de alguma norma por parte de servidor p\u00fablico desta unidade, que tenha ocasionado a referida despesa e os preju\u00edzo ao interesse p\u00fablico deste \u201cReconhecimento de D\u00edvida\u201d, sendo necess\u00e1ria apurar a responsabilidade e, se for o caso, aplicar san\u00e7\u00e3o administrativa ao referido infrator, conforme determina a Lei N\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, Art. 59 no seu Par\u00e1grafo \u00danico. EDILSON MARTINS DA SILVA. Ordenador de Despesas, Substituto.</p>"}, " 165721": {"coMateria": "165721", "coDemandante": "855", "titulo": "S\u00c9TIMO TERMO ADITIVO AO TERMO DE CREDENCIAMENTO N\u00ba 71/2017, TERMO PADR\u00c3O N\u00ba 13/2002. PROCESSO 054.002.962/2016. EDITAL N\u00ba 03/2017", "preambulo": null, "tipo": "Termo aditivo", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "521", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O Distrito Federal, por meio do Departamento de Sa\u00fade e Assist\u00eancia ao Pessoal, representado por CORONEL QOPM ALEXANDRE HENRIQUE GARCIA VIANNA, na qualidade de Chefe do Departamento de Sa\u00fade e Assist\u00eancia ao Pessoal da PMDF, com delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia prevista nas Normas de Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria, Finan\u00e7as, e Cont\u00e1bil do Distrito Federal, daqui em diante denominado CONTRATANTE e a Empresa SABIN \u2013 LABORAT\u00d3RIO SABIN DE AN\u00c1LISES CLINICAS LTDA (Nome fantasia: SABIN), CNPJ: 00.718.528/0001-09, localizada no endere\u00e7o, SCN QUADRA 05, BLOCO A, 1\u00ba ANDAR, SALA 101 a 105, Torre Sul, Centro Empresarial Bras\u00edlia Shopping, ASA NORTE-DF e SUAS FILIAIS, representada por LIDIA FREIRE ABDALLA NERY, C.I M *<i>.747.</i>***-SSP-MG, CPF n\u00ba 693.***.***-34, na qualidade de Representante Legal, doravante denominada Contratada, resolvem aditar o Contrato n\u00ba 71/2017, celebrado em 29 de dezembro de 2017, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Distrito Federal n\u00ba 244 de 22 de dezembro de 2017 (Ratifica\u00e7\u00e3o), objetivando a objetiva a altera\u00e7\u00e3o contratual com vistas a INCLUS\u00c3O dos seguintes exames: 1) C\u00f3digo: 40303330 - Descri\u00e7\u00e3o: CALPROTECTINA FECAL - Valor: R$ 66,56; 2) C\u00f3digo: 40324648 - Descri\u00e7\u00e3o: Interferon GAMA (IGRA) - Valor: R$ 118,50; 3) C\u00f3digo: 40322572 - Descri\u00e7\u00e3o: BIOMARCADORES PARA PR\u00c9-ECL\u00c2MPSIA sFlt/PLGF - Valor: R$ 565,21; 4) C\u00f3digo: 40503640 - Descri\u00e7\u00e3o: MUTA\u00c7\u00c3O TIPO ITD NO GENE FLT3 PCR, SANGUE TOTAL - Valor: R$ 652,34; 5) C\u00f3digo: 40323676 - Descri\u00e7\u00e3o: Pesquisa r\u00e1pida para Influenza A e B - Valor: R$ 106,33; 6) C\u00f3digo: 40323684 - Descri\u00e7\u00e3o: Pesquisa r\u00e1pida para V\u00edrus Sincicial Respirat\u00f3rio - Valor: R$ 90,18; 7) C\u00f3digo: 40314618 - Descri\u00e7\u00e3o: Teste Molecular para Detec\u00e7\u00e3o do Coronav\u00edrus SARS-COV2 (PCR) - Valor: R$ 230,00. ALEXANDRE HENRIQUE GARCIA VIANNA, Chefe.</p>"}, " 165845": {"coMateria": "165845", "coDemandante": "863", "titulo": "RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA", "preambulo": null, "tipo": "Reconhecimento de d\u00edvida", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "537", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Assunto: RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA EXERC\u00cdCIO ANTERIOR. Fazendo uso das atribui\u00e7\u00f5es que me confere o Art. 30 do Decreto Federal n\u00ba 7.163 de 29 de abril de 2010, que regulamenta o art. 10-B, inciso I, da Lei n\u00ba 8.255, de 20 novembro de 1991; as disposi\u00e7\u00f5es da Lei Complementar n\u00ba 101/2000 combinadas com os artigos 37 e 63, da Lei n\u00ba 4.320/64, o art. 22, do Decreto n\u00ba 93.872, de 23 de dezembro de 1986, bem com o Decreto/GDF n\u00ba 32.598, de 15 de dezembro de 2010; RECONHECER A D\u00cdVIDA no valor de R$ 4.250,70 (quatro mil duzentos e cinquenta reais e setenta centavos), em favor da empresa M2Z SOLU\u00c7\u00d5ES INTEGRADAS LTDA - CNPJ 30.870.355/0001-00, referente a aquisi\u00e7\u00e3o de equipamento no exerc\u00edcio de 2021,conforme documentos anexos constantes dos autos do processo 00053-00175278/2021-10, programa de trabalho 28.845.0903.00FM.0053, natureza da despesa 3.3.90-92 e recursos da fonte 151 - FCDF, do CBMDF. CARLA SIMONE DA SILVA BORGES, Diretora de Sa\u00fade, Em exerc\u00edcio.</p>"}, " 165837": {"coMateria": "165837", "coDemandante": "863", "titulo": "RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA", "preambulo": null, "tipo": "Reconhecimento de d\u00edvida", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "537", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Assunto: RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA EXERC\u00cdCIO ANTERIOR. Fazendo uso das atribui\u00e7\u00f5es que me confere o Art. 30 do Decreto Federal n\u00ba 7.163, de 29 de abril de 2010, que regulamenta o art. 10-B, inciso I, da Lei n\u00ba 8.255, de 20 novembro de 1991; as disposi\u00e7\u00f5es da Lei Complementar n\u00ba 101/2000 combinadas com os artigos 37 e 63, da Lei n\u00ba 4.320/64, o art. 22, do Decreto n\u00ba 93.872, de 23 de dezembro de 1986, bem com o Decreto/GDF n\u00ba 32.598, de 15 de dezembro de 2010; RECONHECER A D\u00cdVIDA no valor de R$ 176.947,06 (cento e setenta e seis mil e novecentos e quarenta e sete reais e seis centavos), em favor da empresa HOSPITAL SANTA LUCIA GAMA - MARIA AUXILIADORA - CNPJ - 38.000.485/0001-96, referente a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de sa\u00fade no exerc\u00edcio de 2020,conforme documentos anexos constantes dos autos do processo 00053-00187513/2021-98, programa de trabalho 28.845.0903.00FM.0053, natureza da despesa 3.3.90-92 e recursos da fonte 151 - FCDF, do CBMDF. CARLA SIMONE DA SILVA BORGES, Diretora de Sa\u00fade, Em exerc\u00edcio.</p>"}, " 165825": {"coMateria": "165825", "coDemandante": "863", "titulo": "RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA", "preambulo": null, "tipo": "Reconhecimento de d\u00edvida", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "537", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Assunto: RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA EXERC\u00cdCIO ANTERIOR. Fazendo uso das atribui\u00e7\u00f5es que me confere o Art. 30 do Decreto Federal n\u00ba 7.163, de 29 de abril de 2010, que regulamenta o art. 10-B, inciso I, da Lei n\u00ba 8.255, de 20 novembro de 1991; as disposi\u00e7\u00f5es da Lei Complementar n\u00ba 101/2000 combinadas com os artigos 37 e 63, da Lei n\u00ba 4.320/64, o art. 22, do Decreto n\u00ba 93.872, de 23 de dezembro de 1986, bem com o Decreto/GDF n\u00ba 32.598, de 15 de dezembro de 2010; RECONHECER A D\u00cdVIDA no valor de R$ 722,34 (setecentos e vinte e dois reais e trinta e quatro centavos), em favor da empresa AMHP-DF - Associa\u00e7\u00e3o dos M\u00e9dicos de Hospitais Privados do Distrito Federal - CNPJ - 00.735.860/0001-73, referente a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de sa\u00fade no exerc\u00edcio de 2020,conforme documentos anexos constantes dos autos do processo 00053-00201204/2021-38, programa de trabalho 28.845.0903.00FM.0053, natureza da despesa 3.3.90-92 e recursos da fonte 151 - FCDF, do CBMDF. CARLA SIMONE DA SILVA BORGES, Diretora de Sa\u00fade, Em exerc\u00edcio.</p>"}, " 165907": {"coMateria": "165907", "coDemandante": "1117", "titulo": "EXTRATO DO 10\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS N\u00ba 15/2018", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "556", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Partes: DETRAN-DF e a empresa REAL JG FACILITIES EIRELI. Processo: 0055-018145/2017. Objeto: Prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia contratual por mais 06 (seis) meses. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria 24201, Fontes de Recurso 220 e 237, Programa de Trabalho 06122621726980002 e Elemento de Despesa 339037. Data da assinatura: 11/01/2022. Das partes: Z\u00c9LIO MAIA DA ROCHA, Diretor Geral/DETRAN e FL\u00c1VIA MACENA DE SOUSA, Administradora N\u00e3o S\u00f3cia.</p>"}, " 165908": {"coMateria": "165908", "coDemandante": "1117", "titulo": "EXTRATO DO 3\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS N\u00ba 02/2019", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "556", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Partes: DETRAN-DF e JOS\u00c9 LUIZ PEREIRA VIZEU (Leiloeiro Oficial). Processo: 00055-00145115/2018-42. Objeto: Prorrogar a vig\u00eancia contratual por mais 12 (doze) meses, a contar de 18/02/2022. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: N\u00e3o implica em incremento financeiro. Data da assinatura: 11/01/2022. Das partes: Z\u00c9LIO MAIA DA ROCHA, Diretor Geral/DETRAN e JOS\u00c9 LUIZ PEREIRA VIZEU.</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Transporte e Mobilidade": {"documentos": {" 165863": {"coMateria": "165863", "coDemandante": "1694", "titulo": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE JULGAMENTO", "preambulo": null, "tipo": "Aviso", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "607", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 130/2021</p><p>Processo: 00113-00029284/2019-76.</p><p style=\"text-align:justify;\">O Pregoeiro torna p\u00fablico resultado do julgamento da Licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico, do tipo menor pre\u00e7o, para contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos de manuten\u00e7\u00e3o e suporte t\u00e9cnico p\u00f3s-garantia, incluindo o fornecimento de pe\u00e7as, dos equipamentos de TIC que comp\u00f5em a infraestrutura de miss\u00e3o cr\u00edtica do Data Center do DER-DF, tudo conforme especificado no anexo do Edital, Empresa vencedora: HARDLINK INFORM\u00c1TICA E SISTEMAS LTDA, LOTE 01, R$ 115.800,00 (cento e quinze mil e oitocentos reais), valor total R$ 115.800,00 (cento e quinze mil e oitocentos reais). Demais especifica\u00e7\u00f5es conforme edital. Maiores informa\u00e7\u00f5es podem ser encontradas no sistema eletr\u00f4nico, site www.Licita\u00e7\u00f5es-e.com.br, sob o n\u00famero de pesquisa 912856.</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia/DF, 11 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">LEANDRO SILVA TORRES</p><p style=\"text-align:center;\">Pregoeiro</p>"}, " 165865": {"coMateria": "165865", "coDemandante": "1694", "titulo": "AVISO DE RESULTADO DE JULGAMENTO", "preambulo": null, "tipo": "Aviso", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "607", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 133/2021</p><p style=\"text-align:justify;\">Tornamos P\u00fablico o Resultado do Julgamento do Preg\u00e3o supracitado, processo 11300016987/2021-59. Empresas vencedoras: ROGAMA DISTRIBUIDORA E SERVI\u00c7OS EIRELI EPP, no Valor Total para os Lotes: 01, 02, 04, 05, 07, 08, 09 e 13, no valor total de R$ 327.841,12 (trezentos e vinte e sete mil oitocentos e quarenta e um reais e doze centavos) e Empresa MASTER MINAS COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA no Valor Total para o Lote 03, no valor total de R$ 27.500,00 (vinte e sete mil e quinhentos reais) e Empresa CURINGA PNEUM\u00c1TICA LTDA no Valor Total para os Lotes: 06 e 11, no valor total de R$ 309.200,00 (trezentos e nove mil e duzentos reais) e Empresa CHEVROMAIS COM\u00c9RCIO DE PE\u00c7AS, ACESS\u00d3RIOS E LUBRIFICANTES LTDA no valor total para os Lotes: 14, 15 16 a 20, no valor total de R$ 61.177,22 (sessenta e um mil cento e setenta e sete reais e vinte e dois centavos) Maiores informa\u00e7\u00f5es pode ser encontradas no sistema eletr\u00f4nico, no site www.licitac\u00f4es-e.com.br, sob o n\u00famero de pesquisa Licita\u00e7\u00e3o {n \u00ba 913017}.</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia/DF, 11 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">GILBERTO NUNES VERAS</p><p style=\"text-align:center;\">Pregoeiro</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Cidadania": {"documentos": {" 165553": {"coMateria": "165553", "coDemandante": "906", "titulo": "EXTRATO DO 3\u00ba TERMO ADITIVO AO TERMO DE FOMENTO (MROSC) N\u00ba 35/2019\u200b \u2013 SEJUS/FDCA-DF E INSTITUTO PR\u00d3 BRASIL", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "635", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00417-00038292/2018-81. Partes: SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E CIDADANIA-SEJUS/FUNDO DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE-FDCA-DF E INSTITUTO PR\u00d3 BRASIL. Objeto: Este instrumento tem por objeto a formaliza\u00e7\u00e3o da suspens\u00e3o tempor\u00e1ria da vig\u00eancia da parceria, a previs\u00e3o da retomada do prazo de vig\u00eancia e o registro das altera\u00e7\u00f5es do novo Plano de Trabalho, com fulcro na delibera\u00e7\u00e3o constante na 55\u00aa reuni\u00e3o ordin\u00e1ria do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o do FDCA/DF e 14\u00aa Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o do FDCA/DF, bem como Plano de Trabalho anexo a este instrumento. DA SUSPENS\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA DA VIG\u00caNCIA DA PARCERIA: este instrumento visa formalizar a SUSPENS\u00c3O da vig\u00eancia da Parceria, a contar de 22/10/2021 (data do t\u00e9rmino do per\u00edodo de execu\u00e7\u00e3o da primeira parcela), e a findar-se em 31/01/2022, conforme solicita\u00e7\u00e3o da OSC e de acordo com a delibera\u00e7\u00e3o constante na 55\u00aa reuni\u00e3o ordin\u00e1ria do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o do FDCA/DF e 14\u00aa Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o do FDCA/DF, haja vista que o pedido de suspens\u00e3o tempor\u00e1ria realizado pela OSC em 22/09/2021 se deu dentro do per\u00edodo de 03 (tr\u00eas) meses de execu\u00e7\u00e3o da primeira parcela. Par\u00e1grafo \u00fanico - A Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil poder\u00e1, mediante requerimento devidamente motivado e com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 dias do fim do prazo de suspens\u00e3o, solicitar a extens\u00e3o da suspens\u00e3o da vig\u00eancia, que dever\u00e1 ser apreciada pelo Conselho de Administra\u00e7\u00e3o do Fundo dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente, considerando as peculiaridades do caso concreto. DA RETOMADA DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA: Findado o prazo de suspens\u00e3o previsto na Cl\u00e1usula Primeira, ou seja, a partir de 01/02/2022, fica retomado o per\u00edodo restante de vig\u00eancia previsto no Termo de Fomento (MROSC) N\u00ba 35/2019, correspondente a 12 meses restantes de execu\u00e7\u00e3o, haja vista que o per\u00edodo total da vig\u00eancia da parceria \u00e9 de 15 (quinze meses), com 03 meses j\u00e1 executados, de modo que o per\u00edodo de vig\u00eancia da parceria estabelecido inicialmente para 13/12/2019 at\u00e9 04/11/2022 passa a ser de 13/12/2019 at\u00e9 31/01/2023, conforme detalhamento contido no Plano de Trabalho anexo a este instrumento. Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 Poder\u00e1 ocorrer a retomada do per\u00edodo de vig\u00eancia antes da data de 01/02/2022, mediante requerimento devidamente motivado \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, o qual dever\u00e1 ser apresentado com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 dias do fim do prazo de suspens\u00e3o; ou na hip\u00f3tese de encerramento das causas ensejadoras da suspens\u00e3o.DO REGISTRO DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES CONSTANTES NO NOVO PLANO DE TRABALHO : Este instrumento visa o registro das altera\u00e7\u00f5es constantes no novo plano de trabalho, conforme descrito a seguir: A institui\u00e7\u00e3o alterou o Plano de Trabalho para constar, ap\u00f3s o item \"10 - Cronograma de Execu\u00e7\u00e3o\" (p\u00e1g. 9), a seguinte explica\u00e7\u00e3o: \"*A aquisi\u00e7\u00e3o da Van foi realizada (agosto de 2021). Os editais ser\u00e3o elaborados e publicados a partir de novembro 2021 para que possamos selecionar os fornecedores e para que possamos contrat\u00e1-los a partir do in\u00edcio das atividades que ocorrer\u00e1 em mar\u00e7o de 2022. EFIC\u00c1CIA: A efic\u00e1cia deste instrumento fica condicionada \u00e0 publica\u00e7\u00e3o no seu extrato no Di\u00e1rio Oficial do Distrito Federal, a ser providenciada pela ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA at\u00e9 20 (vinte) dias ap\u00f3s a assinatura. DAS DEMAIS CONDI\u00c7\u00d5ES DA PARCERIA: Ficam mantidas as demais condi\u00e7\u00f5es pactuadas no instrumento cuja suspens\u00e3o da vig\u00eancia \u00e9 prorrogada por meio deste Aditivo. CUMPRIMENTO AO DECRETO DISTRITAL n\u00ba 34.031/2012: Havendo irregularidades neste instrumento, entre em contato com a Ouvidoria de Combate \u00e0 Corrup\u00e7\u00e3o, no telefone 0800.6449060 (Decreto n\u00ba 34.031/2012). DATA DE ASSINATURA: 11/01/2022. SIGNAT\u00c1RIOS: Pelo DISTRITO FEDERAL: JAIME SANTANA DE SOUSA, na qualidade de Secret\u00e1rio-Executivo da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Cidadania e pela ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA SOCIEDADE CIVIL - OSC: HUGO PELLICER PARISI, na qualidade de Presidente.</p>"}, " 165558": {"coMateria": "165558", "coDemandante": "906", "titulo": "TERMO ADITIVO N\u00ba 02/2021 AO CONV\u00caNIO N\u00ba 908928/2020", "preambulo": null, "tipo": "Termo", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "635", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00400-00049124/2020-60. DAS PARTES: A UNI\u00c3O, por interm\u00e9dio do MINIST\u00c9RIO DA MULHER, DA FAM\u00cdLIA E DOS DIREITOS HUMANOS e a SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E CIDADANIA - SEJUS/DF. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO: O presente TERMO ADITIVO tem por objeto a suplementa\u00e7\u00e3o de recursos or\u00e7ament\u00e1rios e financeiros do Conv\u00eanio n\u00ba 908928/2020. CL\u00c1USULA SEGUNDA - DA SUPLEMENTA\u00c7\u00c3O DE RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS E FINANCEIROS: Os recursos para a execu\u00e7\u00e3o do objeto do Conv\u00eanio ficam suplementados em R$ 404.000,04 (quatrocentos e quatro mil reais e quatro centavos), incluindo a contrapartida da CONVENENTE, e ser\u00e3o alocados conforme o Plano de Trabalho aprovado. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo original, bem como do Termo Aditivo n\u00ba 01, n\u00e3o modificadas direta ou indiretamente por este instrumento. DATA DA ASSINATURA: 21/12/2021. SIGNAT\u00c1RIOS: p/ MINIST\u00c9RIO DA MULHER, DA FAM\u00cdLIA E DOS DIREITOS HUMANOS: FERNANDA RAMOS MONTEIRO; p/ SEJUS/DF: JAIME SANTANA DE SOUSA.</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica - DF LEGAL": {"documentos": {" 165622": {"coMateria": "165622", "coDemandante": "954", "titulo": "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 119/2021", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "688", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 04017-00015539/2020-79. SIGGO N\u00ba 045387. DAS PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DE PROTE\u00c7\u00c3O DA ORDEM URBAN\u00cdSTICA DO DISTRITO FEDERAL - DF LEGAL, CNPJ n\u00ba 33.944.019/0001-45, e a Empresa AMC INFORM\u00c1TICA LTDA, CNPJ n\u00ba 62.541.735/0001-80. DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de outsourcing de impress\u00e3o na modalidade \"franquia de p\u00e1gina mais excedente\", contemplando o fornecimento de equipamentos e todos os insumos (exceto o papel), bem como servi\u00e7os de instala\u00e7\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o, assist\u00eancia t\u00e9cnica especializada com reposi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as originais, para atender \u00e0s necessidades da DF LEGAL, consoante especifica o Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 113/2021 (74412713), o Termo de Refer\u00eancia, Anexo I do Edital, e a Proposta (75547529). DO VALOR: O valor total do Contrato \u00e9 de R$ 159.846,72 (cento e cinquenta e nove mil oitocentos e quarenta e seis reais e setenta e dois centavos), sendo a import\u00e2ncia de R$ 13.320,56 (treze mil trezentos e vinte reais e cinquenta e seis centavos) atendida \u00e0 conta de dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias consignadas no or\u00e7amento de 2021 (Lei Or\u00e7ament\u00e1ria n\u00ba 6.778, de 6 de janeiro de 2021), enquanto a parcela remanescente ser\u00e1 custeada \u00e0 conta de dota\u00e7\u00f5es a serem alocadas no or\u00e7amento seguinte. DO EMPENHO: Empenho inicial, de R$13.320,56 (treze mil trezentos e vinte reais e cinquenta e seis centavos), conforme Nota de Empenho n\u00ba 2021NE00603, emitida em 27 de dezembro de 2021, sob o Evento n\u00ba 400091, na Modalidade Estimativo. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: I - Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 63101; II - Programa de Trabalho: 04.122.8208.8517.0125; III - Natureza da Despesa: 33.90.39; IV - Fonte de Recursos: 120; DA VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, a contar de 9 de janeiro de 2022, podendo ser prorrogado por at\u00e9 48 (quarenta e oito) meses, nos termos do artigo 57 da lei n\u00ba 8.666/1993. DA ASSINATURA: 04 de janeiro de 2022. DOS SIGNAT\u00c1RIOS: Pelo DISTRITO FEDERAL: CRISTIANO MANGUEIRA DESOUSA, na qualidade de Secret\u00e1rio de Estado, e pela CONTRATADA: CAIO LIMA SANDES, na qualidade de Procurador.</p>"}, " 165551": {"coMateria": "165551", "coDemandante": "961", "titulo": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba 03, DE 05 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Edital", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "695", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A CHEFE DA UNIDADE DE INSTRU\u00c7\u00c3O E AN\u00c1LISE DE RECURSOS \u2013 UNIAR, Substituta, no uso das atribui\u00e7\u00f5es previstas no art.3\u00ba, do Decreto 39.895, de 13 de junho de 2019, na Lei n\u00ba 6.302, de 16 de maio de 2019, com fundamento no Art. 11, \u00a7 3\u00ba, da Lei n\u00ba 4.567, de 09 de maio de 2011, TORNA P\u00daBLICA as Decis\u00f5es dos julgamentos de primeira inst\u00e2ncia pelo INDEFERIMENTO do(s) pedido (s) da Impugna\u00e7\u00e3o, referentes aos AUTOS DE INFRA\u00c7\u00c3O dos processos abaixo relacionados: - INTERESSADO, CPF/CNPJ, N\u00ba DO AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O, N\u00ba PROCESSO ADMINISTRATIVO: MARIA L\u00daCIA ALVES DOS ANJOS, ***.895.311-**, D124802OEU, de 10/09/2021, 04017-00029298/2021-26, PAULO SPADER, ***.005.911-**, D081423OEU, de 22/09/2021, 04017-00025930/2021-62, MARIA L\u00daCIA ALVES DOS ANJOS, ***.895.311-**, D128150OEU, de 10/09/2021, 04017-00029296/2021-37, BROTO CONSTRUTORA E EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS LTDA, 06.890.353/0001-90, D 115589-OEU, de 14/08/2015, 0455-000707/2015, CONDOM\u00cdNIO RURAL SAN DIEGO, 03.495.694/0001-73, Z302115 - OEU, de 10/07/2013, 0452-001135/2013, JOS\u00c9 PEREIRA ROCHA, ***.732.591-**, D125700OEU, de 14/04/2021, 04017-00010089/2021-17, CONECTA COM\u00c9RCIO VAREJISTA DE MATERIAL EL\u00c9TRICO, HIDR\u00c1ULICO E UTILIDADES DO LAR LTDA, 38.230.534/0001-87, E025334-FAU, DE 04/03/2021, 04017-00009191/2021-61, JO\u00c3O DIAS DOS ANJOS, ***.652.031-**, D123102 OEU, de 28/05/2020, 04017-00008627/2020-14, CONDOM\u00cdNIO DO EDIF\u00cdCIO MULHER, 37.139.250/0001-17, D047696-OEU, de 11/09/2018, 00361-00020918/2018-21, Beatrice da Silva Village Constru\u00e7\u00e3o e Incorpora\u00e7\u00e3o, 11.700.316/0001-02, D126224 OEU, de 02/09/2021, 04017-00024382/2021-53, MANOEL GALLEGO OTERO, ***.208.767-**, E008019-FAU, lavrado em 03/09/2019, 04017-00008845/2019-15, SELMA PEREIRA CLAUDINO, 31.725.499/0001-28, D-0472-163233243-FLP, 04017-00027023/2021-58, RITA CONCEI\u00c7\u00c3O DE LIMA, ***.0001.001-**, D-0258-163059342-FLP, 04017-00024310/2021-14, HC CONSTRUTORA S/A, 33.489.261/0001-76, D023639 - OEU, de 14/09/2010, 0450-001854/2010, ESP\u00d3LIO - LUIZ DE ANDRADE, ***.783.128-**, D125444OEU, de 13/08/2021, 04017-00021616/2021-19, SOCIEDADE EDUCACIONAL ITABAJARA CATTA PRETA LTDA, 00.505.198/0001-65, D122906-OEU, de 19/11/2020, 04017-00004586/2021-78, FRANCO SILVA COM\u00c9RCIO DE PEL\u00cdCULAS LTDA, 40.605.440/0001-97, E022569-FAU, de 10/03/2021, 04017-00007961/2021-31, ELIANA DELALIBERA PNEUS E RODAS- ME, 23.390.298/0001-99, E005169-FAU, DE 12/06/2018, 00361-00014866/2018-54, DISMONZA DISTRIBUIDORA DE TINTAS E ABRASIVOS DO DISTRITO FEDERAL EIRELI - EPP, 12.801.150/0001-83, E006910-FAU, DE 10/07/2018, 00361-00016163/2018-61, DANIEL RODRIGUES CORDEIRO, ***.034.196-**, D099290-OEU, de 05/02/2020, 04017-00002570/2020-40, RICARDO AUGUSTO MORENO DE FREITAS, ***.806.371-**, D125982-OEU, de 02/06/2021, 04017-00014696/2021-48, MARIA DO CARMO DA SILVA, ***.225.721-**, D126552OEU, de 26/05/2020, 04017-00008402/2020-68, BAR LANCHONETE NEW YORK LTDA ME, 03.496.080/0001-06, D132866-AEU, DE 10/04/2021, 04017-00012379/2021-97, FELIPY CESAR CARVALHO SOUZA, 27.397.754/0001-83, E029843-FAU, DE 26/05/2021, 04017-00015173/2021-19, LUIZ GUSTAVO SAMPAIO DE SOUSA, 42.125.698/0001-11, E028692-FAU, lavrado em 13/09/2021, 04017-00007387/2021-11, ELIAZAR VIEIRA SILVA, ***.763.731-**, D-0472-163232169-FLP, 04017-00026291/2021-52, RICARDO AUGUSTO MORENO DE FREITAS, ***.806.371-**, D119117OEU, de 18/03/2021, 04017-00007517/2021-16, COOPERATIVA DOS ARTES\u00c3OS MORADORES DO LAGO NORTE, 04.488.422/0001-09, E 012240-FAU, de 21/08/2019, 04017-00003674/2019-38, DANILO DIVINO DA CUNHA, ***.533.721-**, D128064 OEU, DE 26/08/2020, 04017-00021100/2020-85, BASE ATACADISTA LTDA, 06.108.817/0002-45, E 061833-FAU, de 05/11/2021, 04017-00030524/2021-11, Ant\u00f4nio Ferreira dos Santos, ***.609.831-**, D-0435-861011-OEU, de 28/09/2021, 04017-00026519/2021-12, PAULO SERGIO CAUHY CARMON EIRELI, 15.553.543/0001-30, D128923OEU, de 16/09/2021, 04017-00025352/2021-64, FL\u00c1VIA RAQUEL PEREIRA DOS SANTOS, ***.453.951-**, D-1254-071049-OEU, de 27/08/2021, 04017-00023681/2021-71, JULIANA GALV\u00c3O FONSECA, ***.504.151-**, D070634 - OEU, de 27/09/2019, 04017-00010064/2019-91, IONE BERNARDES PORTO, ***.829.691-**, D044747-OEU, de 18/10/2019, 04017-00008673/2019-80, BETTA PARTICIPA\u00c7\u00c3O E GEST\u00c3O EMPRESARIAL, 06.537.734/0001-90, E012285-FAU, DE 28/08/2019, 04017-00004633/2019-69, MARESIAS EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS LTDA, 16.723.836/0001-54, E014722-FAU, DE 20/05/2020, 04017-00008876/2020-18, SIC COMERCIAL DE ALIMENTOS LTDA, 21.333.974/0001-67, D126825 OEU, de 25/08/2020, 04017-00015321/2020-14, ROSEVALTER DIAS DE AGUIAR, ***.707.601-**, D839937-OEU, de 16/03/2018, 04017-00023204/2020-24, DANIEL RODRIGUES CORDEIRO, ***.034.196-**, D 126499-OEU, de 31/01/2020, 04017-00002552/2020-68, ELIELCIO DE SOUZA FIGUEIREDO, ***.864.611-**, D124223-OEU, de 20/10/2020, 04017-00018837/2020-11, SYS PARTICIPA\u00c7\u00d5ES LTDA, 05.363.903/0001-50, D126723-OEU, de 09/10/2020, 04017-00017820/2020-46, DILSON DO CARMO LIMA FERREIRA, ***.122.771-**, D124273-OEU, de 15/10/2020, 04017-00018186/2020-69, Condom\u00ednio SHCS SQS 307 Bloco \"C\" , 03.636.438/0001-59, D123481 - OEU, de 27/05/2019, 00361-00009713/2019-76, Gracilene Barbosa de Sousa, ***.463.631 -**, D124166OEU, de 18/02/2021, 04017-00007566/2021-59, Lindemberg Bitencourt De Moura, ***.574.521-**, D126130-OEU, de 10/08/2021, 04017-00021064/2021-31, EDSON DE CASTRO SANTOS, ***.978.426-**, D124777OEU, de 14/10/2021, 04017-00027964/2021-91, WALLISSON ANDRE MARTINS DA SILVA, 32.862.269/0001-73, E029287-FAU, DE 28/10/2021, 04017-00030181/2021-95, LUIZ CALDAS PEREIRA, ***.463.291-**, D130831OEU, de 27/01/2021, 04017-00007109/2021-64, LUIZ CALDAS PEREIRA, ***.463.291-**, D 121199-OEU, de 07/06/2021, 04017-00014782/2021-51, LIBERTANGO BRAS\u00cdLIA COMERCIO DE ALIMENTOS LTDA, 38.402.201/0001-98, D 128133-OEU, de 26/08/2021, 04017-00023329/2021-35, MARIA DE NAZAR\u00c9 SIUVES VICTOR, ***.568.961-**, D000573-OAI, de 12/08/2021, 04017-00022924/2021-53, BEM HUR DE ALMEIDA PEREIRA, ***.249.121-**, D118893-OEU, de 26/05/2021, 04017-00022699/2021-55, DATE MATERIAIS DE CONSTRU\u00c7\u00c3O LTDA - ME, 03.036.520/0001-42, E003349-FAU, DE 08/05/2018, 00361-00011094/2018-07, PAULO &amp; MAIA SUPERMERCADO LTDA , 00.370.197/0001-50, D199345-FAU, DE 26/04/2017, 0361-004027/2017, L\u00c1ZARO DONIZZETI DE BORBA, ***.379.366-**, D118255 OEU, de 12/12/2020, 04017-00024895/2020-83. Ficam os sujeitos passivos mencionados INTIMADOS a recolher o valor da multa resultante do Auto de Infra\u00e7\u00e3o, exigido nos processos acima ou recorrer, no prazo de 10 (dez) dias, \u00e0 Junta de Julgamento Administrativo - JAR/DFLEGAL. O n\u00e3o atendimento a esta intima\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 inscri\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito em d\u00edvida ativa. Caso a multa j\u00e1 tenha sido paga/parcelada, desconsiderar este Edital de Intima\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">FL\u00c1VIA LIMA PEREIRA DIAS</p>"}, " 165550": {"coMateria": "165550", "coDemandante": "961", "titulo": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba 04, de 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Edital", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "695", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A CHEFE DA UNIDADE DE INSTRU\u00c7\u00c3O E AN\u00c1LISE DE RECURSOS \u2013 UNIAR, Substituta, no uso das atribui\u00e7\u00f5es previstas no art.3\u00ba, do Decreto 39.895, de 13 de junho de 2019, na Lei n\u00ba 6.302, de 16 de maio de 2019, com fundamento no Art. 11, \u00a7 3\u00ba, da Lei n\u00ba 4.567, de 09 de maio de 2011, TORNA P\u00daBLICA as Decis\u00f5es dos julgamentos de primeira inst\u00e2ncia, pelo INDEFERIMENTO do (s) pedido (s) da Impugna\u00e7\u00e3o, referentes aos AUTOS DE INTIMA\u00c7\u00c3O DEMOLIT\u00d3RIA dos processos abaixo relacionados: - INTERESSADO, CPF/CNPJ, N\u00ba DO AUTO DE INTIMA\u00c7\u00c3O DEMOLIT\u00d3RIA, N\u00ba PROCESSO ADMINISTRATIVO: DEVANDIR MARQUES DE SOUZA J\u00daNIOR, ***.859.021-**, D129027-OEU, de 25/10/2021, 04017-00029821/2021-14, JOS\u00c9 SOARES DE SOUSA, ***.685.801-**, D124755-OEU, de 02/11/2021, 04017-00031169/2021-06, ANDREIA LOPES DA SILVA, ***.271.991-**, D081382-OEU, de 12/08/2021, 04017-00024715/2021-44, VAILSON DE JESUS SANTOS, ***.966.255-**, D000542-ODE, de 02/08/2021, 04017-00021243/2021-78, PRA VOC\u00ca COMERCIAL DE ALIMENTOS LTDA, 10.565.310/0001-07, D099678-OEU, de 23/09/2016, 0361-006164/2016, C\u00c1SSIO V\u00cdTOR PRATES PIRES, ***.565.961-**, D048171-OEU, de 17/04/2018, 00361-00009021/2018-47, ETTAL PARTICIPA\u00c7\u00d5ES SOCIET\u00c1RIAS S.A., 16.712.666/0001-02, D118996-OEU, de 09/09/2021, 04017-00025275/2021-42, M.F.O. SILVA VINHOS EIRELI \u2013 EPP, 10.771.289/0002-87, D073895-OEU, de 25/08/2015, 0361-002972/2016, LTN COM\u00c9RCIO DE G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS LTDA ME, 05.855.359/0001-64, D029557-OEU, de 22/01/2016, 0361-002970/2016, OD\u00cdLIA JOS\u00c9 GOMES PEREIRA, ***.849.251-**, D127279-OEU, de 05/11/2015, 0361-002213/2016, OSMAILDA DE LOURDES LOPES, ***.438.551-**, D108725-OEU, de 06/10/2015, 0361-002055/2016, WGA QUALIXX SEGURAN\u00c7A ARMADA E VIGIL\u00c2NCIA LTDA, 19.195.633/0001-20, D029082-OEU, de 30/07/2015, 0361-002791/2016, CONDOM\u00cdNIO PARANO\u00c1 PARQUE, 23.924.342/0001-01, D118058-OEU, de 07/01/2021, 04017-00001074/2021-50. Fica (m) o (s) sujeito (s) passivo (s) mencionado (s), para fins de direito, INTIMADO (S) da Decis\u00e3o de primeira inst\u00e2ncia que manteve os efeitos dos autos de INTIMA\u00c7\u00c3O DEMOLIT\u00d3RIA, devendo o (s) interessado (s) efetuar (em) a demoli\u00e7\u00e3o da obra irregular, por esfor\u00e7o pr\u00f3prio; ou, caso queira (m), interpor recurso para a Junta de Julgamento Administrativo JAR/DF LEGAL, no prazo de 10 (dez) dias, conforme consta no art. 59 da Lei n\u00ba 9.784/1999 c/c Lei n\u00ba 2.834/2001.</p><p style=\"text-align:center;\">FL\u00c1VIA LIMA PEREIRA DIAS</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Obras e Infraestrutura": {"documentos": {" 165871": {"coMateria": "165871", "coDemandante": "920", "titulo": "EXTRATO DO D\u00c9CIMO PRIMEIRO TERMO ADITIVO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O DOS PRAZOS AO CONTRATO N\u00ba 21/2016-SINESP, NOS TERMOS DO PADR\u00c3O N\u00ba 14/2002", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "700", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 110.000.206/2014 (Licita\u00e7\u00e3o e Contrato); Processo 112.000.489/2018 (1\u00ba Aditivo); Processo 00112.00022785/2018-79 (2\u00ba e 5\u00ba Aditivo); Processo 00112-00031228/2018-49 (3\u00ba Aditivo); Processo 00110-00000205/2020-63 (4\u00ba e 6\u00ba Aditivo); Processo 00110-00000782/2020-55 (7\u00ba Aditivo); Processo 00110-00003094/2020-47 (8\u00ba Aditivo); Processo 00110-00001086/2021-47 (9\u00ba Aditivo); e Processo 00110-00001314/2021-89 (10\u00ba e 11\u00ba Aditivo) - PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DE OBRAS INFRAESTRUTURA DO DISTRITO FEDERAL X BASEVI CONSTRU\u00c7\u00d5ES S/A, CNPJ n\u00ba 00.016.576/0001-47, com sede na SCIA Quadra 14, Conjunto 04, Lote 07 - Guar\u00e1-DF, CEP 71.200-970. DO OBJETO. Sob o amparo das al\u00edneas \u201ca\u201d, inciso I, artigo 65, da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, bem como, dos documentos e justificativas parte integrante dos autos, o presente aditamento altera financeiramente o do Contrato n\u00ba 021/2016-SINESP, celebrado em 14/06/2016 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Distrito Federal de 07/07/2016, e que tem por objeto a execu\u00e7\u00e3o de pavimenta\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica, meios-fios, drenagem pluvial e execu\u00e7\u00e3o de obras de artes especiais em Vicente Pires - DF (LOTE 10), consoante especifica o Edital de Concorr\u00eancia n\u00b0 019/2014 \u2013 ASCAL/PRES/NOVACAP Sob o amparo do inciso II e V, \u00a7 1\u00ba, artigo 57, todos da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, bem como dos documentos e justificativas, parte integrante dos autos, o presente aditamento prorroga os prazos de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 021/2016-SINESP, celebrado em 14/06/2016 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Distrito Federal de 07/07/2016, e que tem por objeto a execu\u00e7\u00e3o de pavimenta\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica, meios-fios, drenagem pluvial e execu\u00e7\u00e3o de obras de artes especiais em Vicente Pires - DF (LOTE 10), consoante especifica o Edital de Concorr\u00eancia n\u00b0 019/2014 \u2013 ASCAL/PRES/NOVACAP. DA PRORROGA\u00c7\u00c3O: A partir da assinatura deste Termo Aditivo, o contrato principal com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, fica prorrogado por mais 305 (trezentos e cinco) dias corridos, vencendo-se, portanto, em 01/11/2022. O prazo para execu\u00e7\u00e3o fica prorrogado por mais 215 (duzentos e quinze) dias corridos, vencendo-se, portanto, em 03/08/2022. O presente Termo Aditivo n\u00e3o acarretar\u00e1 \u00f4nus ao Distrito Federal. A presente prorroga\u00e7\u00e3o n\u00e3o interfere no direito ao reajuste da contratada e tampouco estabelece novo marco inicial de contagem de prazo (i0) para concess\u00e3o do benef\u00edcio, conforme manifesta\u00e7\u00e3o expressa da contratada nos autos deste aditivo. DATA DE ASSINATURA: 11 de janeiro de 2022. SIGNAT\u00c1RIOS: Pelo DF: JANA\u00cdNA DE OLIVEIRA CHAGAS, na qualidade de Secret\u00e1ria de Estado de Obras e Infraestrutura do Distrito Federal, Substituta e Pela CONTRATADA: JOS\u00c9 EUST\u00c1QUIO FERREIRA, na qualidade de Representante Legal.</p>"}, " 165872": {"coMateria": "165872", "coDemandante": "920", "titulo": "EXTRATO DO TERCEIRO TERMO ADITIVO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O DOS PRAZOS AO CONTRATO N\u00ba 05/2021, NOS TERMOS DOS PADR\u00d5ES N\u00ba 14/2002", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "700", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00110-00001582/2020-10 (Licita\u00e7\u00e3o e Contrato); Processo 00110-00001216/2021-41 (1\u00ba Aditivo); e Processo 00110-00002276/2021-81 (2\u00ba e 3\u00ba Aditivo) - PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DE OBRAS E INFRAESTRUTURA DO DISTRITO FEDERAL X EB INFRA CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA., CNPJ n\u00ba 08.448.846/0001-09, com sede na SDMC Quadra 06, Lotes 18-20-22-24, Ceil\u00e2ndia \u2013 Bras\u00edlia/DF, CEP 72.265-080. DO OBJETO: Sob o amparo do item IV, \u201ca\u201d, da Decis\u00e3o n\u00ba 1125/2020 do Tribunal de Contas do Distrito Federal, dos artigos 56, \u00a74\u00ba, 57, \u00a7 1\u00ba e \u00a72\u00ba, 69, 73, inciso I e art. 65, inciso I, al\u00ednea b e \u00a72\u00ba, inciso II, todos da Lei n\u00ba 8.666/93, bem como dos documentos e justificativas parte integrante dos autos, o presente prorroga os prazos de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 005/2021 - SODF, celebrado em 26/01/2021 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Distrito Federal de 28/01/2021, e que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Execu\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os de revitaliza\u00e7\u00e3o da W3 Sul Quadras 502 a 508 - DF, em 03 (tr\u00eas) Lotes de constru\u00e7\u00e3o, contemplando a Readequa\u00e7\u00e3o do Sistema Vi\u00e1rio com estacionamentos, a Acessibilidade e Paisagismo, as Obras Complementares de Drenagem e Sinaliza\u00e7\u00e3o na \u00c1rea Central de Bras\u00edlia \u2013 DF. Lote 02 - W3 SUL - QUADRAS 504, 505 e 506, consoante especifica o Edital de Concorr\u00eancia n\u00ba 014/2020 - ASCAL/PRES (doc. 43831155), da Proposta doc. 47710437 e o Termo de Refer\u00eancia 70 (43238885), que passam a integrar o presente Termo. DA PRORROGA\u00c7\u00c3O: A partir da assinatura deste Termo Aditivo, o contrato principal com vig\u00eancia at\u00e9 20/01/2022, fica prorrogado por mais 60 (sessenta) dias corridos, vencendo-se, portanto, em 21/03/2022. O presente Termo Aditivo n\u00e3o acarretar\u00e1 \u00f4nus ao Distrito Federal. A presente prorroga\u00e7\u00e3o n\u00e3o interfere no direito ao reajuste da contratada e tampouco estabelece novo marco inicial de contagem de prazo (i0) para concess\u00e3o do benef\u00edcio, conforme manifesta\u00e7\u00e3o expressa da contratada nos autos deste aditivo. DA VIG\u00caNCIA: O presente termo aditivo entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura. DATA DE ASSINATURA: 11 de janeiro de 2022. SIGNAT\u00c1RIOS: Pelo DF: JANA\u00cdNA DE OLIVEIRA CHAGAS, na qualidade de Secret\u00e1ria de Estado de Obras e Infraestrutura, Substituta. Pela CONTRATADA: FLAVIO JAIME GUEDERT, na qualidade de Representante Legal.</p>"}, " 165873": {"coMateria": "165873", "coDemandante": "3448", "titulo": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Aviso", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "706", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 01/2022</p><p style=\"text-align:justify;\">A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da SODF torna p\u00fablico que realizar\u00e1 o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 01/2022-SODF - do tipo menor pre\u00e7o - modo de disputa aberto/fechado, cujo objeto e a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de implanta\u00e7\u00e3o/requalifica\u00e7\u00e3o das cal\u00e7adas ao longo da Avenida W3 Sul, entre as Quadras 703 e 715 do Setor de Habita\u00e7\u00f5es Individuais Geminadas Sul - SHIGS, Regi\u00e3o Administrativa do Plano Piloto - RA-PP, conforme especifica\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia constante do Anexo I do Edital - Valor estimado da contrata\u00e7\u00e3o R$ 1.916.263,38 (hum milh\u00e3o, novecentos e dezesseis mil, duzentos e sessenta e tr\u00eas reais e trinta e oito centavos). Processo 00110-00003049/2021-73. Data e hor\u00e1rio da licita\u00e7\u00e3o: 26 de janeiro de 2022 - \u00e0s 09 horas (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia-DF). O Edital e seus anexos poder\u00e3o ser retirados exclusivamente nos sites www.comprasgovernamentais.gov.br e www.so.df.gov.br. Informa\u00e7\u00f5es: (061) 3306-5038 e e-mail cplic@so.df.gov.br.</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia/DF, 12 de Janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">ADRILES MARQUES DA FONSECA</p><p style=\"text-align:center;\">Pregoeiro</p>"}, " 165877": {"coMateria": "165877", "coDemandante": "1024", "titulo": "EXTRATO DE TERMO ADITIVO", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "707", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">3\u00ba Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 9276/2020, publicado no DODF de 15 de dezembro de 2020. ASSINATURA: 10/01/2022. ALTERA\u00c7\u00c3O DE CL\u00c1USULAS: PRAZO DE VIG\u00caNCIA/EXECU\u00c7\u00c3O: Fica prorrogado o prazo de EXECU\u00c7\u00c3O do contrato por 190 (cento e noventa) dia(s), passando a data para o vencimento no dia 24/04/2022.Fica prorrogado o prazo de VIG\u00caNCIA do contrato por 120 (cento e vinte) dia(s), passando as datas de vencimento de 09/01/2022 para 09/05/2022. ASSINANTES: Pela CAESB: PEDRO CARDOSO DE SANTANA FILHO, Presidente e ROBERTA ALVES ZANATTA, Diretora de Suporte ao Neg\u00f3cio. Pela: A2M SOLUCOES EIRELI: ASSAD MOREIRA MANSUR.</p>"}, " 165875": {"coMateria": "165875", "coDemandante": "1032", "titulo": "AVISO DE RESULTADO DE LICITA\u00c7\u00c3O (*)", "preambulo": null, "tipo": "Aviso", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "717", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 227/2021</p><p style=\"text-align:justify;\">A Caesb torna p\u00fablico o resultado parcial do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico PE 227/2021, processo 092-00033445/2021-71, realizado no https://www.gov.br/compras/pt-br, cujo objeto \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de componentes de equipamentos el\u00e9tricos (bancos capacitores, cabos, caixas, carregadores, chaves, conduletes contatores, curvas, interruptores, dentre outros), da forma que se segue: Empresa NOVA ATACADISTA PARA CONSTRUCAO LTDA, CNPJ: 26.392.294/0001-38, vencedora dos itens 1, 2, 3, 04, 05, 06, 09, 10, 11, 12, 15, 16, 25, 26, 35, 36, 40, 43 e 44 com o valor total de R$ 132.757,11; Empresa NAUIRES ANTONIO DOS SANTOS, CNPJ: 28.806.187/0001-34, vencedora dos itens 45 e 46 com o valor total de R$ 4.559,65 e Empresa J2R AUTOMACAO LTDA - EIRELI, CNPJ: 30.247.600/0001-10, vencedora dos itens 21 e 22 com o valor total de R$ 655,27. Os itens 07,08,13,14,19,20,27,28,31,32,33,34,37,38,41,42,49,50,51,52,53,54,57,58,59,60,61 e 62 restaram fracassados ou desertos. Os itens 17, 18, 23, 24, 29, 30, 39, 47, 48, 55 e 56 est\u00e3o sob an\u00e1lise, seu resultado definitivo ser\u00e1 posteriormente publicado.</p><p style=\"text-align:center;\">ELIZABETH DUARTE ALVES</p><p style=\"text-align:center;\">Pregoeira</p><p>__________________</p><p style=\"text-align:justify;\">(*) Republicado por ter sido encaminhado com incorre\u00e7\u00e3o no original, publicado no DODF n\u00ba 245, de 31 de dezembro de 2021, p\u00e1gina 62.</p>"}, " 165876": {"coMateria": "165876", "coDemandante": "1032", "titulo": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 NOVA DATA", "preambulo": null, "tipo": "Aviso", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "717", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PE N\u00ba 344 /2021</p><p style=\"text-align:justify;\">Processo: 092-00054311/2021-16. OBJETO: Servi\u00e7o de Opera\u00e7\u00e3o &amp; Manuten\u00e7\u00f5es (O&amp;M) preventiva, preditiva e corretiva, com o fornecimento de m\u00e3o de obra com dedica\u00e7\u00e3o exclusiva, de pe\u00e7as e materiais novos e originais, sem \u00f4nus \u00e0 Caesb, dos Sistemas de Climatiza\u00e7\u00e3o e Exaust\u00e3o de todas as unidades da Caesb e do Esgotamento Sanit\u00e1rio a V\u00e1cuo do Centro de Gest\u00e3o \u00c1guas Emendadas em \u00c1guas Claras. CRIT\u00c9RIO DE JULGAMENTO: Menor Pre\u00e7o; Valor Estimado: R$ 1.441.940,64. PROGRAMA DE TRABALHO: 17.122.8209.2396.5310; NATUREZA DE DESPESA: 33.90.39; C\u00f3digo de Aplica\u00e7\u00e3o: 12.409.404.300-3. FONTE DE RECURSO: Recursos Pr\u00f3prios da CAESB, C\u00d3DIGO: 11.101.000.000-3. VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: 12 MESES. NOVA DATA DE ABERTURA: 26/01/2022, \u00e0s 09 horas no site www.gov.br/compras/pt-br (UASG: 974200). INFORMA\u00c7\u00d5ES: O edital e seus anexos encontram-se dispon\u00edveis nos sites: www.caesb.df.gov.br \u2013 menu Licita\u00e7\u00f5es e www.gov.br/compras/pt-br, a partir do dia 13/01/2022. Fone: (61) 3213-7130, E-mail: licitacao@caesb.df.gov.br.</p><p style=\"text-align:center;\">S\u00cdLVIO S. GON\u00c7ALVES SOARES</p><p style=\"text-align:center;\">Pregoeiro</p>"}, " 165641": {"coMateria": "165641", "coDemandante": "3278", "titulo": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O (*)", "preambulo": null, "tipo": "Aviso", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "730", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">LIC N\u00ba 001-S01486/2022 \u2013 ELETR\u00d4NICO</p><p style=\"text-align:justify;\">Processo: 04028-00000518/2021-74. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Regulares de Auditoria Independente, compreendendo a Auditoria das Demonstra\u00e7\u00f5es Financeiras da CEB Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica e Servi\u00e7os S/A (CEB IPES) relativas aos exerc\u00edcios sociais de 2022 e 2023 e Revis\u00e3o das Informa\u00e7\u00f5es Trimestrais (1T2022 2T2022, 3T2022, 1T2023, 2T2023, 3T2023). Inclui, tamb\u00e9m, a revis\u00e3o dos procedimentos fiscais e tribut\u00e1rios para os mesmos per\u00edodos. Or\u00e7amento estimado: sigiloso. Abertura da Sess\u00e3o P\u00fablica: dia 03/02/2022, \u00e0s 10h. O Edital poder\u00e1 ser adquirido no Portal de Compras da CEB (http://compras.ceb.com.br).</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia/DF, 11 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">MARCELO ANDRADE CRUZ</p><p style=\"text-align:center;\">Presidente da comiss\u00e3o</p><p>____________________</p><p>(*) Republicado por erro de grade, publicado no DODF n\u00ba 8, de 12 de janeiro de 2022, p\u00e1gina 65.</p>"}, " 165848": {"coMateria": "165848", "coDemandante": "1789", "titulo": "AVISO DE DECLARA\u00c7\u00c3O DE VENCEDOR", "preambulo": null, "tipo": "Aviso", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "757", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Comunicamos aos interessados no Procedimento Licitat\u00f3rio Eletr\u00f4nico n\u00ba 006/2021 \u2013 DECOMP/DA - processo 00112-00012738/2021-12 que, ap\u00f3s verificada a aceitabilidade das propostas de pre\u00e7os e documenta\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o, na forma do Instrumento Convocat\u00f3rio, ficam declaradas vencedoras as empresas: Lote 01 - WF Constru\u00e7\u00f5es e Incorpora\u00e7\u00f5es EIRELI, com o valor total de R$ 1.889.000,00; Lote 02 - BELAVIA Com\u00e9rcio e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, com o valor total de R$ 2.285.000,00; Lote 03 - CONSTRUTEQ Constru\u00e7\u00f5es, Terraplenagem e Com\u00e9rcio de Equipamentos Ltda, com o valor total de R$ 1.560.000,00; Lote 04 - LAN Empreendimentos e Constru\u00e7\u00f5es EIRELI, com o valor total de R$ 3.359.000,00; Lote 05 - EB INFRA Constru\u00e7\u00f5es LTDA, com o valor total de R$ 2.648.000,00; Lote 06 \u2013 Construtora ARTEC S/A, com o valor total de R$ 3.399.991,42; Lote 07 - NG Engenharia e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, com o valor total de R$ 2.900.000,00; Lote 08 \u2013 EB INFRA Constru\u00e7\u00f5es Ltda, com o valor total de R$ 4.500.000,00; Lote 09 - CONSTRUTEQ Constru\u00e7\u00f5es, Terraplenagem e Com\u00e9rcio de Equipamentos Ltda, com o valor total de R$ 3.690.000,00; Lote 10 - NG Engenharia e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, com o valor total de R$ 2.985.000,00; Lote 11 - BELAVIA Com\u00e9rcio e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, com o valor total de R$ 4.190.000,00 e Lote 12 - HL Terraplenagem EIRELI, com o valor total de R$ 3.020.000,00. Fica aberto o prazo recursal de 05 (cinco) dias \u00fateis, contados a partir do primeiro dia \u00fatil ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o. Contatos: (061) 3403-2321 ou (061) 3403-2322 e email: dilic@novacap.df.gov.br.</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia/DF, 12 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">LAD\u00c9RCIO BRITO SANTOS FILHO</p><p style=\"text-align:center;\">Chefe </p>"}, " 165846": {"coMateria": "165846", "coDemandante": "1789", "titulo": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Aviso", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "757", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 036/2021 \u2013 DECOMP/DA \u2013 do tipo menor pre\u00e7o \u2013 por lote \u2013 modo de disputa aberto \u2013 Registro de Pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de Brita Graduada Simples - BGS, para uso nas obras de pavimenta\u00e7\u00e3o Asf\u00e1ltica por m\u00e3o de obra direta pela Companhia Urbanizadora da Nova Capital do Brasil \u2013 NOVACAP, conforme especifica\u00e7\u00f5es, condi\u00e7\u00f5es, quantidades e exig\u00eancias estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia e no Edital e seus anexos. Valor estimado da contrata\u00e7\u00e3o R$ 6.077.548,23 - processo 00112-00010083/2021-48. Data e hor\u00e1rio da licita\u00e7\u00e3o: 26 de janeiro de 2022 - \u00e0s 09 horas. O Departamento de Compras da NOVACAP torna p\u00fablico que realizar\u00e1 o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico e que o Edital e seus anexos poder\u00e3o ser retirados exclusivamente nos sites www.licitacoes-e.com.br e www.novacap.df.gov.br. Contatos e informa\u00e7\u00f5es: telefones n\u00bas (061) 3403-2321 ou (061) 3403-2322 e e-mail dilic@novacap.df.gov.br.</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia/DF, 12 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">LAD\u00c9RCIO BRITO SANTOS FILHO</p><p style=\"text-align:center;\">Chefe</p>"}, " 165847": {"coMateria": "165847", "coDemandante": "1789", "titulo": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Aviso", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "757", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 038/2021 \u2013 DECOMP/DA \u2013 do tipo menor pre\u00e7o \u2013 por lote \u2013 modo de disputa aberto \u2013 Registro de Pre\u00e7os para Contrata\u00e7\u00e3o de empresa(s) especializada(s) para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de fornecimento, plantio e conserva\u00e7\u00e3o, por 180 dias ap\u00f3s o t\u00e9rmino do plantio, de at\u00e9 400.000 m\u00b2 de grama esmeralda (Zoysia japonica), grama batatais (Paspalum notatum) e grama s\u00e3o carlos (Axonopus compressus) divididos em lotes, para atender o programa anual de gramados 2021/2022, o qual contempla as \u00e1reas p\u00fablicas urbanas das Regi\u00f5es Administrativas do Distrito Federal, conforme especifica\u00e7\u00f5es, condi\u00e7\u00f5es, quantidades e exig\u00eancias estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia e no Edital e seus anexos. Valor estimado da contrata\u00e7\u00e3o R$ 13.065.270,27 - processo 00112-00019683/2021-71. Data e hor\u00e1rio da licita\u00e7\u00e3o: 26 de janeiro de 2022 - \u00e0s 14 horas. O Departamento de Compras da NOVACAP torna p\u00fablico que realizar\u00e1 o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico e que o Edital e seus anexos poder\u00e3o ser retirados exclusivamente nos sites www.licitacoes-e.com.br e www.novacap.df.gov.br. Contatos e informa\u00e7\u00f5es: telefones n\u00bas (061) 3403-2321 ou (061) 3403-2322 e e-mail dilic@novacap.df.gov.br.</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia/DF, 12 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">LAD\u00c9RCIO BRITO SANTOS FILHO</p><p style=\"text-align:center;\">Chefe</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o": {"documentos": {" 165765": {"coMateria": "165765", "coDemandante": "1115", "titulo": "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO TERMO DE OUTORGA E ACEITA\u00c7\u00c3O DE APOIO FINANCEIRO AO PROJETO N\u00ba 378/2019 - EDITAL N\u00ba 03/2018", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "841", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00193-00000217/2019-81. PARTES: Funda\u00e7\u00e3o de Apoio \u00e0 Pesquisa do Distrito Federal-FAP/DF, como outorgante representada por RENATA DE CASTRO VIANNA e OSMUNDO BRILHANTE DE OLIVEIRA NETO, como outorgado. OBJETO: prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Termo de Outorga e Aceita\u00e7\u00e3o de Apoio Financeiro a Projeto n\u00ba 378/2019 por mais 12 (doze) meses, contados a partir de 15/01/2022, sem a possibilidade de novo repasse financeiro, tendo em vista que este j\u00e1 ocorreu em sua totalidade. DAS RATIFICA\u00c7\u00d5ES: continuam inalteradas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Outorga e Aceita\u00e7\u00e3o de Apoio Financeiro origin\u00e1rio.</p>"}, " 165764": {"coMateria": "165764", "coDemandante": "1115", "titulo": "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO TERMO DE OUTORGA E ACEITA\u00c7\u00c3O DE APOIO FINANCEIRO AO PROJETO N\u00ba 180/2020 - EDITAL N\u00ba 03/2018", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "841", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00193-00001691/2019-21. PARTES: Funda\u00e7\u00e3o de Apoio \u00e0 Pesquisa do Distrito Federal-FAP/DF, como outorgante representada por RENATA DE CASTRO VIANNA e RODRIGO ANDR\u00c9S MIRANDA CERDA, como outorgado. OBJETO: prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Termo de Outorga e Aceita\u00e7\u00e3o de Apoio Financeiro a Projeto n\u00ba 180/2020 por mais 06 (seis) meses, contados a partir de 05/03/2022, sem a possibilidade de novo repasse financeiro, tendo em vista que este j\u00e1 ocorreu em sua totalidade. DAS RATIFICA\u00c7\u00d5ES: continuam inalteradas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Outorga e Aceita\u00e7\u00e3o de Apoio Financeiro origin\u00e1rio.</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Cultura e Economia Criativa": {"documentos": {" 165920": {"coMateria": "165920", "coDemandante": "841", "titulo": "APLICA\u00c7\u00c3O DE PENALIDADE", "preambulo": null, "tipo": "Aplica\u00e7\u00e3o de penalidade", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "856", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00150-00000418/2021-27 - Interessado: DIGISERVI TRADING EIRELI. Assunto: APLICA\u00c7\u00c3O DE PENALIDADE. Aplico a penalidade de MULTA, no percentual de 20% (vinte por cento) sobre o valor do contrato inadimplido de R$7.022,40 (sete mil vinte e dois reais e quarenta centavos), importando a multa no valor de R$ 1.404,48 (um mil, quatrocentos e quatro reais e quarenta e oito centavos), com fulcro no inciso V, artigo 4\u00ba, do Decreto n\u00ba 26.851/2006, \u00e0 empresa DIGISERVI TRADING EIRELI, registrada no Cadastro Nacional da Pessoa Jur\u00eddica sob n\u00ba 02.602.747/0001-45, com sede na Rua dos Rodrigues, 177, Villa Carbone - CEP: 02750-000. Publique-se e encaminhem-se os autos \u00e0 Diretoria de Gest\u00e3o de Parcerias e Contratos, para os demais procedimentos administrativos. Bras\u00edlia/DF, 11 de janeiro de 2022. B\u00c1RBARAH LUIZA DOS SANTOS M\u00c1XIMO. Subsecretaria, Substituta.</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico": {"documentos": {" 165806": {"coMateria": "165806", "coDemandante": "947", "titulo": "EXTRATO TERMO DE FOMENTO N\u00ba 03/2021", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "863", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00370-00001431/2021-36. DAS PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO DO DISTRITO FEDERAL X INSTITUTO SOUBRAS (SOU-BRASILEIRO). DO OBJETO:  Realizar o Projeto QUALIFICA DF. VALOR:  R$ 99.995,39 (noventa e nove mil, novecentos e noventa e cinco reais e trinta e nove centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 240101; Programa de Trabalho: 11333620791070138; Natureza da Despesa:   335041; Fonte de Recursos: 100, conforme Nota de Empenho n\u00ba 2021NE00380 2021 emitidas em 23/11/2021, sob o evento 400097, na modalidade 1-Ordin\u00e1ria. DA VIG\u00caNCIA: Este instrumento ter\u00e1 a vig\u00eancia de 02 (dois) meses a partir da DATA DE ASSINATURA. SIGNAT\u00c1RIOS; Pelo Distrito Federal: M\u00c1RCIO FARIA J\u00daNIOR, na qualidade de Secret\u00e1rio de Estado e pelo PROPONENTE: ALAN CESAR ALVES DE SOUZA na qualidade de Presidente do INSTITUTO SOUBRAS (SOU-BRASILEIRO).</p>"}, " 165807": {"coMateria": "165807", "coDemandante": "947", "titulo": "EXTRATO TERMO DE FOMENTO N\u00ba 04/2021", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "863", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00370-00001801/2021-35. DAS PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO DO DISTRITO FEDERAL X A ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA SOCIEDADE CIVIL INSTITUTO EU LIGO. DO OBJETO:  Realizar o Projeto EMPREENDER INCLUI. VALOR:  R$ 149.893,52 (cento e quarenta e nove mil, oitocentos e noventa e tr\u00eas reais e cinquenta e dois centavos. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 20101; Programa de Trabalho: 04122620791070137 ;  Natureza da Despesa:   335041; Fonte de Recursos: 100, conforme Nota de Empenho n\u00ba 2021NE00405, emitida em 16/12/2021, sob o evento 400097, na modalidade 1- Ordin\u00e1ria. DA VIG\u00caNCIA: Este instrumento ter\u00e1 a vig\u00eancia de 05 (cinco) meses a partir da DATA DE ASSINATURA. SIGNAT\u00c1RIOS; Pelo Distrito Federal: JESU\u00cdNO DE JESUS PEREIRA LEMES, na qualidade de Secret\u00e1rio de Estado e pelo PROPONENTE: STELLA GON\u00c7ALVES DE DOMENCO na qualidade de Presidente do INSTITUTO EU LIGO.</p>"}, " 165808": {"coMateria": "165808", "coDemandante": "947", "titulo": "EXTRATO TERMO DE FOMENTO N\u00ba 05/2021", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "863", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00370-00001689/2021-32. DAS PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO DO DISTRITO FEDERAL X A ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA SOCIEDADE CIVIL ASSOCIA\u00c7\u00c3O LUTA PELA VIDA . DO OBJETO:  Realizar o Projeto EMPREENDER CRIATIVO. VALOR:  R$ 419.491,13 (quatrocentos e dezenove mil, quatrocentos e noventa e um reais e treze centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 20101; Programa de Trabalho: 04122620791220008 ; Natureza da Despesa:   335041; Fonte de Recursos: 100, conforme Nota de Empenho n\u00ba 2021NE00404 emitidas em 15/12/2021, sob o evento 400097, na modalidade 1-Ordin\u00e1ria. DA VIG\u00caNCIA: Este instrumento ter\u00e1 a vig\u00eancia de 03 (tr\u00eas) meses a partir da DATA DE ASSINATURA. SIGNAT\u00c1RIOS; Pelo Distrito Federal: JESU\u00cdNO DE JESUS PEREIRA LEMES, na qualidade de Secret\u00e1rio de Estado e pelo PROPONENTE: ROMULO SULZ GONSALVES JUNIOR na qualidade de Presidente do ASSOCIA\u00c7\u00c3O LUTA PELA VIDA.</p>"}, " 165643": {"coMateria": "165643", "coDemandante": "947", "titulo": "EXTRATO TERMO DE FOMENTO N\u00ba 05/2021", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "863", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 04025-00001941/2021-76. DAS PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO DO DISTRITO FEDERAL X INSTITUTO BRASILEIRO DE EMPREENDEDORISMO, TECNOLOGIA E INOVA\u00c7\u00c3O - IBETI. DO OBJETO: Realizar o Projeto TENDA DO EMPREENDEDOR. DO VALOR: R$ 399.204,90 (Trezentos e noventa e nove mil duzentos e quatro reais e noventa centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 66101; Programa de Trabalho: 04.122.6207.9122.0007; Natureza da Despesa: 335041; Fonte de Recursos: 100, conforme Nota de Empenho n\u00ba 2021NE00399 emitida em 08/12/2021, sob o evento 400097, na modalidade 01-Ordin\u00e1rio. DA VIG\u00caNCIA: Este instrumento ter\u00e1 a vig\u00eancia de 1 (um) ano a partir da DATA DE ASSINATURA: 16/09/2021. SIGNAT\u00c1RIOS; Pelo Distrito Federal: M\u00c1RCIO FARIA J\u00daNIOR, na qualidade de Secret\u00e1rio de Estado de Empreendedorismo e pelo PROPONENTE: MATHEUS RODRIGUES DA SILVA na qualidade de Presidente do Instituto INSTITUTO BRASILEIRO DE EMPREENDEDORISMO, TECNOLOGIA E INOVA\u00c7\u00c3P - IBETI.</p><p style=\"text-align:justify;\">*Alterado, o Extrato Termo de Fomento n\u00ba 05/2021 (70116982), tendo em vista o Decreto n\u00ba 42.517 de 16 de setembro de 2021, p\u00e1gina 09, DODF n\u00ba 176, \u201c\u2026 Art. 1\u00ba Fica extinta a Secretaria de Estado de Empreendedorismo do Distrito Federal\u201d\u2026, transferindo, \u201c\u2026Art. 6\u00ba Os recursos humanos e materiais, o acervo patrimonial e os recursos or\u00e7ament\u00e1rios e financeiros alocados aos programas e projetos sob responsabilidade da Secretaria de Estado de Empreendedorismo do Distrito Federal ficam transferidos para a Secretaria de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico do Distrito Federal\u201d.</p>"}, " 165809": {"coMateria": "165809", "coDemandante": "947", "titulo": "EXTRATO TERMO DE FOMENTO N\u00ba 06/2021", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "863", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00370-00001801/2021-35. DAS PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO DO DISTRITO FEDERAL X  A ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA SOCIEDADE CIVILBRASIL STARTUPS. DO OBJETO: Realizar o Projeto CAPACITA\u00c7\u00c3O EMPRESARIAL PARA PESSOAS COM DEFICI\u00caNCIA VALOR:  R$ 149.800,00 (cento e quarenta e nove mil, oitocentos reais).DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 20101; Programa de Trabalho: 04.122.6207.9120.0011;  Natureza da Despesa:   335041; Fonte de Recursos: 100, conforme Nota de Empenho n\u00ba 2021NE00414, emitida em 17/12/2021, sob o evento 400097, na modalidade 1- Ordin\u00e1ria. DA VIG\u00caNCIA: Este instrumento ter\u00e1 a vig\u00eancia de 11 (onze)  meses a partir da DATA DE ASSINATURA. SIGNAT\u00c1RIOS; Pelo Distrito Federal: JESU\u00cdNO DE JESUS PEREIRA LEMES, na qualidade de Secret\u00e1rio de Estado e pelo PROPONENTE:  HUGO MELO GIALLANZA na qualidade de Presidente da BRASIL STARTUPS.</p>"}, " 165810": {"coMateria": "165810", "coDemandante": "947", "titulo": "EXTRATO TERMO DE FOMENTO N\u00ba 07/2021", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "863", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00370-00001492/2021-01. DAS PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO DO DISTRITO FEDERAL X  A ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA SOCIEDADE CIVILINSTITUTO MISS\u00c3O HOJE \u2013 IMH. DO OBJETO: Realizar o Projeto JORNADA DA MULHER EMPREENDEDORA\u201d nas Regi\u00f5es Administrativas do RECANTO DAS EMAS (\u00c1GUA QUENTE) e SAMAMBAIA. VALOR:  R$ R$ R$ 999.571,44 (novecentos e noventa e nove mil, quinhentos e setenta e um reais e quarenta e quatro centavos).DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 20101; Programa de Trabalho: 04.122.6207.9122.0008;  Natureza da Despesa:   335041; Fonte de Recursos: 100, conforme Nota de Empenho n\u00ba 2021NE00417, emitida em 21/12/2021, sob o evento 400097, na modalidade 1- Ordin\u00e1ria. DA VIG\u00caNCIA: Este instrumento ter\u00e1 a vig\u00eancia de 05 (cinco)  meses a partir da DATA DE ASSINATURA. SIGNAT\u00c1RIOS; Pelo Distrito Federal: JESU\u00cdNO DE JESUS PEREIRA LEMES, na qualidade de Secret\u00e1rio de Estado e pelo PROPONENTE:  MARIANA PEREIRA SANTOS na qualidade de Presidente do INSTITUTO MISS\u00c3O HOJE \u2013 IMH.</p>"}, " 165811": {"coMateria": "165811", "coDemandante": "947", "titulo": "EXTRATO TERMO DE FOMENTO N\u00ba 08/2021", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "863", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00370-00002126/2021-61. DAS PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO DO DISTRITO FEDERAL X  A ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA SOCIEDADE CIVIL Brasil Startups. DO OBJETO: CAPACITAMPE. VALOR:  R$ 148.447,50 (cento e quarenta e oito mil, quatrocentos e quarenta e sete reais e cinquenta centavos).DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 20101; Programa de Trabalho: 11333620791070138; Natureza da Despesa:   335041; Fonte de Recursos: 100, conforme Nota de Empenho n\u00ba 2021NE00419, emitida em 22/12/2021, sob o evento 400097, na modalidade 1- Ordin\u00e1ria. DA VIG\u00caNCIA: Este instrumento ter\u00e1 a vig\u00eancia de 05 (cinco)  meses a partir da DATA DE ASSINATURA. SIGNAT\u00c1RIOS; Pelo Distrito Federal: JESU\u00cdNO DE JESUS PEREIRA LEMES, na qualidade de Secret\u00e1rio de Estado e pelo PROPONENTE: HUGO MELO GIALLANZA  na qualidade de Presidente do BRASIL STARTUPS.</p>"}, " 165812": {"coMateria": "165812", "coDemandante": "947", "titulo": "EXTRATO TERMO DE FOMENTO N\u00ba 09/2021", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "863", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00370-00001897/2021-31. DAS PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO DO DISTRITO FEDERAL X  A ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA SOCIEDADE CIVILINSTITUTO DESPONTA BRASIL. DO OBJETO: Pl\u00e1stico Social \u2013 Tecnologia Social Inovadora no Jardins Mangueiral. VALOR:R$ R$ 199.382,00 (cento e noventa e nove mil trezentos e oitenta e dois reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 20101; Programa de Trabalho: 11333620791070139; Natureza da Despesa:  335041; Fonte de Recursos: 100, conforme Nota de Empenho n\u00ba 2021NE00420, emitida em 23/12/2021, sob o evento 400097, na modalidade 1- Ordin\u00e1ria. DA VIG\u00caNCIA: Este instrumento ter\u00e1 a vig\u00eancia de 04 (quatro)meses a partir da DATA DE ASSINATURA. SIGNAT\u00c1RIOS; Pelo Distrito Federal: JESU\u00cdNO DE JESUS PEREIRA LEMES, na qualidade de Secret\u00e1rio de Estado e pelo PROPONENTE: HEISENBERG SOUSA DINIZ  na qualidade de Presidente do INSTITUTO DESPONTA BRASIL.</p>"}, " 165813": {"coMateria": "165813", "coDemandante": "947", "titulo": "EXTRATO TERMO DE FOMENTO N\u00ba 10/2021", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "863", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00370-00002371/2021-79. DAS PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO DO DISTRITO FEDERAL X A ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA SOCIEDADE CIVIL INSTITUTO CULTURAL E SOCIAL DO DISTRITO FEDERAL INCS/DF. DO OBJETO:  Realizar o Projeto JORNADA DA MULHER EMPREENDEDORA \u2013 SANTA MARIA E GAMA. VALOR:  R$ 998.789,46 (novecentos e noventa e oito mil setecentos e oitenta e nove reais e quarenta e seis centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 20101; Programa de Trabalho: 11333620791070145; Natureza da Despesa: 335041; Fonte de Recursos: 100, conforme Nota de Empenho n\u00ba 2021NE00421 emitidas em 23/12/2021, sob o evento 400097, na modalidade 1-Ordin\u00e1ria. DA VIG\u00caNCIA: Este instrumento ter\u00e1 a vig\u00eancia de 06 (seis) meses a partir da DATA DE ASSINATURA. SIGNAT\u00c1RIOS; Pelo Distrito Federal: JESU\u00cdNO DE JESUS PEREIRA LEMES, na qualidade de Secret\u00e1rio de Estado e pelo PROPONENTE: GISELY NERES DE OLIVEIRA na qualidade de Presidente do INSTITUTO CULTURAL E SOCIAL DO DISTRITO FEDERAL INCS/DF.</p>"}, " 165814": {"coMateria": "165814", "coDemandante": "947", "titulo": "EXTRATO TERMO DE FOMENTO N\u00ba 11/2021", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "863", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo:00370-00001977/2021-97. DAS PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO DO DISTRITO FEDERAL X A ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA SOCIEDADE CIVIL ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ECONOMIA CRIATIVA \u2013 AECEC. DO OBJETO:  Realizar o Projeto FEIRA DE EMPREENDEDORISMO TUR\u00cdSTICO E CRIATIVO DO DISTRITO FEDERAL. VALOR:  R$ 2.000.000,00 (dois milh\u00f5es de reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 20101; Programa de Trabalho: 23695620790850033; Natureza da Despesa: 335041; Fonte de Recursos: 100, conforme Nota de Empenho n\u00ba 2021NE00422 emitidas em 23/12/2021, sob o evento 400097, na modalidade 1-Ordin\u00e1ria. DA VIG\u00caNCIA: Este instrumento ter\u00e1 a vig\u00eancia de 03 (tr\u00eas) meses a partir da DATA DE ASSINATURA. SIGNAT\u00c1RIOS; Pelo Distrito Federal: JESU\u00cdNO DE JESUS PEREIRA LEMES, na qualidade de Secret\u00e1rio de Estado e pelo PROPONENTE: M\u00c1RCIO SOARES FONSECA na qualidade de Presidente da ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ECONOMIA CRIATIVA \u2013 AECEC.</p>"}, " 165816": {"coMateria": "165816", "coDemandante": "947", "titulo": "EXTRATO TERMO DE FOMENTO N\u00ba 12/2021", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "863", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00370-00002322/2021-36. DAS PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO DO DISTRITO FEDERAL X A ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA SOCIEDADE CIVIL AG\u00caNCIA DO INSTITUTO MUNDIAL PARA AS RELA\u00c7\u00d5ES INTERNACIONAIS. DO OBJETO:  Realizar o Projeto LICITEIRO.COM - PLATAFORMA DE LICITA\u00c7\u00d5ES. VALOR:  R$ 154.996,28 (cento e cinquenta e quatro mil, novecentos e noventa e seis reais e vinte e oito centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 20101; Programa de Trabalho: 11.333.6207.9107.0138; Natureza da Despesa: 335041; Fonte de Recursos: 100, conforme Nota de Empenho n\u00ba 2021NE00433 emitidas em 28/12/2021, sob o evento 400097, na modalidade 1-Ordin\u00e1ria. DA VIG\u00caNCIA: Este instrumento ter\u00e1 a vig\u00eancia de 11 (onze) meses a partir da DATA DE ASSINATURA. SIGNAT\u00c1RIOS; Pelo Distrito Federal: JESU\u00cdNO DE JESUS PEREIRA LEMES, na qualidade de Secret\u00e1rio de Estado e pelo PROPONENTE: CAROLINA DE SOUZA VALENTE na qualidade de Presidente da AG\u00caNCIA DO INSTITUTO MUNDIAL PARA AS RELA\u00c7\u00d5ES INTERNACIONAIS.</p>"}, " 165817": {"coMateria": "165817", "coDemandante": "947", "titulo": "EXTRATO TERMO DE FOMENTO N\u00ba 13/2021", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "863", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00370-00002399/2021-14. DAS PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO DO DISTRITO FEDERAL X ASSOCIA\u00c7\u00c3O CRESCE DF. DO OBJETO: Realizar o Projeto INOVA DF. VALOR: R$1.599.858,50 (um milh\u00e3o quinhentos e noventa e nove mil oitocentos e cinquenta e oito reais e cinquenta centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 20101; Programas de Trabalho: 04.122.6207.9120.0012 e 11.333.6207.9107.0167; Natureza da Despesa: 335041; Fonte de Recursos: 100, conforme Notas de Empenho n\u00ba 2021NE00435 e 2021NE00436 2021 emitidas em 29/12/2021, sob o evento 400097, na modalidade 1-Ordin\u00e1ria. DA VIG\u00caNCIA: Este instrumento ter\u00e1 a vig\u00eancia de 05 (cinco) meses a partir da DATA DE ASSINATURA. SIGNAT\u00c1RIOS; Pelo Distrito Federal: JESU\u00cdNO DE JESUS PEREIRA LEMES, na qualidade de Secret\u00e1rio de Estado e pelo PROPONENTE: EDUARDO NASCIMENTO CAMPOS na qualidade de Presidente da ASSOCIA\u00c7\u00c3O CRESCE DF.</p>"}, " 165818": {"coMateria": "165818", "coDemandante": "947", "titulo": "EXTRATO TERMO DE FOMENTO N\u00ba 14/2021", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "863", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00370-00002399/2021-14. DAS PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO DO DISTRITO FEDERAL X ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ECONOMIA CRIATIVA \u2013AECEC. DO OBJETO: Realizar o Projeto CARAVANA DO EMPREENDEDOR. VALOR:R$2.499.859,90 (dois milh\u00f5es, quatrocentos e noventa e nove mil, oitocentos e cinquenta e nove reais e noventa centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 20101; Programa de Trabalho: 11.333.6207.9107.0171; Natureza da Despesa: 449051; Fonte de Recursos: 100, conforme Nota de Empenho n\u00ba 2021NE00454 emitidas em 30/12/2021, sob o evento 400097, na modalidade 1-Ordin\u00e1ria. DA VIG\u00caNCIA: Este instrumento ter\u00e1 a vig\u00eancia de 07 (sete)meses a partir da DATA DE ASSINATURA. SIGNAT\u00c1RIOS; Pelo Distrito Federal: JESU\u00cdNO DE JESUS PEREIRA LEMES, na qualidade de Secret\u00e1rio de Estado e pelo PROPONENTE:M\u00c1RCIO SOARES FONSECA na qualidade de Presidente da ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ECONOMIA CRIATIVA \u2013AECEC.</p>"}, " 165819": {"coMateria": "165819", "coDemandante": "947", "titulo": "EXTRATO TERMO DE FOMENTO N\u00ba 15/2021", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "863", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00370-00002247/2021-11. DAS PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO DO DISTRITO FEDERAL X  CONSELHO DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO, SUSTENT\u00c1VEL E ESTRAT\u00c9GICO DO DISTRITO - CODESE/ DF. DO OBJETO:  Realizar o Projeto \u201cO DF QUE A GENTE QUER\u201d. VALOR:  R$ 546.941,30 (quinhentos e quarenta e seis mil, novecentos e quarenta e um reais e trinta centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 20101; Programa de Trabalho: 11334620791070144; Natureza da Despesa: 335041; Fonte de Recursos: 100, conforme Notas de Empenho n\u00ba 2021NE00435 e 2021NE00434/2021 emitidas em 29/12/2021, sob o evento 400097, na modalidade 1-Ordin\u00e1ria. DA VIG\u00caNCIA: Este instrumento ter\u00e1 a vig\u00eancia de 09 (nove)  meses a partir da DATA DE ASSINATURA. SIGNAT\u00c1RIOS; Pelo Distrito Federal: JESU\u00cdNO DE JESUS PEREIRA LEMES, na qualidade de Secret\u00e1rio de Estado e pelo PROPONENTE: LEONARDO OLIVEIRA DE \u00c1VILA na qualidade de Presidente do CONSELHO DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO, SUSTENT\u00c1VEL E ESTRAT\u00c9GICO DO DISTRITO - CODESE/ DF.</p>"}, " 165820": {"coMateria": "165820", "coDemandante": "947", "titulo": "EXTRATO TERMO DE FOMENTO N\u00ba 16/2021", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "863", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00370-00002399/2021-14. DAS PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO DO DISTRITO FEDERAL X INSTITUTO CULTURAL E SOCIAL DO DISTRITO FEDERAL \u2013 INCS/DF. DO OBJETO: Realizar o Projeto JORNADA DA MULHER EMPREENDEDORA. VALOR: 1.493.684,60 (um milh\u00e3o, quatrocentos e noventa e tr\u00eas reais e sessenta centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 20101; Programas de Trabalho: 11333620791070145 e 11333620791070167; Natureza da Despesa: 335041; Fonte de Recursos: 100, conforme Notas de Empenho n\u00ba 2021NE00445 e 2021NE00446 emitidas em 29/12/2021, sob o evento 400097, na modalidade 1-Ordin\u00e1ria. DA VIG\u00caNCIA: Este instrumento ter\u00e1 a vig\u00eancia de 06 (seis)meses a partir da DATA DE ASSINATURA. SIGNAT\u00c1RIOS; Pelo Distrito Federal: JESU\u00cdNO DE JESUS PEREIRA LEMES, na qualidade de Secret\u00e1rio de Estado e pelo PROPONENTE: GISELY NERES DE OLIVEIRA na qualidade de Presidente do INSTITUTO CULTURAL E SOCIAL DO DISTRITO FEDERAL \u2013 INCS/DF.</p>"}, " 165821": {"coMateria": "165821", "coDemandante": "947", "titulo": "EXTRATO TERMO DE FOMENTO N\u00ba 17/2021", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "863", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00370-00002360/2021-99. DAS PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO DO DISTRITO FEDERAL X A ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA SOCIEDADE CIVIL INSTITUTO BOMBEIROS DE RESPONSABILIDADE SOCIAL - IBRES. DO OBJETO: Realizar o Projeto ECONOMIAS TRANSFORMADORAS: ARRANJOS PRODUTIVOS DO DISTRITO FEDERAL. VALOR:  R$ 1.677.858,52 (um milh\u00e3o, seiscentos e setenta e sete mil, oitocentos e cinquenta e oito reais e cinquenta e dois centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 20101; Programa de Trabalho: 11.333.6207.9107.0171 e 11.333.6207.9107.0145; Natureza da Despesa: 335041; Fonte de Recursos: 100, conforme Nota de Empenho n\u00ba 2021NE00455 emitidas em 30/12/2021, sob o evento 400097, na modalidade 1-Ordin\u00e1ria. DA VIG\u00caNCIA: Este instrumento ter\u00e1 a vig\u00eancia de 06 (seis) meses a partir da DATA DE ASSINATURA. SIGNAT\u00c1RIOS; Pelo Distrito Federal: JESU\u00cdNO DE JESUS PEREIRA LEMES, na qualidade de Secret\u00e1rio de Estado e pelo PROPONENTE: EDUARDO NASCIMENTO CAMPOS na qualidade de Presidente do INSTITUTO BOMBEIROS DE RESPONSABILIDADE SOCIAL - IBRES.</p>"}, " 165822": {"coMateria": "165822", "coDemandante": "947", "titulo": "EXTRATO TERMO DE FOMENTO N\u00ba 18/2021", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "863", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00370-00002141/2021-18. DAS PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO DO DISTRITO FEDERAL X  ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS JOVENS EMPRES\u00c1RIOS DO DISTRITO FEDERAL \u2013 AJEDF. DO OBJETO:  Realizar o Projeto EMPREENDER PARA A VIDA. VALOR: R$ 86.516,00 (oitenta e seis mil quinhentos e dezesseis reais. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 20101; Programa de Trabalho: 11.333.6207.9107.0138; Natureza da Despesa: 335041; Fonte de Recursos: 100, conforme Nota de Empenho n\u00ba2021NE00453 emitidas em 30/12/2021, sob o evento 400097, na modalidade 1-Ordin\u00e1ria. DA VIG\u00caNCIA: Este instrumento ter\u00e1 a vig\u00eancia de  07 (sete)  meses a partir da DATA DE ASSINATURA. SIGNAT\u00c1RIOS; Pelo Distrito Federal: JESU\u00cdNO DE JESUS PEREIRA LEMES, na qualidade de Secret\u00e1rio de Estado e pelo PROPONENTE: RONAN PIRES NONATO na qualidade de Presidente da ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS JOVENS EMPRES\u00c1RIOS DO DISTRITO FEDERAL \u2013 AJEDF.</p>"}, " 165878": {"coMateria": "165878", "coDemandante": "1154", "titulo": "EXTRATO DE INSTRUMENTO CONTRATUAL", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "876", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00111-00012331/2021-13; ESP\u00c9CIE: Contrato n\u00ba 02/2022; CONTRATANTES: COMPANHIA IMOBILI\u00c1RIA DE BRAS\u00cdLIA - TERRACAP e CCL SERVI\u00c7OS EM RODOVIAS - EIRELI; OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o por escopo de servi\u00e7os de elabora\u00e7\u00e3o de Ensaios e Sondagens para elabora\u00e7\u00e3o do projeto da bacia de deten\u00e7\u00e3o e modifica\u00e7\u00e3o do tra\u00e7ado da rede de drenagem do Setor Comercial do Jardim Bot\u00e2nico localizado na Regi\u00e3o Administrativa do Jardim Bot\u00e2nico e Faixa 10-11 Norte no Plano Piloto/DF; EMBASAMENTO LEGAL: Decis\u00e3o n\u00ba 08/2022, da Diretoria T\u00e9cnica da TERRACAP,  realizada em 05/01/2022, por dispensa de licita\u00e7\u00e3o, com base no pequeno valor, bem assim ao que disp\u00f5e o Inciso I do artigo 101 da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 267/2020-CONAD/TERRACAP; VALOR: R$ 67.858,19 (sessenta e sete mil oitocentos e cinquenta e oito reais e dezenove centavos); VIG\u00caNCIA: 120 (cento e vinte) dias corridos, contados a partir da data de sua celebra\u00e7\u00e3o; DATA DA CELEBRA\u00c7\u00c3O: 11/01/2022; P/CONTRATANTE: IZIDIO SANTOS JUNIOR, EDWARD JOHNSON GONCALVES DE ABRANTES, HAMILTON LOURENCO FILHO; P/CONTRATADA: CLEYTON LEOCADIO DE LARA.</p>"}, " 165879": {"coMateria": "165879", "coDemandante": "1154", "titulo": "EXTRATO DE INSTRUMENTO CONTRATUAL", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "876", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00111-00008470/2021-42; ESP\u00c9CIE: Contrato n\u00ba 03/2022; CONTRATANTES: COMPANHIA IMOBILI\u00c1RIA DE BRAS\u00cdLIA - TERRACAP e APOENA SOLU\u00c7\u00d5ES AMBIENTAIS LTDA; OBJETO: Execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de monitoramento de fauna e elabora\u00e7\u00e3o de plano de afugentamento e resgate de fauna para o empreendimento denominado Setor Habitacional Taquari - Etapa I - Trecho II, localizado na Regi\u00e3o Administrativa do Lago Norte (RA-LN); EMBASAMENTO LEGAL: LICITA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 30/2021-CPLIC/TERRACAP, realizada de acordo com a Lei Federal n\u00ba 13.303/2016, assim como pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 267/2020-CONAD/TERRACAP; VALOR: R$ 310.000,00 (trezentos e dez mil reais); VIG\u00caNCIA: 3 (tr\u00eas) anos, contados a partir da data de sua celebra\u00e7\u00e3o; DATA DA CELEBRA\u00c7\u00c3O: 11/01/2022; P/CONTRATANTE: IZIDIO SANTOS JUNIOR, EDWARD JOHNSON GONCALVES DE ABRANTES, HAMILTON LOURENCO FILHO; P/CONTRATADA: JO\u00c3O VICTOR DE QUEIROZ MAGALH\u00c3ES.</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Trabalho": {"documentos": {" 165778": {"coMateria": "165778", "coDemandante": "883", "titulo": "EDITAL DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO N\u00ba 01/2022", "preambulo": null, "tipo": "Edital", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "1026", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">RETIFICA\u00c7\u00c3O do Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba 17/2021, publicado no DODF n\u00ba 02, de 04 de janeiro de 2022, p\u00e1gina 50.</p><p style=\"text-align:justify;\">O Governo do Distrito Federal, por interm\u00e9dio da Secretaria de Estado de Trabalho do Distrito Federal, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR o edital de chamamento p\u00fablico para preenchimento de vagas destinadas aos cursos de qualifica\u00e7\u00e3o profissional denominado \"Mulheres Empreendedoras\" - Recanto das Emas - Microterrit\u00f3rio: SUL, objeto do processo 04012-00004099/2021-46.</p><p style=\"text-align:justify;\">1. DA RETIFICA\u00c7\u00c3O</p><p style=\"text-align:justify;\">1.1. A presente retifica\u00e7\u00e3o tem por objeto a seguinte altera\u00e7\u00e3o:</p><p style=\"text-align:justify;\">Item 1.1. do Edital: </p><p style=\"text-align:justify;\">Onde se l\u00ea: \"Realizar processo seletivo para o preenchimento de 420 (quatrocentos e vinte) vagas, sendo 210 (duzentas e dez) vagas no per\u00edodo matutino e 210 (duzentas e dez) vagas no per\u00edodo vespertino e mais 100 (cem) vagas para cadastro reserva, destinadas a participa\u00e7\u00e3o de curso de qualifica\u00e7\u00e3o profissional de Maquiagem (60 vagas); Auxiliar Administrativo (60 vagas); Alongamento de Unhas (60 vagas); Extens\u00e3o de C\u00edlios (60 vagas); Arte em Artesanato (60 vagas); e Cabeleireira Profissional (60 vagas)...\"</p><p style=\"text-align:justify;\">Leia-se: \"Realizar processo seletivo para o preenchimento de 420 (quatrocentos e vinte) vagas, sendo 210 (duzentas e dez) vagas no per\u00edodo matutino e 210 (duzentas e dez) vagas no per\u00edodo vespertino e mais 100 (cem) vagas para cadastro reserva, destinadas a participa\u00e7\u00e3o de curso de qualifica\u00e7\u00e3o profissional de Maquiagem (70 vagas); Auxiliar Administrativo (70 vagas); Alongamento de Unhas (70 vagas); Extens\u00e3o de C\u00edlios (70 vagas); Arte em Artesanato (70 vagas); e Cabeleireira Profissional (70 vagas)...\"</p><p style=\"text-align:justify;\">2. DAS DEMAIS CL\u00c1USULAS DO EDITAL</p><p style=\"text-align:justify;\">2.1.  Mant\u00eam-se INALTERADAS as demais cl\u00e1usulas do Edital.</p><p style=\"text-align:center;\">IVAN ALVES DOS SANTOS</p><p style=\"text-align:center;\">Secret\u00e1rio de Estado, Substituto</p>"}}}, "Tribunal de Contas": {"documentos": {" 165925": {"coMateria": "165925", "coDemandante": "1162", "titulo": "RATIFICA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Licita\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "1078", "texto": "<p>Informa\u00e7\u00e3o n\u00ba 04/2022 \u2013 Segedam (AA); Processo: 00600-00012119/2021-90-e; Assunto: Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o: Contrata\u00e7\u00e3o de instrutoria para ministrar o curso in company \u201cDistributed Ledger Tecnology (DLT, Tecnologia de Registros Distribu\u00eddos, Blockchain)\u201d, na modalidade EaD. RATIFICO, nos termos do art. 26 da Lei n\u00ba 8.666/1993, a inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o, com fulcro no art. 25, inciso II, c/c art. 13, inciso VI, ambos da Lei n\u00ba 8.666/1993, no valor de R$ 12.600,00 (doze mil e seiscentos reais), sendo R$ 10.500,00 (dez mil e quinhentos reais) referentes aos servi\u00e7os, e R$ 2.100,00 (dois mil e cem reais) concernente \u00e0 contribui\u00e7\u00e3o social patronal (INSS), em favor do instrutor CL\u00c1UDIO GOTTSCHALG DUQUE, para ministrar o curso in company \u201cDistributed Ledger Tecnology (DLT, Tecnologia de Registros Distribu\u00eddos, Blockchain)\u201d, para uma turma de at\u00e9 20 (vinte) participantes, na modalidade a dist\u00e2ncia, em data a ser definida pela Escola de Contas P\u00fablicas, condicionada \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da validade das certid\u00f5es negativas. Bras\u00edlia/DF, em 07 de janeiro de 2022. PAULO TADEU VALE DA SILVA, Presidente.</p>"}, " 165924": {"coMateria": "165924", "coDemandante": "1847", "titulo": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Aviso", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "1087", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 02/2022</p><p>Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para o fornecimento de materiais bibliogr\u00e1ficos, durante o exerc\u00edcio de 2022, a fim de atender \u00e0 demanda da Biblioteca \u201cCyro dos Anjos\u201d do Tribunal de Contas do Distrito Federal - TCDF. Processo: 00600- 00010859/2021-91-TCDF. Valor estimado: R$ 130.000,00; enquadramento: natureza 4.4.90.52.18 \u2013 Equipamentos e Material Permanente; classifica\u00e7\u00e3o funcional e program\u00e1tica: 01.122.8231.8517.0019 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Administrativos Gerais do TCDF; fonte de Recursos 100. Data limite de recebimento das propostas: 25/01/2022, \u00e0s 14h30min. C\u00f3pia do Edital encontra-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o no Servi\u00e7o de Licita\u00e7\u00e3o, localizado no 2\u00ba Andar do Ed. Anexo do TCDF, telefone (61) 3314-2742 ou pelos s\u00edtios: www.tc.df.gov.br e www.comprasnet.gov.br (UASG: 974003). A Sess\u00e3o P\u00fablica ser\u00e1 processada no s\u00edtio do ComprasNet, nos termos do Edital. Em atendimento \u00e0 Lei Distrital n\u00ba 5.453/2015, as informa\u00e7\u00f5es referentes ao certame tamb\u00e9m est\u00e3o dispon\u00edveis no s\u00edtio www.tc.df.gov.br, link: Consulta Processo do TCDF. </p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia/DF, 11 de janeiro de 2021</p><p style=\"text-align:center;\">WILDSON PRADO OLIVEIRA</p><p style=\"text-align:center;\">Pregoeiro, Substituto</p>"}}}, "Ineditorial": {"documentos": {" 165749": {"coMateria": "165749", "coDemandante": "1137", "titulo": "CHAMAMENTO N\u00ba 017/2022", "preambulo": null, "tipo": "Ineditorial", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "99999999", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">PROCESSO: 04024-00014319/2021-56</p><p style=\"text-align:justify;\">O instituto do c\u00e2ncer infantil e pediatria especializada \u2013 icipe torna p\u00fablico para o conhecimento de quem possa interessar que at\u00e9 o dia 18/01/2022 \u00e0s 18h, estar\u00e1 recebendo por meio eletr\u00f4nico no site www.apoiocotacoes.com.br, propostas relativas ao chamamento n\u00b0 017/2022, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico Hospitalar (Cateter, Kit de Cola Biol\u00f3gica,...), visando atender as necessidades do Hospital da Crian\u00e7a de Bras\u00edlia Jos\u00e9 Alencar - HCB. Conforme previs\u00f5es edital\u00edcias, o prazo para recebimento de propostas poder\u00e1 ser prorrogado. Os interessados poder\u00e3o solicitar o referido edital atrav\u00e9s do e-mail: compras@hcb.org.br ou acess\u00e1-lo no site www.hcb.org.br. Este Procedimento respeitar\u00e1 o disposto pelo Decreto Distrital N\u00b0 33.390/11. Bras\u00edlia/DF, 12 de janeiro de 2022. Supervis\u00e3o de Compras, Icipe/HCB.</p><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">CHAMAMENTO N\u00ba 018/2022</p><p style=\"text-align:center;\">PROCESSO: 04024-00000092/2022-42</p><p style=\"text-align:justify;\">O instituto do c\u00e2ncer infantil e pediatria especializada \u2013 icipe torna p\u00fablico para o conhecimento de quem possa interessar que at\u00e9 o dia 18/01/2022 \u00e0s 18h, estar\u00e1 recebendo por meio eletr\u00f4nico no site www.apoiocotacoes.com.br, propostas relativas ao chamamento n\u00b0 018/2022, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico Hospitalar (Equipo), visando atender as necessidades do Hospital da Crian\u00e7a de Bras\u00edlia Jos\u00e9 Alencar - HCB. Conforme previs\u00f5es edital\u00edcias, o prazo para recebimento de propostas poder\u00e1 ser prorrogado. Os interessados poder\u00e3o solicitar o referido edital atrav\u00e9s do e-mail: compras@hcb.org.br ou acess\u00e1-lo no site www.hcb.org.br. Este Procedimento respeitar\u00e1 o disposto pelo Decreto Distrital N\u00b0 33.390/11. Bras\u00edlia/DF, 12 de janeiro de 2022. Supervis\u00e3o de Compras, Icipe/HCB.</p><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">CHAMAMENTO N\u00ba 019/2022</p><p style=\"text-align:center;\">PROCESSO: 04024-00014294/2021-91</p><p style=\"text-align:justify;\">O instituto do c\u00e2ncer infantil e pediatria especializada \u2013 icipe torna p\u00fablico para o conhecimento de quem possa interessar que at\u00e9 o dia 18/01/2022 \u00e0s 18h, estar\u00e1 recebendo por meio eletr\u00f4nico no site www.apoiocotacoes.com.br, propostas relativas ao chamamento n\u00b0 019/2022, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de \u00f3rteses, pr\u00f3teses e materiais especiais (Fio Guia, Aplicador de Endoloop, Contraste,...), em Sistema de Registro de Pre\u00e7os, visando atender as necessidades do Hospital da Crian\u00e7a de Bras\u00edlia Jos\u00e9 Alencar - HCB. Conforme previs\u00f5es edital\u00edcias, o prazo para recebimento de propostas poder\u00e1 ser prorrogado. Os interessados poder\u00e3o solicitar o referido edital atrav\u00e9s do e-mail: compras@hcb.org.br ou acess\u00e1-lo no site www.hcb.org.br. Este Procedimento respeitar\u00e1 o disposto pelo Decreto Distrital N\u00b0 33.390/11. Bras\u00edlia/DF, 12 de janeiro de 2022. Supervis\u00e3o de Compras, Icipe/HCB.</p><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">CHAMAMENTO N\u00ba 020/2022</p><p style=\"text-align:center;\">PROCESSO: 04024-00014052/2021-05</p><p style=\"text-align:justify;\">O instituto do c\u00e2ncer infantil e pediatria especializada \u2013 icipe torna p\u00fablico para o conhecimento de quem possa interessar que at\u00e9 o dia 18/01/2022 \u00e0s 18h, estar\u00e1 recebendo por meio eletr\u00f4nico no site www.apoiocotacoes.com.br, propostas relativas ao chamamento n\u00b0 020/2022, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de insumos de Laborat\u00f3rio (Anticorpos), em Sistema de Registro de Pre\u00e7os, visando atender as necessidades do Hospital da Crian\u00e7a de Bras\u00edlia Jos\u00e9 Alencar - HCB. Conforme previs\u00f5es edital\u00edcias, o prazo para recebimento de propostas poder\u00e1 ser prorrogado. Os interessados poder\u00e3o solicitar o referido edital atrav\u00e9s do e-mail: compras@hcb.org.br ou acess\u00e1-lo no site www.hcb.org.br. Este Procedimento respeitar\u00e1 o disposto pelo Decreto Distrital N\u00b0 33.390/11. Bras\u00edlia/DF, 12 de janeiro de 2022. Supervis\u00e3o de Compras, Icipe/HCB.</p><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">AVISO DE RESULTADO</p><p style=\"text-align:center;\">CHAMAMENTO N\u00ba 404/2021</p><p style=\"text-align:justify;\">O Hospital da Crian\u00e7a de Bras\u00edlia Jos\u00e9 Alencar - HCB torna p\u00fablico aos interessados o Resultado do Chamamento N\u00ba 404/2021, com o prazo para cadastro das propostas na plataforma www.apoiocotacoes.com.br finalizado em 02/12/2021, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Produto para Sa\u00fade (Placa de Bist\u00fari), visando atender as necessidades do Hospital da Crian\u00e7a de Bras\u00edlia Jos\u00e9 Alencar - HCB, apresenta a seguinte empresa vencedora: item 01 para a empresa All Support Comercio e Assist\u00eancia T\u00e9cnica Ltda Me, pelo valor total de R$ 1.569,10 (Mil, quinhentos e sessenta e nove reais e dez centavos). Bras\u00edlia/DF, 12 de janeiro de 2022. Supervis\u00e3o de Compras, Icipe/HCB.</p><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">AVISO DE RESULTADO</p><p style=\"text-align:center;\">CHAMAMENTO N\u00ba 464/2021</p><p style=\"text-align:justify;\">O Hospital da Crian\u00e7a de Bras\u00edlia Jos\u00e9 Alencar - HCB torna p\u00fablico aos interessados o Resultado do Chamamento N\u00ba 464/2021, com o prazo para cadastro das propostas na plataforma www.apoiocotacoes.com.br finalizado em 03/01/2022, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos (Sulfato de Magn\u00e9sio), visando atender as necessidades do Hospital da Crian\u00e7a de Bras\u00edlia Jos\u00e9 Alencar - HCB, apresenta a seguinte empresa vencedora: item 01 para a empresa Citopharma Manipula\u00e7\u00e3o de Medicamentos Especiais Ltda, pelo valor total de R$ 14.490,00 (Quatorze mil, quatrocentos e noventa reais). Bras\u00edlia/DF, 12 de janeiro de 2022. Supervis\u00e3o de Compras, Icipe/HCB.</p><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">AVISO DE RESULTADO</p><p style=\"text-align:center;\">CHAMAMENTO N\u00ba 468/2021</p><p style=\"text-align:justify;\">O Hospital da Crian\u00e7a de Bras\u00edlia Jos\u00e9 Alencar - HCB torna p\u00fablico aos interessados o Resultado do Chamamento N\u00ba 468/2021, com o prazo para cadastro das propostas na plataforma www.apoiocotacoes.com.br finalizado em 21/12/2021, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Produtos rec\u00e9m-padronizados em consigna\u00e7\u00e3o (Endogrampeador, Carga para endogrampeador, Conjunto de cateter para dilata\u00e7\u00e3o ureteral), em Sistema de Registro de Pre\u00e7os, visando atender as necessidades do Hospital da Crian\u00e7a de Bras\u00edlia Jos\u00e9 Alencar - HCB, apresenta a seguinte empresa vencedora: item 01 para a empresa Werbran Distribuidora de Medicamentos Ltda, pelo valor total estimado de R$ 90.180,00 (Noventa mil, cento e oitenta reais). Bras\u00edlia/DF, 12 de janeiro de 2022. Supervis\u00e3o de Compras, Icipe/HCB.</p><p style=\"text-align:justify;\">FILANTROPIA-08/2022</p>", "noDemandante": "HOSPITAL DA CRIAN\u00c7A DE BRAS\u00cdLIA JOS\u00c9 ALENCAR"}, " 165554": {"coMateria": "165554", "coDemandante": "3469", "titulo": "AVISO DE RECEBIMENTO DE LICEN\u00c7A DE OPERA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Ineditorial", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "99999999", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto do Meio Ambiente e dos Recursos H\u00eddricos do Distrito Federal - Bras\u00edlia Ambiental \u2013 IBRAM/DF, a Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o n\u00ba 205/2021, para a atividade de Agricultura Irrigada (Seis Piv\u00f4s totalizando 294ha) e Sete Barragens, na fazenda Candel\u00e1ria, nos Lotes 5 a 10, DF-100, N\u00facleo Rural Riacho das Pedras, Regi\u00e3o Administrativa de Planaltina. Processo: 00391- 00004267/2018-11. JOS\u00c9 CARLOS WAGNER.</p>", "noDemandante": "JOS\u00c9 CARLOS WAGNER"}, " 165789": {"coMateria": "165789", "coDemandante": "3471", "titulo": "EDITAL N\u00ba 01/2022", "preambulo": null, "tipo": "Ineditorial", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "99999999", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">CONVOCA\u00c7\u00c3O DE ASSEMBLEIA GERAL EXTRAORDIN\u00c1RIA</p><p style=\"text-align:justify;\">A Uni\u00e3o dos Atletas Cegos do Distrito Federal, (UNIACE/DF), de acordo com o art.15 \u00a71 de seu estatuto vigente, convoca Assembleia Geral Extraordin\u00e1ria no dia 22 de janeiro de 2022, de forma h\u00edbrida, presencialmente na sede da institui\u00e7\u00e3o, localizada na QN 16, CONJUNTO 10, CASA 12, RIACHO FUNDO 2-DF e virtualmente pela plataforma \u201cGOOGLE MEET\u201d com primeira chamada \u00e0s 09:00 e segunda chamada \u00e0s 09:30 e encerramento \u00e0s 13:00 para deliberar sobre os seguintes assuntos: 1\u00ba. Presta\u00e7\u00e3o de contas de 2018 a 2021; 2\u00ba. Elei\u00e7\u00f5es para os cargos da Diretoria Executiva e Membros do Conselho Fiscal; 3\u00ba. 3\u00ba- Reforma Estatut\u00e1ria com a finalidade de adequa\u00e7\u00e3o a Lei de Incentivo ao Esporte, conforme interesse da diretoria que for eleita. Inscri\u00e7\u00e3o das chapas se iniciar\u00e3o \u00e0s 08:00 do dia 13 de janeiro de 2022 e encerramento \u00e0s 23:59 do dia 17 de janeiro de 2022, atrav\u00e9s do email: uniacedf@gmail.com. O link de acesso virtual ser\u00e1 disponibilizado at\u00e9 24 horas antes da assembleia, bem como a plataforma de vota\u00e7\u00e3o online. Bras\u00edlia/DF, 12 de janeiro de 2022.</p><p style=\"text-align:center;\">Leandro Moreno da Silva</p><p style=\"text-align:center;\">PRESIDENTE</p>", "noDemandante": "UNI\u00c3O DOS ATLETAS CEGOS DO DISTRITO FEDERAL - UNIACE/DF"}}}}}, "ANEXOS": {"165612": [{"co_materia_anexo": "47951", "co_materia": "165612", "st_tipo": "C", "co_anexo": "48233", "tx_url": "php5fUlmr_UMP___Forca_de_Trabalho___3__Trimestre_2021_v2_20220112093135-1.jpg"}, {"co_materia_anexo": "47952", "co_materia": "165612", "st_tipo": "C", "co_anexo": "48234", "tx_url": "php5fUlmr_UMP___Forca_de_Trabalho___3__Trimestre_2021_v2_20220112093135-2.jpg"}, {"co_materia_anexo": "47953", "co_materia": "165612", "st_tipo": "C", "co_anexo": "48235", "tx_url": "php5fUlmr_UMP___Forca_de_Trabalho___3__Trimestre_2021_v2_20220112093135-3.jpg"}, {"co_materia_anexo": "47954", "co_materia": "165612", "st_tipo": "C", "co_anexo": "48236", "tx_url": "php5fUlmr_UMP___Forca_de_Trabalho___3__Trimestre_2021_v2_20220112093135-4.jpg"}, {"co_materia_anexo": "47955", "co_materia": "165612", "st_tipo": "C", "co_anexo": "48237", "tx_url": "php5fUlmr_UMP___Forca_de_Trabalho___3__Trimestre_2021_v2_20220112093135-5.jpg"}, {"co_materia_anexo": "47956", "co_materia": "165612", "st_tipo": "C", "co_anexo": "48238", "tx_url": "php5fUlmr_UMP___Forca_de_Trabalho___3__Trimestre_2021_v2_20220112093135-6.jpg"}, {"co_materia_anexo": "47957", "co_materia": "165612", "st_tipo": "C", "co_anexo": "48239", "tx_url": "php5fUlmr_UMP___Forca_de_Trabalho___3__Trimestre_2021_v2_20220112093135-7.jpg"}, {"co_materia_anexo": "47958", "co_materia": "165612", "st_tipo": "C", "co_anexo": "48240", "tx_url": "php5fUlmr_UMP___Forca_de_Trabalho___3__Trimestre_2021_v2_20220112093135-8.jpg"}, {"co_materia_anexo": "47959", "co_materia": "165612", "st_tipo": "C", "co_anexo": "48241", "tx_url": "php5fUlmr_UMP___Forca_de_Trabalho___3__Trimestre_2021_v2_20220112093135-9.jpg"}]}, "ESTATISTICA": {"totalMaterias": 297, "totalDemandantes": 43, "totalSecoes": 3, "ttPorDemandantes": {"Se\u00e7\u00e3o III": {"Poder Legislativo": 2, "Secretaria de Estado de Governo": 1, "Secretaria de Estado de Economia": 13, "Secretaria de Estado de Sa\u00fade": 2, "Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o": 3, "Secretaria de Estado de Seguran\u00e7a P\u00fablica": 8, "Secretaria de Estado de Transporte e Mobilidade": 2, "Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Cidadania": 2, "Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica - DF LEGAL": 3, "Secretaria de Estado de Obras e Infraestrutura": 10, "Secretaria de Estado de Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o": 2, "Secretaria de Estado de Cultura e Economia Criativa": 1, "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico": 19, "Secretaria de Estado de Trabalho": 1, "Tribunal de Contas": 2, "Ineditorial": 3}, "Se\u00e7\u00e3o II": {"Poder Executivo": 2, "Casa Civil": 4, "Secretaria de Estado de Governo": 1, "Secretaria de Estado de Economia": 16, "Secretaria de Estado de Sa\u00fade": 68, "Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o": 23, "Secretaria de Estado de Seguran\u00e7a P\u00fablica": 22, "Secretaria de Estado de Transporte e Mobilidade": 3, "Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Cidadania": 9, "Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica - DF LEGAL": 3, "Secretaria de Estado de Obras e Infraestrutura": 2, "Secretaria de Estado de Agricultura, Abastecimento e Desenvolvimento Rural": 8, "Secretaria de Estado de Cultura e Economia Criativa": 3, "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico": 1, "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social": 5, "Secretaria de Estado de Meio Ambiente": 4, "Defensoria P\u00fablica": 6}, "Se\u00e7\u00e3o I": {"Poder Executivo": 5, "Secretaria de Estado de Governo": 3, "Secretaria de Estado de Economia": 4, "Secretaria de Estado de Sa\u00fade": 1, "Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o": 2, "Secretaria de Estado de Seguran\u00e7a P\u00fablica": 3, "Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica - DF LEGAL": 1, "Secretaria de Estado de Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o": 1, "Secretaria de Estado de Cultura e Economia Criativa": 1, "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico": 22}}, "lstCoDemandantes": {"Poder Legislativo": 1101, "Poder Executivo": 602, "Casa Civil": 684, "Secretaria de Estado de Governo": 606, "Secretaria de Estado de Economia": 690, "Secretaria de Estado de Sa\u00fade": 782, "Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o": 697, "Secretaria de Estado de Seguran\u00e7a P\u00fablica": 846, "Secretaria de Estado de Transporte e Mobilidade": 889, "Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Cidadania": 905, "Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica - DF LEGAL": 954, "Secretaria de Estado de Obras e Infraestrutura": 920, "Secretaria de Estado de Agricultura, Abastecimento e Desenvolvimento Rural": 900, "Secretaria de Estado de Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o": 915, "Secretaria de Estado de Cultura e Economia Criativa": 840, "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico": 947, "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social": 892, "Secretaria de Estado de Meio Ambiente": 959, "Secretaria de Estado de Trabalho": 883, "Defensoria P\u00fablica": 1005, "Tribunal de Contas": 1162, "Ineditorial": 1129}}, "ds_titulo": "ANO LI EDI\u00c7\u00c3O N\u00ba 9 \t\tBRAS\u00cdLIA - DF, QUINTA-FEIRA, 13 DE JANEIRO DE 2022", "nu_numero": "9", "ds_letra": null, "dt_previsao_publicacao": "2022-01-13 08:00:00", "ds_descricao_tipo": "Normal", "ds_jornal_situacao": "Aguardando publica\u00e7\u00e3o"}}