{"type": "success", "result": true, "pathDate": "2022/01_Janeiro", "lstJornalDia": ["DODF 005 07-01-2022 INTEGRA.pdf\n"], "json": {"tituloJornal": "Di\u00e1rio Oficial do Distrito Federal&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;", "coJornal": "6399", "tituloSangria": "N\u00ba 5, SEXTA-FEIRA, 07 DE JANEIRO DE 2022", "linkJornal": "do.df.gov.br/220107NO005", "dsLayoutNome": "20200101", "lstCoIneditorial": [], "lstHierarquia": {"lstDemandantes": [{"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "1129", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "0", "ds_nome": "Ineditorial", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "1101", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "1", "ds_nome": "Poder Legislativo", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "602", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "14", "ds_nome": "Poder Executivo", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "676", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "27", "ds_nome": "Vice Governadoria", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "VG", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "684", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "32", "ds_nome": "Casa Civil", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CACI", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "606", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "48", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Governo", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEGOV", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "690", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "164", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Economia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEECO", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "782", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "359", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Sa\u00fade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "697", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "440", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "846", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "491", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Seguran\u00e7a P\u00fablica", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SSP", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "1636", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "565", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEAPE", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "889", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "576", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Transporte e Mobilidade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEMOB", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "905", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "633", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Cidadania", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEJUS", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "2242", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "686", "ds_nome": "Secretaria de Estado da Secretaria Extraordin\u00e1ria da Fam\u00edlia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEFAM", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "954", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "687", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica - DF LEGAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DF LEGAL", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "920", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "699", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Obras e Infraestrutura", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "955", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "762", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Juventude", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEJUV", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "980", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "765", "ds_nome": "Secretaria de Estado da Mulher", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEM", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "900", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "777", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Agricultura, Abastecimento e Desenvolvimento Rural", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEAGRI", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "910", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "832", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Atendimento a Comunidade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEACI", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "915", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "834", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SECTI", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "938", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "844", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SECOM", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "840", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "849", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Cultura e Economia Criativa", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEC", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "943", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "861", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Desenvolvimento da Regi\u00e3o Metropolitana", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEDEM", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "947", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "862", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SDE", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "1637", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "908", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Empreendedorismo", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEEMP", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "892", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "910", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEDES", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "970", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "931", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEDUH", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "979", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "953", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Esporte e Lazer", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SELDF", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "959", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "963", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Meio Ambiente", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEMA", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "945", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "1004", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Projetos Especiais", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEPE", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "994", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "1008", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SERINS", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "977", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "1012", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Rela\u00e7\u00f5es Parlamentares", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "965", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "1014", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Turismo", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SETUR", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "981", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "1021", "ds_nome": "Secretaria Extraordin\u00e1ria da Pessoa com Defici\u00eancia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "883", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "1025", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Trabalho", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SETRAB", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "995", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "1038", "ds_nome": "Controladoria Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CGDF", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "1005", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "1054", "ds_nome": "Defensoria P\u00fablica", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DPDF", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "986", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "1062", "ds_nome": "Procuradoria-Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "PGDF", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "1162", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "1077", "ds_nome": "Tribunal de Contas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "TCDF", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "1486", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "1087", "ds_nome": "Tribunal de Justi\u00e7a do Distrito Federal e dos Territ\u00f3rios", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "TJDFT", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "602", "co_demandante": "2366", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "15", "ds_nome": "CONS\u00d3RCIO INTERESTADUAL DE DESENVOLVIMENTO DO BRASIL CENTRAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "602", "co_demandante": "3113", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "19", "ds_nome": "CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE MANEJO DE RES\u00cdDUOS S\u00d3LIDOS E DAS \u00c1GUAS PLUVIAIS DA REGI\u00c3O INTEGRADA DO DISTRITO FEDERAL E GOI\u00c1S", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "602", "co_demandante": "608", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "20", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "602", "co_demandante": "3076", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "21", "ds_nome": "GABINETE DO GOVERNADOR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "602", "co_demandante": "2074", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "23", "ds_nome": "CONSELHO GESTOR DE PARCERIAS P\u00daBLICO/PRIVADAS \u2013 CGP", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "602", "co_demandante": "3279", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "24", "ds_nome": "CHEFIA EXECUTIVA DE IMPLANTA\u00c7\u00c3O DA UNIVERSIDADE DO DISTRITO FEDERAL PROFESSOR JORGE AMAURY MAIA NUNES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "602", "co_demandante": "3281", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "26", "ds_nome": "DEFESA CIVIL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "605", "co_demandante": "680", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "4", "ds_nome": "Primeira Secretaria", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "605", "co_demandante": "681", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "5", "ds_nome": "Segunda Secretaria", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "605", "co_demandante": "2067", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "7", "ds_nome": "GABINETE DA MESA DIRETORA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "605", "co_demandante": "1273", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "9", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "605", "co_demandante": "1723", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "10", "ds_nome": "COORDENADORIA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "606", "co_demandante": "607", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "49", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "606", "co_demandante": "3336", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "50", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "606", "co_demandante": "3189", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "51", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "606", "co_demandante": "609", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "52", "ds_nome": "Secretaria Executiva de Acompanhamento e Monitoramento de Pol\u00edticas P\u00fablicas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "606", "co_demandante": "610", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "53", "ds_nome": "Secretaria Executiva das Cidades", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "1124", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "54", "ds_nome": "Subsecretaria de Mobili\u00e1rios Urbano e Apoio \u00e0s Cidades", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "1929", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "55", "ds_nome": "UNIDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DA RODOVI\u00c1RIA E \u00c1REA CENTRAL DE BRAS\u00cdLIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "611", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "56", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Plano Piloto", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-I", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "613", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "60", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Gama", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-II", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "616", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "63", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional de Taguatinga", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-III", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "619", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "66", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional de Brazl\u00e2ndia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-IV", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "621", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "70", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional de Sobradinho", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-V", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "623", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "73", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional de Planaltina", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-VI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "625", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "77", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Parano\u00e1", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-VII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "629", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "81", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do N\u00facleo Bandeirante", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-VIII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "632", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "84", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional de Ceil\u00e2ndia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-IX", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "636", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "87", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Guar\u00e1", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-X", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "647", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "90", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Cruzeiro", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "660", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "93", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional de Samambaia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "663", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "96", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional de Santa Maria", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XIII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "666", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "100", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional de S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XIV", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "668", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "104", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Recanto das Emas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XV", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "670", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "110", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Lago Sul", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XVI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "672", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "113", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Riacho Fundo I", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XVII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "674", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "115", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Lago Norte", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XVIII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "614", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "118", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional da Candangol\u00e2ndia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XIX", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "626", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "121", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional de \u00c1guas Claras", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XX", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "631", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "126", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Riacho Fundo II", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "635", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "129", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Sudoeste e Octogonal", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "639", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "132", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Varj\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXIII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "641", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "134", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Park Way", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXIV", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "643", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "137", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Setor Complementar de Ind\u00fastria e Abastecimento", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXV", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "645", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "142", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional de Sobradinho II", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXVI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "648", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "145", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Jardim Bot\u00e2nico", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXVII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "650", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "148", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Itapo\u00e3", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXVIII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "653", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "150", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Setor de Ind\u00fastria e Abastecimento", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXIX", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "655", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "153", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional de Vicente Pires", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXX", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "657", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "156", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Fercal", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXXI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "659", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "160", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Sol Nascente/ P\u00f4r do Sol", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXXII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "664", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "162", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional de Arniqueira", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXXIII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "611", "co_demandante": "612", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "57", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-I", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "611", "co_demandante": "2082", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "58", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "611", "co_demandante": "1475", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "59", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "613", "co_demandante": "615", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "61", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-II", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "613", "co_demandante": "1473", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "62", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "614", "co_demandante": "618", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "119", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XIX", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "614", "co_demandante": "1940", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "120", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "616", "co_demandante": "617", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "64", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-III", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "616", "co_demandante": "3063", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "65", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "619", "co_demandante": "620", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "67", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-IV", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "619", "co_demandante": "3388", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "68", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "619", "co_demandante": "1370", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "69", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "621", "co_demandante": "622", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "71", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-V", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "621", "co_demandante": "1499", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "72", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "623", "co_demandante": "624", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "74", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-VI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "623", "co_demandante": "1608", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "75", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "623", "co_demandante": "1897", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "76", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "625", "co_demandante": "627", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "78", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-VII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "625", "co_demandante": "3075", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "79", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "625", "co_demandante": "1512", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "80", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "626", "co_demandante": "628", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "122", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XX", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "626", "co_demandante": "1355", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "123", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XX", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "626", "co_demandante": "2367", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "124", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE SINDIC\u00c2NCIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "626", "co_demandante": "3312", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "125", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE PROCESSOS ADMINISTRATIVOS DISCIPLINARES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "629", "co_demandante": "630", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "82", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-VIII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "629", "co_demandante": "1498", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "83", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "631", "co_demandante": "633", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "127", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "631", "co_demandante": "3077", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "128", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE TOMADAS DE CONTAS ESPECIAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "632", "co_demandante": "634", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "85", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-IX", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "632", "co_demandante": "1474", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "86", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "635", "co_demandante": "637", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "130", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "635", "co_demandante": "3226", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "131", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "636", "co_demandante": "638", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "88", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-X", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "636", "co_demandante": "1476", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "89", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "639", "co_demandante": "640", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "133", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXIII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "641", "co_demandante": "642", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "135", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXIV", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "641", "co_demandante": "1722", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "136", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "643", "co_demandante": "644", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "138", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXV", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "643", "co_demandante": "2169", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "139", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE INSTRU\u00c7\u00c3O PR\u00c9VIA DE TOMADA DE CONTAS ESPECIAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "643", "co_demandante": "2333", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "140", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "643", "co_demandante": "2334", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "141", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE SINDIC\u00c2NCIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "645", "co_demandante": "646", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "143", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXVI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "645", "co_demandante": "3301", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "144", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMAMENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "647", "co_demandante": "651", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "91", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "647", "co_demandante": "3362", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "92", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "648", "co_demandante": "649", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "146", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXVII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "648", "co_demandante": "1484", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "147", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "650", "co_demandante": "652", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "149", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXVIII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "653", "co_demandante": "654", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "151", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXIX", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "653", "co_demandante": "1576", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "152", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "655", "co_demandante": "656", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "154", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXX", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "655", "co_demandante": "2370", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "155", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "657", "co_demandante": "658", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "157", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXXI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "657", "co_demandante": "2394", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "158", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "657", "co_demandante": "3140", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "159", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "659", "co_demandante": "661", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "161", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXXII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "660", "co_demandante": "662", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "94", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "660", "co_demandante": "1422", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "95", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "663", "co_demandante": "665", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "97", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XIII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "663", "co_demandante": "1537", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "98", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "663", "co_demandante": "1854", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "99", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "664", "co_demandante": "1398", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "163", "ds_nome": "RA-XXXIII - CHEFIA DE GABINETE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "666", "co_demandante": "667", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "101", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XIV", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "666", "co_demandante": "3144", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "102", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "666", "co_demandante": "2041", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "103", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "668", "co_demandante": "669", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "105", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XV", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "668", "co_demandante": "1838", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "106", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "668", "co_demandante": "2867", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "107", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "668", "co_demandante": "3119", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "108", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "668", "co_demandante": "3303", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "109", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE SINDIC\u00c2NCIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "670", "co_demandante": "671", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "111", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XVI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "670", "co_demandante": "1478", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "112", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "672", "co_demandante": "673", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "114", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XVII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "674", "co_demandante": "675", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "116", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XVIII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "674", "co_demandante": "1440", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "117", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "676", "co_demandante": "677", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "28", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "676", "co_demandante": "678", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "29", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SUAG", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "678", "co_demandante": "1493", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "30", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "679", "co_demandante": "605", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "3", "ds_nome": "Mesa Diretora", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "679", "co_demandante": "1227", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "11", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "679", "co_demandante": "1125", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "12", "ds_nome": "Fundo de Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade dos Deputados Distritais e Servidores da C\u00e2mara Legislativa", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "FASCAL", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "681", "co_demandante": "683", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "6", "ds_nome": "Secretaria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "684", "co_demandante": "685", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "33", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "684", "co_demandante": "2211", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "34", "ds_nome": "Secretaria Executiva Institucional", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "684", "co_demandante": "2677", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "35", "ds_nome": "COMIT\u00ca DE GEST\u00c3O DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "684", "co_demandante": "3417", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "36", "ds_nome": "COMIT\u00ca DE GEST\u00c3O INTEGRADA DO TERRIT\u00d3RIO DO DISTRITO FEDERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "684", "co_demandante": "689", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "37", "ds_nome": "Comit\u00ea Intersecretarial de An\u00e1lise da Aplica\u00e7\u00e3o da Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "684", "co_demandante": "686", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "38", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SUAG", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "684", "co_demandante": "3317", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "42", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE AN\u00c1LISE DE POL\u00cdTICAS GOVERNAMENTAIS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "684", "co_demandante": "1938", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "44", "ds_nome": "Subsecretaria de Atos Oficiais", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "ATOS", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "684", "co_demandante": "688", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "45", "ds_nome": "Subsecretaria de Inova\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "684", "co_demandante": "1190", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "46", "ds_nome": "ARQUIVO P\u00daBLICO DO DISTRITO FEDERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "686", "co_demandante": "1736", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "39", "ds_nome": "UNIDADE DE AVALIA\u00c7\u00c3O E GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "686", "co_demandante": "3218", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "41", "ds_nome": "ASSESSORIA ESPECIAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "1865", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "165", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "1712", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "183", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA DE ACOMPANHAMENTO ECON\u00d4MICO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "793", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "186", "ds_nome": "Secretaria Executiva de Gest\u00e3o Administrativa", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEGA", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "703", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "201", "ds_nome": "Secretaria Executiva de Fazenda", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "1843", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "258", "ds_nome": "COMIT\u00ca GESTOR DO PLANO DE CAPACITA\u00c7\u00c3O E EDUCA\u00c7\u00c3O CONTINUADA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "2209", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "259", "ds_nome": "COMIT\u00ca GESTOR DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "692", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "260", "ds_nome": "Unidade de Corregedoria", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "702", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "261", "ds_nome": "Secretaria Executiva de Planejamento", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "1208", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "262", "ds_nome": "CONSELHO DE GEST\u00c3O DAS ORGANIZA\u00c7\u00d5ES SOCIAIS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "1495", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "263", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "693", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "264", "ds_nome": "Tribunal Administrativo de Recursos Fiscais", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "TARF", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "2081", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "268", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA DE VALORIZA\u00c7\u00c3O E QUALIDADE DE VIDA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "3405", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "281", "ds_nome": "CONSELHO DA MEDALHA DO M\u00c9RITO GDF-ECONOMIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "1110", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "282", "ds_nome": "Instituto de Previd\u00eancia dos Servidores", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "IPREV", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "1119", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "287", "ds_nome": "Funda\u00e7\u00e3o de Previd\u00eancia Complementar dos Servidores", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DFPREVICOM", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "1076", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "292", "ds_nome": "PROFLORA S.A. - Florestamento e Reflorestamento - Em Liquida\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "PROFLORA S.A.", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "1069", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "294", "ds_nome": "Companhia de Planejamento do Distrito Federal", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CODEPLAN", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "831", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "303", "ds_nome": "Banco de Bras\u00edlia S/A", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "BRB", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "1074", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "352", "ds_nome": "Sociedade de Abastecimento de Bras\u00edlia - Em Liquida\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SAB", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "1831", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "355", "ds_nome": "DF GEST\u00c3O DE ATIVOS S.A.", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DF GEST\u00c3O", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "3139", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "357", "ds_nome": "INSTITUTO DE ASSIST\u00caNCIA A SA\u00daDE DOS SERVIDORES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "INAS", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "693", "co_demandante": "694", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "265", "ds_nome": "Diretoria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DIREX", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "694", "co_demandante": "695", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "266", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Suporte \u00e0s Atividades Plen\u00e1rias", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "GSAP", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "695", "co_demandante": "696", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "267", "ds_nome": "N\u00facleo de Apoio Administrativo", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "1134", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "441", "ds_nome": "Secretaria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "3300", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "443", "ds_nome": "ASSESSORIA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "701", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "444", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SUAG", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "717", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "450", "ds_nome": "Subsecretaria de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "718", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "451", "ds_nome": "Subsecretaria de Educa\u00e7\u00e3o Inclusiva e Integral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "720", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "452", "ds_nome": "Subsecretaria de Forma\u00e7\u00e3o Continuada dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "722", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "453", "ds_nome": "Subsecretaria de Gest\u00e3o de Pessoas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "727", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "463", "ds_nome": "Subsecretaria de Infraestrutura Escolar", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "737", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "465", "ds_nome": "Subsecretaria de Planejamento, Acompanhamento e Avalia\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "3454", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "467", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE APOIO \u00c0S POL\u00cdTICAS EDUCACIONAIS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "1189", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "468", "ds_nome": "CORREGEDORIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "698", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "470", "ds_nome": "Conselho de Educa\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "1511", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "471", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "740", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "472", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Brazl\u00e2ndia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "746", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "473", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Ceil\u00e2ndia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "748", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "474", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Planaltina", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "751", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "475", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Samambaia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "753", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "476", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Santa Maria", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "756", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "477", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "758", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "478", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Sobradinho", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "761", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "479", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Taguatinga", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "763", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "480", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Gama", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "764", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "481", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Guar\u00e1", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "765", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "482", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do N\u00facleo Bandeirante", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "766", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "483", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Parano\u00e1", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "768", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "484", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Plano Piloto", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "770", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "485", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Recanto das Emas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "1113", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "487", "ds_nome": "Funda\u00e7\u00e3o Universidade Aberta", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "FUNAB", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "699", "co_demandante": "1523", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "273", "ds_nome": "DIRETORIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "699", "co_demandante": "1139", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "274", "ds_nome": "FUNDO DE MELHORIA DA GEST\u00c3O P\u00daBLICA - PR\u00d3 GEST\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "699", "co_demandante": "1228", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "276", "ds_nome": "ESCOLA SUPERIOR DE GEST\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "ESG", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "699", "co_demandante": "700", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "279", "ds_nome": "Unidade do Fundo Pr\u00f3-Gest\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "699", "co_demandante": "1241", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "280", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE SELE\u00c7\u00c3O DO PROGRAMA DE BOLSAS DE ESTUDO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "701", "co_demandante": "1204", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "445", "ds_nome": "DIRETORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "701", "co_demandante": "715", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "446", "ds_nome": "Comiss\u00e3o Permanente de Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "701", "co_demandante": "716", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "447", "ds_nome": "Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "701", "co_demandante": "1770", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "448", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE GERENCIAMENTO DE SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "701", "co_demandante": "3126", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "449", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "703", "co_demandante": "704", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "202", "ds_nome": "Subsecretaria da Receita", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "703", "co_demandante": "779", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "254", "ds_nome": "Subsecretaria do Tesouro", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "703", "co_demandante": "783", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "256", "ds_nome": "Subsecretaria de Contabilidade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "704", "co_demandante": "1459", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "203", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DO ISS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "704", "co_demandante": "705", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "205", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Cadastro, Escritura\u00e7\u00e3o e Documentos Fiscais Digitais", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "704", "co_demandante": "710", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "210", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Cobran\u00e7a Tribut\u00e1ria", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "704", "co_demandante": "719", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "218", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Atendimento ao Contribuinte", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "704", "co_demandante": "734", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "226", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "704", "co_demandante": "749", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "238", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Tributos Diretos", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "704", "co_demandante": "3327", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "242", "ds_nome": "CENTRO DE GEST\u00c3O DE MALHA E PROGRAMA\u00c7\u00c3O FISCAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "704", "co_demandante": "767", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "246", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Tributa\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "705", "co_demandante": "707", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "206", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Escritura\u00e7\u00e3o e Documentos Fiscais Digitais", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "705", "co_demandante": "708", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "207", "ds_nome": "Ger\u00eancia do Programa Nota Legal", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "705", "co_demandante": "709", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "208", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Cadastro Fiscal", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "709", "co_demandante": "1191", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "209", "ds_nome": "N\u00daCLEO DE GEST\u00c3O DE SISTEMAS DO CADASTRO FISCAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "710", "co_demandante": "711", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "211", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Gest\u00e3o do Rito Especial", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "710", "co_demandante": "712", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "212", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Cobran\u00e7a Tribut\u00e1ria", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "710", "co_demandante": "713", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "215", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Controle da Arrecada\u00e7\u00e3o e do Cadastro da D\u00edvida Ativa", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "710", "co_demandante": "714", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "217", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Cobran\u00e7a Especializada", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "712", "co_demandante": "2312", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "213", "ds_nome": "FUNDO DE MODERNIZA\u00c7\u00c3O E REAPARELHAMENTO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O FAZEND\u00c1RIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "FUNDAF", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "712", "co_demandante": "2313", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "214", "ds_nome": "FUNDO DA RECEITA TRIBUT\u00c1RIA DO DISTRITO FEDERAL - PR\u00d3 RECEITA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "PR\u00d3 RECEITA", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "713", "co_demandante": "1524", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "216", "ds_nome": "N\u00daCLEO DE RESTITUI\u00c7\u00c3O DE TRIBUTOS DIRETOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "719", "co_demandante": "721", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "219", "ds_nome": "Ag\u00eancia de Atendimento Remoto da Receita", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "719", "co_demandante": "723", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "220", "ds_nome": "Ag\u00eancia de Atendimento da Receita - Bras\u00edlia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "719", "co_demandante": "724", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "221", "ds_nome": "Ag\u00eancia de Atendimento da Receita - Taguatinga", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "719", "co_demandante": "728", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "222", "ds_nome": "Ag\u00eancia de Atendimento da Receita - Ceil\u00e2ndia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "719", "co_demandante": "729", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "223", "ds_nome": "Ag\u00eancia de Atendimento da Receita - SIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "719", "co_demandante": "731", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "224", "ds_nome": "Ag\u00eancia de Atendimento da Receita - Gama", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "719", "co_demandante": "732", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "225", "ds_nome": "Ag\u00eancia de Atendimento da Receita - Planaltina", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "722", "co_demandante": "725", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "454", "ds_nome": "Diretoria de Pagamento de Pessoas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "722", "co_demandante": "1680", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "458", "ds_nome": "DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE SERVIDORES EFETIVOS E TEMPOR\u00c1RIOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "722", "co_demandante": "1646", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "460", "ds_nome": "DIRETORIA DE CADASTRO FUNCIONAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "725", "co_demandante": "726", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "455", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Pagamento", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "725", "co_demandante": "1334", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "456", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE CONSIGNA\u00c7\u00c3O E BENEF\u00cdCIOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "725", "co_demandante": "3197", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "457", "ds_nome": "N\u00daCLEO DE PAGAMENTO DE APOSENTADOS E PENSIONISTAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "727", "co_demandante": "1373", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "464", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE CHAMADA P\u00daBLICA PARA AQUISI\u00c7\u00c3O DE G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS DIRETAMENTE DA AGRICULTURA FAMILIAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "734", "co_demandante": "735", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "227", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Controle de Processos Administrativos Fiscais", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "734", "co_demandante": "736", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "228", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Auditoria Tribut\u00e1ria", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "734", "co_demandante": "738", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "229", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Monitoramento e Auditorias Especiais", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "734", "co_demandante": "1126", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "231", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE MERCADORIAS EM TR\u00c2NSITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "737", "co_demandante": "1234", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "466", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE SELE\u00c7\u00c3O DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "738", "co_demandante": "3389", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "230", "ds_nome": "N\u00daCLEO DE AN\u00c1LISE DE PROCESSOS DE RESTITUI\u00c7\u00c3O E RESSARCIMENTO DE TRIBUTOS INDIRETOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "749", "co_demandante": "3330", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "239", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE GEST\u00c3O DOS IMPOSTOS DE TRANSMISS\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "749", "co_demandante": "3329", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "240", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE GEST\u00c3O DO IPVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "749", "co_demandante": "3328", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "241", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE GEST\u00c3O DE TRIBUTOS IMOBILI\u00c1RIOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "767", "co_demandante": "769", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "247", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Julgamento do Contencioso Administrativo-Fiscal", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "767", "co_demandante": "771", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "248", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Legisla\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "767", "co_demandante": "772", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "249", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Controle e Acompanhamento de Processos Especiais", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "767", "co_demandante": "778", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "253", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Esclarecimento de Normas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "770", "co_demandante": "3058", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "486", "ds_nome": "UNIDADE REGIONAL DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "772", "co_demandante": "777", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "250", "ds_nome": "N\u00facleo de Processos Especiais", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "772", "co_demandante": "3326", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "251", "ds_nome": "N\u00daCLEO DE BENEF\u00cdCIOS FISCAIS DE TRIBUTOS INDIRETOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "772", "co_demandante": "3371", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "252", "ds_nome": "N\u00daCLEO DE IMUNIDADES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "779", "co_demandante": "781", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "255", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o da Gest\u00e3o Financeira", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "1400", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "360", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE ACOMPANHAMENTO DE CONTRATO DE GEST\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "807", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "361", "ds_nome": "Conselho de Sa\u00fade do Distrito Federal", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "1379", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "366", "ds_nome": "COLEGIADO DE GEST\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "791", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "367", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "792", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "369", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "790", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "372", "ds_nome": "Subsecretaria de Planejamento em Sa\u00fade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "787", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "373", "ds_nome": "Subsecretaria de Vigil\u00e2ncia a Sa\u00fade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "785", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "379", "ds_nome": "Secretaria Adjunta de Assist\u00eancia a Sa\u00fade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "784", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "380", "ds_nome": "Secretaria Adjunta de Gest\u00e3o em Sa\u00fade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "802", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "381", "ds_nome": "Subsecretaria de Gest\u00e3o de Pessoas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "789", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "391", "ds_nome": "Subsecretaria de Aten\u00e7\u00e3o Integral a Sa\u00fade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "804", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "392", "ds_nome": "Subsecretaria de Log\u00edstica em Sa\u00fade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "805", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "393", "ds_nome": "Subsecretaria de Infraestrutura em Sa\u00fade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "833", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "394", "ds_nome": "Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Central", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "834", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "395", "ds_nome": "Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Centro-Sul", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "835", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "396", "ds_nome": "Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Leste", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "836", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "397", "ds_nome": "Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Norte", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "837", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "398", "ds_nome": "Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Oeste", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "838", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "399", "ds_nome": "Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Sudoeste", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "839", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "400", "ds_nome": "Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Sul", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "786", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "401", "ds_nome": "Controladoria Setorial da Sa\u00fade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "813", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "416", "ds_nome": "Complexo Regulador em Sa\u00fade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "823", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "418", "ds_nome": "Hospital de Apoio de Bras\u00edlia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "827", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "420", "ds_nome": "Hospital Materno Infantil Dr Antonio Lisboa", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "829", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "422", "ds_nome": "Hospital S\u00e3o Vicente de Paulo", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "809", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "424", "ds_nome": "Fundo de Sa\u00fade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "3213", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "426", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O ESPECIAL DE GEST\u00c3O DE CONTRATOS E SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "1108", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "427", "ds_nome": "Funda\u00e7\u00e3o de Ensino e Pesquisa em Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "FEPECS", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "1118", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "434", "ds_nome": "Funda\u00e7\u00e3o Hemocentro de Bras\u00edlia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "FHB", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "2212", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "439", "ds_nome": "INSTITUTO DE GEST\u00c3O ESTRAT\u00c9GICA DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "IGES/DF", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "783", "co_demandante": "788", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "257", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Tomada de Contas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "786", "co_demandante": "1845", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "402", "ds_nome": "2\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "786", "co_demandante": "3187", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "403", "ds_nome": "3\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "786", "co_demandante": "1136", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "404", "ds_nome": "4\u00b0 Comiss\u00e3o de processo disciplinar", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "786", "co_demandante": "3397", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "405", "ds_nome": "5\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "786", "co_demandante": "1368", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "406", "ds_nome": "6\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "786", "co_demandante": "1369", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "407", "ds_nome": "7\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "786", "co_demandante": "1959", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "408", "ds_nome": "9\u00aa Comiss\u00e3o de Processo Disciplinar", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "786", "co_demandante": "1377", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "409", "ds_nome": "10\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "786", "co_demandante": "1740", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "410", "ds_nome": "12\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "786", "co_demandante": "3443", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "411", "ds_nome": "13\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "786", "co_demandante": "3115", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "412", "ds_nome": "16\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "786", "co_demandante": "3268", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "413", "ds_nome": "21\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCEDIMENTO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "786", "co_demandante": "3222", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "414", "ds_nome": "24\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCEDIMENTO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "786", "co_demandante": "3207", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "415", "ds_nome": "26\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "787", "co_demandante": "1315", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "374", "ds_nome": "DIRETORIA DE VIGIL\u00c2NCIA SANIT\u00c1RIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "787", "co_demandante": "1748", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "375", "ds_nome": "DIRETORIA DE VIGIL\u00c2NCIA AMBIENTAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "787", "co_demandante": "2119", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "376", "ds_nome": "DIRETORIA DE VIGIL\u00c2NCIA EPIDEMIOL\u00d3GICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "787", "co_demandante": "2128", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "377", "ds_nome": "DIRETORIA DE SA\u00daDE DO TRABALHADOR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "787", "co_demandante": "3288", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "378", "ds_nome": "DIRETORIA DO LABORAT\u00d3RIO CENTRAL DE SA\u00daDE P\u00daBLICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "791", "co_demandante": "3148", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "368", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O ESPECIAL DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "792", "co_demandante": "1170", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "370", "ds_nome": "Diretoria de Aquisi\u00e7\u00f5es", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "793", "co_demandante": "794", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "187", "ds_nome": "Subsecretaria de Gest\u00e3o de Pessoas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "793", "co_demandante": "819", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "188", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SUAG", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "795", "co_demandante": "796", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "167", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Licita\u00e7\u00f5es", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "795", "co_demandante": "797", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "169", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de An\u00e1lise de Compras", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "795", "co_demandante": "801", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "172", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Gest\u00e3o de Suprimentos", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "795", "co_demandante": "812", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "176", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Planejamento e Moderniza\u00e7\u00e3o de Licita\u00e7\u00f5es", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "796", "co_demandante": "1824", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "168", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "797", "co_demandante": "798", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "170", "ds_nome": "Diretoria de An\u00e1lise de Projetos", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "797", "co_demandante": "800", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "171", "ds_nome": "Diretoria de Pesquisa de Mercado", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "801", "co_demandante": "803", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "173", "ds_nome": "Diretoria de Sistema de Registro de Pre\u00e7os", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "801", "co_demandante": "806", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "174", "ds_nome": "Diretoria de Gest\u00e3o de Almoxarifado", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "802", "co_demandante": "1132", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "382", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o de Profissionais", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "802", "co_demandante": "1194", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "389", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE INOVA\u00c7\u00c3O E GEST\u00c3O DO CONHECIMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "806", "co_demandante": "808", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "175", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Acompanhamento de Almoxarifado", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "807", "co_demandante": "1968", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "362", "ds_nome": "CONSELHO REGIONAL DE SA\u00daDE DO RIACHO FUNDO I", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "807", "co_demandante": "2219", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "363", "ds_nome": "CONSELHO REGIONAL DE SA\u00daDE DE BRAZL\u00c2NDIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "807", "co_demandante": "2220", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "364", "ds_nome": "CONSELHO REGIONAL DE SA\u00daDE DO GAMA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "807", "co_demandante": "3248", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "365", "ds_nome": "CONSELHO REGIONAL DE SA\u00daDE DO RIACHO FUNDO II", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "809", "co_demandante": "810", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "425", "ds_nome": "Diretoria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "812", "co_demandante": "816", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "177", "ds_nome": "Diretoria de Planejamento e Projetos", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "812", "co_demandante": "817", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "178", "ds_nome": "Diretoria de Automa\u00e7\u00e3o de Projetos", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "813", "co_demandante": "814", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "417", "ds_nome": "Diretoria Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "819", "co_demandante": "822", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "189", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Or\u00e7amento e Finan\u00e7as", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "819", "co_demandante": "824", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "190", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "819", "co_demandante": "2599", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "194", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O INTERNA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "819", "co_demandante": "3103", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "198", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O DOCUMENTAL, INFORMA\u00c7\u00c3O E CONHECIMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "819", "co_demandante": "2113", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "200", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE PROCESSO ADMINISTRATIVO DE RESPONSABILIZA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "823", "co_demandante": "825", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "419", "ds_nome": "Diretoria Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "824", "co_demandante": "826", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "191", "ds_nome": "Diretoria de Gest\u00e3o de Pessoas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "826", "co_demandante": "2909", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "192", "ds_nome": "DIRETORIA DE REGISTROS FINANCEIROS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "827", "co_demandante": "828", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "421", "ds_nome": "DIRETORIA GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "829", "co_demandante": "830", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "423", "ds_nome": "Diretoria Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "3092", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "304", "ds_nome": "DIRETORIA EXECUTIVA DE CONTROLE E RISCOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "2161", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "305", "ds_nome": "DIRETORIA EXECUTIVA DE PESSOAS, ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E RETAGUARDA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "2172", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "311", "ds_nome": "DIRETORIA DE ATACADO E GOVERNO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "1183", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "313", "ds_nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "1290", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "314", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "1213", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "315", "ds_nome": "DIRETORIA JUR\u00cdDICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "1010", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "316", "ds_nome": "Diretoria de Gest\u00e3o de Pessoas e Administra\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "1271", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "317", "ds_nome": "DIRETORIA DE SERVI\u00c7OS E PRODUTOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "2146", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "321", "ds_nome": "DIRETORIA EXECUTIVA DE VAREJO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "2277", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "324", "ds_nome": "DIRETORIA COLEGIADA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "1017", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "325", "ds_nome": "Superintend\u00eancia de Marketing", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "1255", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "326", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "1256", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "327", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE PRODUTOS E SERVI\u00c7OS BANC\u00c1RIOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "1015", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "328", "ds_nome": "Superintend\u00eancia de Governo", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "1011", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "329", "ds_nome": "Superintend\u00eancia de Administra\u00e7\u00e3o de Material, Patrim\u00f4nio e Servi\u00e7os Gerais", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "1489", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "332", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE GEST\u00c3O DE CANAIS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "1021", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "334", "ds_nome": "BRB - Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimento S/A.", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "BRB-CRED", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "3056", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "337", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE ESTRAT\u00c9GIA E DESENVOLVIMENTO DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "1025", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "338", "ds_nome": "BRB - Card", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "BRB-CARD", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "1044", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "343", "ds_nome": "BRB - Distribuidora de T\u00edtulos e Valores Mobili\u00e1rios S.A.", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "BRB - DIST", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "1046", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "344", "ds_nome": "BRB - Administradora e Corretora de Seguros S.A.", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "BRB Seguros", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "3116", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "349", "ds_nome": "BRB SERVI\u00c7OS S.A.", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "840", "co_demandante": "842", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "850", "ds_nome": "Secretaria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "840", "co_demandante": "2087", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "851", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ECONOMIA CRIATIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "840", "co_demandante": "843", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "852", "ds_nome": "Subsecretaria de Fomento e Incentivo Cultural", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "840", "co_demandante": "841", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "855", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SUAG", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "840", "co_demandante": "1904", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "857", "ds_nome": "Subsecretaria de Difus\u00e3o e Diversidade Cultural", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "840", "co_demandante": "845", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "858", "ds_nome": "Conselho de Cultura", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "840", "co_demandante": "2118", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "859", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "840", "co_demandante": "1406", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "860", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE AFERI\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO PROMOCIONAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "841", "co_demandante": "3235", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "856", "ds_nome": "DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "843", "co_demandante": "844", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "853", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Fundo de Apoio \u00e0 Cultura", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "844", "co_demandante": "1418", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "854", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "846", "co_demandante": "3242", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "492", "ds_nome": "FUNDO DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "846", "co_demandante": "2369", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "493", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ELEITORAL DAS ELEI\u00c7\u00d5ES DOS CONSELHOS COMUNIT\u00c1RIOS DE SEGURAN\u00c7A", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "846", "co_demandante": "2336", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "494", "ds_nome": "CONSELHO DISTRITAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "846", "co_demandante": "2286", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "496", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "846", "co_demandante": "848", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "498", "ds_nome": "CHEFIA DE GABINETE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "846", "co_demandante": "1531", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "499", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA DE GEST\u00c3O INTEGRADA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "846", "co_demandante": "865", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "507", "ds_nome": "CONSELHO PENITENCI\u00c1RIO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "COPEN", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "846", "co_demandante": "873", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "510", "ds_nome": "CONSELHO DE TR\u00c2NSITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CONTRANDIF", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "846", "co_demandante": "1312", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "511", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE DISCIPLINA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "846", "co_demandante": "1166", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "512", "ds_nome": "Casa Militar", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CM", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "846", "co_demandante": "849", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "513", "ds_nome": "Pol\u00edcia Militar do Distrito Federal", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "PMDF", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "846", "co_demandante": "858", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "524", "ds_nome": "Corpo de Bombeiros Militar", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CBMDF", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "846", "co_demandante": "877", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "543", "ds_nome": "POL\u00cdCIA CIVIL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "PCDF", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "846", "co_demandante": "1117", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "555", "ds_nome": "Departamento de Tr\u00e2nsito", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DETRAN", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "849", "co_demandante": "2122", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "514", "ds_nome": "ESTADO MAIOR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "849", "co_demandante": "851", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "515", "ds_nome": "Departamento de Gest\u00e3o de Pessoal", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DGP", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "849", "co_demandante": "854", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "517", "ds_nome": "Departamento de Log\u00edstica e Finan\u00e7as", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DLF", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "849", "co_demandante": "855", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "520", "ds_nome": "Departamento de Sa\u00fade e Assist\u00eancia ao Pessoal", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DSAP", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "849", "co_demandante": "1872", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "522", "ds_nome": "CONSELHO DE DISCIPLINA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "849", "co_demandante": "2977", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "523", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "850", "co_demandante": "3442", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "501", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE PLANEJAMENTO, LICITA\u00c7\u00d5ES E COMPRA DIRETA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "850", "co_demandante": "852", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "502", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Licita\u00e7\u00f5es, Contratos e Conv\u00eanios", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CLCC", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "850", "co_demandante": "853", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "503", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Planejamento de Aquisi\u00e7\u00f5es e Contrata\u00e7\u00f5es", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CPAC", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "851", "co_demandante": "856", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "516", "ds_nome": "Diretoria de Veteranos, Pensionistas e Civis", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DIPC", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "854", "co_demandante": "1295", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "518", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "855", "co_demandante": "1781", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "521", "ds_nome": "DIRETORIA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DE CONTRATOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DPGC", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "858", "co_demandante": "3258", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "525", "ds_nome": "CORREGEDORIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "858", "co_demandante": "2261", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "526", "ds_nome": "CONTROLADORIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "858", "co_demandante": "2137", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "527", "ds_nome": "CONSELHO DO FUNDO DE MODERNIZA\u00c7\u00c3O, MANUTEN\u00c7\u00c3O E REEQUIPAMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "858", "co_demandante": "859", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "528", "ds_nome": "Subcomando Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "858", "co_demandante": "874", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "542", "ds_nome": "Comiss\u00e3o Permanente de Concursos", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "859", "co_demandante": "864", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "529", "ds_nome": "Departamento de Administra\u00e7\u00e3o, Log\u00edstica e Financeira", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "859", "co_demandante": "861", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "533", "ds_nome": "Departamento de Recursos Humanos", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "859", "co_demandante": "869", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "538", "ds_nome": "Departamento de Seguran\u00e7a Contra Inc\u00eandio", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "861", "co_demandante": "860", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "534", "ds_nome": "Diretoria de Gest\u00e3o de Pessoal", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "861", "co_demandante": "862", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "535", "ds_nome": "Diretoria de Inativos e Pensionistas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "861", "co_demandante": "863", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "536", "ds_nome": "Diretoria de Sa\u00fade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "863", "co_demandante": "1239", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "537", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE CREDENCIAMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "864", "co_demandante": "866", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "530", "ds_nome": "Diretoria de Or\u00e7amento e Finan\u00e7as", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "864", "co_demandante": "867", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "531", "ds_nome": "Diretoria de Contrata\u00e7\u00f5es e Aquisi\u00e7\u00f5es", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "864", "co_demandante": "868", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "532", "ds_nome": "Diretoria de Materiais e Servi\u00e7os", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "865", "co_demandante": "2005", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "508", "ds_nome": "N\u00daCLEO DE ACOMPANHAMENTO DE FUNDOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "865", "co_demandante": "2006", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "509", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "869", "co_demandante": "870", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "539", "ds_nome": "Diretoria de Vistorias", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "869", "co_demandante": "871", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "540", "ds_nome": "Diretoria de Estudos e An\u00e1lise de Projetos", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "869", "co_demandante": "872", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "541", "ds_nome": "Diretoria de Investiga\u00e7\u00e3o de Inc\u00eandio", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "877", "co_demandante": "878", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "544", "ds_nome": "DIRE\u00c7\u00c3O GERAL ADJUNTA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DG", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "877", "co_demandante": "879", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "545", "ds_nome": "DEPARTAMENTO DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DGP", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "877", "co_demandante": "1815", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "546", "ds_nome": "DEPARTAMENTO DE ATIVIDADES ESPECIAIS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "877", "co_demandante": "1454", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "548", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "877", "co_demandante": "882", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "549", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CPL", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "877", "co_demandante": "1792", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "550", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE ALIENA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "877", "co_demandante": "880", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "551", "ds_nome": "DEPARTAMENTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DAG", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "877", "co_demandante": "881", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "553", "ds_nome": "ESCOLA SUPERIOR DE POL\u00cdCIA CIVIL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "ESPC", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "877", "co_demandante": "3084", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "554", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO FUNDO DE MODERNIZA\u00c7\u00c3O, MANUTEN\u00c7\u00c3O E REEQUIPAMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "880", "co_demandante": "3118", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "552", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE APURA\u00c7\u00c3O DE INADIMPLEMENTO CONTRATUAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "883", "co_demandante": "884", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1026", "ds_nome": "CHEFIA DE GABINETE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "883", "co_demandante": "1943", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1027", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "883", "co_demandante": "888", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1028", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ATENDIMENTO AO TRABALHADOR E EMPREGADOR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "883", "co_demandante": "1688", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1029", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "883", "co_demandante": "1705", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1032", "ds_nome": "CONSELHO DE TRABALHO, EMPREGO E RENDA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "883", "co_demandante": "3363", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1033", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "883", "co_demandante": "1951", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1034", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE LOCA\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEIS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "883", "co_demandante": "1329", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1035", "ds_nome": "FUNDO PARA GERA\u00c7\u00c3O DE EMPREGO E RENDA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "883", "co_demandante": "3141", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1037", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "889", "co_demandante": "890", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "577", "ds_nome": "CHEFIA DE GABINETE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "889", "co_demandante": "3215", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "578", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "889", "co_demandante": "1455", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "579", "ds_nome": "ASSESSORIA JUR\u00cdDICO LEGISLATIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "889", "co_demandante": "894", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "580", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE OPERA\u00c7\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "889", "co_demandante": "1288", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "581", "ds_nome": "Subsecretaria de Arrecada\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Controle de Gratuidades", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "889", "co_demandante": "1351", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "583", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE TERMINAIS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "889", "co_demandante": "896", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "585", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O, AUDITORIA E CONTROLE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "889", "co_demandante": "1178", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "589", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "889", "co_demandante": "1613", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "595", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE SERVI\u00c7OS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "889", "co_demandante": "1245", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "597", "ds_nome": "JUNTA ADMINISTRATIVA DE RECURSOS DE INFRA\u00c7\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "889", "co_demandante": "3344", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "598", "ds_nome": "CONSELHO DE TRANSPORTE P\u00daBLICO COLETIVO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "889", "co_demandante": "1463", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "599", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO E DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "889", "co_demandante": "1116", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "600", "ds_nome": "Departamento de Estradas de Rodagem", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DER", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "889", "co_demandante": "1048", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "618", "ds_nome": "Sociedade de Transportes Coletivos de Bras\u00edlia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "TCB", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "889", "co_demandante": "1081", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "623", "ds_nome": "Companhia do Metropolitano", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "METR\u00d4/DF", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "892", "co_demandante": "1217", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "911", "ds_nome": "CHEFIA DE GABINETE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "892", "co_demandante": "2124", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "912", "ds_nome": "UNIDADE DE CORREI\u00c7\u00c3O E TOMADA DE CONTAS ESPECIAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "892", "co_demandante": "1301", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "913", "ds_nome": "Secretaria Adjunta de Desenvolvimento Social", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "892", "co_demandante": "2239", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "914", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "892", "co_demandante": "1574", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "924", "ds_nome": "C\u00c2MARA INTERSETORIAL DE SEGURAN\u00c7A ALIMENTAR E NUTRICIONAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "892", "co_demandante": "899", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "925", "ds_nome": "Conselho de Assist\u00eancia Social", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CAS", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "892", "co_demandante": "1539", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "927", "ds_nome": "CONSELHO DE SEGURAN\u00c7A ALIMENTAR E NUTRICIONAL DO DISTRITO FEDERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "892", "co_demandante": "1721", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "929", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE TOMADA DE CONTAS ESPECIAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "892", "co_demandante": "2252", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "930", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE SELE\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "893", "co_demandante": "898", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "916", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "893", "co_demandante": "2083", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "918", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00d5ES, CONTRATOS E CONV\u00caNIOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "893", "co_demandante": "897", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "920", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Administrativa", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "896", "co_demandante": "1220", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "586", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE AUDITORIAS E SAN\u00c7\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "898", "co_demandante": "1429", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "917", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO E DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "899", "co_demandante": "1731", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "926", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "1510", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "778", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "1358", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "779", "ds_nome": "Subsecretaria de Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEAGRI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "901", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "780", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEAGRI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "902", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "786", "ds_nome": "Subsecretaria de Defesa Agropecu\u00e1ria", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEAGRI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "1342", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "790", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE POL\u00cdTICAS SOCIAIS RURAIS, ABASTECIMENTO E COMERCIALIZA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "1299", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "794", "ds_nome": "CONSELHO DE POL\u00cdTICA DE DESENVOLVIMENTO RURAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "1348", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "796", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "1300", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "797", "ds_nome": "FUNDO DE DESENVOLVIMENTO RURAL DO DISTRITO FEDERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "2059", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "801", "ds_nome": "FUNDO DISTRITAL DE DESENVOLVIMENTO RURAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "2057", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "804", "ds_nome": "FUNDO DISTRITAL DE SANIDADE ANIMAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "1396", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "806", "ds_nome": "CONSELHO DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O DAS \u00c1REAS P\u00daBLICAS RURAIS DO DISTRITO FEDERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "1405", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "807", "ds_nome": "CENTRAL DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O DE TERRAS P\u00daBLICAS DO DISTRITO FEDERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "1545", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "808", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "1518", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "809", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "2232", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "810", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "3129", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "811", "ds_nome": "CONSELHO DE POL\u00cdTICA DE ASSENTAMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "2935", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "812", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE SELE\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "3157", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "813", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "3256", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "814", "ds_nome": "CONSELHO DE DESENVOLVIMENTO RURAL SUSTENT\u00c1VEL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "3400", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "815", "ds_nome": "COMIT\u00ca INTERNO DE GOVERNAN\u00c7A E GEST\u00c3O DE RISCOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "1038", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "816", "ds_nome": "Centrais de Abastecimento do Distrito Federal", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CEASA", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "1092", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "825", "ds_nome": "Empresa de Assist\u00eancia T\u00e9cnica e Extens\u00e3o Rural", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "EMATER", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "1078", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "829", "ds_nome": "SERVI\u00c7O SOCIAL AUT\u00d4NOMO PARQUE GRANJA DO TORTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "901", "co_demandante": "1444", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "781", "ds_nome": "DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "901", "co_demandante": "1640", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "783", "ds_nome": "DIRETORIA DE LOG\u00cdSTICA E APOIO OPERACIONAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "901", "co_demandante": "1214", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "785", "ds_nome": "COMISS\u00c3O T\u00c9CNICA PERMANENTE DE SELE\u00c7\u00c3O DOS ASSENTAMENTOS NO \u00c2MBITO DO PRAT-CTS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "902", "co_demandante": "903", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "787", "ds_nome": "Diretoria de Sanidade Agropecu\u00e1ria e Fiscaliza\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEAGRI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "902", "co_demandante": "1337", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "788", "ds_nome": "DIRETORIA DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE TR\u00c2NSITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "902", "co_demandante": "904", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "789", "ds_nome": "Diretoria de Inspe\u00e7\u00e3o de Produtos de Origem Vegetal e Animal", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEAGRI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "906", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "634", "ds_nome": "Secretaria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "940", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "635", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SUAG", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "907", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "641", "ds_nome": "Controladoria Setorial da Justi\u00e7a", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "1247", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "643", "ds_nome": "Subsecretaria do Sistema Socioeducativo", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "1332", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "644", "ds_nome": "Subsecretaria de Assuntos Funer\u00e1rios", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SUAF", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "932", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "645", "ds_nome": "Subsecretaria de Pol\u00edticas Para Idoso", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "933", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "648", "ds_nome": "Subsecretaria de Pol\u00edticas para Crian\u00e7as e Adolescentes", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "934", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "649", "ds_nome": "Subsecretaria de Enfrentamento \u00e0s Drogas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "935", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "650", "ds_nome": "Subsecretaria de Pol\u00edticas de Direitos Humanos e de Igualdade Racial", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "936", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "652", "ds_nome": "Subsecretaria de Moderniza\u00e7\u00e3o do Atendimento Imediato ao Cidad\u00e3o - Na Hora", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "941", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "654", "ds_nome": "Subsecretaria de Apoio a V\u00edtimas de Viol\u00eancia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "942", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "655", "ds_nome": "Unidade de Seguran\u00e7a Institucional", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "931", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "656", "ds_nome": "Comiss\u00e3o de \u00c9tica e Disciplina dos Conselhos Tutelares", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "1623", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "657", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE LOCA\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEIS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "912", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "658", "ds_nome": "Conselho de Defesa de Direitos da Pessoa com Defici\u00eancia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "917", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "660", "ds_nome": "Conselho de Direitos do Negro", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "909", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "662", "ds_nome": "Conselho de Pol\u00edtica sobre Drogas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "926", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "664", "ds_nome": "Conselho dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "921", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "669", "ds_nome": "Conselho Distrital de Promo\u00e7\u00e3o dos Direitos Humanos e Cidadania LGBT", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "1889", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "671", "ds_nome": "CONSELHO DISTRITAL DE PROMO\u00c7\u00c3O E DEFESA DOS DIREITOS HUMANOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "924", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "672", "ds_nome": "Conselho do Programa \u00e0s V\u00edtimas, Testemunhas e Familiares - Provita", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "1424", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "674", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "1114", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "675", "ds_nome": "Funda\u00e7\u00e3o de Amparo ao Trabalhador Preso", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "FUNAP", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "1164", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "681", "ds_nome": "Instituto de Defesa do Consumidor", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "PROCON", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "907", "co_demandante": "2275", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "642", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "908", "co_demandante": "929", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "647", "ds_nome": "Secretaria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CD IDOSO", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "909", "co_demandante": "930", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "663", "ds_nome": "Secretaria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CD DROGAS", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "910", "co_demandante": "911", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "833", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEACI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "912", "co_demandante": "913", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "659", "ds_nome": "Secretaria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CD DEFICI\u00caNCIA", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "915", "co_demandante": "3263", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "835", "ds_nome": "CHEFIA DE GABINETE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "915", "co_demandante": "2238", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "836", "ds_nome": "COMIT\u00ca DE GEST\u00c3O DA TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "915", "co_demandante": "916", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "837", "ds_nome": "Secretaria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SECTI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "915", "co_demandante": "1892", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "838", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "915", "co_demandante": "3177", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "839", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE A\u00c7\u00d5ES E PROJETOS ESTRUTURANTES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "915", "co_demandante": "1115", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "840", "ds_nome": "Funda\u00e7\u00e3o de Apoio \u00e0 Pesquisa", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "FAP", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "917", "co_demandante": "918", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "661", "ds_nome": "Secretaria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CD NEGRO", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "920", "co_demandante": "923", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "700", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "920", "co_demandante": "927", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "701", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "920", "co_demandante": "2519", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "703", "ds_nome": "CONSELHO DE SANEAMENTO B\u00c1SICO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "920", "co_demandante": "1382", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "704", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "920", "co_demandante": "3448", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "705", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "920", "co_demandante": "1024", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "706", "ds_nome": "Companhia de Saneamento Ambiental", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CAESB", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "920", "co_demandante": "1012", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "720", "ds_nome": "Companhia Energ\u00e9tica de Bras\u00edlia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CEB", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "920", "co_demandante": "1270", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "751", "ds_nome": "COMPANHIA BRASILIENSE DE G\u00c1S", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "920", "co_demandante": "1056", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "752", "ds_nome": "Companhia Urbanizadora da  Nova Capital do Brasil", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "NOVACAP", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "921", "co_demandante": "922", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "670", "ds_nome": "Secret\u00e1ria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CD LGBT", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "924", "co_demandante": "925", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "673", "ds_nome": "Secretaria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CD PROVITA", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "926", "co_demandante": "1434", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "665", "ds_nome": "FUNDO DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "926", "co_demandante": "928", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "667", "ds_nome": "Secretaria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CD ADOLESCENTE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "926", "co_demandante": "1583", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "668", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE SELE\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "927", "co_demandante": "3462", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "702", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "932", "co_demandante": "908", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "646", "ds_nome": "Conselho de Direitos do Idoso", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "935", "co_demandante": "2999", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "651", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE SELE\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "936", "co_demandante": "937", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "653", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Inova\u00e7\u00e3o e Tecnologia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "938", "co_demandante": "1340", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "845", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "938", "co_demandante": "1201", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "846", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "938", "co_demandante": "1436", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "847", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE CONCORR\u00caNCIA DE PUBLICIDADE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "938", "co_demandante": "3236", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "848", "ds_nome": "COMIT\u00ca DE GEST\u00c3O DA TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "940", "co_demandante": "1209", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "636", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "940", "co_demandante": "2035", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "639", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "940", "co_demandante": "2480", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "640", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "945", "co_demandante": "946", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1005", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "945", "co_demandante": "949", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1006", "ds_nome": "CHEFIA DE GABINETE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "945", "co_demandante": "2269", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1007", "ds_nome": "CONSELHO GESTOR DE PARCERIAS P\u00daBLICO/PRIVADAS \u2013 CGP", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "947", "co_demandante": "1767", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "863", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "947", "co_demandante": "3282", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "864", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA DE EMPREENDEDORISMO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "947", "co_demandante": "948", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "865", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SDE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "947", "co_demandante": "950", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "869", "ds_nome": "Subsecretaria de Apoio \u00e0s \u00c1reas de Desenvolvimento Econ\u00f4mico", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SDE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "947", "co_demandante": "1356", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "870", "ds_nome": "COMIT\u00ca DE FINANCIAMENTO \u00c0 ATIVIDADE PRODUTIVA DO DISTRITO FEDERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "947", "co_demandante": "3079", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "871", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE DISCIPLINA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "947", "co_demandante": "1894", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "872", "ds_nome": "COMIT\u00ca DE DESENVOLVIMENTO INDUSTRIAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "947", "co_demandante": "1393", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "873", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "947", "co_demandante": "1086", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "874", "ds_nome": "Companhia Imobili\u00e1ria de Bras\u00edlia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "TERRACAP", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "947", "co_demandante": "1650", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "901", "ds_nome": "PROGRAMA DE APOIO AO EMPREENDIMENTO PRODUTIVO DO DISTRITO FEDERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "947", "co_demandante": "1309", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "906", "ds_nome": "JUNTA COMERCIAL, INDUSTRIAL E SERVI\u00c7OS DO DISTRITO FEDERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "JUCIS", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "948", "co_demandante": "3283", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "866", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O INTERNA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "954", "co_demandante": "958", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "688", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "954", "co_demandante": "957", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "689", "ds_nome": "CHEFIA DE GABINETE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "954", "co_demandante": "964", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "690", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SUAG", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "954", "co_demandante": "3302", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "692", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE ATIVIDADES ECON\u00d4MICAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "954", "co_demandante": "963", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "693", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE OBRAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SUOB", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "954", "co_demandante": "961", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "694", "ds_nome": "UNIDADE DE INSTRU\u00c7\u00c3O E AN\u00c1LISE DE RECURSOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "UNIAR", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "954", "co_demandante": "1508", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "696", "ds_nome": "UNIDADE DE RECEITA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "954", "co_demandante": "1365", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "697", "ds_nome": "COMIT\u00ca GESTOR TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "954", "co_demandante": "1408", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "698", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO E DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "955", "co_demandante": "1381", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "763", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "955", "co_demandante": "956", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "764", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEJUV", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "959", "co_demandante": "960", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "964", "ds_nome": "Secretaria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEMA", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "959", "co_demandante": "962", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "965", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEMA", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "959", "co_demandante": "3082", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "966", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ASSUNTOS ESTRAT\u00c9GICOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "959", "co_demandante": "3446", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "967", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO FUNDO \u00daNICO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "959", "co_demandante": "1143", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "968", "ds_nome": "Conselho do Meio Ambiente do Distrito Federal", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "959", "co_demandante": "2154", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "971", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "959", "co_demandante": "1461", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "972", "ds_nome": "CONSELHO DE RECURSOS H\u00cdDRICOS DO DISTRITO FEDERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "959", "co_demandante": "1102", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "973", "ds_nome": "Ag\u00eancia Reguladora de \u00e1guas, Energia e Saneamento B\u00e1sico", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "ADASA", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "959", "co_demandante": "1111", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "980", "ds_nome": "Instituto do Meio Ambiente e dos Recursos H\u00eddricos", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "IBRAM", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "959", "co_demandante": "1233", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "991", "ds_nome": "Jardim Bot\u00e2nico de Bras\u00edlia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "JBB", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "959", "co_demandante": "1112", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "994", "ds_nome": "Funda\u00e7\u00e3o Jardim Zool\u00f3gico de Bras\u00edlia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "FJZB", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "959", "co_demandante": "1109", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "997", "ds_nome": "Servi\u00e7o de Limpeza Urbana", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SLU", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "961", "co_demandante": "1243", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "695", "ds_nome": "JUNTA DE AN\u00c1LISE RECURSOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "964", "co_demandante": "966", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "691", "ds_nome": "DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DIGEP", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "965", "co_demandante": "967", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1015", "ds_nome": "Secretaria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "965", "co_demandante": "968", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1016", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SAG", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "965", "co_demandante": "969", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1018", "ds_nome": "Subsecretaria de Infraestrutura de Turismo", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "965", "co_demandante": "1487", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1019", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "965", "co_demandante": "3438", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1020", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "968", "co_demandante": "1745", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1017", "ds_nome": "DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "970", "co_demandante": "3259", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "932", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA DE GEST\u00c3O DO TERRIT\u00d3RIO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "970", "co_demandante": "1306", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "933", "ds_nome": "Subsecretaria de Pol\u00edticas e Planejamento Urbano", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SUPLAN", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "970", "co_demandante": "972", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "935", "ds_nome": "Secretaria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "970", "co_demandante": "973", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "936", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SUAG", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "970", "co_demandante": "974", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "939", "ds_nome": "Central de Aprova\u00e7\u00e3o de Projetos", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CAP", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "970", "co_demandante": "1215", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "941", "ds_nome": "CONSELHO GESTOR DO FUNDO DISTRITAL DE HABITA\u00c7\u00c3O DE INTERESSE SOCIAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "FUNDHIS", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "970", "co_demandante": "1216", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "942", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO FUNDO DE DESENVOLVIMENTO URBANO DO DISTRITO FEDERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "FUNDURB", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "970", "co_demandante": "1235", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "943", "ds_nome": "CONSELHO DE PLANEJAMENTO TERRITORIAL E  URBANO DO DISTRITO FEDERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CONPLAN", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "970", "co_demandante": "1538", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "944", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "970", "co_demandante": "3337", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "945", "ds_nome": "COMIT\u00ca GESTOR DA ESTRUTURA EXECUTIVA DA INFRAESTRUTURA DE DADOS ESPACIAIS DO DISTRITO FEDERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "970", "co_demandante": "3341", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "946", "ds_nome": "COMIT\u00ca DE GEST\u00c3O PARTICIPATIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "970", "co_demandante": "1094", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "947", "ds_nome": "Companhia de Desenvolvimento Habitacional", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CODHAB", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "973", "co_demandante": "3309", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "937", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "973", "co_demandante": "975", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "938", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "974", "co_demandante": "1945", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "940", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE APURA\u00c7\u00c3O DE ILEGALIDADE EM HABITA\u00c7\u00c3O E LICENCIAMENTO DE PROJETOS DE ARQUITETURA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "977", "co_demandante": "978", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1013", "ds_nome": "CHEFIA DE ASSESSORIA ESPECIAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "979", "co_demandante": "3087", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "954", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA DE POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "979", "co_demandante": "984", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "955", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SUAG", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "979", "co_demandante": "989", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "958", "ds_nome": "Subsecretaria de Esporte Lazer e Espa\u00e7os Esportivos", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "979", "co_demandante": "985", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "959", "ds_nome": "Subsecretaria dos Centros Ol\u00edmpicos e Paral\u00edmpicos", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "979", "co_demandante": "3067", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "960", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "979", "co_demandante": "993", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "961", "ds_nome": "Fundo de Apoio ao Esporte", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "FAE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "980", "co_demandante": "2040", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "766", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "980", "co_demandante": "1347", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "768", "ds_nome": "SECRETARIA ADJUNTA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "980", "co_demandante": "2078", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "769", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "980", "co_demandante": "2090", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "771", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ENFRENTAMENTO \u00c0 VIOL\u00caNCIA CONTRA AS MULHERES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "980", "co_demandante": "3369", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "773", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE PROMO\u00c7\u00c3O DAS MULHERES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "980", "co_demandante": "1320", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "775", "ds_nome": "CONSELHO DOS DIREITOS DA MULHER", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "981", "co_demandante": "983", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1022", "ds_nome": "CHEFIA DE GABINETE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "981", "co_demandante": "2085", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1023", "ds_nome": "CONSELHO DE DEFESA DOS DIREITOS DA PESSOA COM DEFICI\u00caNCIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "984", "co_demandante": "3172", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "956", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "984", "co_demandante": "2195", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "957", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE SELE\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "986", "co_demandante": "2291", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1063", "ds_nome": "EQUIPE DE PLANEJAMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "986", "co_demandante": "2281", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1064", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO FUNDO PRO-JUR\u00cdDICO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "986", "co_demandante": "2163", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1065", "ds_nome": "PROCURADORIA-GERAL ADJUNTA DO CONSULTIVO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "986", "co_demandante": "990", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1066", "ds_nome": "Secretaria Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "986", "co_demandante": "987", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1070", "ds_nome": "Procuradoria Geral do Contencioso", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "986", "co_demandante": "1557", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1071", "ds_nome": "PROCURADORIA ESPECIAL DE GEST\u00c3O ESTRAT\u00c9GICA, ESTUDOS E INOVA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "986", "co_demandante": "1579", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1073", "ds_nome": "CORREGEDORIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "986", "co_demandante": "1628", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1075", "ds_nome": "COMIT\u00ca INTERNO DE GOVERNAN\u00c7A P\u00daBLICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "986", "co_demandante": "1292", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1076", "ds_nome": "CONSELHO SUPERIOR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "990", "co_demandante": "991", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1067", "ds_nome": "Subsecretaria Geral de Administra\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "991", "co_demandante": "992", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1068", "ds_nome": "Diretoria de Gest\u00e3o de Pessoas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "992", "co_demandante": "1421", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1069", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E PROMO\u00c7\u00c3O FUNCIONAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "993", "co_demandante": "998", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "962", "ds_nome": "Conselho de Administra\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "994", "co_demandante": "996", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1009", "ds_nome": "CHEFIA DE GABINETE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "994", "co_demandante": "2268", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1010", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ARTICULA\u00c7\u00c3O INSTITUCIONAL SOCIAL E DO TRABALHO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "994", "co_demandante": "3321", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1011", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "995", "co_demandante": "3221", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1039", "ds_nome": "CONSELHO DE GOVERNAN\u00c7A P\u00daBLICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "995", "co_demandante": "1950", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1040", "ds_nome": "Ouvidoria-Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CGDF", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "995", "co_demandante": "997", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1041", "ds_nome": "Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CGDF", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "995", "co_demandante": "1188", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1042", "ds_nome": "CONTROLADORIA GERAL EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "995", "co_demandante": "1326", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1043", "ds_nome": "CONTROLADORIA GERAL ADJUNTA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "995", "co_demandante": "1004", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1044", "ds_nome": "Assessoria de Gest\u00e3o Estrat\u00e9gica e Projetos", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CGDF", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "995", "co_demandante": "1003", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1045", "ds_nome": "Subcontroladoria de Controle Interno", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CGDF", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "995", "co_demandante": "1002", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1046", "ds_nome": "Subcontroladoria de Gest\u00e3o Interna", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CGDF", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "995", "co_demandante": "1000", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1048", "ds_nome": "Subcontroladoria de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CGDF", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "995", "co_demandante": "1001", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1049", "ds_nome": "Subcontroladoria de Correi\u00e7\u00e3o Administrativa", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CGDF", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "995", "co_demandante": "999", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1051", "ds_nome": "Subcontroladoria de Transpar\u00eancia e Controle Social", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CGDF", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "995", "co_demandante": "1507", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1052", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "995", "co_demandante": "2406", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1053", "ds_nome": "COMISS\u00c3O GERAL DE \u00c9TICA P\u00daBLICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1001", "co_demandante": "3433", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1050", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1002", "co_demandante": "1244", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1047", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1005", "co_demandante": "1006", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1055", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SUAG", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1005", "co_demandante": "1266", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1059", "ds_nome": "Comiss\u00e3o Permanente de Condu\u00e7\u00e3o de Processos Administrativos Disciplinares", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1005", "co_demandante": "1536", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1060", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1005", "co_demandante": "3163", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1061", "ds_nome": "CONSELHO SUPERIOR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1006", "co_demandante": "1007", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1056", "ds_nome": "Diretoria de Gest\u00e3o de Pessoas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1006", "co_demandante": "1008", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1057", "ds_nome": "Diretoria de Licita\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1006", "co_demandante": "1009", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1058", "ds_nome": "Diretoria de Or\u00e7amento, Planejamento e Finan\u00e7as", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1011", "co_demandante": "1013", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "330", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Servi\u00e7os Gerais", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1011", "co_demandante": "1014", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "331", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Contrata\u00e7\u00f5es", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1012", "co_demandante": "1018", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "721", "ds_nome": "DIRETORIA DE PLANEJAMENTO E DE GEST\u00c3O DE RISCOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1012", "co_demandante": "1020", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "722", "ds_nome": "DIRETORIA T\u00c9CNICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1012", "co_demandante": "1019", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "723", "ds_nome": "DIRETORIA ADMINISTRATIVO FINANCEIRO E DE RELA\u00c7\u00c3O COM INVESTIDORES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1012", "co_demandante": "1277", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "724", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1012", "co_demandante": "1966", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "725", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL JULGADORA DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1012", "co_demandante": "2194", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "726", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1012", "co_demandante": "3293", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "727", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE LEIL\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1012", "co_demandante": "3245", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "728", "ds_nome": "CEB ILUMINA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA E SERVI\u00c7OS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CEB IPES", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "1012", "co_demandante": "1030", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "730", "ds_nome": "CEB Distribui\u00e7\u00e3o S.A.", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CEBDIST", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "1012", "co_demandante": "1059", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "739", "ds_nome": "CEB Participa\u00e7\u00f5es S.A.", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CEBPART", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "1012", "co_demandante": "1065", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "743", "ds_nome": "CEB Gera\u00e7\u00e3o S.A", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CEBGER", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "1012", "co_demandante": "1067", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "746", "ds_nome": "CEB Lajeado S/A", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CEBLAJE", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "1021", "co_demandante": "1022", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "335", "ds_nome": "Superintend\u00eancia de Mercado", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1021", "co_demandante": "1023", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "336", "ds_nome": "Superintend\u00eancia Financeira e Administrativa", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1024", "co_demandante": "1026", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "707", "ds_nome": "Diretoria de Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CAESB", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1024", "co_demandante": "1029", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "708", "ds_nome": "Diretoria Financeiro e Comercial", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CAESB", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1024", "co_demandante": "1027", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "709", "ds_nome": "Diretoria de Suporte ao Neg\u00f3cio", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CAESB", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1024", "co_demandante": "1031", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "711", "ds_nome": "Diretoria de Engenharia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CAESB", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1024", "co_demandante": "1033", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "712", "ds_nome": "Superintend\u00eancia de Comercializa\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CAESB", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1024", "co_demandante": "1986", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "713", "ds_nome": "ASSESSORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1024", "co_demandante": "3439", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "717", "ds_nome": "ASSESSORIA DE PROJETOS ESPECIAIS E NOVOS NEG\u00d3CIOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1024", "co_demandante": "1662", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "718", "ds_nome": "OUVIDORIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1024", "co_demandante": "2225", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "719", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1025", "co_demandante": "3304", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "339", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1025", "co_demandante": "1028", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "340", "ds_nome": "Diretoria de Pessoas, Administra\u00e7\u00e3o, Tecnologia e Finan\u00e7as", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1025", "co_demandante": "1236", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "342", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE CREDENCIAMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1027", "co_demandante": "3412", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "710", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE LOG\u00cdSTICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1028", "co_demandante": "1034", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "341", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Administra\u00e7\u00e3o, Compras e Contratos", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1030", "co_demandante": "1035", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "731", "ds_nome": "DIRETORIA DE REGULA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1030", "co_demandante": "1036", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "732", "ds_nome": "DIRETORIA DE GEST\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1030", "co_demandante": "1037", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "733", "ds_nome": "DIRETORIA FINANCEIRA E DE GEST\u00c3O DE RISCOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1030", "co_demandante": "1039", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "734", "ds_nome": "DIRETORIA DE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1030", "co_demandante": "1041", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "735", "ds_nome": "DIRETORIA COMERCIAL E DE ATENDIMENTO AO CLIENTE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1030", "co_demandante": "2698", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "736", "ds_nome": "DIRETORIA FINANCEIRA E DE RELA\u00c7\u00d5ES COM INVESTIDORES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1030", "co_demandante": "1172", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "737", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1030", "co_demandante": "1361", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "738", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL JULGADORA DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1038", "co_demandante": "1100", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "817", "ds_nome": "VICE PRESID\u00caNCIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1038", "co_demandante": "1040", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "818", "ds_nome": "Diretoria Administrativo Financeiro", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CEASA", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1038", "co_demandante": "1042", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "821", "ds_nome": "Diretoria T\u00e9cnico Operacional", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CEASA", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1038", "co_demandante": "1043", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "822", "ds_nome": "Diretoria de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CEASA", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1038", "co_demandante": "1457", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "823", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1038", "co_demandante": "1456", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "824", "ds_nome": "CONSELHO FISCAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1040", "co_demandante": "2155", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "819", "ds_nome": "GER\u00caNCIA ADMINISTRATIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1046", "co_demandante": "3089", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "345", "ds_nome": "Comiss\u00e3o Setorial de Avalia\u00e7\u00e3o de Documentos", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1046", "co_demandante": "1047", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "346", "ds_nome": "Diretoria de Controladoria, Administra\u00e7\u00e3o e Tecnologia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1046", "co_demandante": "1051", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "348", "ds_nome": "Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CPL", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1047", "co_demandante": "1049", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "347", "ds_nome": "Ger\u00eancia Administrativa, Financeira e de Pessoas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1048", "co_demandante": "1054", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "619", "ds_nome": "Diretoria Administrativo e Financeiro", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "TCB", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1048", "co_demandante": "1055", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "620", "ds_nome": "Diretoria T\u00e9cnica", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "TCB", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1048", "co_demandante": "3290", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "621", "ds_nome": "DIRETORIA COLEGIADA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1048", "co_demandante": "1509", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "622", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1056", "co_demandante": "2469", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "753", "ds_nome": "SECRETARIA GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1056", "co_demandante": "1057", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "754", "ds_nome": "Diretoria de Edifica\u00e7\u00f5es", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "NOVACAP", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1056", "co_demandante": "1058", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "755", "ds_nome": "Diretoria Administrativa", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "NOVACAP", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1056", "co_demandante": "1063", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "758", "ds_nome": "Diretoria Financeira", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "NOVACAP", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1056", "co_demandante": "1064", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "759", "ds_nome": "Diretoria de Urbaniza\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "NOVACAP", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1056", "co_demandante": "1380", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "761", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1058", "co_demandante": "1789", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "756", "ds_nome": "DEPARTAMENTO DE COMPRAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1059", "co_demandante": "1061", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "740", "ds_nome": "DIRETORIA ADMINISTRATIVA FINANCEIRA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1059", "co_demandante": "1062", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "741", "ds_nome": "DIRETORIA T\u00c9CNICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1059", "co_demandante": "1925", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "742", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL JULGADORA DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1064", "co_demandante": "1810", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "760", "ds_nome": "DEPARTAMENTO DE PARQUES E JARDINS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1065", "co_demandante": "1175", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "744", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1065", "co_demandante": "1689", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "745", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL JULGADORA DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1067", "co_demandante": "2371", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "747", "ds_nome": "COMISS\u00c3O JULGADORA DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1067", "co_demandante": "1097", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "748", "ds_nome": "DIRETORIA ADMINISTRATIVO FINANCEIRO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1067", "co_demandante": "1098", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "749", "ds_nome": "DIRETORIA T\u00c9CNICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1067", "co_demandante": "1257", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "750", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1069", "co_demandante": "3059", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "295", "ds_nome": "DIRETORIA COLEGIADA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1069", "co_demandante": "1070", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "296", "ds_nome": "Diretoria Administrativo Financeiro", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CODEPLAN", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1069", "co_demandante": "1071", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "297", "ds_nome": "Diretoria de Estudos e Pesquisas Socioecon\u00f4micas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CODEPLAN", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1069", "co_demandante": "1072", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "298", "ds_nome": "Diretoria de Estudos e Pol\u00edticas Sociais", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CODEPLAN", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1069", "co_demandante": "1073", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "299", "ds_nome": "Diretoria de Estudos Urbanos e Ambientais", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CODEPLAN", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1069", "co_demandante": "1989", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "300", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1069", "co_demandante": "2047", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "301", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1069", "co_demandante": "3453", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "302", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1074", "co_demandante": "3260", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "353", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O SETORIAL DE DOCUMENTOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1074", "co_demandante": "1339", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "354", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1076", "co_demandante": "3164", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "293", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE APURA\u00c7\u00c3O DE RESPONSABILIDADE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1078", "co_demandante": "1080", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "830", "ds_nome": "Diretor Executivo", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1078", "co_demandante": "1079", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "831", "ds_nome": "Diretor Presidente", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1081", "co_demandante": "3427", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "624", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1081", "co_demandante": "1556", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "625", "ds_nome": "COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1081", "co_demandante": "1128", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "626", "ds_nome": "DIRETORIA FINANCEIRA E COMERCIAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1081", "co_demandante": "1085", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "627", "ds_nome": "Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1081", "co_demandante": "1084", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "628", "ds_nome": "Diretoria de Manuten\u00e7\u00e3o e Opera\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1081", "co_demandante": "1083", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "629", "ds_nome": "Diretoria T\u00e9cnica", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1081", "co_demandante": "1082", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "630", "ds_nome": "Diretoria Comercial e Financeiro Interino", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1081", "co_demandante": "2226", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "631", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1081", "co_demandante": "2761", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "632", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1086", "co_demandante": "1154", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "875", "ds_nome": "Ag\u00eancia de Desenvolvimento", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1087", "co_demandante": "1410", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "878", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE CONTABILIDADE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1088", "co_demandante": "2247", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "880", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE VENDA DIRETA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1088", "co_demandante": "3239", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "881", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O FUNDI\u00c1RIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1091", "co_demandante": "3356", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "888", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE PROJETOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1092", "co_demandante": "1093", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "826", "ds_nome": "Diretoria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1093", "co_demandante": "2076", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "827", "ds_nome": "COORDENADORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1094", "co_demandante": "3393", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "948", "ds_nome": "COMISS\u00c3O EXECUTIVA DO PROJETO DE SERVI\u00c7O VOLUNT\u00c1RIO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1094", "co_demandante": "3133", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "949", "ds_nome": "DIRETORIA DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O DE INTERESSE SOCIAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1094", "co_demandante": "1096", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "950", "ds_nome": "Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1094", "co_demandante": "1095", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "951", "ds_nome": "Secretaria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1094", "co_demandante": "1746", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "952", "ds_nome": "CONSELHO ADMINISTRATIVO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1101", "co_demandante": "679", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "2", "ds_nome": "C\u00c2MARA LEGISLATIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CLDF", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "1102", "co_demandante": "3447", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "974", "ds_nome": "DIRETORIA COLEGIADA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1102", "co_demandante": "1103", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "975", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE RECURSOS H\u00cdDRICOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1102", "co_demandante": "1104", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "976", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE ABASTECIMENTO DE \u00c1GUA E ESGOTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1102", "co_demandante": "1231", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "977", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1102", "co_demandante": "1105", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "979", "ds_nome": "SERVI\u00c7O DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1108", "co_demandante": "1697", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "428", "ds_nome": "CONSELHO DELIBERATIVO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1108", "co_demandante": "1179", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "429", "ds_nome": "DIRETORIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1108", "co_demandante": "1200", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "431", "ds_nome": "ESCOLA SUPERIOR DE CI\u00caNCIAS DA SA\u00daDE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1108", "co_demandante": "1809", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "432", "ds_nome": "ESCOLA T\u00c9CNICA DE SA\u00daDE DE BRAS\u00cdLIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1108", "co_demandante": "1987", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "433", "ds_nome": "DIRETORIA DA ESCOLA DE APERFEI\u00c7OAMENTO DO SISTEMA \u00daNICO DE SA\u00daDE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1109", "co_demandante": "3134", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "998", "ds_nome": "DIRETORIA ADJUNTA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1109", "co_demandante": "1344", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "999", "ds_nome": "DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1110", "co_demandante": "1167", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "283", "ds_nome": "Diretoria de Previd\u00eancia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1110", "co_demandante": "1826", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "284", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1110", "co_demandante": "1366", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "285", "ds_nome": "DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1110", "co_demandante": "1177", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "286", "ds_nome": "CONSELHO FISCAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1111", "co_demandante": "1169", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "981", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1111", "co_demandante": "1828", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "984", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE LICENCIAMENTO AMBIENTAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1111", "co_demandante": "1281", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "986", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O, AUDITORIA E MONITORAMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1111", "co_demandante": "1237", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "987", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DISTRITAL DO PLANO NACIONAL DE PREVEN\u00c7\u00c3O, PREPARA\u00c7\u00c3O E RESPOSTA R\u00c1PIDA A EMERG\u00caNCIAS  AMBIENTAIS COM PRODUTOS QU\u00cdMICOS PERIGOSOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1111", "co_demandante": "1453", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "988", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1111", "co_demandante": "3276", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "989", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE SELE\u00c7\u00c3O E HABILITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1111", "co_demandante": "1899", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "990", "ds_nome": "COMISS\u00c3O SETORIAL DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1112", "co_demandante": "1363", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "995", "ds_nome": "CONSELHO FISCAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1112", "co_demandante": "1212", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "996", "ds_nome": "CONSELHO DELIBERATIVO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1113", "co_demandante": "2934", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "488", "ds_nome": "CONSELHO DELIBERATIVO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1113", "co_demandante": "1619", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "489", "ds_nome": "DIRETORIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1113", "co_demandante": "1411", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "490", "ds_nome": "UNIDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1114", "co_demandante": "1203", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "676", "ds_nome": "DIRETORIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1114", "co_demandante": "1275", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "678", "ds_nome": "DIRETORIA ADJUNTA PARA ASSUNTOS ADMINISTRATIVO E FINANCEIROS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1114", "co_demandante": "1647", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "679", "ds_nome": "CONSELHO DELIBERATIVO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1114", "co_demandante": "2036", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "680", "ds_nome": "CONSELHO FISCAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1115", "co_demandante": "2292", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "841", "ds_nome": "CONSELHO SUPERIOR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1115", "co_demandante": "2196", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "842", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE CI\u00caNCIA, TECNOLOGIA E DE INOVA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1115", "co_demandante": "1568", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "843", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1116", "co_demandante": "2279", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "601", "ds_nome": "JUNTA ADMINISTRATIVA DE RECURSOS DE INFRA\u00c7\u00c3O DE TR\u00c2NSITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1116", "co_demandante": "1149", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "602", "ds_nome": "Superintend\u00eancia Administrativa e Financeira", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "1116", "co_demandante": "1259", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "611", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1116", "co_demandante": "1274", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "612", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA T\u00c9CNICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1116", "co_demandante": "1328", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "613", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE TR\u00c2NSITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1116", "co_demandante": "1779", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "614", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OPERA\u00c7\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1116", "co_demandante": "1407", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "615", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1116", "co_demandante": "1747", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "616", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE PLANEJAMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1116", "co_demandante": "1415", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "617", "ds_nome": "COMISS\u00c3O JULGADORA PERMANENTE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1117", "co_demandante": "1207", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "556", "ds_nome": "DIRE\u00c7\u00c3O GERAL ADJUNTA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1117", "co_demandante": "1423", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "557", "ds_nome": "DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1117", "co_demandante": "1317", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "560", "ds_nome": "DIRETORIA DE CONTROLE DE VE\u00cdCULOS E CONDUTORES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1117", "co_demandante": "3252", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "561", "ds_nome": "DIRETORIA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1117", "co_demandante": "1514", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "562", "ds_nome": "COMIT\u00ca GESTOR DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CGTI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1117", "co_demandante": "3310", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "563", "ds_nome": "COMIT\u00ca INTERNO DE GOVERNAN\u00c7A P\u00daBLICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1117", "co_demandante": "3376", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "564", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1118", "co_demandante": "1663", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "435", "ds_nome": "SE\u00c7\u00c3O DE COMPRAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1118", "co_demandante": "1451", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "436", "ds_nome": "COMISS\u00c3O SETORIAL DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1118", "co_demandante": "3229", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "437", "ds_nome": "COMIT\u00ca INTERNO DE GOVERNAN\u00c7A P\u00daBLICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1118", "co_demandante": "1759", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "438", "ds_nome": "CONSELHO DELIBERATIVO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1119", "co_demandante": "3339", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "288", "ds_nome": "CONSELHO DELIBERATIVO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1119", "co_demandante": "2319", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "289", "ds_nome": "DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1119", "co_demandante": "1585", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "291", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ELEITORAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1125", "co_demandante": "1835", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "13", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1126", "co_demandante": "741", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "232", "ds_nome": "Centro de Monitoramento Eletr\u00f4nico de Mercadorias em Tr\u00e2nsito", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1126", "co_demandante": "742", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "233", "ds_nome": "N\u00facleo de Administra\u00e7\u00e3o do Dep\u00f3sito de Bens Apreendidos", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1126", "co_demandante": "743", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "234", "ds_nome": "N\u00facleo de Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Aeroporto", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1126", "co_demandante": "744", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "235", "ds_nome": "N\u00facleo de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Itinerante I", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1126", "co_demandante": "745", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "236", "ds_nome": "N\u00facleo de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Itinerante II", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1126", "co_demandante": "747", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "237", "ds_nome": "N\u00facleo de Atendimento e Apoio \u00e0 Fiscaliza\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1132", "co_demandante": "1193", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "383", "ds_nome": "DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1132", "co_demandante": "1135", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "388", "ds_nome": "Diretoria de Pagamento de pessoal", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1134", "co_demandante": "1846", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "442", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE CREDENCIAMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1139", "co_demandante": "1283", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "275", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1143", "co_demandante": "1144", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "969", "ds_nome": "C\u00e2mara Julgadora de Autos de Infra\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CJAI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1144", "co_demandante": "1242", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "970", "ds_nome": "DIRETORIA COLEGIADOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1149", "co_demandante": "1150", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "603", "ds_nome": "Diretoria de Or\u00e7amento, Finan\u00e7as e Contabilidade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1149", "co_demandante": "1199", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "605", "ds_nome": "DIRETORIA DE MATERIAIS E SERVI\u00c7OS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1149", "co_demandante": "2098", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "608", "ds_nome": "DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1150", "co_demandante": "1151", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "604", "ds_nome": "N\u00facleo de Programa\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria e Financeira", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "1155", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "876", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "1087", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "877", "ds_nome": "Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "1088", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "879", "ds_nome": "Diretoria de Comercializa\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "1156", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "882", "ds_nome": "Diretoria de Regulariza\u00e7\u00e3o Social e Desenvolvimento Econ\u00f4mico", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "1089", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "885", "ds_nome": "Diretoria de Habita\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento Econ\u00f4mico", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "1090", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "886", "ds_nome": "Diretoria de Novos Neg\u00f3cios", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "1091", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "887", "ds_nome": "Diretoria T\u00e9cnica", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "1157", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "889", "ds_nome": "Diretoria Colegiada", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "1318", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "890", "ds_nome": "DIVIS\u00c3O DE CORREGEDORIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DICOR", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "3142", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "891", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "1158", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "892", "ds_nome": "Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o para venda de Im\u00f3veis", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "1159", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "893", "ds_nome": "Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o para Compra de Bens, Servi\u00e7os e Obras", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "1325", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "894", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE VENDA DIRETA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "1750", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "895", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PROCESSANTE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "1452", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "896", "ds_nome": "ASSESSORIA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "1973", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "897", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "1160", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "898", "ds_nome": "BIOTIC S/A", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1156", "co_demandante": "1840", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "883", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1156", "co_demandante": "3085", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "884", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEIS RURAIS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1160", "co_demandante": "1161", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "899", "ds_nome": "Diretoria de Neg\u00f3cios, Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1160", "co_demandante": "1202", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "900", "ds_nome": "DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1162", "co_demandante": "1185", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1078", "ds_nome": "SECRETARIA DAS SESS\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1162", "co_demandante": "1163", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1079", "ds_nome": "Secretaria Geral de Administra\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1162", "co_demandante": "2672", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1080", "ds_nome": "SECRETARIA DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE \u00c1REAS SOCIAIS E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1162", "co_demandante": "1995", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1081", "ds_nome": "SECRETARIA DE CONTAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1162", "co_demandante": "1335", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1084", "ds_nome": "Secretaria de Contabilidade, Or\u00e7amento e Finan\u00e7as", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1162", "co_demandante": "1847", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1086", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1164", "co_demandante": "1427", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "682", "ds_nome": "FUNDO DE DEFESA DOS DIREITOS DO CONSUMIDOR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1164", "co_demandante": "1617", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "684", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1164", "co_demandante": "3313", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "685", "ds_nome": "COMISS\u00c3O SETORIAL DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1169", "co_demandante": "1282", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "982", "ds_nome": "DIRETORIA DE OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1169", "co_demandante": "1483", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "983", "ds_nome": "DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1170", "co_demandante": "1171", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "371", "ds_nome": "Central de Compras", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1178", "co_demandante": "2123", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "590", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE SELE\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1178", "co_demandante": "2251", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "591", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1178", "co_demandante": "1620", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "592", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE LOG\u00cdSTICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1178", "co_demandante": "1621", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "593", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE COMPRAS, CONTRATOS E CONV\u00caNIOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1178", "co_demandante": "1265", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "594", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1179", "co_demandante": "1978", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "430", "ds_nome": "UNIDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1189", "co_demandante": "1246", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "469", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PROCESSANTE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1190", "co_demandante": "1555", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "47", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1193", "co_demandante": "2348", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "384", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE PROFISSIONAIS CEDIDOS E REQUISITADOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1193", "co_demandante": "1205", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "386", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1194", "co_demandante": "1182", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "390", "ds_nome": "DIRETORIA DE DESENVOLVIMENTO ESTRAT\u00c9GICO DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1199", "co_demandante": "1694", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "606", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1203", "co_demandante": "2037", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "677", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1205", "co_demandante": "1206", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "387", "ds_nome": "N\u00daCLEO DE AN\u00c1LISE DE ACUMULA\u00c7\u00c3O DE CARGOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1209", "co_demandante": "3395", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "637", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE PAGAMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1211", "co_demandante": "1289", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "588", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Combate a Opera\u00e7\u00e3o Irregular", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1220", "co_demandante": "1211", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "587", "ds_nome": "DIRETORIA DE AUDITORIA DE REGULARIDADE E SAN\u00c7\u00d5ES CONTRATUAIS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1228", "co_demandante": "2224", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "277", "ds_nome": "DIRETORIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1228", "co_demandante": "1229", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "278", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE GRADUA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "COMIG", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1231", "co_demandante": "1729", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "978", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00d5ES E CONTRATOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1233", "co_demandante": "1232", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "992", "ds_nome": "Diretoria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1233", "co_demandante": "1911", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "993", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1271", "co_demandante": "1313", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "318", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE FINANCIAMENTOS E EMPR\u00c9STIMOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1271", "co_demandante": "1272", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "320", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE BILHETAGEM", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1288", "co_demandante": "1287", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "582", "ds_nome": "Diretoria de Custos, Tarifas e Receitas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1295", "co_demandante": "2184", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "519", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE LEVANTAMENTO DAS VIATURAS INSERV\u00cdVEIS E DE RECUPERA\u00c7\u00c3O ANTIECON\u00d4MICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1299", "co_demandante": "1713", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "795", "ds_nome": "C\u00c2MARA T\u00c9CNICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1300", "co_demandante": "2080", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "798", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1300", "co_demandante": "1572", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "799", "ds_nome": "CONSELHO ADMINISTRATIVO E GESTOR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1306", "co_demandante": "1307", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "934", "ds_nome": "Diretoria de Instrumentos Urban\u00edsticos e de Apoio \u00e0 Gest\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DIURB", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1309", "co_demandante": "1449", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "907", "ds_nome": "SECRETARIA GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1313", "co_demandante": "1314", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "319", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE PESSOA F\u00cdSICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1320", "co_demandante": "2042", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "776", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ELEITORAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1329", "co_demandante": "1330", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1036", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1335", "co_demandante": "1336", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1085", "ds_nome": "Servi\u00e7o de Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1342", "co_demandante": "1343", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "791", "ds_nome": "DIRETORIA DE COMPRAS INSTITUCIONAIS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1343", "co_demandante": "1416", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "792", "ds_nome": "PROGRAMA DE AQUISI\u00c7\u00c3O DA PRODU\u00c7\u00c3O DA AGRICULTURA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1344", "co_demandante": "2471", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1000", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE LICITA\u00c7\u00c3O E CONTRATO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1351", "co_demandante": "1352", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "584", "ds_nome": "DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE TERMINAIS E MOBILI\u00c1RIO URBANO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1416", "co_demandante": "1417", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "793", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE JULGAMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1423", "co_demandante": "1148", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "558", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1423", "co_demandante": "1778", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "559", "ds_nome": "COMISS\u00c3O SETORIAL DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1427", "co_demandante": "1428", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "683", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1434", "co_demandante": "1435", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "666", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1444", "co_demandante": "1445", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "782", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE REGISTROS FINANCEIROS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1459", "co_demandante": "1460", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "204", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE MONITORAMENTO DO ISS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1486", "co_demandante": "1488", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1088", "ds_nome": "SECRETARIA DO CONSELHO ESPECIAL E DA MAGISTRATURA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1489", "co_demandante": "1490", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "333", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE CORRESPONDENTES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1493", "co_demandante": "1494", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "31", "ds_nome": "DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1531", "co_demandante": "850", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "500", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SUAG", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1531", "co_demandante": "1544", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "504", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ENSINO E GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1539", "co_demandante": "1540", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "928", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE TRANSI\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1544", "co_demandante": "1626", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "505", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1544", "co_demandante": "1397", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "506", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1557", "co_demandante": "1558", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1072", "ds_nome": "GRUPO DE TRABALHO DE PROJETO DE INTELIG\u00caNCIA ARTIFICIAL E CI\u00caNCIA DE DADOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1572", "co_demandante": "1573", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "800", "ds_nome": "C\u00c2MARA T\u00c9CNICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1579", "co_demandante": "1580", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1074", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1613", "co_demandante": "3277", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "596", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE TRANSPORTE INDIVIDUAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1636", "co_demandante": "1833", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "566", "ds_nome": "CHEFIA DE GABINETE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1636", "co_demandante": "1757", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "567", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1636", "co_demandante": "3192", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "571", "ds_nome": "CENTRO DE PROGRESS\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1636", "co_demandante": "2230", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "572", "ds_nome": "COMISS\u00c3O T\u00c9CNICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1636", "co_demandante": "2351", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "573", "ds_nome": "COMISS\u00c3O T\u00c9CNICA PARA LOCA\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1636", "co_demandante": "2248", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "574", "ds_nome": "FUNDO PENITENCI\u00c1RIO DO DISTRITO FEDERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1637", "co_demandante": "3167", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "909", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1640", "co_demandante": "1642", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "784", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1646", "co_demandante": "2246", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "461", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE CONCESS\u00c3O DE APOSENTADORIAS E PENS\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1646", "co_demandante": "1645", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "462", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE TEMPO DE SERVI\u00c7O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1650", "co_demandante": "2065", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "902", "ds_nome": "CONSELHO DE GEST\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1680", "co_demandante": "1679", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "459", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE LOTA\u00c7\u00c3O E MOVIMENTA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1688", "co_demandante": "2004", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1030", "ds_nome": "DIRETORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1688", "co_demandante": "1869", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1031", "ds_nome": "DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1694", "co_demandante": "1695", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "607", "ds_nome": "N\u00daCLEO DE PREG\u00c3O, FORMA\u00c7\u00c3O E REGISTRO DE PRE\u00c7OS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1711", "co_demandante": "1710", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "185", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE ACOMPANHAMENTO DA REN\u00daNCIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1712", "co_demandante": "1711", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "184", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ACOMPANHAMENTO DA POL\u00cdTICA FISCAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1736", "co_demandante": "1181", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "40", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AFERI\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1757", "co_demandante": "1941", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "568", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O ADMINISTRATIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1757", "co_demandante": "2254", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "570", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1766", "co_demandante": "1765", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1083", "ds_nome": "SECRETARIA DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA, INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1789", "co_demandante": "1790", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "757", "ds_nome": "DIVIS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00d5ES E CONTRATOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1815", "co_demandante": "1321", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "547", "ds_nome": "DIVIS\u00c3O DE CONTROLE DE ARMAS, MUNI\u00c7\u00d5ES E EXPLOSIVOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1828", "co_demandante": "1829", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "985", "ds_nome": "DIRETORIA DE LICENCIAMENTO IV", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1831", "co_demandante": "3435", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "356", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1865", "co_demandante": "795", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "166", "ds_nome": "Subsecretaria de Compras Governamentais", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1865", "co_demandante": "3147", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "179", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1865", "co_demandante": "3153", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "181", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE PATRIM\u00d4NIO IMOBILI\u00c1RIO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1941", "co_demandante": "1758", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "569", "ds_nome": "DIRETORiA  DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1986", "co_demandante": "2138", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "714", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES ESPECIAIS E INFORMA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1986", "co_demandante": "1308", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "715", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00d5ES PARA O PROGRAMA BID", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1986", "co_demandante": "1032", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "716", "ds_nome": "Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CAESB", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1995", "co_demandante": "1766", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1082", "ds_nome": "SECRETARIA GERAL DE CONTROLE EXTERNO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2040", "co_demandante": "2669", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "767", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2057", "co_demandante": "2058", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "805", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2059", "co_demandante": "2060", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "802", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2060", "co_demandante": "3061", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "803", "ds_nome": "C\u00c2MARA T\u00c9CNICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2065", "co_demandante": "2356", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "903", "ds_nome": "C\u00c2MARA SETORIAL DO COM\u00c9RCIO, IND\u00daSTRIA E AGRICULTURA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2065", "co_demandante": "2202", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "904", "ds_nome": "C\u00c2MARA SETORIAL DE SERVI\u00c7OS, TURISMO, HOSPITALIDADE, TECNOLOGIA E LOG\u00cdSTICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2065", "co_demandante": "3169", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "905", "ds_nome": "C\u00c2MARA SETORIAL DE ACOMPANHAMENTO E AVALIA\u00c7\u00c3O DE EMPREENDIMENTOS E INFRAESTRUTURA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2067", "co_demandante": "682", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "8", "ds_nome": "Secretaria Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2076", "co_demandante": "2077", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "828", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE MATERIAL E PATRIM\u00d4NIO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2078", "co_demandante": "2141", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "770", "ds_nome": "DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2081", "co_demandante": "2127", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "269", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE SEGURAN\u00c7A E SA\u00daDE NO TRABALHO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2081", "co_demandante": "2170", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "270", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE VALORIZA\u00c7\u00c3O DO SERVIDOR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2081", "co_demandante": "699", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "272", "ds_nome": "Escola de Governo", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "EGOV", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2083", "co_demandante": "2084", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "919", "ds_nome": "DIRETORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2085", "co_demandante": "2086", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1024", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2090", "co_demandante": "2115", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "772", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE LOCA\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEIS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2098", "co_demandante": "2099", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "609", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE PESSOAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2099", "co_demandante": "2100", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "610", "ds_nome": "N\u00daCLEO DE APOSENTADORIAS E PENS\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2146", "co_demandante": "2147", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "322", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE REDE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2147", "co_demandante": "2148", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "323", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE CONV\u00caNIOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2155", "co_demandante": "2156", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "820", "ds_nome": "SE\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00d5ES E CONTRATOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2161", "co_demandante": "2162", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "306", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE LOG\u00cdSTICA E OPERA\u00c7\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2162", "co_demandante": "3246", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "307", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE CONTRATA\u00c7\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2170", "co_demandante": "2171", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "271", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O E SELE\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2172", "co_demandante": "2173", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "312", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE MOBILIDADE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2239", "co_demandante": "893", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "915", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SUAG", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "2239", "co_demandante": "1302", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "921", "ds_nome": "Subsecretaria de Assist\u00eancia Social", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2239", "co_demandante": "1331", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "922", "ds_nome": "Subsecretaria de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2239", "co_demandante": "3449", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "923", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE GEST\u00c3O DA INFORMA\u00c7\u00c3O, FORMA\u00c7\u00c3O, PARCERIAS E REDES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2248", "co_demandante": "2249", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "575", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2286", "co_demandante": "3384", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "497", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE OPERA\u00c7\u00d5ES INTEGRADAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2319", "co_demandante": "2320", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "290", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE CONTRATOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2336", "co_demandante": "2550", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "495", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ELEITORAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2348", "co_demandante": "2347", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "385", "ds_nome": "N\u00daCLEO DE CESS\u00d5ES ESPECIAIS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2366", "co_demandante": "2379", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "16", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2366", "co_demandante": "2974", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "17", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2366", "co_demandante": "2975", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "18", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2471", "co_demandante": "2472", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1001", "ds_nome": "N\u00daCLEO DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2472", "co_demandante": "2473", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1002", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2472", "co_demandante": "2750", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1003", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2599", "co_demandante": "2600", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "195", "ds_nome": "Diretoria de Patrim\u00f4nio Mobili\u00e1rio", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2600", "co_demandante": "2601", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "196", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Controle e Acompanhamento de Leil\u00f5es", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2601", "co_demandante": "2602", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "197", "ds_nome": "Comiss\u00e3o Especial de Aliena\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2909", "co_demandante": "2910", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "193", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE APOSENTADORIA E PENS\u00d5ES INDENIZAT\u00d3RIAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3076", "co_demandante": "1341", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "22", "ds_nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3103", "co_demandante": "3102", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "199", "ds_nome": "COMISS\u00c3O SETORIAL DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3116", "co_demandante": "3315", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "350", "ds_nome": "DIRETORIA DE CONTROLADORIA, ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3116", "co_demandante": "3219", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "351", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE AQUISI\u00c7\u00d5ES E CONTRATOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3139", "co_demandante": "3398", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "358", "ds_nome": "DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3147", "co_demandante": "3146", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "180", "ds_nome": "UNIDADE DE PLATAFORMAS E SUBSISTEMAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3153", "co_demandante": "3152", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "182", "ds_nome": "UNIDADE DE GOVERNAN\u00c7A DO PATRIM\u00d4NIO IMOBILI\u00c1RIO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3245", "co_demandante": "3278", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "729", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL JULGADORA DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3246", "co_demandante": "2073", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "308", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3246", "co_demandante": "1519", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "309", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE JULGAMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3246", "co_demandante": "3431", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "310", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE CREDENCIAMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3279", "co_demandante": "3280", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "25", "ds_nome": "UNIVERSIDADE DO DISTRITO FEDERAL PROFESSOR JORGE AMAURY MAIA NUNES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3283", "co_demandante": "1955", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "867", "ds_nome": "DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3283", "co_demandante": "1276", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "868", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3317", "co_demandante": "3318", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "43", "ds_nome": "UNIDADE DE AN\u00c1LISE DE DEMANDAS DE \u00d3RG\u00c3OS DE CONTROLE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3327", "co_demandante": "757", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "243", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Gest\u00e3o do Malha Fiscal", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3327", "co_demandante": "3332", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "244", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE PROGRAMA\u00c7\u00c3O FISCAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3327", "co_demandante": "3331", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "245", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE AN\u00c1LISE DE DADOS TRIBUT\u00c1RIOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3369", "co_demandante": "3436", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "774", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE SELE\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3395", "co_demandante": "3394", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "638", "ds_nome": "N\u00daCLEO DE ACERTO FINANCEIRO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}], "hierarquia": {"0": ["1129", "1101", "602", "676", "684", "606", "690", "782", "697", "846", "1636", "889", "905", "2242", "954", "920", "955", "980", "900", "910", "915", "938", "840", "943", "947", "1637", "892", "970", "979", "959", "945", "994", "977", "965", "981", "883", "995", "1005", "986", "1162", "1486"], "610": ["1124", "1929", "611", "613", "616", "619", "621", "623", "625", "629", "632", "636", "647", "660", "663", "666", "668", "670", "672", "674", "614", "626", "631", "635", "639", "641", "643", "645", "648", "650", "653", "655", "657", "659", "664"], "782": ["1400", "807", "1379", "791", "792", "790", "787", "785", "784", "802", "789", "804", "805", "833", "834", "835", "836", "837", "838", "839", "786", "813", "823", "827", "829", "809", "3213", "1108", "1118", "2212"], "697": ["1134", "3300", "701", "717", "718", "720", "722", "727", "737", "3454", "1189", "698", "1511", "740", "746", "748", "751", "753", "756", "758", "761", "763", "764", "765", "766", "768", "770", "1113"], "905": ["906", "940", "907", "1247", "1332", "932", "933", "934", "935", "936", "941", "942", "931", "1623", "912", "917", "909", "926", "921", "1889", "924", "1424", "1114", "1164"], "900": ["1510", "1358", "901", "902", "1342", "1299", "1348", "1300", "2059", "2057", "1396", "1405", "1545", "1518", "2232", "3129", "2935", "3157", "3256", "3400", "1038", "1092", "1078"], "831": ["3092", "2161", "2172", "1183", "1290", "1213", "1010", "1271", "2146", "2277", "1017", "1255", "1256", "1015", "1011", "1489", "1021", "3056", "1025", "1044", "1046", "3116"], "690": ["1865", "1712", "793", "703", "1843", "2209", "692", "702", "1208", "1495", "693", "2081", "3405", "1110", "1119", "1076", "1069", "831", "1074", "1831", "3139"], "1154": ["1155", "1087", "1088", "1156", "1089", "1090", "1091", "1157", "1318", "3142", "1158", "1159", "1325", "1750", "1452", "1973", "1160"], "889": ["890", "3215", "1455", "894", "1288", "1351", "896", "1178", "1613", "1245", "3344", "1463", "1116", "1048", "1081"], "846": ["3242", "2369", "2336", "2286", "848", "1531", "865", "873", "1312", "1166", "849", "858", "877", "1117"], "786": ["1845", "3187", "1136", "3397", "1368", "1369", "1959", "1377", "1740", "3443", "3115", "3268", "3222", "3207"], "995": ["3221", "1950", "997", "1188", "1326", "1004", "1003", "1002", "1000", "1001", "999", "1507", "2406"], "970": ["3259", "1306", "972", "973", "974", "1215", "1216", "1235", "1538", "3337", "3341", "1094"], "1012": ["1018", "1020", "1019", "1277", "1966", "2194", "3293", "3245", "1030", "1059", "1065", "1067"], "959": ["960", "962", "3082", "3446", "1143", "2154", "1461", "1102", "1111", "1233", "1112", "1109"], "947": ["1767", "3282", "948", "950", "1356", "3079", "1894", "1393", "1086", "1650", "1309"], "684": ["685", "2211", "2677", "3417", "689", "686", "3317", "1938", "688", "1190"], "1081": ["3427", "1556", "1128", "1085", "1084", "1083", "1082", "2226", "2761"], "986": ["2291", "2281", "2163", "990", "987", "1557", "1579", "1628", "1292"], "1116": ["2279", "1149", "1259", "1274", "1328", "1779", "1407", "1747", "1415"], "892": ["1217", "2124", "1301", "2239", "1574", "899", "1539", "1721", "2252"], "1024": ["1026", "1029", "1027", "1031", "1033", "1986", "3439", "1662", "2225"], "954": ["958", "957", "964", "3302", "963", "961", "1508", "1365", "1408"], "920": ["923", "927", "2519", "1382", "3448", "1024", "1012", "1270", "1056"], "883": ["884", "1943", "888", "1688", "1705", "3363", "1951", "1329", "3141"], "877": ["878", "879", "1815", "1454", "882", "1792", "880", "881", "3084"], "1069": ["3059", "1070", "1071", "1072", "1073", "1989", "2047", "3453"], "704": ["1459", "705", "710", "719", "734", "749", "3327", "767"], "1030": ["1035", "1036", "1037", "1039", "1041", "2698", "1172", "1361"], "840": ["842", "2087", "843", "841", "1904", "845", "2118", "1406"], "602": ["2366", "3113", "608", "3076", "2074", "3279", "3281"], "1117": ["1207", "1423", "1317", "3252", "1514", "3310", "3376"], "1111": ["1169", "1828", "1281", "1237", "1453", "3276", "1899"], "719": ["721", "723", "724", "728", "729", "731", "732"], "915": ["3263", "2238", "916", "1892", "3177", "1115"], "979": ["3087", "984", "989", "985", "3067", "993"], "1056": ["2469", "1057", "1058", "1063", "1064", "1380"], "849": ["2122", "851", "854", "855", "1872", "2977"], "980": ["2040", "1347", "2078", "2090", "3369", "1320"], "1636": ["1833", "1757", "3192", "2230", "2351", "2248"], "1162": ["1185", "1163", "2672", "1995", "1335", "1847"], "1038": ["1100", "1040", "1042", "1043", "1457", "1456"], "1126": ["741", "742", "743", "744", "745", "747"], "1102": ["3447", "1103", "1104", "1231", "1105"], "1094": ["3393", "3133", "1096", "1095", "1746"], "858": ["3258", "2261", "2137", "859", "874"], "1178": ["2123", "2251", "1620", "1621", "1265"], "1108": ["1697", "1179", "1200", "1809", "1987"], "699": ["1523", "1139", "1228", "700", "1241"], "787": ["1315", "1748", "2119", "2128", "3288"], "701": ["1204", "715", "716", "1770", "3126"], "965": ["967", "968", "969", "1487", "3438"], "819": ["822", "824", "2599", "3103", "2113"], "605": ["680", "681", "2067", "1273", "1723"], "668": ["669", "1838", "2867", "3119", "3303"], "606": ["607", "3336", "3189", "609", "610"], "1067": ["2371", "1097", "1098", "1257"], "807": ["1968", "2219", "2220", "3248"], "1118": ["1663", "1451", "3229", "1759"], "938": ["1340", "1201", "1436", "3236"], "1114": ["1203", "1275", "1647", "2036"], "1110": ["1167", "1826", "1366", "1177"], "1048": ["1054", "1055", "3290", "1509"], "1005": ["1006", "1266", "1536", "3163"], "2239": ["893", "1302", "1331", "3449"], "795": ["796", "797", "801", "812"], "767": ["769", "771", "772", "778"], "734": ["735", "736", "738", "1126"], "710": ["711", "712", "713", "714"], "643": ["644", "2169", "2333", "2334"], "626": ["628", "1355", "2367", "3312"], "850": ["3442", "852", "853"], "1119": ["3339", "2319", "1585"], "749": ["3330", "3329", "3328"], "1025": ["3304", "1028", "1236"], "1046": ["3089", "1047", "1051"], "1113": ["2934", "1619", "1411"], "2366": ["2379", "2974", "2975"], "2065": ["2356", "2202", "3169"], "1115": ["2292", "2196", "1568"], "1986": ["2138", "1308", "1032"], "2081": ["2127", "2170", "699"], "3246": ["2073", "1519", "3431"], "901": ["1444", "1640", "1214"], "926": ["1434", "928", "1583"], "1164": ["1427", "1617", "3313"], "940": ["1209", "2035", "2480"], "1149": ["1150", "1199", "2098"], "1059": ["1061", "1062", "1925"], "1006": ["1007", "1008", "1009"], "994": ["996", "2268", "3321"], "945": ["946", "949", "2269"], "902": ["903", "1337", "904"], "893": ["898", "2083", "897"], "869": ["870", "871", "872"], "864": ["866", "867", "868"], "859": ["864", "861", "869"], "861": ["860", "862", "863"], "1865": ["795", "3147", "3153"], "772": ["777", "3326", "3371"], "3327": ["757", "3332", "3331"], "725": ["726", "1334", "3197"], "722": ["725", "1680", "1646"], "705": ["707", "708", "709"], "703": ["704", "779", "783"], "666": ["667", "3144", "2041"], "663": ["665", "1537", "1854"], "657": ["658", "2394", "3140"], "625": ["627", "3075", "1512"], "623": ["624", "1608", "1897"], "619": ["620", "3388", "1370"], "611": ["612", "2082", "1475"], "679": ["605", "1227", "1125"], "3116": ["3315", "3219"], "973": ["3309", "975"], "1074": ["3260", "1339"], "984": ["3172", "2195"], "1109": ["3134", "1344"], "2472": ["2473", "2750"], "1193": ["2348", "1205"], "712": ["2312", "2313"], "1088": ["2247", "3239"], "1646": ["2246", "1645"], "1228": ["2224", "1229"], "1300": ["2080", "1572"], "865": ["2005", "2006"], "1688": ["2004", "1869"], "3283": ["1955", "1276"], "1757": ["1941", "2254"], "1156": ["1840", "3085"], "686": ["1736", "3218"], "1544": ["1626", "1397"], "955": ["1381", "956"], "1112": ["1363", "1212"], "1271": ["1313", "1272"], "1169": ["1282", "1483"], "1233": ["1232", "1911"], "1132": ["1193", "1135"], "1065": ["1175", "1689"], "1160": ["1161", "1202"], "1423": ["1148", "1778"], "802": ["1132", "1194"], "1078": ["1080", "1079"], "1021": ["1022", "1023"], "1011": ["1013", "1014"], "981": ["983", "2085"], "1531": ["850", "1544"], "812": ["816", "817"], "801": ["803", "806"], "797": ["798", "800"], "793": ["794", "819"], "676": ["677", "678"], "674": ["675", "1440"], "670": ["671", "1478"], "660": ["662", "1422"], "655": ["656", "2370"], "653": ["654", "1576"], "647": ["651", "3362"], "648": ["649", "1484"], "645": ["646", "3301"], "641": ["642", "1722"], "636": ["638", "1476"], "635": ["637", "3226"], "632": ["634", "1474"], "631": ["633", "3077"], "629": ["630", "1498"], "621": ["622", "1499"], "614": ["618", "1940"], "616": ["617", "3063"], "613": ["615", "1473"], "927": ["3462"], "3369": ["3436"], "1831": ["3435"], "1001": ["3433"], "1027": ["3412"], "3139": ["3398"], "1209": ["3395"], "3395": ["3394"], "738": ["3389"], "2286": ["3384"], "1091": ["3356"], "3317": ["3318"], "948": ["3283"], "3279": ["3280"], "3245": ["3278"], "1613": ["3277"], "2162": ["3246"], "841": ["3235"], "1637": ["3167"], "1076": ["3164"], "3153": ["3152"], "791": ["3148"], "3147": ["3146"], "880": ["3118"], "3103": ["3102"], "2060": ["3061"], "770": ["3058"], "935": ["2999"], "2909": ["2910"], "826": ["2909"], "2040": ["2669"], "2601": ["2602"], "2600": ["2601"], "2599": ["2600"], "2336": ["2550"], "2471": ["2472"], "1344": ["2471"], "2348": ["2347"], "2319": ["2320"], "907": ["2275"], "2248": ["2249"], "1295": ["2184"], "2172": ["2173"], "2170": ["2171"], "2161": ["2162"], "2155": ["2156"], "1040": ["2155"], "2147": ["2148"], "2146": ["2147"], "2078": ["2141"], "2090": ["2115"], "2099": ["2100"], "2098": ["2099"], "2085": ["2086"], "2083": ["2084"], "2076": ["2077"], "1093": ["2076"], "1650": ["2065"], "2059": ["2060"], "2057": ["2058"], "1320": ["2042"], "1203": ["2037"], "1179": ["1978"], "974": ["1945"], "1134": ["1846"], "1125": ["1835"], "1828": ["1829"], "796": ["1824"], "1064": ["1810"], "1789": ["1790"], "1058": ["1789"], "855": ["1781"], "1995": ["1766"], "1766": ["1765"], "1941": ["1758"], "968": ["1745"], "899": ["1731"], "1231": ["1729"], "1299": ["1713"], "1712": ["1711"], "1711": ["1710"], "1694": ["1695"], "1199": ["1694"], "1680": ["1679"], "1640": ["1642"], "1579": ["1580"], "1572": ["1573"], "1557": ["1558"], "1190": ["1555"], "1539": ["1540"], "713": ["1524"], "1493": ["1494"], "678": ["1493"], "1489": ["1490"], "1486": ["1488"], "1459": ["1460"], "1309": ["1449"], "1444": ["1445"], "1434": ["1435"], "898": ["1429"], "1427": ["1428"], "992": ["1421"], "844": ["1418"], "1416": ["1417"], "1343": ["1416"], "1087": ["1410"], "664": ["1398"], "727": ["1373"], "1351": ["1352"], "1342": ["1343"], "3076": ["1341"], "1335": ["1336"], "1329": ["1330"], "1815": ["1321"], "1313": ["1314"], "1306": ["1307"], "854": ["1295"], "1211": ["1289"], "1288": ["1287"], "1139": ["1283"], "1189": ["1246"], "1002": ["1244"], "961": ["1243"], "1144": ["1242"], "863": ["1239"], "737": ["1234"], "896": ["1220"], "1220": ["1211"], "1205": ["1206"], "709": ["1191"], "1194": ["1182"], "1736": ["1181"], "1170": ["1171"], "792": ["1170"], "1086": ["1154"], "1150": ["1151"], "1143": ["1144"], "1092": ["1093"], "1047": ["1049"], "1028": ["1034"], "993": ["998"], "991": ["992"], "990": ["991"], "977": ["978"], "964": ["966"], "936": ["937"], "909": ["930"], "908": ["929"], "924": ["925"], "921": ["922"], "917": ["918"], "912": ["913"], "910": ["911"], "932": ["908"], "851": ["856"], "843": ["844"], "829": ["830"], "827": ["828"], "824": ["826"], "823": ["825"], "813": ["814"], "809": ["810"], "806": ["808"], "783": ["788"], "779": ["781"], "695": ["696"], "694": ["695"], "693": ["694"], "681": ["683"], "2067": ["682"], "1101": ["679"], "672": ["673"], "659": ["661"], "650": ["652"], "639": ["640"]}, "lstIndices": {"1129": 0, "1101": 1, "602": 2, "676": 3, "684": 4, "606": 5, "690": 6, "782": 7, "697": 8, "846": 9, "1636": 10, "889": 11, "905": 12, "2242": 13, "954": 14, "920": 15, "955": 16, "980": 17, "900": 18, "910": 19, "915": 20, "938": 21, "840": 22, "943": 23, "947": 24, "1637": 25, "892": 26, "970": 27, "979": 28, "959": 29, "945": 30, "994": 31, "977": 32, "965": 33, "981": 34, "883": 35, "995": 36, "1005": 37, "986": 38, "1162": 39, "1486": 40, "2366": 41, "3113": 42, "608": 43, "3076": 44, "2074": 45, "3279": 46, "3281": 47, "680": 48, "681": 49, "2067": 50, "1273": 51, "1723": 52, "607": 53, "3336": 54, "3189": 55, "609": 56, "610": 57, "1124": 58, "1929": 59, "611": 60, "613": 61, "616": 62, "619": 63, "621": 64, "623": 65, "625": 66, "629": 67, "632": 68, "636": 69, "647": 70, "660": 71, "663": 72, "666": 73, "668": 74, "670": 75, "672": 76, "674": 77, "614": 78, "626": 79, "631": 80, "635": 81, "639": 82, "641": 83, "643": 84, "645": 85, "648": 86, "650": 87, "653": 88, "655": 89, "657": 90, "659": 91, "664": 92, "612": 93, "2082": 94, "1475": 95, "615": 96, "1473": 97, "618": 98, "1940": 99, "617": 100, "3063": 101, "620": 102, "3388": 103, "1370": 104, "622": 105, "1499": 106, "624": 107, "1608": 108, "1897": 109, "627": 110, "3075": 111, "1512": 112, "628": 113, "1355": 114, "2367": 115, "3312": 116, "630": 117, "1498": 118, "633": 119, "3077": 120, "634": 121, "1474": 122, "637": 123, "3226": 124, "638": 125, "1476": 126, "640": 127, "642": 128, "1722": 129, "644": 130, "2169": 131, "2333": 132, "2334": 133, "646": 134, "3301": 135, "651": 136, "3362": 137, "649": 138, "1484": 139, "652": 140, "654": 141, "1576": 142, "656": 143, "2370": 144, "658": 145, "2394": 146, "3140": 147, "661": 148, "662": 149, "1422": 150, "665": 151, "1537": 152, "1854": 153, "1398": 154, "667": 155, "3144": 156, "2041": 157, "669": 158, "1838": 159, "2867": 160, "3119": 161, "3303": 162, "671": 163, "1478": 164, "673": 165, "675": 166, "1440": 167, "677": 168, "678": 169, "1493": 170, "605": 171, "1227": 172, "1125": 173, "683": 174, "685": 175, "2211": 176, "2677": 177, "3417": 178, "689": 179, "686": 180, "3317": 181, "1938": 182, "688": 183, "1190": 184, "1736": 185, "3218": 186, "1865": 187, "1712": 188, "793": 189, "703": 190, "1843": 191, "2209": 192, "692": 193, "702": 194, "1208": 195, "1495": 196, "693": 197, "2081": 198, "3405": 199, "1110": 200, "1119": 201, "1076": 202, "1069": 203, "831": 204, "1074": 205, "1831": 206, "3139": 207, "694": 208, "695": 209, "696": 210, "1134": 211, "3300": 212, "701": 213, "717": 214, "718": 215, "720": 216, "722": 217, "727": 218, "737": 219, "3454": 220, "1189": 221, "698": 222, "1511": 223, "740": 224, "746": 225, "748": 226, "751": 227, "753": 228, "756": 229, "758": 230, "761": 231, "763": 232, "764": 233, "765": 234, "766": 235, "768": 236, "770": 237, "1113": 238, "1523": 239, "1139": 240, "1228": 241, "700": 242, "1241": 243, "1204": 244, "715": 245, "716": 246, "1770": 247, "3126": 248, "704": 249, "779": 250, "783": 251, "1459": 252, "705": 253, "710": 254, "719": 255, "734": 256, "749": 257, "3327": 258, "767": 259, "707": 260, "708": 261, "709": 262, "1191": 263, "711": 264, "712": 265, "713": 266, "714": 267, "2312": 268, "2313": 269, "1524": 270, "721": 271, "723": 272, "724": 273, "728": 274, "729": 275, "731": 276, "732": 277, "725": 278, "1680": 279, "1646": 280, "726": 281, "1334": 282, "3197": 283, "1373": 284, "735": 285, "736": 286, "738": 287, "1126": 288, "1234": 289, "3389": 290, "3330": 291, "3329": 292, "3328": 293, "769": 294, "771": 295, "772": 296, "778": 297, "3058": 298, "777": 299, "3326": 300, "3371": 301, "781": 302, "1400": 303, "807": 304, "1379": 305, "791": 306, "792": 307, "790": 308, "787": 309, "785": 310, "784": 311, "802": 312, "789": 313, "804": 314, "805": 315, "833": 316, "834": 317, "835": 318, "836": 319, "837": 320, "838": 321, "839": 322, "786": 323, "813": 324, "823": 325, "827": 326, "829": 327, "809": 328, "3213": 329, "1108": 330, "1118": 331, "2212": 332, "788": 333, "1845": 334, "3187": 335, "1136": 336, "3397": 337, "1368": 338, "1369": 339, "1959": 340, "1377": 341, "1740": 342, "3443": 343, "3115": 344, "3268": 345, "3222": 346, "3207": 347, "1315": 348, "1748": 349, "2119": 350, "2128": 351, "3288": 352, "3148": 353, "1170": 354, "794": 355, "819": 356, "796": 357, "797": 358, "801": 359, "812": 360, "1824": 361, "798": 362, "800": 363, "803": 364, "806": 365, "1132": 366, "1194": 367, "808": 368, "1968": 369, "2219": 370, "2220": 371, "3248": 372, "810": 373, "816": 374, "817": 375, "814": 376, "822": 377, "824": 378, "2599": 379, "3103": 380, "2113": 381, "825": 382, "826": 383, "2909": 384, "828": 385, "830": 386, "3092": 387, "2161": 388, "2172": 389, "1183": 390, "1290": 391, "1213": 392, "1010": 393, "1271": 394, "2146": 395, "2277": 396, "1017": 397, "1255": 398, "1256": 399, "1015": 400, "1011": 401, "1489": 402, "1021": 403, "3056": 404, "1025": 405, "1044": 406, "1046": 407, "3116": 408, "842": 409, "2087": 410, "843": 411, "841": 412, "1904": 413, "845": 414, "2118": 415, "1406": 416, "3235": 417, "844": 418, "1418": 419, "3242": 420, "2369": 421, "2336": 422, "2286": 423, "848": 424, "1531": 425, "865": 426, "873": 427, "1312": 428, "1166": 429, "849": 430, "858": 431, "877": 432, "1117": 433, "2122": 434, "851": 435, "854": 436, "855": 437, "1872": 438, "2977": 439, "3442": 440, "852": 441, "853": 442, "856": 443, "1295": 444, "1781": 445, "3258": 446, "2261": 447, "2137": 448, "859": 449, "874": 450, "864": 451, "861": 452, "869": 453, "860": 454, "862": 455, "863": 456, "1239": 457, "866": 458, "867": 459, "868": 460, "2005": 461, "2006": 462, "870": 463, "871": 464, "872": 465, "878": 466, "879": 467, "1815": 468, "1454": 469, "882": 470, "1792": 471, "880": 472, "881": 473, "3084": 474, "3118": 475, "884": 476, "1943": 477, "888": 478, "1688": 479, "1705": 480, "3363": 481, "1951": 482, "1329": 483, "3141": 484, "890": 485, "3215": 486, "1455": 487, "894": 488, "1288": 489, "1351": 490, "896": 491, "1178": 492, "1613": 493, "1245": 494, "3344": 495, "1463": 496, "1116": 497, "1048": 498, "1081": 499, "1217": 500, "2124": 501, "1301": 502, "2239": 503, "1574": 504, "899": 505, "1539": 506, "1721": 507, "2252": 508, "898": 509, "2083": 510, "897": 511, "1220": 512, "1429": 513, "1731": 514, "1510": 515, "1358": 516, "901": 517, "902": 518, "1342": 519, "1299": 520, "1348": 521, "1300": 522, "2059": 523, "2057": 524, "1396": 525, "1405": 526, "1545": 527, "1518": 528, "2232": 529, "3129": 530, "2935": 531, "3157": 532, "3256": 533, "3400": 534, "1038": 535, "1092": 536, "1078": 537, "1444": 538, "1640": 539, "1214": 540, "903": 541, "1337": 542, "904": 543, "906": 544, "940": 545, "907": 546, "1247": 547, "1332": 548, "932": 549, "933": 550, "934": 551, "935": 552, "936": 553, "941": 554, "942": 555, "931": 556, "1623": 557, "912": 558, "917": 559, "909": 560, "926": 561, "921": 562, "1889": 563, "924": 564, "1424": 565, "1114": 566, "1164": 567, "2275": 568, "929": 569, "930": 570, "911": 571, "913": 572, "3263": 573, "2238": 574, "916": 575, "1892": 576, "3177": 577, "1115": 578, "918": 579, "923": 580, "927": 581, "2519": 582, "1382": 583, "3448": 584, "1024": 585, "1012": 586, "1270": 587, "1056": 588, "922": 589, "925": 590, "1434": 591, "928": 592, "1583": 593, "3462": 594, "908": 595, "2999": 596, "937": 597, "1340": 598, "1201": 599, "1436": 600, "3236": 601, "1209": 602, "2035": 603, "2480": 604, "946": 605, "949": 606, "2269": 607, "1767": 608, "3282": 609, "948": 610, "950": 611, "1356": 612, "3079": 613, "1894": 614, "1393": 615, "1086": 616, "1650": 617, "1309": 618, "3283": 619, "958": 620, "957": 621, "964": 622, "3302": 623, "963": 624, "961": 625, "1508": 626, "1365": 627, "1408": 628, "1381": 629, "956": 630, "960": 631, "962": 632, "3082": 633, "3446": 634, "1143": 635, "2154": 636, "1461": 637, "1102": 638, "1111": 639, "1233": 640, "1112": 641, "1109": 642, "1243": 643, "966": 644, "967": 645, "968": 646, "969": 647, "1487": 648, "3438": 649, "1745": 650, "3259": 651, "1306": 652, "972": 653, "973": 654, "974": 655, "1215": 656, "1216": 657, "1235": 658, "1538": 659, "3337": 660, "3341": 661, "1094": 662, "3309": 663, "975": 664, "1945": 665, "978": 666, "3087": 667, "984": 668, "989": 669, "985": 670, "3067": 671, "993": 672, "2040": 673, "1347": 674, "2078": 675, "2090": 676, "3369": 677, "1320": 678, "983": 679, "2085": 680, "3172": 681, "2195": 682, "2291": 683, "2281": 684, "2163": 685, "990": 686, "987": 687, "1557": 688, "1579": 689, "1628": 690, "1292": 691, "991": 692, "992": 693, "1421": 694, "998": 695, "996": 696, "2268": 697, "3321": 698, "3221": 699, "1950": 700, "997": 701, "1188": 702, "1326": 703, "1004": 704, "1003": 705, "1002": 706, "1000": 707, "1001": 708, "999": 709, "1507": 710, "2406": 711, "3433": 712, "1244": 713, "1006": 714, "1266": 715, "1536": 716, "3163": 717, "1007": 718, "1008": 719, "1009": 720, "1013": 721, "1014": 722, "1018": 723, "1020": 724, "1019": 725, "1277": 726, "1966": 727, "2194": 728, "3293": 729, "3245": 730, "1030": 731, "1059": 732, "1065": 733, "1067": 734, "1022": 735, "1023": 736, "1026": 737, "1029": 738, "1027": 739, "1031": 740, "1033": 741, "1986": 742, "3439": 743, "1662": 744, "2225": 745, "3304": 746, "1028": 747, "1236": 748, "3412": 749, "1034": 750, "1035": 751, "1036": 752, "1037": 753, "1039": 754, "1041": 755, "2698": 756, "1172": 757, "1361": 758, "1100": 759, "1040": 760, "1042": 761, "1043": 762, "1457": 763, "1456": 764, "2155": 765, "3089": 766, "1047": 767, "1051": 768, "1049": 769, "1054": 770, "1055": 771, "3290": 772, "1509": 773, "2469": 774, "1057": 775, "1058": 776, "1063": 777, "1064": 778, "1380": 779, "1789": 780, "1061": 781, "1062": 782, "1925": 783, "1810": 784, "1175": 785, "1689": 786, "2371": 787, "1097": 788, "1098": 789, "1257": 790, "3059": 791, "1070": 792, "1071": 793, "1072": 794, "1073": 795, "1989": 796, "2047": 797, "3453": 798, "3260": 799, "1339": 800, "3164": 801, "1080": 802, "1079": 803, "3427": 804, "1556": 805, "1128": 806, "1085": 807, "1084": 808, "1083": 809, "1082": 810, "2226": 811, "2761": 812, "1154": 813, "1410": 814, "2247": 815, "3239": 816, "3356": 817, "1093": 818, "2076": 819, "3393": 820, "3133": 821, "1096": 822, "1095": 823, "1746": 824, "679": 825, "3447": 826, "1103": 827, "1104": 828, "1231": 829, "1105": 830, "1697": 831, "1179": 832, "1200": 833, "1809": 834, "1987": 835, "3134": 836, "1344": 837, "1167": 838, "1826": 839, "1366": 840, "1177": 841, "1169": 842, "1828": 843, "1281": 844, "1237": 845, "1453": 846, "3276": 847, "1899": 848, "1363": 849, "1212": 850, "2934": 851, "1619": 852, "1411": 853, "1203": 854, "1275": 855, "1647": 856, "2036": 857, "2292": 858, "2196": 859, "1568": 860, "2279": 861, "1149": 862, "1259": 863, "1274": 864, "1328": 865, "1779": 866, "1407": 867, "1747": 868, "1415": 869, "1207": 870, "1423": 871, "1317": 872, "3252": 873, "1514": 874, "3310": 875, "3376": 876, "1663": 877, "1451": 878, "3229": 879, "1759": 880, "3339": 881, "2319": 882, "1585": 883, "1835": 884, "741": 885, "742": 886, "743": 887, "744": 888, "745": 889, "747": 890, "1193": 891, "1135": 892, "1846": 893, "1283": 894, "1144": 895, "1242": 896, "1150": 897, "1199": 898, "2098": 899, "1151": 900, "1155": 901, "1087": 902, "1088": 903, "1156": 904, "1089": 905, "1090": 906, "1091": 907, "1157": 908, "1318": 909, "3142": 910, "1158": 911, "1159": 912, "1325": 913, "1750": 914, "1452": 915, "1973": 916, "1160": 917, "1840": 918, "3085": 919, "1161": 920, "1202": 921, "1185": 922, "1163": 923, "2672": 924, "1995": 925, "1335": 926, "1847": 927, "1427": 928, "1617": 929, "3313": 930, "1282": 931, "1483": 932, "1171": 933, "2123": 934, "2251": 935, "1620": 936, "1621": 937, "1265": 938, "1978": 939, "1246": 940, "1555": 941, "2348": 942, "1205": 943, "1182": 944, "1694": 945, "2037": 946, "1206": 947, "3395": 948, "1289": 949, "1211": 950, "2224": 951, "1229": 952, "1729": 953, "1232": 954, "1911": 955, "1313": 956, "1272": 957, "1287": 958, "2184": 959, "1713": 960, "2080": 961, "1572": 962, "1307": 963, "1449": 964, "1314": 965, "2042": 966, "1330": 967, "1336": 968, "1343": 969, "1416": 970, "2471": 971, "1352": 972, "1417": 973, "1148": 974, "1778": 975, "1428": 976, "1435": 977, "1445": 978, "1460": 979, "1488": 980, "1490": 981, "1494": 982, "850": 983, "1544": 984, "1540": 985, "1626": 986, "1397": 987, "1558": 988, "1573": 989, "1580": 990, "3277": 991, "1833": 992, "1757": 993, "3192": 994, "2230": 995, "2351": 996, "2248": 997, "3167": 998, "1642": 999, "2246": 1000, "1645": 1001, "2065": 1002, "1679": 1003, "2004": 1004, "1869": 1005, "1695": 1006, "1710": 1007, "1711": 1008, "1181": 1009, "1941": 1010, "2254": 1011, "1765": 1012, "1790": 1013, "1321": 1014, "1829": 1015, "3435": 1016, "795": 1017, "3147": 1018, "3153": 1019, "1758": 1020, "2138": 1021, "1308": 1022, "1032": 1023, "1766": 1024, "2669": 1025, "2058": 1026, "2060": 1027, "3061": 1028, "2356": 1029, "2202": 1030, "3169": 1031, "682": 1032, "2077": 1033, "2141": 1034, "2127": 1035, "2170": 1036, "699": 1037, "2084": 1038, "2086": 1039, "2115": 1040, "2099": 1041, "2100": 1042, "2147": 1043, "2148": 1044, "2156": 1045, "2162": 1046, "3246": 1047, "2171": 1048, "2173": 1049, "893": 1050, "1302": 1051, "1331": 1052, "3449": 1053, "2249": 1054, "3384": 1055, "2320": 1056, "2550": 1057, "2347": 1058, "2379": 1059, "2974": 1060, "2975": 1061, "2472": 1062, "2473": 1063, "2750": 1064, "2600": 1065, "2601": 1066, "2602": 1067, "2910": 1068, "1341": 1069, "3102": 1070, "3315": 1071, "3219": 1072, "3398": 1073, "3146": 1074, "3152": 1075, "3278": 1076, "2073": 1077, "1519": 1078, "3431": 1079, "3280": 1080, "1955": 1081, "1276": 1082, "3318": 1083, "757": 1084, "3332": 1085, "3331": 1086, "3436": 1087, "3394": 1088}}, "co_jornal": "6399", "tp_jornal": "Normal", "nu_jornal": "5", "tx_letra": "", "dt_publicacao": null, "password": "29072017", "INFO": {"Se\u00e7\u00e3o I": {"Poder Executivo": {"documentos": {" 163903": {"coMateria": "163903", "coDemandante": "602", "titulo": "DECRETO N\u00ba 42.898, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": "<p style=\"text-align:justify;\">Altera o Decreto n\u00ba 42.730, de 23 de novembro de 2021, que disp\u00f5e sobre as medidas para enfrentamento da emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica de import\u00e2ncia internacional decorrente da COVID-19 (Sars-Cov-2), e d\u00e1 outras provid\u00eancias.</p>", "tipo": "Decreto", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "14", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O GOVERNADOR DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o artigo 100, incisos VII e XXVI, da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal, DECRETA:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba O Decreto n\u00ba 42.730, de 23 de novembro de 2021, passa a vigorar com a seguinte altera\u00e7\u00e3o:</p><p style=\"text-align:justify;\">\u201cArt. 2\u00ba-A. Fica suspensa, no \u00e2mbito do Distrito Federal, a realiza\u00e7\u00e3o de festas e eventos de carnaval, p\u00fablicos ou privados.\u201d</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia, 06 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">133\u00ba da Rep\u00fablica e 62\u00ba de Bras\u00edlia</p><p style=\"text-align:center;\">IBANEIS ROCHA</p><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;</p>"}, " 163904": {"coMateria": "163904", "coDemandante": "602", "titulo": "DECRETO N\u00ba 42.899, DE 06 DE JANEIRO 2022", "preambulo": "<p style=\"text-align:justify;\">Disp\u00f5e sobre a estrutura administrativa da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal e d\u00e1 outras provid\u00eancias.</p>", "tipo": "Decreto", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "14", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O GOVERNADOR DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 100, incisos VII, X e XXVI, da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal, o artigo 3\u00ba, inciso I e II, da Lei n\u00ba 2.299, de 21 de janeiro de 1999, a Lei n\u00ba 6.525, de 1\u00ba de abril de 2020, o Decreto n\u00ba 40.610, de 08 de abril de 2020 e nos termos do Processo SEI n\u00ba 00060-00565147/2021-60, DECRETA:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Fica alterada a estrutura administrativa da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os cargos relacionados no Anexo I ficam transferidos para o Banco de Cargos, de que trata a Lei n\u00ba 6.525, de 1\u00ba de abril de 2020, e o Decreto n\u00ba 40.610, de 08 de abril de 2020.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Ficam redistribu\u00eddos para a estrutura administrativa da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal os cargos relacionados no Anexo II.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Em face das altera\u00e7\u00f5es deste decreto, a estrutura administrativa da Diretoria de Vigil\u00e2ncia Epidemiol\u00f3gica, da Subsecretaria de Vigil\u00e2ncia \u00e0 sa\u00fade da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal passa a ser a relacionada no Anexo III.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba Compete \u00e0 Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, antes da posse ou da entrada em exerc\u00edcio relativa aos Cargos em Comiss\u00e3o a que se refere este Decreto, a exig\u00eancia de apresenta\u00e7\u00e3o pr\u00e9via dos documentos previstos no Decreto n\u00ba 39.738, de 28 de mar\u00e7o de 2019, e a verifica\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia de nepotismo, nos termos dos \u00a7\u00a7 9\u00ba e 10 do art. 19 da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal, dos arts. 14 a 16 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, e do Decreto n\u00ba 32.751, de 04 de fevereiro de 2011.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 6\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia, 06 de janeiro 2022</p><p style=\"text-align:center;\">133\u00ba da Rep\u00fablica e 62\u00ba de Bras\u00edlia</p><p style=\"text-align:center;\">IBANEIS ROCHA</p><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">ANEXO I</p><p style=\"text-align:center;\">UNIDADES\u202fADMINISTRATIVAS, CARGOS DE NATUREZA ESPECIAL, P\u00daBLICOS E EM COMISS\u00c3O</p><p style=\"text-align:center;\">(Art. 2\u00ba do Decreto\u202fn\u00ba 42.899,\u202fde 06 de janeiro\u202f de\u202f2022)</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00d3RG\u00c3O/UNIDADE ADMINISTRATIVA/CARGO/S\u00cdMBOLO/QUANTIDADE//C\u00d3DIGO - SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL - \u202fSUBSECRETARIA DE VIGIL\u00c2NCIA \u00c0 SAUDE - Assessor T\u00e9cnico, CPC-04, 03 (SIGRH 55002962, 55002964 e 55002965) - DIRETORIA DE SA\u00daDE DO TRABALHADOR - Diretor, CNE-07, 01 (SIGRH 55003052) - DIRETORIA DE VIGIL\u00c2NCIA EPIDEMIOL\u00d3GICA - GER\u00caNCIA DE VIGIL\u00c2NCIA DAS DOEN\u00c7AS IMUNOPREVIN\u00cdVEIS E DE TRANSMISS\u00c3O H\u00cdDRICA E ALIMENTAR - N\u00daCLEO DE REDE DE FRIO - Chefe, CPC-03, 01 (SIGRH 55003007).</p><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">ANEXO II</p><p style=\"text-align:center;\">UNIDADES\u202fADMINISTRATIVAS, CARGOS DE NATUREZA ESPECIAL P\u00daBLICOS E EM COMISS\u00c3O</p><p style=\"text-align:center;\">(Art. 3\u00ba do Decreto\u202fn\u00ba 42.899,\u202fde 06 de janeiro de\u202f2022)</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00d3RG\u00c3O/UNIDADE ADMINISTRATIVA/CARGO/S\u00cdMBOLO/ QUANTIDADE - SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL - SUBSECRETARIA DE VIGIL\u00c2NCIA \u00c0 SAUDE - Assessor, CPC-06, 02 - DIRETORIA DE SA\u00daDE DO TRABALHADOR - Diretor, CPE-07, 01 - DIRETORIA DE VIGIL\u00c2NCIA EPIDEMIOL\u00d3GICA - GER\u00caNCIA DE REDE DE FRIO - Gerente, CPC-08, 01.</p><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">ANEXO III</p><p style=\"text-align:center;\">ESTRUTURA ADMINISTRATIVA</p><p style=\"text-align:center;\">(Art. 4\u00ba, do Decreto n\u00ba 42.899, de 06 de janeiro de 2022)</p><p style=\"text-align:justify;\">1. DIRETORIA DE VIGIL\u00c2NCIA EPIDEMIOL\u00d3GICA</p><p style=\"text-align:justify;\">1.1. N\u00daCLEO DO SERVI\u00c7O DE VERIFICA\u00c7\u00c3O DE \u00d3BITOS</p><p style=\"text-align:justify;\">1.2. GER\u00caNCIA ADMINISTRATIVA</p><p style=\"text-align:justify;\">1.3. GER\u00caNCIA DE INFORMA\u00c7\u00c3O E AN\u00c1LISE DE SITUA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE</p><p style=\"text-align:justify;\">1.4. GER\u00caNCIA DE EPIDEMIOLOGIA DE CAMPO</p><p style=\"text-align:justify;\">1.5. GER\u00caNCIA DE VIGIL\u00c2NCIA DAS DOEN\u00c7AS IMUNOPREVIN\u00cdVEIS E DE TRANSMISS\u00c3O H\u00cdDRICA E ALIMENTAR</p><p style=\"text-align:justify;\">1.6. GER\u00caNCIA DE VIGIL\u00c2NCIA DAS DOEN\u00c7AS TRANSMISS\u00cdVEIS</p><p style=\"text-align:justify;\">1.7. GER\u00caNCIA DE VIGIL\u00c2NCIA DE DOEN\u00c7AS E AGRAVOS N\u00c3O TRANSMISS\u00cdVEIS E PROMO\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE</p><p style=\"text-align:justify;\">1.7.1. N\u00daCLEO DE ESTUDOS, PREVEN\u00c7\u00c3O E ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0S VIOL\u00caNCIAS</p><p style=\"text-align:justify;\">1.8. GER\u00caNCIA DE VIGIL\u00c2NCIA DE INFEC\u00c7\u00d5ES SEXUALMENTE TRANSMISS\u00cdVEIS</p><p style=\"text-align:justify;\">1.9. GER\u00caNCIA DE REDE DE FRIO</p>"}, " 163905": {"coMateria": "163905", "coDemandante": "602", "titulo": "DECRETO N\u00ba 42.900, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": "<p style=\"text-align:justify;\">Disp\u00f5e sobre a estrutura administrativa da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal e d\u00e1 outras provid\u00eancias.&nbsp;</p>", "tipo": "Decreto", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "14", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O GOVERNADOR DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o artigo 100, incisos VII, X e XXVI, da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal, o artigo 3\u00ba, incisos I e II, da Lei n\u00ba 2.299, de 21 de janeiro de 1999, a Lei n\u00ba 6.525, de 1\u00ba de abril de 2020, o Decreto n\u00ba 40.610, de 8 de abril de 2020, e nos termos do Processo 04016-00088422/2021-13, DECRETA:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Fica alterada a estrutura administrativa da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Ficam criados os centros de custos, conforme disposto a seguir:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - Na Diretoria Regional de Aten\u00e7\u00e3o Secund\u00e1ria, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Sul:</p><p style=\"text-align:justify;\">a) Unidade de Pronto Atendimento N\u00ba 1 do Gama.</p><p style=\"text-align:justify;\">II - Na Diretoria Regional de Aten\u00e7\u00e3o Secund\u00e1ria, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Centro-Sul:</p><p style=\"text-align:justify;\">a) Unidade de Pronto Atendimento N\u00ba 1 do Riacho Fundo.</p><p style=\"text-align:justify;\">III - Na Diretoria Regional de Aten\u00e7\u00e3o Secund\u00e1ria, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Norte:</p><p style=\"text-align:justify;\">a) Unidade de Pronto Atendimento N\u00ba 1 de Planaltina.</p><p style=\"text-align:justify;\">IV - Na Diretoria Regional de Aten\u00e7\u00e3o Secund\u00e1ria, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Oeste:</p><p style=\"text-align:justify;\">a) Unidade de Pronto Atendimento N\u00ba 1 de Brazl\u00e2ndia.</p><p style=\"text-align:justify;\">V - Na Diretoria Regional de Aten\u00e7\u00e3o Secund\u00e1ria, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Sudoeste:</p><p style=\"text-align:justify;\">a) Unidade de Pronto Atendimento N\u00ba 1 de Vicente Pires.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia, 06 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">133\u00ba da Rep\u00fablica e 62\u00ba de Bras\u00edlia</p><p style=\"text-align:center;\">IBANEIS ROCHA</p>"}, " 163906": {"coMateria": "163906", "coDemandante": "602", "titulo": "DECRETO N\u00ba 42.901, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": "<p style=\"text-align:justify;\">Disp\u00f5e sobre a altera\u00e7\u00e3o da estrutura administrativa da Junta Comercial, Industrial e Servi\u00e7os do Distrito Federal e d\u00e1 outras provid\u00eancias.</p>", "tipo": "Decreto", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "14", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O GOVERNADOR DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 100, incisos VII, X e XXVI, da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal, o art. 3\u00ba, inciso III, da Lei n\u00ba 2.299, de 21 de janeiro de 1999, a Lei n\u00ba 6.525, de 1\u00ba de abril de 2020, o Decreto n\u00ba 40.610, de 08 de abril de 2020 e nos termos do Processo SEI-GDF 04019-00005816/2021-60, DECRETA:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Fica alterada a estrutura administrativa da Junta Comercial, Industrial e Servi\u00e7os do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os cargos relacionados no Anexo I ficam transferidos para o Banco de Cargos, de que trata a Lei n\u00ba 6.525, de 1\u00b0 de abril de 2020, e o Decreto n\u00b0 40.610, de 08 de abril de 2020.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Ficam redistribu\u00eddos para a estrutura administrativa da Junta Comercial, Industrial e Servi\u00e7os do Distrito Federal os cargos relacionados no Anexo II.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Compete \u00e0 Junta Comercial, Industrial e Servi\u00e7os do Distrito Federal, antes da posse ou da entrada em exerc\u00edcio relativa aos Cargos em Comiss\u00e3o a que se refere este Decreto, a exig\u00eancia de apresenta\u00e7\u00e3o pr\u00e9via dos documentos relacionados no art. 8\u00ba, \u00a7 1\u00ba. do Decreto n\u00ba 39.738, de 28 de mar\u00e7o de 2019, e a verifica\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia de nepotismo, nos termos dos \u00a7\u00a7 9\u00ba e 10 do art. 19 da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal, dos arts. 14 a 16 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, e do Decreto n\u00ba 32.751, de 04 de fevereiro de 2011.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia, 06 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">133\u00ba da Rep\u00fablica e 62\u00ba de Bras\u00edlia</p><p style=\"text-align:center;\">IBANEIS ROCHA</p><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">ANEXO I</p><p style=\"text-align:center;\">UNIDADES ADMINISTRATIVAS, CARGOS DE NATUREZA ESPECIAL, P\u00daBLICOS E EM COMISS\u00c3O</p><p style=\"text-align:center;\">(Art. 2\u00ba, do Decreto n\u00ba 42.901, de 06 de janeiro de 2022)</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00d3RG\u00c3O/UNIDADE ADMINISTRATIVA/CARGO/S\u00cdMBOLO/QUANTIDADE/C\u00d3DIGO - JUNTA COMERCIAL, INDUSTRIAL E SERVI\u00c7OS DO DISTRITO FEDERAL -  Gerente, CNE-05, 01 (SIGRH 06300010); Assessor Especial, CNE-06, 01 (SIGRH 06300025); Assessor Especial, CPE-07, 01 (SIGRH 06300095).</p><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">ANEXO II</p><p style=\"text-align:center;\">UNIDADES ADMINISTRATIVAS, CARGOS DE NATUREZA ESPECIAL, P\u00daBLICOS E EM COMISS\u00c3O</p><p style=\"text-align:center;\">(Art. 3\u00ba, do Decreto n\u00ba 42.901, de 06 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00d3RG\u00c3O/UNIDADE ADMINISTRATIVA/CARGO/S\u00cdMBOLO/QUANTIDADE - JUNTA COMERCIAL, INDUSTRIAL E SERVI\u00c7OS DO DISTRITO FEDERAL -  Gerente, CPE-05, 01; Assessor Especial, CPE-06; 01; Assessor, CC-08, 02.</p>"}, " 163736": {"coMateria": "163736", "coDemandante": "2974", "titulo": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01, DE 05 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Resolu\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "17", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Disp\u00f5e sobre o Plano Plurianual para o bi\u00eanio 2022-2023 \u2013 PPA 2022-2023 do Cons\u00f3rcio Interestadual de Desenvolvimento do Brasil Central - BrC, aprovado pelo Conselho de Administra\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando o Planejamento Estrat\u00e9gico do Cons\u00f3rcio Brasil Central, que estabelece suas \u00e1reas estrat\u00e9gicas de neg\u00f3cio e seu portf\u00f3lio de projetos para o dec\u00eanio 2019-2028,</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando o previsto no art. 17, I do Estatuto do Cons\u00f3rcio Interestadual de Desenvolvimento do Brasil Central,</p><p style=\"text-align:justify;\">O CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, DO CONS\u00d3RCIO INTERESTADUAL DE DESENVOLVIMENTO DO BRASIL CENTRAL em reuni\u00e3o ordin\u00e1ria realizada no dia 9 de dezembro de 2021, em Bras\u00edlia-DF, aprovou e eu, Secret\u00e1rio Executivo, p\u00fablico o Plano Plurianual para o bi\u00eanio 2022-2023 \u2013 PPA 2022-2023, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Fica institu\u00eddo o Plano Plurianual para o bi\u00eanio 2022-2023, o qual estabelece para o per\u00edodo, os programas e suas respectivas a\u00e7\u00f5es conforme Anexo I desta Resolu\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba Os programas e as a\u00e7\u00f5es constantes do Plano Plurianual objetivam fomentar o desenvolvimento econ\u00f4mico e social, de maneira sustent\u00e1vel e competitiva, dos entes consorciados: Distrito Federal e Estados de Goi\u00e1s, Maranh\u00e3o, Mato Grosso, Mato Grosso do Sul, Tocantins, Rond\u00f4nia.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba Conforme o Planejamento Estrat\u00e9gico do BrC, os programas foram desdobrados em cinco \u00e1reas estrat\u00e9gicas de neg\u00f3cio: desenvolvimento econ\u00f4mico, infraestrutura e log\u00edstica, ambiente de neg\u00f3cios, articula\u00e7\u00e3o institucional e gest\u00e3o p\u00fablica.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os programas, no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, como instrumentos de organiza\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es do Cons\u00f3rcio, ficam restritos \u00e0queles integrantes do Plano Plurianual institu\u00eddo por esta Resolu\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Para efeito desta Resolu\u00e7\u00e3o entende-se por:</p><p style=\"text-align:justify;\">I \u2013 Programa - instrumento de organiza\u00e7\u00e3o governamental capaz de retratar, no Plano Plurianual, a agenda em torno das pol\u00edticas p\u00fablicas e a representa\u00e7\u00e3o das diretrizes estrat\u00e9gicas do Cons\u00f3rcio de interesse dos entes consorciados. Sua abrang\u00eancia organiza a gest\u00e3o, o monitoramento, a avalia\u00e7\u00e3o, as transversalidades, e as multissetorialidades das a\u00e7\u00f5es.</p><p style=\"text-align:justify;\">a) Programa Final\u00edstico - aquele que resulta em bens ou servi\u00e7os de interesse direto e imediato dos entes consorciados e que se relacionam diretamente \u00e0s \u00e1reas de neg\u00f3cio discriminadas no \u00a72\u00ba, art. 1\u00ba desta Resolu\u00e7\u00e3o;</p><p style=\"text-align:justify;\">b) Programa de Apoio Administrativo - aquele que corresponde ao conjunto de despesas de natureza administrativa e outras, n\u00e3o pass\u00edveis de apropria\u00e7\u00e3o nos programas final\u00edsticos, mas assegura ao Cons\u00f3rcio os meios necess\u00e1rios ao seu funcionamento;</p><p style=\"text-align:justify;\">II - A\u00e7\u00e3o - instrumento de programa\u00e7\u00e3o que contribui para atender ao objetivo de um programa e que envolve um conjunto de opera\u00e7\u00f5es das quais resulta um produto necess\u00e1rio ao enfrentamento da causa de um problema, sendo classificada, conforme a sua natureza, em:</p><p style=\"text-align:justify;\">a) Projeto - instrumento de programa\u00e7\u00e3o utilizado para alcan\u00e7ar o objetivo de um programa, envolvendo um conjunto de opera\u00e7\u00f5es limitadas no tempo, das quais resulta um produto que concorre para a expans\u00e3o ou o aperfei\u00e7oamento da a\u00e7\u00e3o governamental do Cons\u00f3rcio;</p><p style=\"text-align:justify;\">b) Atividade - instrumento de programa\u00e7\u00e3o para alcan\u00e7ar o objetivo de um programa, envolvendo um conjunto de opera\u00e7\u00f5es que se realizam de modo cont\u00ednuo e permanente, do qual resulta um produto necess\u00e1rio \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o de governamental do Cons\u00f3rcio;</p><p style=\"text-align:justify;\">III - Indicador \u2013 par\u00e2metro que permite acompanhar a evolu\u00e7\u00e3o do programa;</p><p style=\"text-align:justify;\">IV - Produto \u2013 bem ou servi\u00e7o que ofertado diretamente pelo Cons\u00f3rcio que resulta da execu\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00b0 Os valores consignados no Plano Plurianual s\u00e3o referenciais e n\u00e3o constituem limites \u00e0 programa\u00e7\u00e3o das despesas expressas no Or\u00e7amento Anual do Cons\u00f3rcio - OAC e em seus cr\u00e9ditos adicionais.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00b0 Os programas constantes do Plano Plurianual ser\u00e3o avaliados anualmente pela Secretaria Executiva do BrC por meio de Sistema de Monitoramento e Plano Anual de Trabalho - PAT do Cons\u00f3rcio.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 6\u00b0 A despesa de pessoal e encargos sociais do BrC est\u00e1 em conformidade com o Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pelas Casas Legislativas de seus entes federativos consorciados.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 7\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">JOS\u00c9 EDUARDO PEREIRA FILHO</p><p style=\"text-align:center;\">Secret\u00e1rio Executivo</p><p style=\"text-align:justify;\">(*) O Anexo I desta Resolu\u00e7\u00e3o encontra-se dispon\u00edvel no s\u00edtio eletr\u00f4nico do BrC: www.brasilcentral.gov.br, menu \u201cTranspar\u00eancia\u201d.</p>"}, " 163739": {"coMateria": "163739", "coDemandante": "2974", "titulo": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 02, DE 05 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Resolu\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "17", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Disp\u00f5e sobre o Programa Anual de Trabalho para o exerc\u00edcio de 2022 \u2013 PAT 2022 do Cons\u00f3rcio Interestadual de Desenvolvimento do Brasil Central - BrC, aprovado em Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando o previsto no art. 17, I do Estatuto do Cons\u00f3rcio Interestadual de Desenvolvimento do Brasil Central,</p><p style=\"text-align:justify;\">O CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, DO CONS\u00d3RCIO INTERESTADUAL DE DESENVOLVIMENTO DO BRASIL CENTRAL, em reuni\u00e3o ordin\u00e1ria realizada no dia 9 de dezembro de 2021, em Bras\u00edlia-DF, aprovou e eu, Secret\u00e1rio Executivo, publico o Plano Anual de Trabalho para o exerc\u00edcio de 2022 \u2013 PAT 2022, resolve</p><p style=\"text-align:center;\">CAP\u00cdTULO I</p><p style=\"text-align:center;\">DISPOSI\u00c7\u00d5ES PRELIMINARES</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Ficam estabelecidas no Programa Anual de Trabalho as diretrizes or\u00e7ament\u00e1rias do Cons\u00f3rcio referentes ao exerc\u00edcio de 2022, em cumprimento ao disposto no artigo 165, par\u00e1grafo 2\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e no artigo 4\u00ba da Lei Complementar Federal n\u00ba 101, de 4 de maio de 2000, compreendendo:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - as metas e prioridades;</p><p style=\"text-align:justify;\">II - as diretrizes gerais para elabora\u00e7\u00e3o, execu\u00e7\u00e3o e altera\u00e7\u00f5es do Or\u00e7amento Anual;</p><p style=\"text-align:justify;\">III \u2013 as disposi\u00e7\u00f5es relativas \u00e0s despesas do BrC com pessoal e encargos sociais; e</p><p style=\"text-align:justify;\">IV - as disposi\u00e7\u00f5es gerais.</p><p style=\"text-align:center;\">CAP\u00cdTULO II</p><p style=\"text-align:center;\">METAS E PRIORIDADES DO CONS\u00d3RCIO</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba As metas e prioridades espec\u00edficadas no Anexo I \u2013 Metas e Prioridades s\u00e3o estabelecidas por programa e a\u00e7\u00e3o, os quais integram o Programa Anual de Trabalho.</p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00danico: A regra contida no caput deste artigo n\u00e3o se constitui limite \u00e0 programa\u00e7\u00e3o financeira.</p><p style=\"text-align:center;\">CAPITULO III</p><p style=\"text-align:center;\">METAS E RISCOS FISCAIS DO CONS\u00d3RCIO</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Conforme os \u00a7\u00a7 1\u00b0 e 3\u00b0 do art. 4\u00b0 da Lei Complementar n\u00b0 101, de 4 de maio de 2000 integram o Plano Anual de Trabalho em rela\u00e7\u00e3o ao Contrato de Rateio Administrativo:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - Anexo II \u2013 Metas Fiscais, com previs\u00e3o e metodologia de c\u00e1lculo para cada item que comp\u00f5em a receita e a despesa, bem como as metas de resultado nominal e prim\u00e1rio para o exerc\u00edcio de 2022 e os dois subsequentes; e</p><p style=\"text-align:justify;\">II - Anexo III \u2013 Riscos Fiscais, com apresenta\u00e7\u00e3o dos passivos contingentes e outros riscos capazes de afetar os resultado nominal e prim\u00e1rio, bem como as provid\u00eancias a serem tomadas no caso de se concretizarem.</p><p style=\"text-align:center;\">CAPITULO IV</p><p style=\"text-align:center;\">DA ELABORA\u00c7\u00c3O E EXECU\u00c7\u00c3O DO OR\u00c7AMENTO ANUAL DO CONS\u00d3RCIO</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba O Or\u00e7amento Anual do Cons\u00f3rcio ser\u00e1 elaborado em conformidade com as normas estabelecidas pela Lei n\u00ba 4320, de 17 de mar\u00e7o de 1964, pela Portaria n\u00ba 42, de 14 de abril de 1999 do Minist\u00e9rio do Or\u00e7amento e Gest\u00e3o \u2013 MPOG, pela Portaria n\u00ba 163, de 04 de maio de 2001 da Secretaria do Tesouro Nacional - STN e da Secretaria de Or\u00e7amento Federal - SOF e pela Portaria n\u00ba 274, de 13 de maio de 2016 da STN e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como pelas demais normas expedidas pelo Minist\u00e9rio da Economia.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba A estimativa da receita e a fixa\u00e7\u00e3o da despesa constantes do Or\u00e7amento Anual do Cons\u00f3rcio ser\u00e3o elaboradas a valores previstos para 2022.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 6\u00ba A resolu\u00e7\u00e3o do Or\u00e7amento Anual do Cons\u00f3rcio conter\u00e1 a destina\u00e7\u00e3o de recursos nos termos regulamentados pela Secretaria do Tesouro Nacional \u2013 STN do Minist\u00e9rio da Economia.</p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00danico: Fica a Secretaria Executiva autorizada a criar, alterar ou extinguir os c\u00f3digos, conforme a legisla\u00e7\u00e3o vigente, no Or\u00e7amento Anual do Cons\u00f3rcio e em seus cr\u00e9ditos adicionais.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 7\u00ba O Or\u00e7amento Anual do Cons\u00f3rcio conter\u00e1 reserva de conting\u00eancia em montante equivalente a, no m\u00ednimo, 1% (um por cento) da receita para atender \u00e0s determina\u00e7\u00f5es da Lei Complementar Federal n\u00ba 101, de 4 de maio de 2000.</p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00danico: Excetua-se da receita do caput a decorrente de transfer\u00eancia e de remunera\u00e7\u00e3o de depositos banc\u00e1rios referente aos contratos de rateio com finalidade espec\u00edfica, tais como aqueles destinados \u00e0s compras compartilhadas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 8\u00ba O Or\u00e7amento Anual do Cons\u00f3rcio constitui-se de:</p><p style=\"text-align:justify;\">I \u2013 texto da resolu\u00e7\u00e3o; e</p><p style=\"text-align:justify;\">II \u2013 anexos discriminando a receita e a despesa.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 9\u00ba Cada a\u00e7\u00e3o pode participar de apenas um programa.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 10. O Conselho de Administra\u00e7\u00e3o poder\u00e1 abrir, via resolu\u00e7\u00e3o, cr\u00e9ditos adicionais ao Or\u00e7amento Anual do Cons\u00f3rcio nos seguintes casos:</p><p style=\"text-align:justify;\">I \u2013 cr\u00e9ditos suplementares, para cobertura de dota\u00e7\u00f5es insufucientemente previstas;</p><p style=\"text-align:justify;\">II - cr\u00e9ditos especiais, para cobertura de despesas n\u00e3o previstas por meio de inclus\u00e3o de novos programas de trabalho; e</p><p style=\"text-align:justify;\">III \u2013 cr\u00e9ditos extraordin\u00e1rios, para cobertura de despesas imprevis\u00edveis e urgentes.</p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00danico: A abertura dos cr\u00e9ditos suplementares e especiais depende da exist\u00eancia de recursos dispon\u00edveis para suportar a despesa e ser\u00e1 precedida de justificativa, considerando-se recursos para sua abertura, nos termos do art. 43, \u00a7 1\u00ba da Lei n\u00b0 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964 e a disponibilidade livre de caixa:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - o super\u00e1vit financeiro apurado em balan\u00e7o patrimonial do exerc\u00edcio anterior;</p><p style=\"text-align:justify;\">II - os provenientes de excesso de arrecada\u00e7\u00e3o;</p><p style=\"text-align:justify;\">III - os resultantes de anula\u00e7\u00e3o parcial ou total de dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias ou de cr\u00e9ditos adicionais, autorizados em lei; e</p><p style=\"text-align:justify;\">IV - o produto de opera\u00e7\u00f5es de credito autorizadas, em forma que juridicamente possibilite ao Poder Executivo dos entes consorciados realiz\u00e1-las.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 11. O Or\u00e7amento Anual do Cons\u00f3rcio poder\u00e1 conter autoriza\u00e7\u00e3o ao Secret\u00e1rio Executivo para abertura de cr\u00e9ditos adicionais nos casos em que especificar.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 12. \u00c9 vedada a aplica\u00e7\u00e3o de receita de aliena\u00e7\u00e3o de bens e direitos que integram o patrim\u00f4nio do BrC para o financiamento de despesas correntes.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 13. A Secretaria Executiva dever\u00e1 elaborar e publicar a programa\u00e7\u00e3o financeira e o cronograma de execu\u00e7\u00e3o mensal de desembolso, nos termos do art. 8\u00ba da Lei Complementar Federal n\u00ba 101, de 04 de maio de 2000.</p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00danico \u2013 A publica\u00e7\u00e3o de que trata o caput dever\u00e1 ocorrer at\u00e9 30 (trinta) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o do Or\u00e7amento Anual do Cons\u00f3rcio.</p><p style=\"text-align:center;\">CAP\u00cdTULO IV</p><p style=\"text-align:center;\">DAS DESPESAS COM PESSOAL E ENCARGOS SOCIAIS</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 14. As despesas com pessoal e encargos sociais ser\u00e3o fixadas observando-se o disposto nas normas constitucionais aplic\u00e1veis a cons\u00f3rcios p\u00fablicos.</p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00danico - A despesa de pessoal e encargos sociais do BrC est\u00e1 em conformidade com o Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pelas Casas Legislativas de seus entes federativos consorciados.</p><p style=\"text-align:center;\">CAPITULO V</p><p style=\"text-align:center;\">DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 15. Ser\u00e3o previstas no Or\u00e7amento Anual do Cons\u00f3rcio as despesas espec\u00edficas para forma\u00e7\u00e3o, treinamento e desenvolvimento de pessoal.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 16. Para efeitos do art. 16 da Lei Complementar n\u00ba 101, de 4 de maio de 2000, entende-se como despesas irrelevantes para fins do par\u00e1grafo 3\u00b0, aquelas cujo valor n\u00e3o ultrapasse para contrata\u00e7\u00e3o de obras, bens e servi\u00e7os, os limites estabelecidos nos incisos I e II do art. 24 da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, cumulada com os ditames da Lei Federal n\u00ba 11.107, de 6 de abril de 2005.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 17. Com pr\u00e9via autoriza\u00e7\u00e3o do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o, o Secret\u00e1rio Executivo do Cons\u00f3rcio poder\u00e1 alterar as metas e prioridades sempre que houver necessidade.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 18. Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">JOS\u00c9 EDUARDO PEREIRA FILHO</p><p style=\"text-align:center;\">Secret\u00e1rio-Executivo</p><p style=\"text-align:justify;\">(*) Os Anexos I, II e III desta Resolu\u00e7\u00e3o encontram-se dispon\u00edveis no s\u00edtio eletr\u00f4nico do BrC: www.brasilcentral.gov.br, menu \u201cTranspar\u00eancia\u201d.</p>"}, " 163740": {"coMateria": "163740", "coDemandante": "2974", "titulo": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 03, DE 05 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Resolu\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "17", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Estima a receita e fixa a despesa para o exerc\u00edcio financeiro de 2022 do Cons\u00f3rcio Interestadual de Desenvolvimento do Brasil Central - BrC, aprovado em Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando o previsto no art. 17, I e o art. 20 do Estatuto do Cons\u00f3rcio Interestadual de Desenvolvimento do Brasil Central,</p><p style=\"text-align:justify;\">O CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, DO CONS\u00d3RCIO INTERESTADUAL DE DESENVOLVIMENTO DO BRASIL CENTRAL, em reuni\u00e3o ordin\u00e1ria realizada no dia 9 de dezembro de 2021, em Bras\u00edlia-DF, aprovou e eu, Secret\u00e1rio Executivo, publico o Or\u00e7amento Anual do Cons\u00f3rcio para o exerc\u00edcio de 2022 \u2013 OAC 2022, resolve</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o estima a receita e fixa a despesa do Cons\u00f3rcio para o exerc\u00edcio financeiro de 2022.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba A receita do Or\u00e7amento Anual do Cons\u00f3rcio advir\u00e1 dos recursos oriundos dos contratos de rateio com os entes consorciados e outras receitas, na forma da legisla\u00e7\u00e3o vigente e de acordo com o desdobramento contido no Anexo I - Quadro Resumo.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Seguindo delibera\u00e7\u00e3o do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o fica aprovado o Or\u00e7amento Anual do Cons\u00f3rcio Interestadual de Desenvolvimento do Brasil Central para o exerc\u00edcio de 2022, com estimativa da receita e fixa\u00e7\u00e3o da despesa em R$ 259.690.500,00 (duzentos e cinquenta e nove milh\u00f5es seiscentos e noventa mil e quinhentos reais).</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba O desdobramento da receita prevista \u00e9 o seguinte:</p><p style=\"text-align:justify;\">RECEITAS CORRENTES ...................................................259.614.499,00</p><p style=\"text-align:justify;\">Receitas Patrimoniais...........................................................696.000,02</p><p style=\"text-align:justify;\">Transfer\u00eancias Correntes.....................................................258.917.498,98</p><p style=\"text-align:justify;\">Outras Receitas Correntes....................................................1.000,00</p><p style=\"text-align:justify;\">RECEITAS DE CAPITAL...........................................................67.501,00</p><p style=\"text-align:justify;\">Transfer\u00eancias de Capital..................................................... 67.501,00</p><p style=\"text-align:justify;\">TOTAL...................................................................................259.682.000,00</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba A receita, classificada em conformidade com a Portaria Conjunta n\u00ba 3, de 14 de outubro de 2008 da Secretaria do Tesouro Nacional - STN e da Secretaria de Or\u00e7amento Federal - SOF e suas altera\u00e7\u00f5es, foi estimada com base no contrato de rateio para manuten\u00e7\u00e3o do Cons\u00f3rcio, na previs\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o de dep\u00f3sitos banc\u00e1rios e na previs\u00e3o de contratos de rateio espec\u00edficos para compras compartilhadas, ajustada conforme as a\u00e7\u00f5es previstas para execu\u00e7\u00e3o no exerc\u00edcio.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 6\u00ba A despesa ser\u00e1 realizada em conformidade com a Portaria n\u00ba 42, de 14 de abril de 1999 do Minist\u00e9rio de Planejamento, Or\u00e7amento e Gest\u00e3o \u2013 MPOG, pela Portaria Interministerial STN/SOF n\u00ba 163 de 04 de maio de 2001 e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como pelas demais normas expedidas pelo Minist\u00e9rio da Economia.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 7\u00ba A despesa apresentada no Anexo I - Quadro Resumo e no Anexo II \u2013 Quadro de Detalhamento da Despesa integrantes desta Resolu\u00e7\u00e3o ser\u00e1 distribu\u00edda da seguinte forma:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESPESAS CORRENTES..................................................259.506.119,00</p><p style=\"text-align:justify;\">Pessoal e Encargos Sociais....................................................5.089.500,00</p><p style=\"text-align:justify;\">Outras Despesas Correntes..................................................254.416.619,00</p><p style=\"text-align:justify;\">DESPESAS DE CAPITAL..........................................................104.371,00</p><p style=\"text-align:justify;\">Investimentos.......................................................................104.371,00</p><p style=\"text-align:justify;\">RESERVA DE CONTING\u00caNCIA...............................................71.510,00</p><p style=\"text-align:justify;\">TOTAL...................................................................................259.682.000,00</p><p style=\"text-align:justify;\">Art 8\u00b0 Al\u00e9m da autoriza\u00e7\u00e3o do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o constante da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00b0 03, de 28 de abril de 2020, fica a Secretaria Executiva autorizada a abrir cr\u00e9dito adicional ao Or\u00e7amento Anual do Cons\u00f3rcio por super\u00e1vit financeiro apurado em balan\u00e7o patrimonial do exerc\u00edcio anterior, nos termos do art. 43, \u00a7 1\u00ba, I da Lei n\u00b0 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 9\u00b0 Quando da abertura de cr\u00e9dito adicional fica autorizada a atualiza\u00e7\u00e3o, pela Secretaria-Executiva, dos anexos do Plano Plurianual para o bi\u00eanio 2022-2023 \u2013 PPA 2022-2023 e do Plano Anual de Trabalho para o exerc\u00edcio de 2022 \u2013 PAT 2022, a saber:</p><p style=\"text-align:justify;\">I \u2013 Anexo I \u2013 Programas Final\u00edsticos e de Apoio Administrativo referente ao PPA 2022-2023; e</p><p style=\"text-align:justify;\">II \u2013 Anexo I \u2013 Metas e Prioridades referente ao PAT 2022.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a71\u00b0 A atualiza\u00e7\u00e3o a que se refere o caput fica limitada aos programas de trabalho objeto do cr\u00e9dito adicional;</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a72\u00b0 Vers\u00f5es atualizadas dos documentos a que se refere o caput dever\u00e3o estar dispon\u00edveis no s\u00edtio eletr\u00f4nico do BrC: www.brasilcentral.gov.br, menu \u201cTranspar\u00eancia\u201d.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 10. A despesa de pessoal e encargos sociais do BrC est\u00e1 em conformidade com o Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pelas Casas Legislativas de seus entes federativos consorciados.</p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00danico \u2013 A despesa de que trata o caput atende aos arts. 16 e 17 da Lei Complementar n\u00b0 101, de 04 de maio de 2000.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 11. Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">JOS\u00c9 EDUARDO PEREIRA FILHO</p><p style=\"text-align:center;\">Secret\u00e1rio-Executivo</p><p style=\"text-align:justify;\">(*) Os Anexos I e II desta Resolu\u00e7\u00e3o encontram-se dispon\u00edveis no s\u00edtio eletr\u00f4nico do BrC: www.brasilcentral.gov.br, menu \u201cTranspar\u00eancia\u201d.</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Governo": {"documentos": {" 163837": {"coMateria": "163837", "coDemandante": "606", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 01, DE 05 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "48", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A ADMINISTRADORA REGIONAL DO RIACHO FUNDO DO DISTRITO FEDERAL, Substituta, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 42, incisos XI e XII, do Regimento Interno das Administra\u00e7\u00f5es Regionais, aprovado pelo Decreto n\u00ba 38.094, de 28 de mar\u00e7o de 2017, e tendo em vista o disposto no \u00a71\u00ba, do artigo 2\u00ba, do Decreto n\u00ba 17.079, de 28 de dezembro 1995, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Corrigir os valores de pre\u00e7os p\u00fablicos com base na varia\u00e7\u00e3o do INPC- \u00cdndice Nacional de Pre\u00e7os ao Consumidor de 10,96% (\u00cdndice acumulado), de acordo com a Portaria n\u00ba 342, 24 de dezembro de 2021.</p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00fanico. Os pre\u00e7os p\u00fablicos foram calculados com base no Decreto n\u00ba 17.079, de 28 de dezembro de 1995, alterado pelos Decretos n\u00ba 19.265, de 26 de maio de 1998 e n\u00ba 25.792, de 02 de maio de 2005, com os coeficientes transformados em reais, atualizados nos termos do par\u00e1grafo \u00fanico, do artigo 1\u00ba, da Lei n\u00ba 1.118, de 21 de junho de 1996 e artigo 1\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 435, de 27 de dezembro de 2001.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">MARIA CLEIDE BERNARDO DIAS ALVES</p><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">TABELA DE PRE\u00c7O P\u00daBLICO 2022</p><table><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">ESPA\u00c7O OCUPADOS EM \u00c1REAS P\u00daBLICAS COM FINALIDADES COMERCIAIS E/OU PRESTA\u00c7\u00d5ES DE SERVI\u00c7O POR:</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">UNIDADE</p><p style=\"text-align:justify;\">M\u00b2 ( Por metro quadrado)</p></td><td colspan=\"3\"><p style=\"text-align:justify;\">VALORES EM REAIS PRE\u00c7O P\u00daBLICO</p></td></tr><tr><td colspan=\"2\"><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">DIA</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">M\u00caS</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ANO</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Com\u00e9rcio estabelecido:</p><p style=\"text-align:justify;\">1. Com cobertura</p><p style=\"text-align:justify;\">2. Sem cobertura</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">m\u00b2</p><p style=\"text-align:justify;\">m\u00b2</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">0,39</p><p style=\"text-align:justify;\">0,17</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">11,74</p><p style=\"text-align:justify;\">4,66</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">140,14</p><p style=\"text-align:justify;\">59,53</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Estabelecimento cercado sem cobran\u00e7as</p><p style=\"text-align:justify;\">de ingresso ou qualquer pre\u00e7o</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">m\u00b2</p><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">0,05</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">0,59</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">7,07</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Canteiros de obras, parques de diversos,</p><p style=\"text-align:justify;\">Circos, exposi\u00e7\u00f5es e similares</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">m\u00b2</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">0,05</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">1,19</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">14,47</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Feiras permanentes \u2013 Portaria n\u00ba 7 CACI de</p><p style=\"text-align:justify;\">18/02/2019</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">m\u00b2 </p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">*</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">*</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">*</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Feira livres e similares \u2013 Portaria n\u00ba 7 CACI de</p><p style=\"text-align:justify;\">18/02/2019</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">m\u00b2</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">*</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">*</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">*</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Banca em mercado</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">m\u00b2</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">0,37</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">11,83</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">133,11</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Placa painel publicit\u00e1rio, Outdoors e similares</p><p style=\"text-align:justify;\">Vide Lei 3.035 de 18/07/2002</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">m\u00b2</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">*</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">*</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">*</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Com\u00e9rcio ou servi\u00e7o ambulante em ve\u00edculos</p><p style=\"text-align:justify;\">Motorizados ou n\u00e3o:</p><p style=\"text-align:justify;\">a)Bal\u00e7\u00f5es, carrinhos, tabulaeiros bancas e similares</p><p style=\"text-align:justify;\">b)Caminh\u00f5es</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">Unidade</p><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">Unidade</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">0,84</p><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">4,42</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">25,52</p><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">132,63</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">306,53</p><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">1.591,97</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Avan\u00e7o de Postos de servi\u00e7o (PAG/PLL)</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">m\u00b2</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">0,47</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">1,50</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">17,55</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Abrigo de t\u00e1xi \u2013 Lei 5,323 de 17/03/2014</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">m\u00b2</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">-</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">-</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">-</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">\u00c1reas pertencentes a esta RA-XVII ( com a participa\u00e7\u00e3o ou apoio do GDF)</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">m\u00b2</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">ISENTO</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">ISENTO</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">ISENTO</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">\u00c1reas efetivamente utilizadas com as instala\u00e7\u00f5es e equipamentos que concorram para desenvolvimento de eventos com finalidade comercial</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">m\u00b2</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">0,40</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">11,68</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">140,26</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">\u00c1rea efetivamente utilizada por estabelecimento</p><p style=\"text-align:justify;\">Particular de ensino (coberta ou n\u00e3o)</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">m\u00b2</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">0,05</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">1,69</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">14,17</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Outras finalidades</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">m\u00b2</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">0,35</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">11,08</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">133,10</p></td></tr></table><p>&nbsp;</p>"}, " 163679": {"coMateria": "163679", "coDemandante": "613", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 01, DE 04 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "60", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O ADMINISTRADOR REGIONAL DO GAMA DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Artigo 42, inciso XI e XII do Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 38.094, de 28 de mar\u00e7o de 2017, e tendo em vista o disposto no \u00a7 1\u00ba do Artigo 2\u00ba, do Decreto n\u00ba 17.079, de 28 de dezembro de 1995, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Atualizar os valores de pre\u00e7os p\u00fablicos correspondentes a utiliza\u00e7\u00e3o de \u00e1reas p\u00fablicas no \u00e2mbito da Regi\u00e3o Administrativa do Gama referentes ao ano de 2022, conforme consta no Anexo I.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">ERIVAN DA SILVA NEVES</p><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">ANEXO I - ANO 2022</p><table><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Espa\u00e7o ocupado em \u00c1reas P\u00fablicas com finalidades comerciais ou presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o por:</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td colspan=\"3\"><p style=\"text-align:justify;\">Valores em Reais - Pre\u00e7o P\u00fablico 2022 - Divulga a varia\u00e7\u00e3o acumulada do \u00cdndice Nacional de Pre\u00e7os ao Consumidor - INPC (10,96% - Portaria n\u00ba 342, de 24 de dezembro de 2021 - SEEC), DODF n\u00ba 242, ter\u00e7a-feira, 28 de dezembro de 2021, para efeito do disposto no art. 1\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 435, de 27 de dezembro de 2001.</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Com\u00e9rcio estabelecido</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">unidade</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Dia</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">M\u00eas</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Ano</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">a) Com cobertura (marquise, toldos, telhados e similares)</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">m\u00b2</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 0,21</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 6,34</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 76,13</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">b) sem cobertura</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">m\u00b2</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 0,09</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 2,61</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 31,35</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Estacionamento cercado sem cobran\u00e7a de ingresso ou qualquer pre\u00e7o</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">m\u00b2</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 0,03</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 0,77</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 9,18</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Canteiro de Obras, parques de divers\u00f5es, circos, exposi\u00e7\u00f5es e similares</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">m\u00b2</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 0,04</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 1,15</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 13,77</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Banca em mercado</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">m\u00b2</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 0,22</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 6,50</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 78,05</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">(*1) Placa, Painel Publicit\u00e1rio e similares</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">m\u00b2</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">*</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">*</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">*</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Com\u00e9rcio ou servi\u00e7o ambulante Com ou sem ponto fixo - balc\u00f5es, carrinhos, tabuleiros. , bancas e similares</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">m\u00b2</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 0,18</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 5,33</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 63,91</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Avan\u00e7os de Postos de servi\u00e7os (PAG/PLL)</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">m\u00b2</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 0,12</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 3,64</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 43,64</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Abrigo de taxis( **)</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">m\u00b2</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">**</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">**</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">**</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">\u00c1reas efetivamente utilizadas com as instala\u00e7\u00f5es e equipamentos que concorram para a realiza\u00e7\u00e3o de eventos com finalidades comerciais</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">m\u00b2</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 0,22</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 6,50</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 78,05</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Outras finalidades</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">m\u00b2</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 0,22</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 6,50</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 78,05</p></td></tr><tr><td colspan=\"5\"><p style=\"text-align:justify;\">Observa\u00e7\u00f5es:</p></td></tr><tr><td colspan=\"5\"><p style=\"text-align:justify;\">1) * - Observar as Leis n\u00ba 3.035 e 3.036/2002.</p></td></tr><tr><td colspan=\"5\"><p style=\"text-align:justify;\">2) ** - Isento de acordo com o \u00a7 1\u00ba do Artigo 31 da Lei N\u00ba 5323 DE 17/03/2014</p></td></tr></table>"}}}, "Secretaria de Estado de Economia": {"documentos": {" 163638": {"coMateria": "163638", "coDemandante": "3326", "titulo": "DESPACHO DE INDEFERIMENTO N\u00ba 01, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Despacho", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "251", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Isen\u00e7\u00e3o do IPTU/TLP \u2013 Aposentado, pensionista ou benefici\u00e1rio da assist\u00eancia social.</p><p style=\"text-align:justify;\">O CHEFE DO N\u00daCLEO DE BENEF\u00cdCIOS FISCAIS DE TRIBUTOS INDIRETOS, DA GER\u00caNCIA DE CONTROLE E ACOMPANHAMENTO DE PROCESSOS ESPECIAIS, DA COORDENA\u00c7\u00c3O DE TRIBUTA\u00c7\u00c3O, DA SUBSECRETARIA DA RECEITA, DA SECRETARIA EXECUTIVA DA FAZENDA, DA SECRETARIA DE ESTADO DE ECONOMIA DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es regimentais previstas no Decreto n\u00ba 38.527, de 03 de outubro de 2017, e nos termos da O.S. SUREC n\u00ba 01, de 10 de janeiro de 2018, bem como O.S. COTRI n\u00ba 01, de 11 de janeiro de 2018 e O.S. GEESP n\u00ba 02 de 24 de agosto de 2018, as quais subdelegam a compet\u00eancia prevista em lei para a concess\u00e3o de benef\u00edcios fiscais, bem como com fundamento na Lei n\u00ba 1.362, de 30 de dezembro de 1996 e na Lei n\u00ba 6.466, de 30 de dezembro de 2019, inciso V, art. 4.\u00ba e inciso VII, art. 9.\u00ba e art. 16, os quais preveem e prorrogam, at\u00e9 31/12/2023, o reconhecimento de isen\u00e7\u00e3o, para os casos que especificam, decide INDEFERIR, conforme o(s) motivo(s) descrito(s) no despacho do relator constante dos autos, o pedido de isen\u00e7\u00e3o do Imposto sobre a Propriedade Predial e Territorial Urbana \u2013 IPTU e/ou da Taxa de Limpeza P\u00fablica \u2013 TLP, para o im\u00f3vel abaixo relacionado, na seguinte ordem: PROCESSO/WEB, INTERESSADO, CPF: P20211111-2716, Manoel Otaviano De Souza, ***.434.878-**. O(s) interessado(s) tem (t\u00eam) o prazo de 30 (trinta) dias, contado da ci\u00eancia, para recorrer da presente decis\u00e3o, sem efeito suspensivo, ao Tribunal Administrativo de Recursos Fiscais \u2013 TARF, conforme o disposto no art. 98 do Decreto n\u00ba 33.269/2011.</p><p style=\"text-align:center;\">FLAVIO HENRIQUE BASTOS MONTALV\u00c3O</p>"}, " 163639": {"coMateria": "163639", "coDemandante": "3326", "titulo": "DESPACHO DE INDEFERIMENTO N\u00ba 02, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Despacho", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "251", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Isen\u00e7\u00e3o de ITCD \u2013 Lei n\u00ba 1.343/1996 e/ou 3.804/2006.</p><p style=\"text-align:justify;\">O CHEFE DO N\u00daCLEO DE BENEF\u00cdCIOS FISCAIS DE TRIBUTOS INDIRETOS, DA GER\u00caNCIA DE CONTROLE E ACOMPANHAMENTO DE PROCESSOS ESPECIAIS, DA COORDENA\u00c7\u00c3O DE TRIBUTA\u00c7\u00c3O, DA SUBSECRETARIA DA RECEITA, DA SECRETARIA EXECUTIVA DE FAZENDA, DA SECRETARIA DE ESTADO DE ECONOMIA DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es regimentais previstas no Decreto n\u00ba 38.527, de 03 de outubro de 2017, e nos termos da O.S. SUREC n\u00ba 01, de 10 de janeiro de 2018, O.S. COTRI n\u00ba 01, de 11 de janeiro de 2018, e O.S. GEESP n\u00ba 02, de 24 de outubro de 2018, as quais subdelegam a compet\u00eancia prevista em lei para a concess\u00e3o de benef\u00edcios fiscais, e ainda com fundamento na Lei n\u00ba 6.466, de 27 de dezembro de 2019, inciso V, art. 6\u00ba, art. 12 e art. 16, os quais preveem e prorrogam, at\u00e9 31 de dezembro de 2023, o reconhecimento de isen\u00e7\u00e3o, para os casos que especificam, decide INDEFERIR o pedido de isen\u00e7\u00e3o do Imposto sobre Transmiss\u00e3o Causa Mortis e Doa\u00e7\u00e3o de Quaisquer Bens ou Direitos \u2013 ITCD relacionado na seguinte ordem: PROCESSO/WEB, INTERESSADO, DE CUJUS, DATA DO \u00d3BITO, ENDERE\u00c7O, INSCRI\u00c7\u00c3O, PERCENTUAL DO PATRIM\u00d4NIO TRANSMITIDO, QUOTA INDEFERIDA E HERDEIROS, MOTIVO DO INDEFERIMENTO: 20211025-207530, Divino Candido De Sousa, Benedito Candido De Sousa, 30/05/2021, QNP QD 5 CJ G LT 33A e veiculo placa JGA6585, 100%, 1/5, Regina Cristina Candido Da Silva, o (a)(s) herdeiro (a)(s), na data do fato gerador do tributo, encontrava(m)-se inscrito(s) em D\u00edvida Ativa junto \u00e0 Fazenda P\u00fablica do DF, O(s) interessado(s) tem (t\u00eam) o prazo de 30 (trinta) dias, contado da ci\u00eancia, para recorrer da presente decis\u00e3o, sem efeito suspensivo, ao Tribunal Administrativo de Recursos Fiscais \u2013 TARF, conforme o disposto no art. 98 do Decreto n\u00ba 33.269/2011.</p><p style=\"text-align:center;\">FLAVIO HENRIQUE BASTOS MONTALV\u00c3O</p>"}, " 163828": {"coMateria": "163828", "coDemandante": "783", "titulo": "INSTRU\u00c7\u00c3O NORMATIVA N\u00ba 01, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Instru\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "256", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Estabelece procedimentos destinados a disciplinar a organiza\u00e7\u00e3o das Tomadas de Contas Anuais dos Ordenadores de Despesas das Unidades Gestoras (UGs) da Administra\u00e7\u00e3o Direta, de Relativa Autonomia, \u00d3rg\u00e3os Especializados e Fundos Especiais do Distrito Federal, referentes ao exerc\u00edcio financeiro de 2021.</p><p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE CONTABILIDADE, DA SECRETARIA EXECUTIVA DA FAZENDA, DA SECRETARIA DE ESTADO DE ECONOMIA DO DISTRITO FEDERAL, no uso da compet\u00eancia prevista no inciso VII do art. 285 do Regimento Interno da Secretaria de Estado de Economia, institu\u00eddo pela Portaria/SEEC n\u00ba 140/2021, de 17 de maio de 2021, e tendo em vista o disposto no art. 1\u00ba da Portaria/SEF n\u00ba 16, de 17 de janeiro de 2014,</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando o que estabelece o art. 101 do Decreto n\u00ba 32.598, de 15 de dezembro de 2010, que disp\u00f5e sobre as Normas de Planejamento, Or\u00e7amento, Finan\u00e7as, Patrim\u00f4nio e Contabilidade do Distrito Federal;</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando a determina\u00e7\u00e3o constante no caput e par\u00e1grafo \u00fanico do art. 19 do Decreto n\u00ba 42.614/2021, de 13 de outubro de 2021; e</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando o estabelecido no \u00a7 3\u00ba do art. 2\u00ba da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 02, de 20 de maio de 2020, do Tribunal de Contas do Distrito Federal, resolve:</p><p style=\"text-align:center;\">I - DOS PRAZOS E DOCUMENTOS A SEREM ENCAMINHADOS PELAS UGs</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Estabelecer prazo de at\u00e9 04 de mar\u00e7o de 2022 para as unidades gestoras da Administra\u00e7\u00e3o Direta, de Relativa Autonomia, \u00d3rg\u00e3os Especializados e Fundos Especiais do Distrito Federal encaminharem os documentos, abaixo relacionados, \u00e0 Subsecretaria de Contabilidade da Secretaria Executiva da Fazenda da Secretaria de Estado de Economia do DF - SUCON/SEF/SEEC, aos quais s\u00e3o imprescind\u00edveis para composi\u00e7\u00e3o dos Processos Eletr\u00f4nicos de Contas dos Ordenadores de Despesas, referente ao exerc\u00edcio financeiro de 2021.</p><p style=\"text-align:justify;\">I - Declara\u00e7\u00e3o de Conformidade (Rol de Respons\u00e1veis);</p><p style=\"text-align:justify;\">II - Relat\u00f3rio de Gest\u00e3o;</p><p style=\"text-align:justify;\">III - Demonstrativo de Tomada de Contas Especial;</p><p style=\"text-align:justify;\">IV - Declara\u00e7\u00e3o de Nepotismo;</p><p style=\"text-align:justify;\">V - Declara\u00e7\u00e3o de Conformidade Cont\u00e1bil; e</p><p style=\"text-align:justify;\">VI - Outros documentos (quando determinados especificamente).</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a71\u00ba Os documentos de que trata o caput dever\u00e3o ser encaminhados \u00e0 SUCON/SEF/SEEC, por meio de UM \u00daNICO PROCESSO no Sistema Eletr\u00f4nico de Informa\u00e7\u00f5es-SEI/GDF (Processo Raiz), que ser\u00e1 iniciado na Coordena\u00e7\u00e3o de Tomada de Contas da Subsecretaria de Contabilidade da Secretaria Executiva da Fazenda da Secretaria de Estado de Economia do DF - COOTC/SUCON/SEF/SEEC, devendo ser obrigatoriamente anexado ou relacionado ao citado processo, quando for o caso, todos os outros processos pertinentes, sendo imprescind\u00edvel a disponibiliza\u00e7\u00e3o de acesso \u00e0 mencionada COOTC/SUCON/SEF/SEEC, inclusive os processos de car\u00e1ter secreto.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a72\u00ba A prorroga\u00e7\u00e3o do prazo fixado no caput est\u00e1 condicionada a amplia\u00e7\u00e3o, pelo Tribunal de Contas do Distrito Federal-TCDF, do prazo previsto no \u00a71\u00ba do art. 24 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 02, de 20 de maio de 2020-TCDF.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a73\u00ba Os Ordenadores de Despesas das unidades gestoras respons\u00e1veis pelas execu\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, financeiras, patrimoniais e cont\u00e1beis de outras unidades gestoras, inclusive dos Fundos Especiais a elas vinculadas, ficam obrigados e responsabilizados pelas determina\u00e7\u00f5es de que trata o caput.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a74\u00ba As determina\u00e7\u00f5es constantes do par\u00e1grafo anterior n\u00e3o se aplicam aos Fundos Especiais, cujo ato constitutivo ou regulamentar prev\u00ea ordena\u00e7\u00e3o de despesas distintas das secretarias de estado a que est\u00e3o vinculadas. Nestes casos, o cumprimento do estabelecido no caput ser\u00e1 de responsabilidade do ordenador de despesas do fundo especial.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a75\u00ba Os Ordenadores de Despesas das unidades gestoras mencionadas no caput dever\u00e3o indicar dois servidores, por meio de of\u00edcio inserido no \u00fanico processo-SEI de que trata o par\u00e1grafo primeiro deste artigo, os quais ficar\u00e3o respons\u00e1veis pelos esclarecimentos e informa\u00e7\u00f5es que se fizerem necess\u00e1rios, inerentes aos Processos Eletr\u00f4nicos de Contas dos Ordenadores de Despesas das respectivas unidades gestoras.</p><p style=\"text-align:center;\">II - OUTROS DOCUMENTOS EXIGIDOS NOS PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS DE CONTAS</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Na composi\u00e7\u00e3o dos Processos Eletr\u00f4nicos de Contas de que trata o art. 1\u00ba, al\u00e9m dos documentos nele mencionados, conforme estabelece o Anexo III-A da Decis\u00e3o Normativa n\u00ba 01/2021-TCDF, dever\u00e3o constar ainda os seguintes documentos:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - Relat\u00f3rio do Organizador das Contas;</p><p style=\"text-align:justify;\">II - Relat\u00f3rio Cont\u00e1bil Anual;</p><p style=\"text-align:justify;\">III - Relat\u00f3rio da Comiss\u00e3o de Invent\u00e1rio de Bens M\u00f3veis e Im\u00f3veis;</p><p style=\"text-align:justify;\">IV - Relat\u00f3rio da Comiss\u00e3o de Invent\u00e1rio de Almoxarifado; e</p><p style=\"text-align:justify;\">V - Outros documentos (se for o caso).</p><p style=\"text-align:center;\">III - DO ROL DE RESPONS\u00c1VEIS</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba As informa\u00e7\u00f5es funcionais e cadastrais constantes do Rol de Respons\u00e1veis, que compor\u00e3o os Processos Eletr\u00f4nicos de Contas de que trata o art. 1\u00ba, ser\u00e3o extra\u00eddas exclusivamente do M\u00f3dulo de Respons\u00e1veis - ROLRESP do Sistema Integrado de Administra\u00e7\u00e3o Cont\u00e1bil - SIAC do Sistema Integrado de Gest\u00e3o Governamental - SIGGo.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a71\u00ba Para fins dos Processos Eletr\u00f4nicos de Contas dos Ordenadores de Despesas, comp\u00f5em o Rol de Respons\u00e1veis: os dirigentes m\u00e1ximos da unidade gestora e os ordenadores de despesas, bem como os seus substitutos legais, inclusive, nos casos de delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia, as autoridades delegantes e delegadas.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a72\u00ba O Rol de Respons\u00e1veis das unidades gestoras de que trata o art. 1\u00ba dever\u00e1 abranger, obrigatoriamente, todo per\u00edodo a que se referem os Processos Eletr\u00f4nicos de Contas dos Ordenadores de Despesas, ou seja, de 01 de janeiro a 31 de dezembro de 2021, exceto nos casos de unidades gestoras criadas ou extintas durante o exerc\u00edcio de 2021, cujo per\u00edodo \u00e9 o in\u00edcio da execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, financeira e patrimonial at\u00e9 31 de dezembro de 2021 ou at\u00e9 a data de efetiva extin\u00e7\u00e3o, quando for o caso.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a73\u00ba Em cumprimento \u00e0 determina\u00e7\u00e3o constante do art. 3\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o/TCDF n\u00ba 267/2013, de 29 de outubro de 2013, cabe \u00e0s unidades gestoras de que trata o art. 1\u00ba, efetuarem os registros e atualiza\u00e7\u00f5es do M\u00f3dulo de Respons\u00e1veis - ROLRESP do Sistema Integrado de Administra\u00e7\u00e3o Cont\u00e1bil-SIAC do Sistema Integrado de Gest\u00e3o Governamental - SIGGo.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a74\u00ba Para efeito do que trata o par\u00e1grafo anterior e para informa\u00e7\u00e3o fidedigna nos Processos Eletr\u00f4nicos de Contas dos Ordenadores de Despesas, as unidades gestoras dever\u00e3o firmar DECLARA\u00c7\u00c3O DE CONFORMIDADE (Anexo I ou SEI: \u201cTipo de Documento: Declara\u00e7\u00e3o de Conformidade\u201d), declarando, com assun\u00e7\u00e3o de responsabilidade, que os registros constantes do ROLRESP/SIAC/SIGGo s\u00e3o ver\u00eddicos e est\u00e3o atualizados.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 5\u00ba A declara\u00e7\u00e3o de que trata o par\u00e1grafo anterior dever\u00e1 ser assinada, por meio f\u00edsico ou digital, pelo dirigente m\u00e1ximo da unidade gestora ou ordenador de despesas.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a76\u00ba A Coordena\u00e7\u00e3o de Tomada de Contas - COOTC/SUCON/SEEC dever\u00e1 manter a guarda da declara\u00e7\u00e3o de que trata o par\u00e1grafo anterior, para fins de confirma\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es consignadas nos Processos Eletr\u00f4nicos de Contas dos Ordenadores de Despesas, bem como para consulta dos \u00d3rg\u00e3os de Controle Interno e Externo, pelo prazo de 05 (cinco) anos ou at\u00e9 o julgamento das contas pelo TCDF.</p><p style=\"text-align:center;\">IV - DO RELAT\u00d3RIO DE GEST\u00c3O</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba O Relat\u00f3rio de Gest\u00e3o que constar\u00e1 do Processo Eletr\u00f4nico de Contas dos Ordenadores de Despesas \u00e9 o mesmo encaminhado pelas unidades gestoras \u00e0 Subsecretaria de Planejamento - SUPLAN/SEORC/SEEC, por meio do Sistema RAT (RGE)/SIGGO-WEB, relativo ao exerc\u00edcio de 2021.</p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00fanico. Para fins do Processo Eletr\u00f4nico de Contas dos Ordenadores de Despesas, o Relat\u00f3rio de Gest\u00e3o dever\u00e1 ser assinado, por meio f\u00edsico ou digital, pelo dirigente m\u00e1ximo e ordenador de despesas, bem como pelo servidor respons\u00e1vel pelo preenchimento.</p><p style=\"text-align:center;\">V - DO DEMONSTRATIVO DE TOMADA DE CONTAS ESPECIAL</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba As unidades gestoras da Administra\u00e7\u00e3o Direta, de Relativa Autonomia e \u00d3rg\u00e3os Especializados dever\u00e3o encaminhar \u00e0 SUCON/SEF/SEEC, os Demonstrativos das Tomadas de Contas Especiais Instauradas, Encerradas e em Andamento na respectiva unidade gestora, no exerc\u00edcio de 2021, na forma estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o/TCDF n\u00ba 102/1998 (modelo no SEI (Tipo de Processo: Demonstrativo de Tomada de Contas Especial - conforme caso: n\u00e3o instaurada, instaurada, encerrada, em andamento).</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a71\u00ba Aos demonstrativos de que trata o caput dever\u00e3o ser anexados, se for o caso, obrigatoriamente, os documentos comprobat\u00f3rios da repara\u00e7\u00e3o, recupera\u00e7\u00e3o, ressarcimento ou recomposi\u00e7\u00e3o dos danos ou raz\u00f5es pelas quais tais fatos n\u00e3o ocorreram.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a72\u00ba Nos casos de registros cont\u00e1beis de responsabilidade no SIAC/SIGGo, dever\u00e3o ser anexadas as respectivas Notas de Lan\u00e7amento, correspondente aos demonstrativos de que trata o caput.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a73\u00ba Em caso de inexist\u00eancia de Tomadas de Contas Especiais Instauradas, Encerradas e em Andamento-TCE na unidade gestora em 2021, a informa\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser formalizada e encaminhada \u00e0 SUCON/SEF/SEEC, nos prazos estabelecidos no art. 1\u00ba desta Instru\u00e7\u00e3o Normativa.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a74\u00ba O n\u00e3o envio \u00e0 SUCON/SEF/SEEC do demonstrativo de que trata o caput ou a n\u00e3o formaliza\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia de TCE, ser\u00e1 relatado pelo organizador das contas, no Processo Eletr\u00f4nico de Contas dos Ordenadores de Despesas, como omiss\u00e3o de informa\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a75\u00ba A Coordena\u00e7\u00e3o de Tomada de Contas Especiais da Subcontroladoria de Correi\u00e7\u00e3o Administrativa da Controladoria-Geral do DF dever\u00e1 encaminhar \u00e0 SUCON/SEF/SEEC, no mesmo prazo estabelecido no art. 1\u00ba desta Instru\u00e7\u00e3o Normativa, os demonstrativos de que tratam o caput, inerentes \u00e0s Tomadas de Contas Especiais, cujas execu\u00e7\u00f5es s\u00e3o de compet\u00eancia da referida Coordena\u00e7\u00e3o, na forma prevista nos incisos I e II do art. 1\u00ba do Decreto n\u00ba 37.096/2016.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a76\u00ba Nos demonstrativos de que trata o \u00a75\u00ba dever\u00e3o ser anexados os documentos comprobat\u00f3rios referidos no \u00a71\u00ba, bem como as Notas de Lan\u00e7amento, de que trata o \u00a72\u00ba, se for o caso.</p><p style=\"text-align:center;\">VI - DA DECLARA\u00c7\u00c3O DE NEPOTISMO</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 6\u00ba As unidades gestoras da Administra\u00e7\u00e3o Direta, de Relativa Autonomia e \u00d3rg\u00e3os Especializados dever\u00e3o encaminhar \u00e0 SUCON/SEF/SEEC, a Declara\u00e7\u00e3o de Inexist\u00eancia de Nepotismo na respectiva unidade durante o exerc\u00edcio de 2021, na forma prevista no item III, al\u00ednea \u201ca\u201d da Decis\u00e3o/TCDF n\u00ba 89/2014, de 21 de janeiro de 2014.</p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00fanico. A declara\u00e7\u00e3o (Anexo II ou SEI: \u201cTipo de Documento: Declara\u00e7\u00e3o de Nepotismo\u201d) de que trata o caput dever\u00e1 ser assinada, por meio f\u00edsico ou digital, pelo dirigente m\u00e1ximo da unidade gestora ou ordenador de despesas.</p><p style=\"text-align:center;\">VII - DA DECLARA\u00c7\u00c3O DE CONFORMIDADE CONT\u00c1BIL</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 7\u00ba As unidades gestoras da Administra\u00e7\u00e3o Direta, de Relativa Autonomia e \u00d3rg\u00e3os Especializados dever\u00e3o encaminhar \u00e0 SUCON/SEF/SEEC, a Declara\u00e7\u00e3o de Conformidade Cont\u00e1bil do exerc\u00edcio financeiro de 2021, dando a conformidade da gest\u00e3o cont\u00e1bil na respectiva unidade gestora, de acordo com as diretrizes estabelecidas no Decreto n\u00ba 42.614/2021, Decreto n\u00ba 32.598/2010 e suas altera\u00e7\u00f5es, no Manual de Encerramento de Exerc\u00edcio e demais dispositivos legais que tratam da mat\u00e9ria.</p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00fanico. A declara\u00e7\u00e3o (Anexo III ou SEI: \u201cTipo de Documento: Declara\u00e7\u00e3o de Conformidade Cont\u00e1bil) de que trata o caput dever\u00e1 ser assinada, por meio f\u00edsico ou digital, pelo dirigente m\u00e1ximo, ordenador de despesas e pelo servidor respons\u00e1vel pela gest\u00e3o cont\u00e1bil da respectiva unidade gestora.</p><p style=\"text-align:center;\">VIII - DO RELAT\u00d3RIO DO ORGANIZADOR DAS CONTAS</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 8\u00ba A Coordena\u00e7\u00e3o de Tomada de Contas - COOTC/SUCON/SEEC, no uso de sua compet\u00eancia institucional prevista no inciso I do art. 305 do Regimento Interno da Secretaria de Estado de Economia do Distrito Federal, institu\u00eddo pela Portaria/SEEC n\u00ba 140/2021, de 17 de maio de 2021, organizar\u00e1 as Presta\u00e7\u00f5es Eletr\u00f4nicas de Contas das unidades gestoras da Administra\u00e7\u00e3o Direta, de Relativa Autonomia, \u00d3rg\u00e3os Especializados e Fundos Especiais do Distrito Federal, exerc\u00edcio financeiro de 2021, e elaborar\u00e1 os respectivos Relat\u00f3rios do Organizador das Contas, para inser\u00e7\u00e3o no Sistema Eletr\u00f4nico de Contas \u2013 e-Contas, do Tribunal de Contas do DF, at\u00e9 31 de maio de 2022, conforme previsto no \u00a71\u00ba do art. 24 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa/TCDF n\u00ba 02, do Tribunal de Contas do Distrito Federal, de 20 de maio de 2020.</p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00fanico. Os Relat\u00f3rios do Organizador das Contas ser\u00e3o elaborados em conformidade ao modelo estabelecido no Anexo III-A da Decis\u00e3o Normativa/TCDF n\u00ba 1/2021, sendo constitu\u00eddo dos cap\u00edtulos e pe\u00e7as a seguir especificados:</p><p style=\"text-align:justify;\">a) Introdu\u00e7\u00e3o:</p><p style=\"text-align:justify;\">- Compet\u00eancia;</p><p style=\"text-align:justify;\">- Dispositivos legais;</p><p style=\"text-align:justify;\">- Rol de respons\u00e1veis;</p><p style=\"text-align:justify;\">- Forma de organiza\u00e7\u00e3o das contas (individual/consolidada/agregada).</p><p style=\"text-align:justify;\">b) Detalhamento das pe\u00e7as que integram a Presta\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica de Contas (vide arts. 1\u00ba e 2\u00ba da Instru\u00e7\u00e3o Normativa/TCDF n\u00ba 1/2020);</p><p style=\"text-align:justify;\">c) Conclus\u00e3o, com manifesta\u00e7\u00e3o do organizador sobre a adequa\u00e7\u00e3o formal e normativa das pe\u00e7as que integram as contas anuais;</p><p style=\"text-align:justify;\">d) Anexos, se for o caso:</p><p style=\"text-align:justify;\">- Manifesta\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o ou entidade competente quanto \u00e0s falhas apontadas no relat\u00f3rio cont\u00e1bil anual;</p><p style=\"text-align:justify;\">- Parecer e/ou relat\u00f3rio do setor respons\u00e1vel pelo controle interno, se houver.</p><p style=\"text-align:center;\">IX - DO RELAT\u00d3RIO CONT\u00c1BIL ANUAL</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 9\u00ba A Coordena\u00e7\u00e3o de Orienta\u00e7\u00e3o, Controle e An\u00e1lise Cont\u00e1bil da Administra\u00e7\u00e3o Direta - COCAD/SUCON/SEF/SEEC, no uso da compet\u00eancia institucional prevista no inciso I do art. 288 do Regimento Interno da Secretaria de Estado de Economia do Distrito Federal, institu\u00eddo pela Portaria/SEEC n\u00ba 140/2021, de 17 de maio de 2021, elaborar\u00e1 o Relat\u00f3rio Cont\u00e1bil Anual das unidades gestoras de que trata o art. 1\u00ba, relativo ao exerc\u00edcio financeiro de 2021, com a an\u00e1lise da gest\u00e3o cont\u00e1bil, apontando as impropriedades e irregularidades observadas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00fanico. Fica estabelecido prazo at\u00e9 08 de abril de 2022 para o encaminhamento do relat\u00f3rio de que trata o caput \u00e0 Coordena\u00e7\u00e3o de Tomada de Contas - COOTC/SUCON/SEF/SEEC.</p><p style=\"text-align:center;\">X - DO RELAT\u00d3RIO DA COMISS\u00c3O DE INVENT\u00c1RIO DE BENS M\u00d3VEIS E IM\u00d3VEIS</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 10. As unidades gestoras da Administra\u00e7\u00e3o Direta, de Relativa Autonomia, \u00d3rg\u00e3os Especializados e Fundos Especiais, n\u00e3o encaminhar\u00e3o o Relat\u00f3rio da Comiss\u00e3o de Invent\u00e1rio de Bens M\u00f3veis e Im\u00f3veis \u00e0 Coordena\u00e7\u00e3o de Tomada de Contas - COOTC/SUCON/SEF/SEEC.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a71\u00ba O Relat\u00f3rio da Comiss\u00e3o de Invent\u00e1rio de Bens M\u00f3veis e Im\u00f3veis que constar\u00e1 do Processo Eletr\u00f4nico de Contas dos Ordenadores de Despesas \u00e9 o mesmo encaminhado pelas unidades gestoras \u00e0 Coordena\u00e7\u00e3o Geral de Patrim\u00f4nio - COPAT/SUCON/SEF/SEEC.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a72\u00ba A Coordena\u00e7\u00e3o Geral de Patrim\u00f4nio - COPAT/SUCON/SEF/SEEC, no uso da compet\u00eancia institucional prevista no art. 311 do Regimento Interno da Secretaria de Estado de Economia do Distrito Federal, institu\u00eddo pela Portaria/SEEC n\u00ba 140/2021, de 17 de maio de 2021, anexar\u00e1 ao Relat\u00f3rio da Comiss\u00e3o de Invent\u00e1rio de Bens M\u00f3veis e Im\u00f3veis, expedido pelas unidades gestoras, o Relat\u00f3rio de Acompanhamento e Avalia\u00e7\u00e3o do Patrim\u00f4nio Imobili\u00e1rio e o Relat\u00f3rio de Acompanhamento e Avalia\u00e7\u00e3o do Patrim\u00f4nio Mobili\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a73\u00ba Em atendimento ao determinado no \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 42.614/2021 fica estabelecido prazo at\u00e9 22 de abril de 2022 para o encaminhamento do Relat\u00f3rio da Comiss\u00e3o de Invent\u00e1rio de Bens M\u00f3veis e Im\u00f3veis, com a anexa\u00e7\u00e3o dos relat\u00f3rios de acompanhamento de que trata o par\u00e1grafo anterior, \u00e0 Coordena\u00e7\u00e3o de Tomada de Contas - COOTC/SUCON/SEF/SEEC.</p><p style=\"text-align:center;\">XI - DO RELAT\u00d3RIO DA COMISS\u00c3O DE INVENT\u00c1RIO DE ALMOXARIFADO</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 11. As unidades gestoras da Administra\u00e7\u00e3o Direta, de Relativa Autonomia e \u00d3rg\u00e3os Especializados, n\u00e3o encaminhar\u00e3o o Relat\u00f3rio da Comiss\u00e3o de Invent\u00e1rio de Almoxarifado \u00e0 Coordena\u00e7\u00e3o de Tomada de Contas - COOTC/SUCON/SEF/SEEC.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a71\u00ba O Relat\u00f3rio da Comiss\u00e3o de Invent\u00e1rio de Almoxarifado que constar\u00e1 do Processo Eletr\u00f4nico de Contas dos Ordenadores de Despesas \u00e9 o mesmo encaminhado pelas unidades gestoras \u00e0 Diretoria de Gest\u00e3o de Almoxarifado, da Coordena\u00e7\u00e3o de Gest\u00e3o de Suprimentos, da Subsecretaria de Compras Governamentais, da Secretaria Executiva de Gest\u00e3o Administrativa, da Secretaria de Estado de Economia do Distrito Federal-DIGESA/COSUP/SCG/SEGEA/SEEC, na forma estabelecida pelos \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba do art. 17 e art. 18 do Decreto n\u00ba 42.614/2021, de 13 de outubro de 2021.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a72\u00ba A Diretoria de Gest\u00e3o de Almoxarifado da Coordena\u00e7\u00e3o de Gest\u00e3o de Suprimentos - DIGESA/COSUP, se pronunciar\u00e1 sobre o relat\u00f3rio de que trata o caput, e incluir\u00e1 o \u201cInvent\u00e1rio Financeiro Anual\" extra\u00eddo do SIGMa.net.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a73\u00ba O Relat\u00f3rio da Comiss\u00e3o de Invent\u00e1rio de Almoxarifado, com a anexa\u00e7\u00e3o do pronunciamento e documento de que trata o par\u00e1grafo anterior, ser\u00e1 encaminhado at\u00e9 o dia 18 de mar\u00e7o de 2022 \u00e0 Coordena\u00e7\u00e3o de Tomada de Contas - COOTC/SUCON/SEF/SEEC, conforme estabelece o par\u00e1grafo \u00fanico do art. 18 do Decreto n\u00ba 42.614/2021, de 13 de outubro de 2021.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 12. Esta Instru\u00e7\u00e3o Normativa entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">HELVIO FERREIRA</p><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">ANEXOS</p><p style=\"text-align:center;\">Anexo I (SEI: Tipo de Documento: Declara\u00e7\u00e3o de Conformidade)</p><p style=\"text-align:center;\">DECLARA\u00c7\u00c3O DE CONFORMIDADE</p><p style=\"text-align:justify;\">NOME DA UNIDADE GESTORA:_______________________________________________________________</p><p style=\"text-align:justify;\">REFERENTE AO EXERC\u00cdCIO DE: ________________(Ano a que se refere a declara\u00e7\u00e3o)</p><p style=\"text-align:justify;\">Declaramos, sob pena de responsabilidade e para fins de cumprimento do estabelecido no Decreto n\u00ba 32.598, de 15 de dezembro de 2010, alterado pelo Decreto n\u00ba 34.278, de 11 de abril de 2013, combinado com o disposto na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 267, de 29 de outubro de 2013, do Tribunal de Contas do DF, que as informa\u00e7\u00f5es constantes no m\u00f3dulo do \u201cRol de Respons\u00e1veis/SIAC/SIGGo\u201d, foram devidamente validadas por esta Unidade Gestora e representa a verdade dos fatos nesta data, ressalvadas eventuais informa\u00e7\u00f5es inerentes a outras Unidades gestoras.</p><p style=\"text-align:center;\">___________________________________</p><p style=\"text-align:center;\">Assinatura do ordenador de despesas ou dirigente m\u00e1ximo da UG</p><p>&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">Anexo II (SEI: Tipo de Documento: Declara\u00e7\u00e3o de Nepotismo)</p><p style=\"text-align:center;\">DECLARA\u00c7\u00c3O DE NEPOTISMO</p><p style=\"text-align:justify;\">Eu, _____________________________ (nome do dirigente m\u00e1ximo da UG e fun\u00e7\u00e3o exercida) da _______________ (nome da UG) declaro para os fins de que trata o item III, al\u00ednea \u201ca\u201d da Decis\u00e3o n\u00ba 89/2014, da egr\u00e9gia Corte de Contas do Distrito Federal, nos termos do Decreto n\u00ba 32.751/2011, do art. 16 da Lei Complementar n\u00ba 840/2011 e Enunciado n\u00ba 13 da S\u00famula Vinculante do Supremo Tribunal Federal que INEXISTE nesta ____________________ (nome da UG) NEPOTISMO.</p><p style=\"text-align:justify;\">Por ser verdade firmo a presente declara\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">____________________________________</p><p style=\"text-align:center;\">Assinatura do ordenador de despesas ou dirigente m\u00e1ximo da UG</p><p>&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">Anexo III (SEI: Tipo de Documento: Declara\u00e7\u00e3o de Conformidade Cont\u00e1bil)</p><p style=\"text-align:center;\">DECLARA\u00c7\u00c3O DE CONFORMIDADE CONT\u00c1BIL DO EXERC\u00cdCIO FINANCEIRO DE 2021</p><p>UG: _________________________________________C\u00d3DIGO: _________________</p><p style=\"text-align:justify;\">Eu,___________________________________________, CPF______________, e eu, ___________________________________________,CPF_______________________, respectivamente, dirigente m\u00e1ximo e ordenador de despesas da ____________________________________, para fins de cumprimento do previsto no anexo III-A da Decis\u00e3o Normativa n\u00ba 01/2021-TCDF, que trata da forma e pe\u00e7as que integrar\u00e3o as tomadas de contas anuais de ordenadores de despesas, com assun\u00e7\u00e3o de responsabilidade, DECLARAM A CONFORMIDADE CONT\u00c1BIL, inerente aos itens indicados abaixo:</p><table><tr><td colspan=\"5\"><p style=\"text-align:justify;\">Itens desta Unidade Gestora conciliados no SIAC/SIGGo e demais sistemas institucionais do GDF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Declaramos que a documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria dos registros est\u00e1 arquivada nesta UG, \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos \u00f3rg\u00e3os de controle interno e externo, pelo prazo de 05 (cinco) anos, contados da data de julgamento das contas pelo TCDF.</p></td></tr><tr><td rowspan=\"2\"><p style=\"text-align:justify;\">N\u00ba</p></td><td rowspan=\"2\"><p style=\"text-align:center;\">ITENS</p></td><td colspan=\"2\"><p style=\"text-align:justify;\">CONCILIADO</p><p style=\"text-align:justify;\">(justificar a n\u00e3o concilia\u00e7\u00e3o)</p></td><td rowspan=\"2\"><p style=\"text-align:center;\">OBSERVA\u00c7\u00c3O</p><p style=\"text-align:center;\">(Justificativa e esclarecimento relevante sobre o item)</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">1 -Sim</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">2 -N\u00e3o</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">1</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">As Contas Cont\u00e1beis do Ativo e Passivo da sua Unidade Gestora foram conciliadas e representam a fidedignidade dos atos e fatos, e est\u00e3o em conformidade com o Decreto n\u00ba 42.614/2021 e Manual de Encerramento de Exerc\u00edcio?</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">2</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Houve cancelamento de saldos de Restos a Pagar inscritos em 2020?</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">3</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">As contas cont\u00e1beis dos Atos Potenciais Ativos (711XXXXXX) e 811XXXXXX) e Execu\u00e7\u00e3o dos Potenciais do Passivo foram conciliadas e representam a fidedignidade dos atos e fatos praticados por esta UG?</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">4</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Foram realizadas as concilia\u00e7\u00f5es dos saldos cont\u00e1beis de Bens M\u00f3veis no SIGGo e est\u00e3o em conformidade com os relat\u00f3rios gerados no SisGepat?</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">5</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Foram realizadas as concilia\u00e7\u00f5es dos saldos cont\u00e1beis de Bens Im\u00f3veis no SIGGo e est\u00e3o em conformidade com os relat\u00f3rios gerados no SisGepat?</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">6</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Foram realizadas as concilia\u00e7\u00f5es dos saldos cont\u00e1beis de Estoque de Almoxarifado no SIGGo e est\u00e3o em conformidade com os relat\u00f3rios gerados no SIGMA.net?</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">7</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">As Despesas Or\u00e7ament\u00e1rias est\u00e3o classificadas de acordo com a Portaria-SEF n\u00ba 135/2016?</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">8</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Foram realizadas as concilia\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias dos saldos de conv\u00eanios no SIGGo com SICONV e extratos banc\u00e1rios?</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr></table><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">Declaramos, ainda, que o setor/unidade respons\u00e1vel pela gest\u00e3o cont\u00e1bil nesta UG \u00e9 __________________________________________, sob a responsabilidade neste exerc\u00edcio financeiro, do(s) servidor(es) indicado(s) no quadro abaixo:</p><table><tr><td rowspan=\"2\"><p style=\"text-align:center;\">NOME</p></td><td rowspan=\"2\"><p style=\"text-align:center;\">MATR.</p></td><td rowspan=\"2\"><p style=\"text-align:center;\">CPF</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">1-EFETIVO</p><p style=\"text-align:center;\">2-COMISSIONADO</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:center;\">PER\u00cdODO DE GEST\u00c3O</p></td></tr><tr><td rowspan=\"2\"><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td rowspan=\"2\"><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td rowspan=\"2\"><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td rowspan=\"2\"><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td rowspan=\"2\"><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td rowspan=\"2\"><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td rowspan=\"2\"><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td rowspan=\"2\"><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td rowspan=\"2\"><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr></table><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia/DF, de de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">______________________________________</p><p style=\"text-align:justify;\">Assinaturas (a presente declara\u00e7\u00e3o deve ser, obrigatoriamente, assinada pelo dirigente m\u00e1ximo, ordenador de despesas e respons\u00e1vel pela gest\u00e3o cont\u00e1bil da UG)</p>"}, " 163757": {"coMateria": "163757", "coDemandante": "692", "titulo": "EXTRATO DA DECIS\u00c3O N\u00ba 01/2022", "preambulo": null, "tipo": "Decis\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "260", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O CORREGEDOR CHEFE DA UNIDADE DE CORREGEDORIA, DA SECRETARIA DE ESTADO DE ECONOMIA DO DISTRITO FEDERAL, de acordo com as disposi\u00e7\u00f5es dos artigos 211, 212 da Lei Complementar Distrital n\u00ba 840/2011, c/c com os artigos 17 e 509 do anexo \u00danico da Portaria n\u00ba 140/2021, decide:</p><p style=\"text-align:justify;\">a) Aprovar na \u00edntegra o Relat\u00f3rio Circunstanciado n\u00ba 41/2021 - SEEC/GAB/UC/CPAD (76843530) e adotar seus fundamentos;</p><p style=\"text-align:justify;\">b) Arquivar os autos do Processo de Sindic\u00e2ncia 00040-00015163/2020-08, nos termos do artigo 244, \u00a71\u00ba, inciso I, LC n\u00ba 840/2011.</p><p style=\"text-align:center;\">JORGE DOS SANTOS BARBOSA</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Seguran\u00e7a P\u00fablica": {"documentos": {" 163653": {"coMateria": "163653", "coDemandante": "865", "titulo": "ATA DA QUARTA MIL\u00c9SIMA TRECENT\u00c9SIMA NONAG\u00c9SIMA TERCEIRA SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA", "preambulo": null, "tipo": "Ata", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "507", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Ao primeiro dia do m\u00eas de dezembro do ano de dois mil e vinte e um, \u00e0s dezoito horas, no Plen\u00e1rio Virtual, por meio da plataforma Cisco Webex Meetings, reuniu-se o Conselho Penitenci\u00e1rio do Distrito Federal, sob a Presid\u00eancia da Conselheira Anna Paula Coutinho de Barcelos Moreira. Presentes, os Senhores Conselheiros: Pedro Arruda da Silva, Aquiles Rodrigues de Oliveira, Jos\u00e9 Francisco Vaz, Nat\u00e1lia do Carmo Rios Ander\u00e1os, Ana Carolina Gra\u00e7a Souto, Leonardo Melo Moreira, Reinaldo Cosme Vilar de Oliveira J\u00fanior e William Charley Costa de Oliveira. COMUNICA\u00c7\u00d5ES DIVERSAS: Em raz\u00e3o de problemas t\u00e9cnicos, a conex\u00e3o da Conselheira Ana Carolina Gra\u00e7a Souto restou prejudicada, de forma que a referida conselheira manteve-se em contato apenas com a assessoria deste Conselho, n\u00e3o conseguindo participar de todas as delibera\u00e7\u00f5es. DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE PROCESSOS: Distribu\u00eddos, na forma regimental, aos Conselheiros: Pedro Arruda da Silva o Processo n\u00ba 5.470-10. Jos\u00e9 Francisco Vaz o processo 15.517-72. Ana Carolina Gra\u00e7a Souto o Processo n\u00ba 35.325-68. Leonardo Melo Moreira o processo 77.904-85. William Charley Costa de Oliveira o processo 17.777-64. JULGAMENTOS: O Conselheiro Aquiles Rodrigues de Oliveira relatou o processo 42.488-46, tendo sido aprovado, por maioria, o voto do Conselheiro Leonardo Melo Moreira opinando pelo deferimento da comuta\u00e7\u00e3o de 1/5 da pena, nos termos do Decreto de 2015. A Conselheira Nat\u00e1lia do Carmo Rios Ander\u00e1os relatou o processo 3.825-52, tendo sido aprovado, por unanimidade, pelo indeferimento de benef\u00edcios, nos termos dos Decretos de 2011, 2012, 2013, 2014, 2015, 2016 e 2017. O Conselheiro Reinaldo Cosme Vilar de Oliveira J\u00fanior relatou o processo 23.707-97, tendo sido aprovado, por unanimidade, pelo indeferimento de benef\u00edcios, nos termos do Decreto de 2017. O Conselheiro William Charley Costa de Oliveira relatou o processo 407.111-21, tendo sido aprovado, por unanimidade, pelo indeferimento de benef\u00edcios, nos termos do Decreto de 2020. Nada mais havendo a tratar, foi encerrada a Sess\u00e3o \u00e0s dezenove horas e, para constar, eu, (assinado eletronicamente) Jos\u00e9 Alves da Silva Secret\u00e1rio do Plen\u00e1rio, lavrei a presente Ata que, ap\u00f3s lida e achada conforme, ser\u00e1 assinada pela Senhora Presidente, Bras\u00edlia-DF, 1\u00b0 de dezembro de 2021,Anna Paula Coutinho de Barcelos Moreira, Presidente.</p>"}, " 163654": {"coMateria": "163654", "coDemandante": "865", "titulo": "ATA DA QUARTA MIL\u00c9SIMA TRECENT\u00c9SIMA NONAG\u00c9SIMA QUARTA SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA", "preambulo": null, "tipo": "Ata", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "507", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Aos tr\u00eas dias do m\u00eas de dezembro do ano de dois mil e vinte e um, \u00e0s dezoito horas, no Plen\u00e1rio Virtual, por meio da plataforma Cisco Webex Meetings, reuniu-se o Conselho Penitenci\u00e1rio do Distrito Federal, sob a Presid\u00eancia da Conselheira Anna Paula Coutinho de Barcelos Moreira. Presentes, os Senhores Conselheiros: Pedro Arruda da Silva, Aquiles Rodrigues de Oliveira, Jos\u00e9 Francisco Vaz, Nat\u00e1lia do Carmo Rios Ander\u00e1os, Ana Carolina Gra\u00e7a Souto, Leonardo Melo Moreira, Reinaldo Cosme Vilar de Oliveira J\u00fanior e William Charley Costa de Oliveira. COMUNICA\u00c7\u00d5ES DIVERSAS: N\u00e3o houve. DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE PROCESSOS: Distribu\u00eddos, na forma regimental, aos Conselheiros: Aquiles Rodrigues de Oliveira o processo 110.115-96. Nat\u00e1lia do Carmo Rios Ander\u00e1os o processo 51.148-24. JULGAMENTOS: O Conselheiro Pedro Arruda da Silva relatou o processo 5.470-10, tendo sido aprovado, por unanimidade, pelo indeferimento de benef\u00edcios, nos termos dos Decretos de 2011 e 2017. O Conselheiro Jos\u00e9 Francisco Vaz relatou o processo 15.517-72, tendo sido aprovado, por unanimidade, pelo deferimento do indulto, nos termos do Decreto de 2017. O Conselheiro Leonardo Melo Moreira relatou o processo 77.904-85, tendo sido aprovado, por unanimidade, pelo indeferimento de benef\u00edcios, nos termos dos Decretos de 2006, 2007, 2008 e 2016. O Conselheiro William Charley Costa de Oliveira relatou o processo 17.777-64, tendo sido aprovado, por unanimidade, pelo indeferimento de benef\u00edcios, nos termos dos Decretos de 2012 e 2014 e pelo deferimento da comuta\u00e7\u00e3o de 1/3 da pena, nos termos do Decreto de 2017. Nada mais havendo a tratar, foi encerrada a Sess\u00e3o \u00e0s dezenove horas e, para constar, eu, (assinado eletronicamente) Ana Caroline Veras de Lima, Secret\u00e1ria do Plen\u00e1rio Substituta, lavrei a presente Ata que, ap\u00f3s lida e achada conforme, ser\u00e1 assinada pela Senhora Presidente, Bras\u00edlia-DF, 03 de dezembro de 2021, Anna Paula Coutinho de Barcelos Moreira, Presidente.</p>"}, " 163655": {"coMateria": "163655", "coDemandante": "865", "titulo": "ATA DA QUARTA MIL\u00c9SIMA TRECENT\u00c9SIMA NONAG\u00c9SIMA QUINTA SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA", "preambulo": null, "tipo": "Ata", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "507", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Aos seis dias do m\u00eas de dezembro do ano de dois mil e vinte e um, \u00e0s dezoito horas, no Plen\u00e1rio Virtual, por meio da plataforma Cisco Webex Meetings, reuniu-se o Conselho Penitenci\u00e1rio do Distrito Federal, sob a Presid\u00eancia da Conselheira Anna Paula Coutinho de Barcelos Moreira. Presentes, os Senhores Conselheiros: Pedro Arruda da Silva, Aquiles Rodrigues de Oliveira, Jos\u00e9 Francisco Vaz, Nat\u00e1lia do Carmo Rios Ander\u00e1os, Ana Carolina Gra\u00e7a Souto, Leonardo Melo Moreira, Reinaldo Cosme Vilar de Oliveira J\u00fanior e William Charley Costa de Oliveira. COMUNICA\u00c7\u00d5ES DIVERSAS: N\u00e3o houve. DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE PROCESSOS: Distribu\u00eddos, na forma regimental, aos Conselheiros: Pedro Arruda da Silva o processo 25.773-79. Ana Carolina Gra\u00e7a Souto o processo 34.876-42. JULGAMENTOS: O Conselheiro Aquiles Rodrigues de Oliveira relatou o processo 110.115-96, tendo sido aprovado, por unanimidade, pelo indeferimento de benef\u00edcios, nos termos dos Decretos de 2012, 2013 e 2014. A Conselheira Nat\u00e1lia do Carmo Rios Ander\u00e1os relatou o processo 51.148-24, tendo sido aprovado, por unanimidade, pelo deferimento da comuta\u00e7\u00e3o de 1/4 da pena, nos termos do Decreto de 2007. A Conselheira Ana Carolina Gra\u00e7a Souto relatou o processo 35.325-68, tendo sido aprovado, por unanimidade, pelo indeferimento de benef\u00edcios, nos termos dos Decretos de 2011 e 2016 e pelo deferimento da comuta\u00e7\u00e3o de 1/4 da pena, nos termos do Decreto de 2017. O Conselheiro Reinaldo Cosme Vilar de Oliveira J\u00fanior relatou o processo 75.019-20, tendo sido aprovado, por unanimidade, pelo deferimento da comuta\u00e7\u00e3o de 1/5 da pena, nos termos do Decreto de 2012. Nada mais havendo a tratar, foi encerrada a Sess\u00e3o \u00e0s dezenove horas e, para constar, eu, (assinado eletronicamente) Jos\u00e9 Alves da Silva, Secret\u00e1rio do Plen\u00e1rio, lavrei a presente Ata que, ap\u00f3s lida e achada conforme, ser\u00e1 assinada pela Senhora Presidente, Bras\u00edlia-DF, 06 de dezembro de 2021, Anna Paula Coutinho de Barcelos Moreira, Presidente.</p>"}, " 163656": {"coMateria": "163656", "coDemandante": "865", "titulo": "ATA DA QUARTA MIL\u00c9SIMA TRECENT\u00c9SIMA NONAG\u00c9SIMA SEXTA SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA", "preambulo": null, "tipo": "Ata", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "507", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Aos sete dias do m\u00eas de dezembro do ano de dois mil e vinte e um, \u00e0s dezoito horas, no Plen\u00e1rio Virtual, por meio da plataforma Cisco Webex Meetings, reuniu-se o Conselho Penitenci\u00e1rio do Distrito Federal, sob a Presid\u00eancia da Conselheira Anna Paula Coutinho de Barcelos Moreira. Presentes, os Senhores Conselheiros: Pedro Arruda da Silva, Aquiles Rodrigues de Oliveira, Jos\u00e9 Francisco Vaz, Nat\u00e1lia do Carmo Rios Ander\u00e1os, Ana Carolina Gra\u00e7a Souto, Leonardo Melo Moreira, Reinaldo Cosme Vilar de Oliveira J\u00fanior e William Charley Costa de Oliveira. COMUNICA\u00c7\u00d5ES DIVERSAS: Os Membros desta Casa decidiram marcar as sess\u00f5es ordin\u00e1rias do m\u00eas de janeiro de 2022 para os dias 11, 13, 20 e 27, \u00e0s 18 horas. Prosseguindo, a Senhora Presidente agradeceu aos Membros deste Conselho pelo excelente trabalho realizado durante o ano de 2021, desejando a todos, boas festas e um pr\u00f3spero ano novo. Com a palavra, os Conselheiros agradeceram e retribu\u00edram os votos formulados. DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE PROCESSOS: N\u00e3o houve. JULGAMENTOS: O Conselheiro Pedro Arruda da Silva relatou o processo 25.773-79, tendo sido aprovado, por unanimidade, pelo indeferimento de benef\u00edcios, nos termos dos Decretos de 2013 a 2017. A Conselheira Ana Carolina Gra\u00e7a Souto relatou o processo 34.876-42, tendo sido aprovado, por unanimidade, pelo indeferimento de benef\u00edcios, nos termos do Decreto de 2009. Nada mais havendo a tratar, foi encerrada a Sess\u00e3o \u00e0s dezenove horas e, para constar, eu, (assinado eletronicamente) Jos\u00e9 Alves da Silva, Secret\u00e1rio do Plen\u00e1rio, lavrei a presente Ata que, ap\u00f3s lida e achada conforme, ser\u00e1 assinada pela Senhora Presidente, Bras\u00edlia-DF, 07 de dezembro de 2021, Anna Paula Coutinho de Barcelos Moreira, Presidente.</p>"}, " 163863": {"coMateria": "163863", "coDemandante": "1117", "titulo": "INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 29, DE 05 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Instru\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "555", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR-GERAL DO DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO DO DISTRITO FEDERAL, Em exerc\u00edcio, no uso das compet\u00eancias que lhe confere o art. 100, inciso XLI, do Regimento Interno, Decreto n\u00ba 27.784 de 16 de mar\u00e7o de 2007 e conforme disposto no cap\u00edtulo XIII e artigo 329 do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB, Lei Distrital n\u00ba 1.585/1997 e altera\u00e7\u00f5es posteriores, o Decreto n\u00ba 37.332/2016 e a Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 896/2016, conforme processo 00055-00037002/2020-99 e processo 00055-00083539/2021-10, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Prorrogar at\u00e9 15 de janeiro de 2022, a contar de 1\u00ba de janeiro de 2022, o prazo elencado no artigo 2\u00ba da Instru\u00e7\u00e3o do Detran/DF n\u00ba 418/2021 e prorrogado pelas Instru\u00e7\u00f5es do Detran/DF n\u00bas 426/2021, 506/2021, 545/2021 e 627/2021, para que o profissional aut\u00f4nomo ou pessoa jur\u00eddica realize a vistoria referente ao 2\u00ba semestre de 2021.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Convalidar os atos praticados a contar de 01/01/2022, nos termos do artigo 1\u00ba Art. 3\u00ba</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Instru\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">GUSTAVO CARVALHO AMARAL</p>"}, " 163866": {"coMateria": "163866", "coDemandante": "1117", "titulo": "INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 32, DE 05 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Instru\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "555", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR-GERAL DO DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO DO DISTRITO FEDERAL, Em exerc\u00edcio, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 9\u00ba, inciso II, do Decreto 27.784, de 16 de mar\u00e7o de 2007, e com base no art. 263, \u00a7 1\u00ba, da Lei 9.503/97, de 23 de setembro de 1997, e no processo administrativo 00055-00098458/2021-14, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Cancelar a Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o em nome de CICERO ROMAO MONTEIRO DIAS, CPF XXX.350.711-XX, registro 03702441704, renach DFXXX069708, emitida em 01/06/2017, por motivo de fraude cometida por terceiros.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Instru\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">GUSTAVO CARVALHO AMARAL</p>"}, " 163867": {"coMateria": "163867", "coDemandante": "1117", "titulo": "INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 33, DE 05 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Instru\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "555", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR-GERAL DO DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO DO DISTRITO FEDERAL, Em exerc\u00edcio, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 9\u00ba, inciso II, do Decreto 27.784, de 16 de mar\u00e7o de 2007, e com base no art. 263, \u00a7 1\u00ba, da Lei 9.503/97, de 23 de setembro de 1997, e no processo administrativo 00055-00098458/2021-14, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Cancelar a Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o em nome de CICERO ROMAO MONTEIRO DIAS, CPF XXX.350.711-XX, registro 03702441704, renach DFXXX069708, emitida em 01/06/2017, por motivo de fraude cometida por terceiros.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Instru\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">GUSTAVO CARVALHO AMARAL</p>"}, " 163870": {"coMateria": "163870", "coDemandante": "1207", "titulo": "INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 07, DE 05 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Instru\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "556", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A DIRETORA-GERAL ADJUNTA, DO DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO DO DISTRITO FEDERAL, Em exerc\u00edcio, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Artigo 101, Inciso IV, do Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 27.784 do Detran/DF, de 16 de mar\u00e7o de 2007, com base na Instru\u00e7\u00e3o n\u02da 532, de 21 de julho de 2020, e do art. 19 \u00a7 1\u00ba, al\u00ednea \u201ca\u201d da Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 124/2016, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Realizar a MUDAN\u00c7A DO REGISTRO da empresa privada ELITE CAR AUTO ESCOLA LTDA -ME, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 14.178.485/0001-12, em virtude de ALTERA\u00c7\u00c3O SOCIET\u00c1RIA, retirou-se da sociedade o Sr. JONTHON FREIRE CARVALHO e acrescentou-se a s\u00f3cia Sra. MAYARA AYANNE SILVA permanecendo o s\u00f3cio o Sr. REGINALDO DOS SANTOS OLIVEIRA no quadro societ\u00e1rio, conforme certificado registrado na Junta comercial sob n\u00ba 1660107 em 25/02/2021, nos termos do processo 00055-00046647/2020-12.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Instru\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">GISELE BARBOSA RODRIGUES</p>"}, " 163871": {"coMateria": "163871", "coDemandante": "1207", "titulo": "INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00b0 10, DE 03 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Instru\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "556", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A DIRETORA-GERAL ADJUNTA, DO DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO DO DISTRITO FEDERAL, Em exerc\u00edcio, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 9\u00ba, incisos XI e XX, e o artigo 101, inciso IV, do Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 27.784, de 16 de mar\u00e7o de 2007, e na forma da Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 532, de 21 de julho de 2020 e da Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 731/2012, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Atualizar O CREDENCIAMENTO da empresa privada CLINICA DE EXAMES M\u00c9DICOS E PSICOT\u00c9CNICOS SOS MOTORISTA LTDA, nome fantasia SOS MOTORISTA, inscri\u00e7\u00e3o no CNPJ n\u00ba 17.856.207/0001-65, conforme processo 00055-00083740/2021-99.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba A atualiza\u00e7\u00e3o \u00e9 v\u00e1lida at\u00e9 a pr\u00f3xima convoca\u00e7\u00e3o em 2022.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Instru\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">GISELE BARBOSA RODRIGUES</p>"}, " 163872": {"coMateria": "163872", "coDemandante": "1207", "titulo": "INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00b0 12, DE 03 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Instru\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "556", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A DIRETORA-GERAL ADJUNTA, DO DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO DO DISTRITO FEDERAL, Em exerc\u00edcio, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 9\u00ba, incisos XI e XX, e o artigo 101, inciso IV, do Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 27.784, de 16 de mar\u00e7o de 2007, e na forma da Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 532, de 21 de julho de 2020 e da Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 731/2012, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Atualizar O CREDENCIAMENTO da empresa privada SATELITE CLINICA DE OLHOS LTDA, inscri\u00e7\u00e3o no CNPJ n\u00ba 38.012.480/0001-83., conforme processo 00055-00080861/2021-89.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba A atualiza\u00e7\u00e3o \u00e9 v\u00e1lida at\u00e9 a pr\u00f3xima convoca\u00e7\u00e3o em 2022.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Instru\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">GISELE BARBOSA RODRIGUES</p>"}, " 163875": {"coMateria": "163875", "coDemandante": "1207", "titulo": "INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 31, DE 05 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Instru\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "556", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A DIRETORA-GERAL ADJUNTA, DO DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO DO DISTRITO FEDERAL, Em exerc\u00edcio, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Artigo 101, Inciso IV, do Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 27.784 do Detran/DF, de 16 de mar\u00e7o de 2007, com base na Instru\u00e7\u00e3o n\u02da 532, de 21 de julho de 2020, e do art. 19 \u00a7 1\u00ba, al\u00ednea \u201ca\u201d da Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 124/2016, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Realizar a MUDAN\u00c7A DO REGISTRO da empresa privada CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES AVENIDA LTDA, inscri\u00e7\u00e3o no CNPJ n\u00ba 18.216.487/0001-00, em virtude de ALTERA\u00c7\u00c3O SOCIET\u00c1RIA, retirou-se da sociedade o DAVIS DOS REIS VERAS, permanecendo a s\u00f3cia a Sra. CINTHIA CRISTINE TINEN VERAS, sendo admitidas as s\u00f3cias MARIA DE F\u00c1TIMA LEITE DE LIMA e SUSI FERREIRA MACHADO conforme terceira altera\u00e7\u00e3o contratual, registrada na junta comercial sob n\u00ba 1760460.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Instru\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">GISELE BARBOSA RODRIGUES</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria": {"documentos": {" 163900": {"coMateria": "163900", "coDemandante": "1636", "titulo": "DESPACHO DO SECRET\u00c1RIO", "preambulo": null, "tipo": "Despacho", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "565", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">Em 06 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:justify;\">Processo: 04026-00000521/2022-25. Assunto: Contratos de Alimenta\u00e7\u00e3o. Determino \u00e0 Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral que apresente, no prazo de 10 (dez) dias, pesquisa de pre\u00e7os sobre os contratos de alimenta\u00e7\u00e3o celebrados pelos \u00f3rg\u00e3os estaduais e federal para prover a alimenta\u00e7\u00e3o das pessoas privadas de liberdade, visando verificar a vantajosidade dos contratos vigentes nesta Pasta.</p><p style=\"text-align:center;\">WENDERSON SOUZA E TELES</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica - DF LEGAL": {"documentos": {" 163658": {"coMateria": "163658", "coDemandante": "964", "titulo": "ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba 79/2022", "preambulo": null, "tipo": "Ato declarat\u00f3rio", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "690", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Bens e mercadorias apreendidos nos per\u00edodos de 10/11/2021 a 05/12/2021. Processo 04017-00000164/2022-12.</p><p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE PROTE\u00c7\u00c3O DA ORDEM URBAN\u00cdSTICA DO DISTRITO FEDERAL \u2013 DF LEGAL, no uso da compet\u00eancia conferida pelo art. 39 da Portaria n\u00ba 37, de 04 de junho de 2020, da DF LEGAL, e em cumprimento ao previsto no \u00a7 5\u00ba do art. 52 da Lei n\u00ba 5.547, de 06 de outubro de 2015, DECLARA ABANDONADOS, por n\u00e3o terem sido reclamados em at\u00e9 trinta dias contados da lavratura dos autos de apreens\u00e3o respectivos, os bens e as mercadorias n\u00e3o perec\u00edveis, apreendidos e recolhidos ao dep\u00f3sito da DF LEGAL, na seguinte ordem: DATA DA APREENS\u00c3O, N\u00daMERO(S) DO(S) AUTO(S) DE APREENS\u00c3O: 10/11/2021, D59491, D59402, D035018, D62384, D62385; 11/11/2021, D-0141-643308-OEU; 12/11/2021, D62386, D034624; 13/11/2021, D62566; 14/11/2021, D62567; 17/11/2021, D034975, D49129; 21/11/2021, D58194; 23/11/2021, D66305, D66306, D66170; 24/11/2021, D034678, D035019; 25/11/2021, D66508; 26/11/2021, D62387, D62388; 1\u00ba/12/2021, D020550; 02/12/2021, D62397; 04/12/2021, D66527; 05/12/2021, D62390. A rela\u00e7\u00e3o completa dos bens e das mercadorias n\u00e3o perec\u00edveis, referentes a cada auto de apreens\u00e3o citado, estar\u00e1 dispon\u00edvel no s\u00edtio eletr\u00f4nico http://www.dflegal.df.gov.br - Bens e mercadorias apreendidas.</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia/DF, 05 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">T\u00c2NIA DE \u00c1VILA</p>"}, " 163659": {"coMateria": "163659", "coDemandante": "964", "titulo": "ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba 80/2022", "preambulo": null, "tipo": "Ato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "690", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Bens e mercadorias apreendidos no per\u00edodo de 16 a 23/12/2021, com propriet\u00e1rios n\u00e3o identificados. Processo 04017-00000377/2021-55.</p><p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE PROTE\u00c7\u00c3O DA ORDEM URBAN\u00cdSTICA DO DISTRITO FEDERAL \u2013 DF LEGAL, no uso da compet\u00eancia conferida pelo \u00a7 2\u00ba do art. 5\u00ba da Portaria n\u00ba 37, de 04 de junho de 2020, da DF LEGAL, e em cumprimento ao previsto no \u00a7 4\u00ba do art. 52 da Lei n\u00ba 5.547, de 06 de outubro de 2015, DECLARA N\u00c3O IDENTIFICADOS OS PROPRIET\u00c1RIOS DOS BENS E MERCADORIAS APREENDIDOS E RECOLHIDOS AO DEP\u00d3SITO DA DF LEGAL, na seguinte ordem: NUMERO DO AUTO DE APREENS\u00c3O, DATA DA APREENS\u00c3O, QUANTIDADE E IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DOS BENS E MERCADORIAS APREENDIDOS CUJOS PROPRIET\u00c1RIOS N\u00c3O FORAM IDENTIFICADOS:D62392, 16/12/2021, 01 saco contendo meias e cuecas, 01 mostru\u00e1rio, 02 bancadas de madeira, 02 lonas azuis, 01 saco com eletr\u00f4nicos diversos; D62391, 16/12/2021, 09 controles para TV, 01 estabilizador, 01 aparelho de som para ve\u00edculo, 01 kit de alicate e chaves de fenda, 01 alicate, 04 chaves de fenda, 01 estilete, 20 carregadores diversos, 01 antena para TV; D66314, 21/12/2021, 10 coolers t\u00e9rmicos, 01 tenda, 08 banquetas, 01 churrasqueira de ferro, 02 mesas PVC, 01 panela de press\u00e3o, 06 utens\u00edlios pl\u00e1stico; D66313, 21/12/2021, 01 mesa dobr\u00e1vel, 01 churrasqueira pequena, 02 coolers t\u00e9rmicos, 02 banquetas; D66312, 21/12/2021, 01 caixa t\u00e9rmica de isopor, 01 cooler t\u00e9rmico, 02 banquetas de PVC, 01 utens\u00edlio pl\u00e1stico; D62393, 16/12/2021, 01 saco contendo correias de sand\u00e1lias e cadar\u00e7os, 01 saco de eletr\u00f4nicos, 02 sacos com roupas diversas, 01 saco com brinquedos diversos, 01 saco com sapatos diversos, 04 bolsas, 01 saco contendo m\u00e1scaras; D62570, 23/12/2021, 01 carrinho de milho; D66311, 21/12/2021, 03 coolers, 01 mesa de pl\u00e1stico; . Ficam os propriet\u00e1rios cientes de que, segundo o \u00a7 5\u00ba do art. 52, da Lei n\u00ba 5.547, de 2015, e o art. 39, caput, da Portaria DF LEGAL n\u00ba 37, de 2020, ser\u00e3o declarados abandonados os bens e as mercadorias n\u00e3o perec\u00edveis que n\u00e3o forem reclamados no prazo de at\u00e9 30 (trinta) dias contados da lavratura do auto de apreens\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia/DF, 05 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">T\u00c2NIA DE \u00c1VILA</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Agricultura, Abastecimento e Desenvolvimento Rural": {"documentos": {" 163750": {"coMateria": "163750", "coDemandante": "900", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 03, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "777", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Disp\u00f5e sobre a atualiza\u00e7\u00e3o dos valores de multas previstas no Art. 111, incisos I a XLIV, do Decreto n\u00ba 36.589, de 7 julho de 2015; no Art. 19, \u00a7 2\u00ba da Lei n\u00ba 5.800, de 10 de janeiro de 2017; no Art. 250, incisos I a III do Decreto n\u00ba 38.981, de 10 de abril de 2018; no Art. 23, incisos I a III, da Lei n\u00ba 6.932, de 03 de agosto de 2021 e no Art. 20, incisos I a III, do Decreto n\u00ba 19.988, de 30 de dezembro de 1998.</p><p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA AGRICULTURA, ABASTECIMENTO E DESENVOLVIMENTO RURAL DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 105, par\u00e1grafo \u00fanico, inciso III da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal e,</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando o disposto no art. 1\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 435, de 27 de dezembro de 2001;</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando o disposto no art. 113, do Decreto n\u00ba 36.589, de 7 de julho de 2015;</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando o disposto no art. 19, \u00a7 3\u00ba, da Lei n\u00ba 5.800, de 10 de janeiro de 2017;</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando o disposto no art. 250, par\u00e1grafo \u00fanico do Decreto n\u00ba 38.981, de 10 de abril de 2018;</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando o disposto no art. 23, \u00a7 5\u00ba, da Lei n\u00ba 6.932, de 03 de agosto de 2021;</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando o disposto no art. 20, do Decreto n\u00ba 19.988, de 30 de dezembro de 1998; e</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando os \u00edndices divulgados pela Secretaria de Estado de Economia do Distrito Federal - SEEC/DF, nos termos das Portaria n\u00ba 342, de 24 de dezembro de 2021, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Atualizar os valores das multas previstas art. 111, incisos I a XLIV, do Decreto n\u00ba 36.589, de 7 de julho de 2015, que regulamenta a Lei n\u00ba 5.224, de 27 de novembro de 2013, que disp\u00f5e sobre a Defesa Sanit\u00e1ria Animal no Distrito Federal, com base na varia\u00e7\u00e3o do \u00cdndice Nacional de Pre\u00e7os ao Consumidor \u2013 INPC, conforme valores expressos no Anexo I.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Atualizar os valores das multas previstas no \u00a7 2\u00ba do art. 19 da Lei n\u00ba 5.800, de 10 de janeiro de 2017, que disp\u00f5e sobre a inspe\u00e7\u00e3o sanit\u00e1ria e industrial dos produtos de origem animal, vegetal e de microrganismos processados no Distrito Federal, com base na varia\u00e7\u00e3o do \u00cdndice Nacional de Pre\u00e7os ao Consumidor \u2013 INPC, conforme valores expressos no Anexo II.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Atualizar os valores das multas previstas no art. 250, incisos I a III, do Decreto n\u00ba 38.981, de 10 de abril de 2018, que aprova o regulamento da inspe\u00e7\u00e3o sanit\u00e1ria e industrial dos produtos de origem animal, vegetal e de microrganismos no Distrito Federal de que trata a Lei n\u00ba 5.800, de 10 de janeiro de 2017, com base na varia\u00e7\u00e3o do \u00cdndice Nacional de Pre\u00e7os ao Consumidor \u2013 INPC, conforme valores expressos no Anexo III.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Atualizar os valores das multas previstas no art. 23, incisos I a III, da Lei n\u00ba 6.932, de 03 de agosto de 2021, que disp\u00f5e sobre a defesa sanit\u00e1ria vegetal no Distrito Federal e d\u00e1 outras provid\u00eancias, com base na varia\u00e7\u00e3o do \u00cdndice Nacional de Pre\u00e7os ao Consumidor \u2013 INPC, conforme valores expressos no Anexo IV.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba Atualizar os valores das multas previstas art. 20, incisos I a III, do Decreto n\u00ba 19.988, de 30 de dezembro de 1998 que regulamenta a Lei n\u00ba 2.095, de 29 setembro de 1998, que \u201cEstabelece diretrizes relativas \u00e0 prote\u00e7\u00e3o e \u00e0 defesa dos animais, bem como \u00e0 preven\u00e7\u00e3o e ao controle de zoonoses no Distrito Federal\u201d; com base na varia\u00e7\u00e3o do \u00cdndice Nacional de Pre\u00e7os ao Consumidor \u2013 INPC, conforme valores expressos no Anexo V.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 7\u00ba Revogam-se as Portarias n\u00ba 07, de 05 de fevereiro de 2021 e n\u00ba 57, de 19 de agosto de 2021.</p><p style=\"text-align:center;\">CANDIDO TELES DE ARA\u00daJO</p><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">ANEXO I</p><p style=\"text-align:center;\">VALORES DAS MULTAS PREVISTAS NO ART. 111, INCISOS I A XILV, DO DECRETO N\u00ba 36.589, DE 07 DE JULHO DE 2015, QUE REGULAMENTA A LEI N\u00ba 5.224, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2013.</p><table><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">INCISO</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">INFRA\u00c7\u00c3O</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">VALOR ATUALIZADO</p><p style=\"text-align:justify;\">PARA 2022</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">I</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Multa por propriedade, aos produtores que deixarem de comprovar junto \u00e0 ao SVO/DF a vacina\u00e7\u00e3o, a realiza\u00e7\u00e3o de exames laboratoriais e provas diagn\u00f3sticas previstos nos programas sanit\u00e1rios, nos prazos estabelecidos, ou fizerem comunica\u00e7\u00e3o em desacordo com a realidade;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 227,71</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">II</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Multa por propriedade inadimplente ou por animal n\u00e3o vacinado nos per\u00edodos e forma estabelecidos nos programas sanit\u00e1rios, prevalecendo a de maior valor;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 227,71/propriedade</p><p style=\"text-align:justify;\">R$ 15,18/animal</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">III</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Multa por ve\u00edculo transportador ou por animal, prevalecendo a de maior valor, aos propriet\u00e1rios de bovinos, bubalinos e equ\u00eddeos que efetuarem movimenta\u00e7\u00e3o ou transfer\u00eancia de animais, a qualquer t\u00edtulo, portando documentos irregulares ou sem a Guia de Transito Animal - GTA, e demais documentos zoossanit\u00e1rios estabelecidos pela legisla\u00e7\u00e3o;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 455,41/ve\u00edculo</p><p style=\"text-align:justify;\">R$ 151,80/animal</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">IV</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Multa por ve\u00edculo transportador ou por animal, prevalecendo a de maior valor, aos propriet\u00e1rios de caprinos e ovinos que efetuarem movimenta\u00e7\u00e3o ou transfer\u00eancia de animais, a qualquer t\u00edtulo, portando documentos irregulares ou sem a Guia de Tr\u00e2nsito Animal - GTA, e demais documentos zoossan\u00edt\u00e1rios estabelecidos pela legisla\u00e7\u00e3o;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ R$ 455,41/ve\u00edculo</p><p style=\"text-align:justify;\">R$ 30,36/animal</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">V</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Multa por ve\u00edculo transportador, aos propriet\u00e1rios de aves e su\u00ednos que efetuarem movimenta\u00e7\u00e3o com destino ao abate portando documentos irregulares ou sem a Guia de Transito Animal - GTA e demais documentos zoossanit\u00e1rios estabelecidos na legisla\u00e7\u00e3o;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 3.036,08</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">VI</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Multa por ve\u00edculo transportador, aos propriet\u00e1rios de ovos f\u00e9rteis ou embrionados que efetuarem movimenta\u00e7\u00e3o ou transfer\u00eancia, a qualquer t\u00edtulo, portando documentos irregulares ou sem a Guia de Tr\u00e2nsito Animal - GTA e demais documentos zoossanit\u00e1rios estabelecidos na legisla\u00e7\u00e3o;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 3.036,08</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">VII</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Multa por ve\u00edculo transportador ou por animal, prevalecendo a de maior valor, aos propriet\u00e1rios de su\u00eddeos que efetuarem movimenta\u00e7\u00e3o ou transfer\u00eancia de animais, a qualquer t\u00edtulo, portando documentos irregulares ou sem a Guia de Tr\u00e2nsito Animal - GTA e demais documentos zoossanit\u00e1rios estabelecidos na legisla\u00e7\u00e3o, ressalvada a hip\u00f3tese prevista no inciso V;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 455,41/ve\u00edculo</p><p style=\"text-align:justify;\">R$ 75,90/animal</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">VIII</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Multa por ve\u00edculo transportador, aos propriet\u00e1rios de aves que efetuarem movimenta\u00e7\u00e3o ou transfer\u00eancia de animais, a qualquer t\u00edtulo, portando documentos irregulares ou sem a Guia de Tr\u00e2nsito Animal - GTA e demais documentos zoossanit\u00e1rios estabelecidos na legisla\u00e7\u00e3o, ressalvada a hip\u00f3tese prevista no Inciso V;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 455,41</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">IX</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Multa para o transportador que n\u00e3o parar nos postos fixos ou m\u00f3veis de fiscaliza\u00e7\u00e3o sanit\u00e1ria do SVO/DF;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 455,41</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">X</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Multa aos propriet\u00e1rios de peixes vivos que efetuarem movimenta\u00e7\u00e3o ou transfer\u00eancia de animais, a qualquer t\u00edtulo, portando documentos irregulares ou sem a Guia de Tr\u00e2nsito Animal - GTA e demais documentos zoossanit\u00e1rios estabelecidos na legisla\u00e7\u00e3o;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 455,41</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">XI</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Multa aos transportadores de animais que deixarem de desinfetar ve\u00edculo para transporte de animais;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 303,61</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">XII</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Multa aos transportadores de animais que efetuarem movimenta\u00e7\u00e3o ou transfer\u00eancia de animais, a qualquer t\u00edtulo, portando documentos irregulares ou sem a Guia de Tr\u00e2nsito Animal - GTA e demais documentos zoossanit\u00e1rios estabelecidos na legisla\u00e7\u00e3o;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 455,41</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">XIII</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Multa aos condutores de animais que efetuarem movimenta\u00e7\u00e3o ou transfer\u00eancia de animais silvestres, ex\u00f3ticos ou demais n\u00e3o relacionados anteriormente, exceto c\u00e3es e gatos, a qualquer t\u00edtulo, portando documentos irregulares ou sem a Guia de Tr\u00e2nsito Animal - GTA e demais documentos zoossanit\u00e1rios estabelecidos na legisla\u00e7\u00e3o;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 455,41</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">XIV</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Multa aos promotores de exposi\u00e7\u00f5es, leil\u00f5es, feiras e outros eventos pecu\u00e1rios de jurisdi\u00e7\u00e3o regional ou distrital, que realizarem estes eventos sem pr\u00e9vio licenciamento do SVO/DF;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 3.795,10</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">XV</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Multa aos promotores de exposi\u00e7\u00f5es, leil\u00f5es, feiras e outros eventos pecu\u00e1rios de jurisdi\u00e7\u00e3o interestadual ou nacional, que realizarem estes eventos sem pr\u00e9vio licenciamento do SVO/DF;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 5.313,13</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">XVI</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Multa aos promotores de exposi\u00e7\u00f5es, leil\u00f5es, feiras e outros eventos pecu\u00e1rios de jurisdi\u00e7\u00e3o internacional, que realizarem estes eventos sem pr\u00e9vio licenciamento do SVO/DF;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 9.108,23</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">XVII</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Multa aos promotores de exposi\u00e7\u00f5es, leil\u00f5es, feiras e outros eventos pecu\u00e1rios de jurisdi\u00e7\u00e3o regional ou distrital, que n\u00e3o entregarem a solicita\u00e7\u00e3o de licenciamento para realiza\u00e7\u00e3o do evento pecu\u00e1rio dentro do prazo estabelecido;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 1.138,53</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">XVIII</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Multa aos promotores de exposi\u00e7\u00f5es, leil\u00f5es, feiras e outros eventos pecu\u00e1rios de jurisdi\u00e7\u00e3o interestadual ou nacional, que n\u00e3o entregarem a solicita\u00e7\u00e3o de licenciamento para realiza\u00e7\u00e3o do evento pecu\u00e1rio dentro do prazo estabelecido;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 2.277,06</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">XIX</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Multa aos promotores de exposi\u00e7\u00f5es, leil\u00f5es, feiras e outros eventos pecu\u00e1rios de jurisdi\u00e7\u00e3o internacional, que n\u00e3o entregarem a solicita\u00e7\u00e3o de licenciamento para realiza\u00e7\u00e3o do evento pecu\u00e1rio dentro do prazo estabelecido;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 4.554,12</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">XX</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Multa por animal, aos promotores de exposi\u00e7\u00f5es, leil\u00f5es, feiras e outros eventos pecu\u00e1rios, que permitirem a participa\u00e7\u00e3o de animais nestes eventos sem apresenta\u00e7\u00e3o de documenta\u00e7\u00e3o sanit\u00e1ria de tr\u00e2nsito animal;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 151,80</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">XXI</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Multa aos respons\u00e1veis t\u00e9cnicos de exposi\u00e7\u00f5es, leil\u00f5es, feiras e outros eventos pecu\u00e1rios que n\u00e3o apresentarem os relat\u00f3rios previstos neste regulamento, dentro do prazo previsto ou que deixarem de cumprir as demais obriga\u00e7\u00f5es de responsabilidade t\u00e9cnica;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 759,02</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">XXII</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Multa por fornecedor, aos latic\u00ednios e entrepostos que deixarem de exigir os documentos zoossanit\u00e1rios previstos neste decreto;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 227,71</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">XXIII</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Multa de por ve\u00edculo transportador de aves, aos estabelecimentos de abate que deixarem de exigir os documentos zoosanit\u00e1rios previstos neste decreto;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 1.518,04</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">XXIV</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Multa por animal, aos estabelecimentos de abate que deixarem de exigir os documentos zoosanit\u00e1rios previstos neste decreto, ressalvado o previsto no inciso XXIII;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 75,90</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">XXV</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Multa ao incubat\u00f3rio, por lote de ovos f\u00e9rteis ou embrionados recebidos sem a respectiva Guia de Tr\u00e2nsito Animal - GTA;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 759,02</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">XXVI</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Multa aos propriet\u00e1rios, transportadores e deposit\u00e1rios de animais a qualquer t\u00edtulo, bem como aos laborat\u00f3rios, credenciados ou conveniados, m\u00e9dicos veterin\u00e1rios e outros profissionais no exerc\u00edcio de atividades relacionadas \u00e0s explora\u00e7\u00f5es pecu\u00e1rias, que deixarem de comunicar ao SVO/DF a exist\u00eancia de diagn\u00f3stico de doen\u00e7as de notifica\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria, bem como de animais suspeitos ou acometidos das mesmas, dentro do prazo estabelecido por este regulamento;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 759,02</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">XXVII</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Multa ao propriet\u00e1rio ou respons\u00e1vel que descumprir a interdi\u00e7\u00e3o de animais, produtos, propriedade ou recinto, determinada pelo SVO/DF;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 3.036,08</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">XXVIII</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Multa aos m\u00e9dicos veterin\u00e1rios habilitados e laborat\u00f3rios credenciados para a realiza\u00e7\u00e3o de testes de diagn\u00f3stico de doen\u00e7as sob controle do SVO/DF, que:</p><p style=\"text-align:justify;\">a) deixarem de comunicar ao SVO/DF resultados positivos a testes de diagn\u00f3stico dentro do prazo regulamentar;</p><p style=\"text-align:justify;\">b) realizarem testes com material colhido ou encaminhado pelo propriet\u00e1rio dos animais ou terceiros;</p><p style=\"text-align:justify;\">c) realizarem testes com material colhido ou encaminhado por m\u00e9dico veterin\u00e1rio n\u00e3o habilitado ou cadastrado, conforme estabelecido neste regulamento;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 759,02</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">XXIX</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Multa aos m\u00e9dicos veterin\u00e1rios que executarem pr\u00e1ticas sanit\u00e1rias, vacina\u00e7\u00f5es ou testes de diagn\u00f3stico de doen\u00e7as sob controle do SVO/DF no Distrito Federal, quando n\u00e3o habilitados ou cadastrados para estes fins, pelo SVO/DF ou pelo Minist\u00e9rio da Agricultura Pecu\u00e1ria e Abastecimento;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 759,02</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">XXX</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Multa aos que, em tr\u00e2nsito no territ\u00f3rio do Distrito Federal, forem flagrados transportando ou conduzindo animais em itiner\u00e1rio incompat\u00edvel com rota estabelecida na documenta\u00e7\u00e3o sanit\u00e1ria ou definida por corredores sanit\u00e1rios;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 759,02</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">XXXI</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Multa aos que se recusarem a prestar informa\u00e7\u00f5es previstas neste Regulamento ou em desacordo com a realidade;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 759,02</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">XXXII</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Multa aos que se recusarem a transportar os animais apreendidos ao local definido pelo SVO/DF, em caso de apreens\u00e3o;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 759,02</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">XXXIII</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Multa aos que transportarem subprodutos, insumos e res\u00edduos de origem animal portando documentos irregulares ou sem os documentos previstos neste decreto ou em desobedi\u00eancia \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es previstas pela legisla\u00e7\u00e3o federal;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 759,02</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">XXXIV</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Multa aos estabelecimentos que, sem estarem cadastrados junto ao SVO/DF, comercializem, armazenem e distribuam para comercializa\u00e7\u00e3o vacinas, produtos e insumos de uso veterin\u00e1rio;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 1.518,04</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">XXXV</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Multa aos estabelecimentos de produtos de uso veterin\u00e1rio que n\u00e3o estejam devidamente instalados e equipados para atender as condi\u00e7\u00f5es de validade, acondicionamento e armazenagem desses produtos e insumos;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 1.518,04</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">XXXVI</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Multa aos estabelecimentos que comercializem, armazenem e distribuam para comercializa\u00e7\u00e3o vacinas, produtos e insumos de uso veterin\u00e1rio fora da temperatura recomendada para sua conserva\u00e7\u00e3o, cujo valor ser\u00e1 graduado da seguinte forma:</p><p style=\"text-align:justify;\">a) em se tratando de vacinas:</p><p style=\"text-align:justify;\">1. At\u00e9 mil doses de vacina;</p><p style=\"text-align:justify;\">2. De mil e uma at\u00e9 cinco mil doses;</p><p style=\"text-align:justify;\">3. De cinco mil e uma at\u00e9 dez mil doses;</p><p style=\"text-align:justify;\">4. Acima de dez mil doses;</p><p style=\"text-align:justify;\">b) em se tratando de outros produtos e insumos de uso veterin\u00e1rio;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">a.1) R$ 1.138,53</p><p style=\"text-align:justify;\">a.2) R$ 2.277,06</p><p style=\"text-align:justify;\">a.3) R$ 4.554,12</p><p style=\"text-align:justify;\">a.4) R$ 9.108,23</p><p style=\"text-align:justify;\">b) R$ 3.036,08</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">XXXVII</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Multa aos estabelecimentos que comercializem, armazenem ou distribuam para comercializa\u00e7\u00e3o vacinas, produtos e insumos de uso veterin\u00e1rio e que:</p><p style=\"text-align:justify;\">a) deixarem de comunicar recebimento de vacinas;</p><p style=\"text-align:justify;\">b) comercializarem vacinas e produtos de uso veterin\u00e1rio sem realizar controle de estoque obrigat\u00f3rio ou sob controle deficiente;</p><p style=\"text-align:justify;\">c) retiverem vacinas comercializadas;</p><p style=\"text-align:justify;\">d) acondicionarem vacinas e produtos de uso veterin\u00e1rio em instala\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es inadequadas;</p><p style=\"text-align:justify;\">e) acondicionarem vacinas e produtos de uso veterin\u00e1rio sem equipamento adequado de registro de temperatura;</p><p style=\"text-align:justify;\">f) comercializarem produtos de uso veterin\u00e1rio, de prescri\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria, sem reten\u00e7\u00e3o da receita;</p><p style=\"text-align:justify;\">g) comercializarem ou expuserem \u00e0 venda produtos de uso veterin\u00e1rio com prazo de validade vencido;</p><p style=\"text-align:justify;\">h) comercializarem ou expuserem \u00e0 venda produtos de uso veterin\u00e1rio fracionados;</p><p style=\"text-align:justify;\">i) comercializarem ou expuserem \u00e0 venda produtos de uso veterin\u00e1rio sem indica\u00e7\u00e3o do n\u00famero de licen\u00e7a, partida, data de fabrica\u00e7\u00e3o ou validade;</p><p style=\"text-align:justify;\">j) comercializarem ou expuserem \u00e0 venda produtos de uso veterin\u00e1rio com r\u00f3tulo, cartucho ou bula rasurado, com emendas ou danificados;</p><p style=\"text-align:justify;\">k) comercializarem produtos veterin\u00e1rios sem registro nos \u00f3rg\u00e3os competentes.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 1.518,04</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">XXXVIII</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Multa \u00e0quele que:</p><p style=\"text-align:justify;\">a) impedir, causar embara\u00e7os, resist\u00eancia ou dificultar a realiza\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00f5es e inspe\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias;</p><p style=\"text-align:justify;\">b) descumprir as determina\u00e7\u00f5es de ordem sanit\u00e1ria do SVO/DF constantes de termo de fiscaliza\u00e7\u00e3o;</p><p style=\"text-align:justify;\">c) desacatar o servidor durante o exerc\u00edcio da fiscaliza\u00e7\u00e3o;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 3.036,08</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">XXXIX</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Multa aos transportadores, pessoas f\u00edsicas ou jur\u00eddicas, de animais, seus produtos, subprodutos e derivados, e ovos f\u00e9rteis ou embrionados, provenientes de regi\u00f5es definidas como \u201cde risco\u201d pelo Minist\u00e9rio da Agricultura e Abastecimento que n\u00e3o portarem os documentos exigidos pela legisla\u00e7\u00e3o federal;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 15.180,39</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">XL</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Multa aos que produzirem comercializarem ou utilizarem na alimenta\u00e7\u00e3o de ruminantes, produtos que contenham em sua composi\u00e7\u00e3o prote\u00ednas e gorduras de origem animal ou outro componente considerado irregular por oferecer risco sanit\u00e1rio;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 3.339,68</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">XLI</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Multa aos propriet\u00e1rios, condutores ou respons\u00e1veis que adentrarem os seus animais nos recintos onde estejam sendo realizados eventos pecu\u00e1rios sem a apresenta\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o zoossanit\u00e1ria ao SVO/DF, conforme especifica\u00e7\u00e3o contida neste decreto;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 455,41</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">XLII</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Multa aos produtores de su\u00eddeos que fornecerem restos de alimentos de qualquer proced\u00eancia sem tratamento t\u00e9rmico que inative o v\u00edrus da PSC e da Febre Aftosa;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 303,61</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">XLIII</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Multa por n\u00e3o registrar estabelecimento comercial av\u00edcola no Servi\u00e7o Oficial;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 1.518,04</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">XLIV</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Multa ao organizador ou promotor de eventos j\u00e1 licenciados que n\u00e3o observarem os requisitos necess\u00e1rios durante a realiza\u00e7\u00e3o do certame;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 1.518,04</p></td></tr></table><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">ANEXO II</p><p style=\"text-align:center;\">VALORES DAS MULTAS PREVISTAS NO \u00a7 2\u00ba DO ART. 19 DA LEI N\u00ba 5.800, DE 10 DE JANEIRO DE 2017, QUE DISP\u00d5E SOBRE A INSPE\u00c7\u00c3O SANIT\u00c1RIA E INDUSTRIAL DOS PRODUTOS DE ORIGEM ANIMAL, VEGETAL E DE MICRORGANISMOS PROCESSADOS NO DISTRITO FEDERAL.</p><table><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">INCISO</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">INFRA\u00c7\u00c3O</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">VALOR ATUALIZADO</p><p style=\"text-align:justify;\">PARA 2022</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Art. 19, \u00a7 2\u00ba inciso I</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Leves</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 1.248,36 a R$ 7.490,15</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Art. 19, \u00a7 2\u00ba inciso II</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Graves</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 4.993,44 a R$ 99.919,66</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Art. 19, \u00a7 2\u00ba inciso III</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Grav\u00edssimas</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 19.986,48 a R$ 249.799,16</p></td></tr></table><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">ANEXO III</p><p style=\"text-align:center;\">VALORES DAS MULTAS PREVISTAS ART. 250, INCISOS I A III, DO DECRETO N\u00ba 38.981, DE 10 DE ABRIL DE 2018, QUE APROVA O REGULAMENTO DA INSPE\u00c7\u00c3O SANIT\u00c1RIA E INDUSTRIAL DOS PRODUTOS DE ORIGEM ANIMAL, VEGETAL E DE MICRORGANISMOS NO DISTRITO FEDERAL DE QUE TRATA A LEI N\u00ba 5.800, DE 10 DE JANEIRO DE 2017.</p><table><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">INCISO</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">INFRA\u00c7\u00c3O</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">VALOR ATUALIZADO</p><p style=\"text-align:justify;\">PARA 2022</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Art. 250, Inciso I</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Leves</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 1.224,60</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Art. 250, Inciso II</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Graves</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 4.898,41</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Art. 250, Inciso III</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Grav\u00edssimas</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 19.606,12</p></td></tr></table><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">ANEXO IV</p><p style=\"text-align:center;\">VALORES DAS MULTAS PREVISTAS NO ART. 23, INCISOS I A III, DA LEI N\u00ba 6.932, DE 03 DE AGOSTO DE 2021.</p><table><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">INCISO</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">INFRA\u00c7\u00c3O</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">VALOR ATUALIZADO</p><p style=\"text-align:justify;\">PARA 2022</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Art. 23, Inciso I</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Leves</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 277,40 a R$ 5.548,00</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Art. 23, Inciso II</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Graves</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 5.548,00 a R$ 16.644,00</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Art. 23, Inciso III</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Grav\u00edssimas</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 16.644,00 a R$ 110.960,00</p></td></tr></table><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">ANEXO V</p><p style=\"text-align:center;\">VALORES DAS MULTAS PREVISTAS NO ART. 20, INCISOS I A III, DO DECRETO N\u00ba 19.988, DE 30 DE DEZEMBRO DE 1998, QUE REGULAMENTA A LEI N\u00ba 2.095, DE 29 SETEMBRO DE 1998, QUE \u201cESTABELECE DIRETRIZES RELATIVAS \u00c0 PROTE\u00c7\u00c3O E \u00c0 DEFESA DOS ANIMAIS, BEM COMO \u00c0 PREVEN\u00c7\u00c3O E AO CONTROLE DE ZOONOSES NO DISTRITO FEDERAL\u201d</p><table><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">INCISO</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">INFRA\u00c7\u00c3O</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">VALOR ATUALIZADO</p><p style=\"text-align:justify;\">PARA 2022</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Art. 20, Inciso I</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Leve</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 172,98</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Art. 20, Inciso II</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">M\u00e9dia</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 518,94</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Art. 20, Inciso III</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Grave</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 1.556,80</p></td></tr></table>"}}}, "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social": {"documentos": {" 163902": {"coMateria": "163902", "coDemandante": "892", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 01, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "910", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Aprova o Planejamento Estrat\u00e9gico da Secretaria de Estado Desenvolvimento Social do Distrito Federal 2021- 2023 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.</p><p style=\"text-align:justify;\">A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL DO DISTRITO FEDERAL, no exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pelos incisos I e III do par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 105 da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal e considerando o conte\u00fado do processo 00431-00012336/2021-32, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Aprovar e tornar p\u00fablico o Planejamento Estrat\u00e9gico da Secretaria de Estado Desenvolvimento Social do Distrito Federal, para o per\u00edodo de 2021 a 2023.</p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00fanico. O inteiro teor do Planejamento Estrat\u00e9gico estar\u00e1 dispon\u00edvel para consulta no s\u00edtio oficial da Secretaria de Estado Desenvolvimento Social do Distrito Federal, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.sedes.df.gov.br.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba O Planejamento Estrat\u00e9gico ser\u00e1 revisado anualmente ou sempre que eventos relevantes de natureza pol\u00edtica, econ\u00f4mica, social, tecnol\u00f3gica, administrativa, ambiental ou legal indicarem a necessidade.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">MAYARA NORONHA DE ALBUQUERQUE ROCHA</p>"}, " 163778": {"coMateria": "163778", "coDemandante": "892", "titulo": "DESPACHO DA COORDENADORA", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "910", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">Em 06 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:justify;\">Tornar sem efeito a Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 109, de 05 de janeiro de 2022, publicada no DODF n\u00ba 04, de 06 de janeiro de 2022, p\u00e1gina 45, referente a publica\u00e7\u00e3o Gratifica\u00e7\u00e3o de Titula\u00e7\u00e3o - GTIT.</p><p style=\"text-align:center;\">RAQUEL SANTOS DE GODOI</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o": {"documentos": {" 163892": {"coMateria": "163892", "coDemandante": "970", "titulo": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 07, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Resolu\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "931", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR-PRESIDENTE DA COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO HABITACIONAL DO DISTRITO FEDERAL, no uso da compet\u00eancia que lhe confere o art. 21, inciso VI do Estatuto Social, aprovado na 112\u00aa reuni\u00e3o do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o, em 26 de junho de 2018, registrado na Junta Comercial do Distrito Federal sob o n\u00ba 1082442, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Prorrogar, pelo prazo de 60 (sessenta) dias, a Comiss\u00e3o designada com o objetivo de realizar o invent\u00e1rio patrimonial dos bens m\u00f3veis e im\u00f3veis da Companhia de Desenvolvimento Habitacional do Distrito Federal referente ao exerc\u00edcio de 2021, Comiss\u00e3o est\u00e1 instaurada pela Resolu\u00e7\u00e3o SEI-GDF n\u00ba 270/2021 e publicada no DODF n\u00ba 224, de 02 de dezembro de 2021.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">WELLINGTON LUIZ</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Meio Ambiente": {"documentos": {" 163749": {"coMateria": "163749", "coDemandante": "1111", "titulo": "INSTRU\u00c7\u00c3O NORMATIVA N\u00ba 01, DE 05 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Instru\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "980", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Prorroga, excepcionalmente, pelo per\u00edodo de mais 60 (sessenta) dias, o empr\u00e9stimo aos servidores do Bras\u00edlia Ambiental dos equipamentos tecnol\u00f3gicos, ou poltronas, retirados da sede para uso no regime de teletrabalho, autorizados pela anterior Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 19, de 1\u00ba de junho de 2020.</p><p style=\"text-align:justify;\">O PRESIDENTE DO INSTITUTO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS DO DISTRITO FEDERAL \u2013 BRAS\u00cdLIA AMBIENTAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei n\u00ba 3.984, de 28 de maio de 2007, Decreto n\u00ba 39.558/2018 de 20 de dezembro de 2018:</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando que a Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 19, de 1\u00ba de junho de 2020, autorizava aos servidores a retirada extraordin\u00e1ria de bens do Instituto Bras\u00edlia Ambiental apenas, e t\u00e3o somente, durante o per\u00edodo de teletrabalho vigente, e enquanto perdurassem as medidas de isolamento social e demais restri\u00e7\u00f5es imposta pelo Decreto Distrital n\u00ba 40.456/2020;</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando o Decreto n\u00ba 42.253, de 1\u00ba de julho de 2021, que disp\u00f5e sobre a necessidade de os servidores em teletrabalho retornarem ao trabalho presencial;</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando o calend\u00e1rio de retorno ao trabalho presencial dos servidores do Instituto, estabelecido no Art. 2\u00ba da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 19, de 06 de julho de 2021;</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando o Art. 10 do Decreto n\u00ba 42.462, de 30 de agosto de 2021, que institui e regulamenta o teletrabalho e d\u00e1 outras provid\u00eancias, e que determina como requisito obrigat\u00f3rio para participa\u00e7\u00e3o no teletrabalho a disponibilidade, \u00e0 custa do servidor, de mobili\u00e1rio, infraestrutura tecnol\u00f3gica e de comunica\u00e7\u00e3o adequados \u00e0 execu\u00e7\u00e3o fora das depend\u00eancias das unidades administrativas, sendo vedado ao \u00f3rg\u00e3o ou entidade qualquer tipo de ressarcimento; resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Fica prorrogado por mais 60 (sessenta) dias, a partir da publica\u00e7\u00e3o desta IN, o empr\u00e9stimo de bens de inform\u00e1tica (microcomputadores, monitores de v\u00eddeo, teclados e mouses), e/ou poltronas, retirados pelos servidores do Instituto Bras\u00edlia Ambiental para uso no regime de teletrabalho excepcional, autorizados pela anterior Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 19, de 1\u00ba de junho de 2020.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba At\u00e9 o prazo final acima estabelecido, todos os servidores que tenham feito a retirada de bens para uso em regime de teletrabalho, devem proceder com a devolu\u00e7\u00e3o dos itens, informando as entregas \u00e0 Ger\u00eancia de Almoxarifado e Patrim\u00f4nio (GEALP) nos mesmos autos onde foram formalizados os empr\u00e9stimos anteriores dos bens, feitos \u00e0 luz da IN n\u00ba 19, de 01/06/2020.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba No retorno dos equipamentos \u00e0s depend\u00eancias do Bras\u00edlia Ambiental, ser\u00e1 realizada inspe\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria conjunta entre DILOG e/ou UGIN, a fim de aferir eventuais avarias. A DILOG e UGIN emitir\u00e3o o Termo de Devolu\u00e7\u00e3o de Bens (conforme modelo do Anexo 1), que ser\u00e1 anexado ao referido processo para libera\u00e7\u00e3o do equipamento ao setor.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Eventuais danos nos bens ser\u00e3o avaliados conforme cada caso, observadas as compet\u00eancias do Detentor e do Respons\u00e1vel, conforme dispositivos constantes na IN 329/2016 (Manual de Patrim\u00f4nio do IBRAM), e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba Esta Instru\u00e7\u00e3o Normativa entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">O ANEXO I - TERMO DE DEVOLU\u00c7\u00c3O DE BENS da Instru\u00e7\u00e3o Normativa encontra-se dispon\u00edvel atrav\u00e9s do link: http://10.44.0.26/?page_id=2295</p><p style=\"text-align:center;\">TH\u00daLIO CUNHA MORAES</p>"}, " 163896": {"coMateria": "163896", "coDemandante": "1109", "titulo": "INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 126, DE 31 DE DEZEMBRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Instru\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "997", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR-PRESIDENTE DO SERVI\u00c7O DE LIMPEZA URBANA DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regimentais, e tendo em vista o disposto no artigo 211, par\u00e1grafo 1\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Encerrar por decurso de prazo, os trabalhos instaurados mediante a Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 39, de 19 de novembro de 2021, publicada no DODF n\u00ba 220, p\u00e1gina 40, de 25 de novembro de 2021, nos autos do Processo Sigiloso 00094-00005188/2021-87, tendo em vista as justificativas apresentadas pela Comiss\u00e3o Especial de Sindic\u00e2ncia Investigativa, conforme Memorando 30/2021 (76950501).</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Reinstaurar Sindic\u00e2ncia Investigativa com vistas \u00e0 apura\u00e7\u00e3o dos fatos noticiado nos autos do Processo Sigiloso 00094-00005188/2021-87.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Incumbir a Comiss\u00e3o Especial de Sindic\u00e2ncia Investigativa, constitu\u00edda mediante a Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 39, de 19 de novembro de 2021, a apura\u00e7\u00e3o dos fatos.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Convalidar todos os atos praticados anteriormente pela Comiss\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba Fixar o prazo de trinta (30) dias, a contar da publica\u00e7\u00e3o no DODF, para apresenta\u00e7\u00e3o do relat\u00f3rio conclusivo.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 6\u00ba Esta Instru\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">SILVIO DE MORAIS VIEIRA</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Trabalho": {"documentos": {" 163642": {"coMateria": "163642", "coDemandante": "883", "titulo": "PORTARIA CONJUNTA N\u00b0 01, DE 03 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria conjunta", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "1025", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE TRABALHO DO DISTRITO FEDERAL e o DIRETOR PRESIDENTE DA COMPANHIA URBANIZADORA DA NOVA CAPITAL DO BRASIL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas pelo inciso III, do par\u00e1grafo \u00fanico, do artigo 105, da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal, e no uso de suas compet\u00eancias e atribui\u00e7\u00f5es, resolvem:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Estabelecer diretrizes e compet\u00eancias para coopera\u00e7\u00e3o m\u00fatua no desenvolvimento e execu\u00e7\u00e3o de programas e a\u00e7\u00f5es, voltados ao desenvolvimento de pol\u00edticas p\u00fablicas de qualifica\u00e7\u00e3o profissional, trabalho, emprego e renda nos seguimentos voltados \u00e0 recupera\u00e7\u00e3o de logradouros e equipamentos p\u00fablicos, bem como na conserva\u00e7\u00e3o do patrim\u00f4nio p\u00fablico.</p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00fanico. Esta Portaria Conjunta regula a forma e as condi\u00e7\u00f5es pelas quais as partes comprometem-se a desenvolver, em parceria, programas e a\u00e7\u00f5es de coopera\u00e7\u00e3o e interc\u00e2mbio, envolvendo assuntos de interesse m\u00fatuo bem como assist\u00eancia m\u00fatua nos Programas RENOVA-DF e F\u00c1BRICA SOCIAL.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba O processo de coopera\u00e7\u00e3o m\u00fatua envolver\u00e1, especificamente:</p><p style=\"text-align:justify;\">I. troca de informa\u00e7\u00f5es relativas \u00e0s necessidades quanto as atividades e a\u00e7\u00f5es de qualifica\u00e7\u00e3o social e profissional, forma\u00e7\u00e3o, aperfei\u00e7oamento e desenvolvimento profissional, gera\u00e7\u00e3o de empregos e renda nos diversos seguimentos que comp\u00f5em o setor voltado para a recupera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o do patrim\u00f4nio p\u00fablico;</p><p style=\"text-align:justify;\">II. troca de informa\u00e7\u00f5es sobre o mercado de trabalho no Distrito Federal e sobre a gest\u00e3o dos empregos gerados nos segmentos afins;</p><p style=\"text-align:justify;\">III. execu\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es em conjunto visando transfer\u00eancia de tecnologia e melhores pr\u00e1ticas de gest\u00e3o no desenvolvimento de cursos voltados as \u00e1reas de constru\u00e7\u00e3o civil, arquitetura, limpeza, higieniza\u00e7\u00e3o, urbaniza\u00e7\u00e3o, drenagem pluvial, pavimenta\u00e7\u00e3o, conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e paisagismo;</p><p style=\"text-align:justify;\">IV. apoio log\u00edstico, destina\u00e7\u00e3o de maquin\u00e1rio e acompanhamento t\u00e9cnico no desenvolvimento e execu\u00e7\u00e3o de cursos de qualifica\u00e7\u00e3o profissional voltados as duas \u00e1reas, de modo a serem implementadas as melhores pr\u00e1ticas de gest\u00e3o nas \u00e1reas afins;</p><p style=\"text-align:justify;\">V. desenvolvimento e produ\u00e7\u00e3o de novos produtos e servi\u00e7os ligados as \u00e1reas afins durante o processo de forma\u00e7\u00e3o profissional;</p><p style=\"text-align:justify;\">VI. recebimento e destina\u00e7\u00e3o dos itens e produtos oriundos dos processos de produ\u00e7\u00e3o no percurso de forma\u00e7\u00e3o profissional.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00b0 As pastas envolvidas poder\u00e3o compor grupo de trabalho para acompanhamento das seguintes a\u00e7\u00f5es:</p><p style=\"text-align:justify;\">I. prestar contas dos recursos or\u00e7ament\u00e1rios e financeiros repassados para fins espec\u00edficos;</p><p style=\"text-align:justify;\">II. acompanhar e divulgar relat\u00f3rios peri\u00f3dicos com os resultados alcan\u00e7ados.</p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00fanico. Nenhuma das partes poder\u00e1 ceder ou transferir, total ou parcialmente, a terceiros, os direitos e obriga\u00e7\u00f5es decorrentes desta Portaria Conjunta, sem pr\u00e9vio aviso e expresso consentimento da outra parte.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00b0 A consecu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es objeto da presente Portaria Conjunta poder\u00e1 envolver transfer\u00eancia de pessoal bem como de recursos financeiros e or\u00e7ament\u00e1rios entre os part\u00edcipes.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a71\u00ba Os requisitos previstos na legisla\u00e7\u00e3o vigente dever\u00e3o ser atendidos caso seja necess\u00e1rio o repasse de recurso financeiro e/ou or\u00e7ament\u00e1rio para a realiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00e3o conjunta decorrente deste ajuste.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba As despesas necess\u00e1rias \u00e0 consecu\u00e7\u00e3o do objeto deste instrumento ser\u00e3o assumidas pelos part\u00edcipes, dentro dos limites de suas respectivas atribui\u00e7\u00f5es e disponibilidades or\u00e7ament\u00e1rias.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba S\u00e3o atribui\u00e7\u00f5es comuns aos part\u00edcipes:</p><p style=\"text-align:justify;\">I. prestar apoio t\u00e9cnico \u00e0 implementa\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es que promovam o acesso as pol\u00edticas de trabalho, emprego, qualifica\u00e7\u00e3o social e profissional e gera\u00e7\u00e3o de renda;</p><p style=\"text-align:justify;\">II. envidar esfor\u00e7os para a execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es previstas nesta coopera\u00e7\u00e3o dentro dos melhores padr\u00f5es de qualidade;</p><p style=\"text-align:justify;\">III. zelar pelo bom nome dos part\u00edcipes, no \u00e2mbito das atividades decorrentes;</p><p style=\"text-align:justify;\">IV. articular-se com \u00f3rg\u00e3os e entidades p\u00fablicas e privadas, distritais, estaduais e/ou federais fomentando a intersetorialidade e transversalidade das pol\u00edticas estruturais, programas e a\u00e7\u00f5es relacionados com o objetivo desta Portaria Conjunta;</p><p style=\"text-align:justify;\">V. promover os territ\u00f3rios de atua\u00e7\u00e3o como espa\u00e7os de integra\u00e7\u00e3o;</p><p style=\"text-align:justify;\">VI. divulgar a iniciativa nos locais de abrang\u00eancia e para a popula\u00e7\u00e3o em geral;</p><p style=\"text-align:justify;\">VII. indicar e manter atualizados os membros titulares e suplentes do grupo de trabalho que ir\u00e3o proceder \u00e0 gest\u00e3o da presente coopera\u00e7\u00e3o;</p><p style=\"text-align:justify;\">VIII. monitorar, avaliar e divulgar os resultados da implanta\u00e7\u00e3o do objeto desta Portaria Conjunta; e,</p><p style=\"text-align:justify;\">IX. zelar para a divulga\u00e7\u00e3o desta Portaria Conjunta em qualquer m\u00eddia que explicite a atua\u00e7\u00e3o conjunta dos parceiros envolvidos.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 6\u00ba A presente Portaria Conjunta poder\u00e1 ser alterada ou revogada a qualquer tempo, por iniciativa de qualquer dos part\u00edcipes, com comunica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via de 60 (sessenta) dias, sem preju\u00edzo das a\u00e7\u00f5es programadas para esse per\u00edodo.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 7\u00b0 Esta Portaria Conjunta entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 8\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio, especialmente a Portaria Conjunta n\u00ba 03/2021, publicada no DODF n\u00ba 238, de 22 de dezembro de 2021.</p><p style=\"text-align:center;\">IVAN ALVES DOS SANTOS</p><p style=\"text-align:center;\">Secret\u00e1rio de Estado de Trabalho, Substituto</p><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">FERNANDO RODRIGUES FERREIRA LEITE</p><p style=\"text-align:center;\">Diretor-Presidente</p>"}}}, "Defensoria P\u00fablica": {"documentos": {" 163780": {"coMateria": "163780", "coDemandante": "1005", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 02, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "1054", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DEFENSOR P\u00daBLICO-GERAL DA DEFENSORIA P\u00daBLICA DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, nos termos do art. 134, \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal; art. 114, \u00a71\u00ba, da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal; art. 2\u00ba, \u00a7 7\u00aa, da Emenda \u00e0 Lei Org\u00e2nica n\u00ba 61/2012; e no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem os artigos 97-A, incisos III e VI, e 100, da Lei Complementar Federal n\u00ba 80/94, e nos artigos 8\u00ba, 9\u00ba, incisos VII e XV, e 21, incisos I e XIII, da Lei Complementar Distrital n\u00ba 908/2016, que promoveu altera\u00e7\u00f5es na Lei Complementar Distrital n\u00ba 828/2010 e Lei Complementar n\u00ba 840/2011, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Fica criada, sem aumento de despesas, na estrutura administrativa da Defensoria P\u00fablica do Distrito Federal: A Assessoria Administrativa-Geral, da Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o-Geral, da Defensoria P\u00fablica do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Ficam extintos na estrutura Administrativa da Defensoria P\u00fablica do Distrito Federal: 01(um) Cargo de Natureza Especial, S\u00edmbolo CNE-07, de Assessor(a) Especial, da Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o-Geral, da Defensoria P\u00fablica do Distrito Federal (COD SIGRH 04000893); 01 (um) Cargo em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo DFA-11,  de Assessor(a) T\u00e9cnico(a),  da Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o-Geral, da Defensoria P\u00fablica do Distrito Federal (COD SIGRH 04000894); 01 (um) Cargo em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo DFA-14, de Assessor(a),da Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o-Geral, da Defensoria P\u00fablica do Distrito Federal (COD SIGRH 04000895).</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Ficam criados, sem aumento de despesas, na estrutura administrativa da Defensoria P\u00fablica do Distrito Federal:  01 (um) Cargo de Natureza Especial, S\u00edmbolo CNE-07, de Chefe, da Assessoria Administrativa-Geral, da Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o-Geral, da Defensoria P\u00fablica do Distrito Federal; 01 (um) Cargo em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo DFA-11,  de Assessor(a) T\u00e9cnico(a), da Assessoria Administrativa-Geral, da Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o-Geral, da Defensoria P\u00fablica do Distrito Federal; 01 (um) Cargo em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo DFA-14, de Assessor(a),  da Assessoria Administrativa-Geral, da Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o-Geral, da Defensoria P\u00fablica do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">JO\u00c3O CARNEIRO AIRES</p>"}}}}, "Se\u00e7\u00e3o II": {"Poder Executivo": {"documentos": {" 163907": {"coMateria": "163907", "coDemandante": "602", "titulo": "DECRETO DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": "<p style=\"text-align:justify;\">O GOVERNADOR DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 100, incisos XXVI e XXVII, da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal, resolve:</p>", "tipo": "Decreto", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "14", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, a pedido, FERNANDA FONS\u00caCA FERREIRA, T\u00e9cnico de Gest\u00e3o Educacional, matr\u00edcula 221.158-0, da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-04, SIGRH 52008045, de Diretor, da Escola Classe Alto Interlagos, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Parano\u00e1, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o Distrito Federal, a contar de 20 de dezembro de 2021.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR ADRIANA DOS SANTOS ROCHA, Professor, matr\u00edcula 229.984-4, para exercer a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-04, SIGRH 52008045, de Diretor, da Escola Classe Alto Interlagos, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Parano\u00e1, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, por estar sendo nomeada para outra fun\u00e7\u00e3o gratificada escolar, ADRIANA DOS SANTOS ROCHA, Professor, matr\u00edcula 229.984-4, da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-03, SIGRH 52008046, de Vice-Diretor, da Escola Classe Alto Interlagos, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Parano\u00e1, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR ISABEL GUIMAR\u00c3ES SOUZA, Professor, matr\u00edcula 200.121-7, para exercer a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-03, SIGRH 52008046, de Vice-Diretor, da Escola Classe Alto Interlagos, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Parano\u00e1, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, por estar sendo nomeado para outro cargo, MAURO LOPES RIBEIRO, T\u00e9cnico de Enfermagem, matr\u00edcula 01349759, do Cargo P\u00fablico em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CPC-05, SIGRH 55003433, de Gerente, da Ger\u00eancia de Apoio Operacional das Unidades de Aten\u00e7\u00e3o Especializada no Guar\u00e1, da Diretoria Administrativa, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Centro-Sul, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR MAURO LOPES RIBEIRO, T\u00e9cnico de Enfermagem, matr\u00edcula 1349759, para exercer o Cargo P\u00fablico de Natureza Especial, S\u00edmbolo CPE-07, SIGRH 55003410, de Diretor, da Diretoria Administrativa, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Centro-Sul, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, por estar sendo nomeada para outro cargo, NAT\u00c1LIA CRISTINA SILVA ALMEIDA, T\u00e9cnico de Enfermagem, matr\u00edcula 16590856, do Cargo P\u00fablico em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CPC-01, SIGRH 00001367, de Chefe, do N\u00facleo de Engenharia Cl\u00ednica e F\u00edsica M\u00e9dica, da Ger\u00eancia de Apoio Operacional das Unidades de Aten\u00e7\u00e3o Especializada no Guar\u00e1, da Diretoria Administrativa, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Centro-Sul, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR NAT\u00c1LIA CRISTINA SILVA ALMEIDA, T\u00e9cnico de Enfermagem, matr\u00edcula 16590856, para o Cargo P\u00fablico em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CPC-05, SIGRH 55003433, de Gerente, da Ger\u00eancia de Apoio Operacional das Unidades de Aten\u00e7\u00e3o Especializada no Guar\u00e1, da Diretoria Administrativa, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Centro-Sul, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR L\u00cdVIA ROCHA LEMOS, T\u00e9cnico de Enfermagem, matr\u00edcula 16750072, para exercer o Cargo P\u00fablico em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CPC-01, SIGRH 00001367, de Chefe, do N\u00facleo de Engenharia Cl\u00ednica e F\u00edsica M\u00e9dica, da Ger\u00eancia de Apoio Operacional das Unidades de Aten\u00e7\u00e3o Especializada no Guar\u00e1, da Diretoria Administrativa, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Centro-Sul, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, a pedido, THATILA JESUS DEZORDI, Nutricionista, matr\u00edcula 14401177, do Cargo P\u00fablico em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CPC-01, SIGRH 55005044, de Supervisor de Unidade, da Ger\u00eancia de Assist\u00eancia Cl\u00ednica, da Diretoria do Hospital Regional do Guar\u00e1, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Centro-Sul, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, a contar de 20 de dezembro de 2021.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR M\u00c1RCIA REGINA LUNA BAPTISTA, T\u00e9cnico de Nutri\u00e7\u00e3o, matr\u00edcula 14386151, para exercer o Cargo P\u00fablico em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CPC-01, SIGRH 55005044, de Supervisor de Unidade, da Ger\u00eancia de Assist\u00eancia Cl\u00ednica, da Diretoria do Hospital Regional do Guar\u00e1, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Centro-Sul, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, a pedido, LUIZ CARLOS ALIMANDRO JUNIOR, matr\u00edcula 16942175, do Cargo de Natureza Especial, S\u00edmbolo CNE-07, SIGRH 55003052, de Diretor, da Diretoria de Sa\u00fade do Trabalhador, da Subsecretaria de Vigil\u00e2ncia \u00e0 Sa\u00fade, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, a contar de 13 de dezembro de 2021.</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, por estar sendo nomeada para outro cargo, ELAINE FARIA MORELO, Farmac\u00eautico Bioqu\u00edmico - Farm\u00e1cia, matr\u00edcula 16641035, do Cargo P\u00fablico de Natureza Especial, S\u00edmbolo CPE-07, SIGRH 55002968, de Chefe, da Assessoria de Mobiliza\u00e7\u00e3o Institucional e Social para Preven\u00e7\u00e3o de Endemias, da Subsecretaria de Vigil\u00e2ncia \u00e0 Sa\u00fade, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR ELAINE FARIA MORELO, Farmac\u00eautico Bioqu\u00edmico - Farm\u00e1cia, matr\u00edcula 16641035, para exercer o Cargo P\u00fablico de Natureza Especial, S\u00edmbolo CPE-07, de Diretor, da Diretoria de Sa\u00fade do Trabalhador, da Subsecretaria de Vigil\u00e2ncia \u00e0 Sa\u00fade, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, por estar sendo nomeada para outro cargo, CRISTINA SOARES DE MOURA DE JESUS CAMPELO, Analista em Gest\u00e3o e Assist\u00eancia P\u00fablica \u00e0 Sa\u00fade, matr\u00edcula 14358638, do Cargo P\u00fablico em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CPC-04, SIGRH 55002962, de Assessor T\u00e9cnico, da Subsecretaria de Vigil\u00e2ncia \u00e0 Sa\u00fade, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR CRISTINA SOARES DE MOURA DE JESUS CAMPELO, Analista em Gest\u00e3o e Assist\u00eancia P\u00fablica \u00e0 Sa\u00fade, matr\u00edcula 14358638, para exercer o Cargo P\u00fablico de Natureza Especial, S\u00edmbolo CPE-07, SIGRH 55002968, de Chefe, da Assessoria de Mobiliza\u00e7\u00e3o Institucional e Social para Preven\u00e7\u00e3o de Endemias, da Subsecretaria de Vigil\u00e2ncia \u00e0 Sa\u00fade, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, por estar sendo nomeado para outro cargo, H\u00c9LIO RODRIGUES DOS SANTOS JUNIOR FERREIRA, Analista em Gest\u00e3o e Assist\u00eancia P\u00fablica \u00e0 Sa\u00fade, matr\u00edcula 14433656, do Cargo P\u00fablico em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CPC-04, SIGRH 55002964, de Assessor T\u00e9cnico, da Subsecretaria de Vigil\u00e2ncia \u00e0 Sa\u00fade, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, por estar sendo nomeado para outro cargo, FRANCINALDO ALVES MACENA, T\u00e9cnico em Pol\u00edticas P\u00fablicas e Gest\u00e3o Governamental, matr\u00edcula 11400965X, do Cargo P\u00fablico em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CPC-04, SIGRH 55002965, de Assessor T\u00e9cnico, da Subsecretaria de Vigil\u00e2ncia \u00e0 Sa\u00fade, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, por estar sendo nomeada para outro cargo, TEREZA LUIZA DE SOUZA PEREIRA, Farmac\u00eautico Bioqu\u00edmico, matr\u00edcula 16577434, do Cargo P\u00fablico em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CPC-03, SIGRH 55003007, de Chefe, do N\u00facleo de Rede de Frio, da Ger\u00eancia de Vigil\u00e2ncia das Doen\u00e7as Imunopreven\u00edveis e de Transmiss\u00e3o H\u00eddrica e Alimentar, da Diretoria de Vigil\u00e2ncia Epidemiol\u00f3gica, da Subsecretaria de Vigil\u00e2ncia \u00e0 Sa\u00fade, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR H\u00c9LIO RODRIGUES DOS SANTOS JUNIOR FERREIRA, Analista em Gest\u00e3o e Assist\u00eancia P\u00fablica \u00e0 Sa\u00fade, matr\u00edcula 14433656, para exercer o Cargo P\u00fablico em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CPC-06, de Assessor, da Subsecretaria de Vigil\u00e2ncia \u00e0 Sa\u00fade, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR FRANCINALDO ALVES MACENA, T\u00e9cnico em Pol\u00edticas P\u00fablicas e Gest\u00e3o Governamental, matr\u00edcula 11400965X, para exercer o Cargo P\u00fablico em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CPC-06, de Assessor, da Subsecretaria de Vigil\u00e2ncia \u00e0 Sa\u00fade, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR TEREZA LUIZA DE SOUZA PEREIRA, Farmac\u00eautico Bioqu\u00edmico, matr\u00edcula 16577434, para exercer o Cargo P\u00fablico em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CPC-08, de Gerente, da Ger\u00eancia de Rede de Frio, da Diretoria de Vigil\u00e2ncia Epidemiol\u00f3gica, da Subsecretaria de Vigil\u00e2ncia \u00e0 Sa\u00fade, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR SEM EFEITO no Decreto de 29 de novembro de 2021, publicado no DODF n\u00ba 223, de 1\u00ba de dezembro de 2021, o ato que nomeou JOS\u00c9 NILTON DE SANT\u00b4ANNA para exercer o Cargo P\u00fablico em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CPC-08, SIGRH 01000082, de Gerente, da Ger\u00eancia de Execu\u00e7\u00e3o Financeira, da Diretoria de Or\u00e7amento e Finan\u00e7as, da Unidade de Administra\u00e7\u00e3o, da Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral, da Secretaria de Estado de Turismo do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR SILVON DE OLIVEIRA SILVA para exercer o Cargo P\u00fablico em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CPC-08, SIGRH 01000082, de Gerente, da Ger\u00eancia de Execu\u00e7\u00e3o Financeira, da Diretoria de Or\u00e7amento e Finan\u00e7as, da Unidade de Administra\u00e7\u00e3o, da Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral, da Secretaria de Estado de Turismo do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, a pedido, RICARDO HENRIQUE SOUSA MOREIRA do Cargo P\u00fablico em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CPC-08, SIGRH 01000083, de Gerente, da Ger\u00eancia de Planejamento e Presta\u00e7\u00e3o de Contas, da Diretoria de Or\u00e7amento e Finan\u00e7as, da Unidade de Administra\u00e7\u00e3o, da Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral, da Secretaria de Estado de Turismo do Distrito Federal, a contar de 29 de dezembro de 2021.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR EDUARDO RODRIGUES DE ARA\u00daJO para exercer o Cargo P\u00fablico em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CPC-08, SIGRH 01000083, de Gerente, da Ger\u00eancia de Planejamento e Presta\u00e7\u00e3o de Contas, da Diretoria de Or\u00e7amento e Finan\u00e7as, da Unidade de Administra\u00e7\u00e3o, da Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral, da Secretaria de Estado de Turismo do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR SEM EFEITO no Decreto de 23 de dezembro de 2021, publicado no DODF n\u00ba 240, de 24 de dezembro de 2021, p\u00e1gina 16, o ato que nomeou ELISSON FERREIRA FREIRE para exercer o Cargo P\u00fablico de Natureza Especial, S\u00edmbolo CNE-05, SIGRH 16000022, de Chefe, da Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o, do Gabinete, da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR SEM EFEITO no Decreto de 09 de dezembro de 2021, publicado no DODF n\u00ba 230, de 10 de dezembro de 2021, p\u00e1gina 65, o ato que nomeou NEYLANE LIMA DA ROCHA para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CC-07, de Assessor, da Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral, da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR BRUNA AUGUSTO DE SOUSA para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CC-07, SIGRH 16000154, de Assessor, da Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral, da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, por estar sendo nomeado para outro cargo, ELISSON FERREIRA FREIRE do Cargo de Natureza Especial, S\u00edmbolo CNE-07, SIGRH 08400086, de Chefe da Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o, do Gabinete, da Administra\u00e7\u00e3o Regional de Santa Maria do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR ELISSON FERREIRA FREIRE para exercer o Cargo P\u00fablico de Natureza Especial, S\u00edmbolo CNE-05, SIGRH 16000022, de Chefe, da Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o, do Gabinete, da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, a pedido, JOSE AIRTON DE OLIVEIRA do Cargo P\u00fablico em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CPC-08, SIGRH 00001687, de Gerente, da Ger\u00eancia de Gest\u00e3o de Pessoas, da Diretoria Administrativa, da Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral, da Secretaria de Estado de Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR CLAUDIO LUIS SOUZA BORGES, T\u00e9cnico em Pol\u00edticas P\u00fablicas e Gest\u00e3o Governamental, matr\u00edcula 0.032.148-6, para exercer o Cargo P\u00fablico em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CPC-08, SIGRH 00001687, de Gerente, da Ger\u00eancia de Gest\u00e3o de Pessoas, da Diretoria Administrativa, da Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral, da Secretaria de Estado de Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, a pedido, NAYARA PEREIRA RIBEIRO do Cargo em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CC-05, SIGRH 18200123, de Assessor, da Diretoria Adjunta para Assuntos Sociais e Profissionais, da Funda\u00e7\u00e3o de Amparo ao Trabalhador Preso do Distrito Federal - FUNAP/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR MAUR\u00cdCIO BATISTA REZENDE para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CC-05, SIGRH 18200123, de Assessor, da Diretoria Adjunta para Assuntos Sociais e Profissionais, da Funda\u00e7\u00e3o de Amparo ao Trabalhador Preso do Distrito Federal - FUNAP/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, a pedido, FERNANDA DE PAULA LOPES do Cargo em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CC-05, SIGRH 18200122, de Assessor, da Diretoria Adjunta para Assuntos Sociais e Profissionais, da Funda\u00e7\u00e3o de Amparo ao Trabalhador Preso do Distrito Federal - FUNAP/DF, a contar de 1\u00ba de janeiro de 2022.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR FELIPE GUEDES DEPIREUX BRASIL para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CC-05, SIGRH 18200122 de Assessor da Diretoria Adjunta para Assuntos Sociais e Profissionais, da Funda\u00e7\u00e3o de Amparo ao Trabalhador Preso do Distrito Federal - FUNAP/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, por estar sendo nomeado para outro cargo, MAUR\u00cdCIO BATISTA REZENDE do Cargo em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CC-06, SIGRH 18200099, de Chefe, do N\u00facleo de Protocolo e Arquivo, da Ger\u00eancia de Administra\u00e7\u00e3o Geral, da Diretoria Adjunta para Assuntos Administrativos e Financeiros, da Funda\u00e7\u00e3o de Amparo ao Trabalhador Preso do Distrito Federal - FUNAP/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR HELIO SEBASTI\u00c3O FERREIRA para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CC-06, SIGRH 18200099, de Chefe, do N\u00facleo de Protocolo e Arquivo, da Ger\u00eancia de Administra\u00e7\u00e3o Geral, da Diretoria Adjunta para Assuntos Administrativos e Financeiros, da Funda\u00e7\u00e3o de Amparo ao Trabalhador Preso do Distrito Federal - FUNAP/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, por estar sendo nomeado para outro cargo, FELIPE GUEDES DEPIREUX BRASIL do Cargo em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CC-05, SIGRH 18200090, de Assessor, da Diretoria Adjunta Para Assuntos Administrativos e Financeiros, Da Funda\u00e7\u00e3o de Amparo ao Trabalhador Preso do Distrito Federal - FUNAP/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR JOHNATAN MARTINS DE OLIVEIRA para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CC-05, SIGRH 18200090, de Assessor, da Diretoria Adjunta Para Assuntos Administrativos e Financeiros, da Funda\u00e7\u00e3o de Amparo ao Trabalhador Preso do Distrito Federal - FUNAP/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, a pedido, ALDOVRANDO TELES TORRES do Cargo de Natureza Especial, S\u00edmbolo CNE-03, SIGRH 06300004, de Diretor, da Junta Comercial, Industrial e Servi\u00e7os do Distrito Federal - JUCIS/DF, a contar de 03 de janeiro de 2022.</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, por estar sendo nomeada para outro cargo, JULIANA DOS SANTOS MORAIS do Cargo de Natureza Especial, S\u00edmbolo CNE-04, SIGRH 06300006, de Chefe de Gabinete, da Junta Comercial, Industrial e Servi\u00e7os do Distrito Federal - JUCIS/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR JULIANA DOS SANTOS MORAIS para exercer o Cargo de Natureza Especial, S\u00edmbolo CNE-03, SIGRH 06300004, de Diretor, da Junta Comercial, Industrial e Servi\u00e7os do Distrito Federal - JUCIS/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, por estar sendo nomeada para outro cargo, DANYELE PEREIRA GOMES do Cargo de Natureza Especial, S\u00edmbolo CNE-05, SIGRH 06300010, de Gerente, da Junta Comercial, Industrial e Servi\u00e7os do Distrito Federal - JUCIS/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR DANYELE PEREIRA GOMES para exercer o Cargo de Natureza Especial, S\u00edmbolo CNE-04, SIGRH 06300006, de Chefe de Gabinete, da Junta Comercial, Industrial e Servi\u00e7os do Distrito Federal - JUCIS/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, por estar sendo nomeado para outro cargo, PAULO HENRIQUE BASTOS DOS SANTOS, Analista em Pol\u00edticas P\u00fablicas e Gest\u00e3o Governamental, matr\u00edcula 33.710-2, da Secretaria de Estado do Meio Ambiente do Distrito Federal, do Cargo P\u00fablico de Natureza Especial, S\u00edmbolo CPE-07, SIGRH 06300095, de Assessor Especial, da Junta Comercial, Industrial e Servi\u00e7os do Distrito Federal - JUCIS/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR PAULO HENRIQUE BASTOS DOS SANTOS Analista em Pol\u00edticas P\u00fablicas e Gest\u00e3o Governamental, matr\u00edcula 33.710-2, da Secretaria de Estado do Meio Ambiente do Distrito Federal, para exercer o Cargo P\u00fablico de Natureza Especial, S\u00edmbolo CPE-05, de Gerente, da Junta Comercial, Industrial e Servi\u00e7os do Distrito Federal - JUCIS/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR LUCAS DE CASTRO MELLO AMORIM para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CC-08, de Assessor, da Junta Comercial, Industrial e Servi\u00e7os do Distrito Federal - JUCIS/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR DENISAR SILVA DE MEDEIROS do Cargo de Natureza Especial, S\u00edmbolo CNE-06, SIGRH 06300025, de Assessor Especial, da Junta Comercial, Industrial e Servi\u00e7os do Distrito Federal - JUCIS/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR JOS\u00c9 CARNEIRO DE SOUSA, T\u00e9cnico de Gest\u00e3o Fazend\u00e1ria, Matr\u00edcula 38.999-4, da Secretaria de Estado de Economia do Distrito Federal, para exercer o Cargo P\u00fablico de Natureza Especial, S\u00edmbolo CPE-06, de Assessor Especial, da Junta Comercial, Industrial e Servi\u00e7os do Distrito Federal - JUCIS/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR MARIA JOS\u00c9 DE MOURA para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CC-08, de Assessor, da Junta Comercial, Industrial e Servi\u00e7os do Distrito Federal - JUCIS/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR ANNA KAROLINA ROCHA BEZERRA do Cargo de Natureza Especial, S\u00edmbolo CNE-05, SIGRH 06300015, de Gerente, da Junta Comercial, Industrial e Servi\u00e7os do Distrito Federal - JUCIS-DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, por estar sendo nomeada para outro cargo, ALESSANDRA DAS GRA\u00c7AS ROCHA DE SOUZA PINHEIRO do Cargo em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CC-06, SIGRH 01000116, de Chefe, do N\u00facleo de Atendimento ao Turista do Setor Hoteleiro Norte, da Coordena\u00e7\u00e3o de Qualifica\u00e7\u00e3o, Cadastramento e Atendimento ao Turista, da Subsecretaria de Produtos e Pol\u00edticas de Turismo, da Secretaria de Estado de Turismo do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR ALESSANDRA DAS GRA\u00c7AS ROCHA DE SOUZA PINHEIRO para exercer o Cargo de Natureza Especial, S\u00edmbolo CNE-05, SIGRH 06300015, de Gerente, da Junta Comercial, Industrial e Servi\u00e7os do Distrito Federal - JUCIS-DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR RACHEL GITIRANA NOGUEIRA CORADO para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CC-06, SIGRH 01000116, de Chefe, do N\u00facleo de Atendimento ao Turista do Setor Hoteleiro Norte, da Coordena\u00e7\u00e3o de Qualifica\u00e7\u00e3o, Cadastramento e Atendimento ao Turista, da Subsecretaria de Produtos e Pol\u00edticas de Turismo, da Secretaria de Estado de Turismo do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR o 2\u00b0 Sgt QBMG-1 RICARDO CLAYTON LEONEZ, matr\u00edcula/GDF 1.702.151-0, do Cargo P\u00fablico em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CPC-04, SIGRH 00102961, de Assessor T\u00e9cnico, da Ger\u00eancia de Tecnologia, da Coordena\u00e7\u00e3o de Contraintelig\u00eancia, da Subsecretaria de Intelig\u00eancia, da Secretaria Executiva de Seguran\u00e7a P\u00fablica, da Secretaria de Estado de Seguran\u00e7a P\u00fablica.</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR o 2\u00ba Sgt QBMG-2 ROBERTO CHARLES PINHEIRO DOS SANTOS, matr\u00edcula/GDF 1.679.129-0, do Cargo de Assistente Militar, da Ger\u00eancia de Gest\u00e3o de Pessoal Militar, da Coordena\u00e7\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas, da Subsecretaria de Ensino e Gest\u00e3o de Pessoas, da Secretaria Executiva de Gest\u00e3o Integrada, da Secretaria de Estado e Seguran\u00e7a P\u00fablica do Distrito Federal, S\u00edmbolo GMSP - 02, SIGRH 00103581, nos termos do artigo 3\u00ba, da lei distrital n\u00ba 3.553, de 18 de janeiro de 2005.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR o 2\u00b0 Sgt QBMG-1 RICARDO CLAYTON LEONEZ, matr\u00edcula/GDF 1.702.151-0, para exercer o Cargo de Assistente Militar, da Ger\u00eancia de Gest\u00e3o de Pessoal Militar, da Coordena\u00e7\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas, da Subsecretaria de Ensino e Gest\u00e3o de Pessoas, da Secretaria Executiva de Gest\u00e3o Integrada, da Secretaria de Estado e Seguran\u00e7a P\u00fablica do Distrito Federal, S\u00edmbolo GMSP - 02, SIGRH 00103581, nos termos do artigo 3\u00ba, da lei distrital n\u00ba 3.553, de 18 de janeiro de 2005.</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR o CEL QOPM ELZIOVAN MATIAS MORENO LIMA, matr\u00edcula 50.286/3, do Cargo P\u00fablico de Natureza Especial, S\u00edmbolo CPE-05, SIGRH 21102517, de Comandante, do 6\u00ba Comando de Policiamento Regional, do Departamento de Opera\u00e7\u00f5es, do Comando-Geral, da Pol\u00edcia Militar do Distrito Federal, em cumprimento ao entendimento exarado no Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 533/2021 - PGDF/PGCONS/CHEFIA.</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, por estar sendo nomeado para outro cargo, o TC QOPM WELLINGTON ALBERTO SILVA MENDES, matr\u00edcula 50.476/9, do Cargo P\u00fablico em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CPC-08, SIGRH 21102519, de Comandante, do 9\u00ba Batalh\u00e3o de Pol\u00edcia Militar, do 6\u00ba Comando de Policiamento Regional, do Departamento de Opera\u00e7\u00f5es, do Comando-Geral, da Pol\u00edcia Militar do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR o TC QOPM WELLINGTON ALBERTO SILVA MENDES, matr\u00edcula 50.476/9, para exercer o Cargo P\u00fablico de Natureza Especial, S\u00edmbolo CPE-05, SIGRH 21102517, de Comandante, do 6\u00ba Comando de Policiamento Regional, do Departamento de Opera\u00e7\u00f5es, do Comando-Geral, da Pol\u00edcia Militar do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR o TC QOPM DOUGLAS CAMPOS MACHADO, matr\u00edcula 50.708/3, para exercer o Cargo P\u00fablico em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CPC-08, SIGRH 21102519, de Comandante, do 9\u00ba Batalh\u00e3o de Pol\u00edcia Militar, do 6\u00ba Comando de Policiamento Regional, do Departamento de Opera\u00e7\u00f5es, do Comando-Geral, da Pol\u00edcia Militar do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:center;\">IBANEIS ROCHA</p><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;</p>"}, " 163908": {"coMateria": "163908", "coDemandante": "602", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "14", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">No Decreto de 13 de dezembro de 2021 publicado no DODF 232, de 14 de dezembro de 2021, p\u00e1gina 46, o ato que nomeou ANTONIO DIOMAR DOARES DE OLIVEIRA da Administra\u00e7\u00e3o Regional de Taguatinga do Distrito Federal, ONDE SE L\u00ca: \u201c...ANTONIO DIOMAR DOARES DE OLIVEIRA...\u201d, LEIA-SE: \u201c...ANTONIO DIOMAR SOARES DE OLIVEIRA...\u201d.</p><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p>"}}}, "Casa Civil": {"documentos": {" 163615": {"coMateria": "163615", "coDemandante": "686", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 02, DE 04 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "38", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA CASA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a delega\u00e7\u00e3o conferida pelo inciso I, al\u00ednea k, do artigo 3\u00ba, da Portaria n\u00ba 31, de 17 de dezembro de 2020 e ainda tendo em vista o Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018, que regulamentou os artigos 44 e 45 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR ROBERTO NOBRE DA SILVA, matr\u00edcula 1.704.313-1, Subsecret\u00e1rio, s\u00edmbolo CNE-02, da Subsecretaria de Articula\u00e7\u00e3o do Trabalho, da Secretaria de Estado de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais do Distrito Federal, para substituir, sem acumular vencimentos e sem preju\u00edzo das suas atribui\u00e7\u00f5es, ANTONIO DE PADUA AMORIM ARAUJO, matr\u00edcula 1.704.427-8, Subsecret\u00e1rio, s\u00edmbolo CPE-02, da Subsecretaria de Articula\u00e7\u00e3o Social, da Secretaria de Estado de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais do Distrito Federal, nos per\u00edodos de 27 a 31/12/2021 e 03 a 22/01/2022, por motivo de afastamento regulamentar do titular.</p><p style=\"text-align:center;\">JOS\u00c9 EDUARDO COUTO RIBEIRO</p>"}, " 163640": {"coMateria": "163640", "coDemandante": "686", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 03, DE 05 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "38", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA CASA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a delega\u00e7\u00e3o conferida pelo inciso I, al\u00ednea k, do artigo 3\u00ba, da Portaria n\u00ba 31, de 17 de dezembro de 2020 e ainda tendo em vista o Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018, que regulamentou os artigos 44 e 45 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR LEONARDO DINIZ LAMEIRAS, matr\u00edcula 1.702.274-6, Assessor Especial, s\u00edmbolo CNE-03, da Chefia Executiva de Acompanhamento de Assuntos Intergovernamentais, da Chefia de Gabinete, do Gabinete do Governador do Distrito Federal, para substituir, sem acumular vencimentos e sem preju\u00edzo das suas atribui\u00e7\u00f5es, NOE LOPES DA SILVA, matr\u00edcula 1.689.274-7, Chefe Executivo, s\u00edmbolo CNE-01, da Chefia Executiva de Acompanhamento de Assuntos Intergovernamentais, da Chefia de Gabinete, do Gabinete do Governador do Distrito Federal, no per\u00edodo de 03 a 22 de janeiro de 2022, por motivo de afastamento regulamentar do  titular.</p><p style=\"text-align:center;\">JOS\u00c9 EDUARDO COUTO RIBEIRO</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Governo": {"documentos": {" 163597": {"coMateria": "163597", "coDemandante": "613", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 02, DE 05 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "60", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O ADMINISTRADOR  REGIONAL DO GAMA DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es regimentais previstas no artigo 42, do Decreto n\u00ba 38.094, de 28 de mar\u00e7o de 2017, resolve: </p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR  JO\u00c3O BATISTA DA SILVA FILHO, matr\u00edcula 174.475-5, Analista em Pol\u00edticas P\u00fablicas e Gest\u00e3o Governamental, para substituir JEAN CARLOS VIEIRA DE ALMEIDA, matr\u00edcula 1.693.488-1, Chefe da Assessoria de Planejamento, S\u00edmbolo CPE-07,  da Administra\u00e7\u00e3o Regional do Gama, no per\u00edodo de 03/01/2022 a 12/01/2022, por motivo de f\u00e9rias do titular, nos termos do Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018. Processo 131.00002955/2019.</p><p style=\"text-align:center;\">ERIVAN DA SILVA NEVES</p>"}, " 163603": {"coMateria": "163603", "coDemandante": "631", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 141, DE 30 DE DEZEMBRO DE 2021 (*)", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "126", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A ADMINISTRADORA REGIONAL DO RIACHO FUNDO II DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Regimento Interno das Administra\u00e7\u00f5es Regionais, aprovado pelo Decreto n\u00ba 38.094, de 28 de mar\u00e7o de 2017 e no art. 3\u00ba do Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018, que regulamenta os arts. 44 e 45 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR HAILTON DE PINHO MORAIS, matr\u00edcula 1.706.390-6, Assessor T\u00e9cnico da Coordena\u00e7\u00e3o de Licenciamento, Obras e Manuten\u00e7\u00e3o, S\u00edmbolo CC-2 para substituir o servidor ANTONIO MARCELIO DA SILVA, matr\u00edcula 1.696.166-8, GERENTE DE MANUTEN\u00c7\u00c3O E CONSERVA\u00c7\u00c3O - GEMAC da Administra\u00e7\u00e3o Regional do Riacho Fundo II, S\u00edmbolo, CC-08 no per\u00edodo de 21/12/2021 a 18/06/2022 em virtude de AFASTAMENTO M\u00c9DICO do Titular.</p><p style=\"text-align:center;\">ANA MARIA DA SILVA</p><p style=\"text-align:justify;\">__________________</p><p style=\"text-align:justify;\">(*) Republicado por ter sido encaminhado com incorre\u00e7\u00e3o no original, publicado no DODF n\u00ba 245, de 31 de dezembro de 2021, p\u00e1gina 29.</p>"}, " 163605": {"coMateria": "163605", "coDemandante": "631", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 03, DE 04 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "126", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A ADMINISTRADORA REGIONAL DO RIACHO FUNDO II DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Regimento Interno das Administra\u00e7\u00f5es Regionais, aprovado pelo Decreto n\u00ba 38.094, de 28 de mar\u00e7o de 2017 e no art. 3\u00ba do Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018, que regulamenta os arts. 44 e 45 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011 e o que consta, conforme Requerimento - Substitui\u00e7\u00e3o de Cargo - (77017282), constante no processo 00301-00001589/2021-39, resolve: </p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR SAMUEL SANTANA MONTEIRO, matr\u00edcula 1.694.181-0, Cargo Efetivo para substituir o servidor VALDSON MATOS DE LIMA, matr\u00edcula 1.703.404-3, Chefe do N\u00facleo de Material e Patrim\u00f4nio da Administra\u00e7\u00e3o Regional do Riacho Fundo II, S\u00edmbolo CPC-06, no per\u00edodo de 24/01/2022 a 28/01/2022, em virtude de Abono regulamentares do Titular.</p><p style=\"text-align:center;\">ANA MARIA DA SILVA</p>"}, " 163657": {"coMateria": "163657", "coDemandante": "650", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "148", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 36, de 15 de dezembro de 2021, publicada no DODF n\u00ba 245, de 31de dezembro de 2021, p\u00e1gina 29, ONDE SE L\u00ca: \u201c...CONCEDER Licen\u00e7a-pr\u00eamio por assiduidade a EDNA DO NASCIMENTO ALVES, matr\u00edcula 174542-5, 3\u00ba, 14/07/2010 a 12/07/2015, 4\u00ba, de 13/07/2015 a 17/01/2017...\", LEIA-SE: \"...2\u00ba, 14/07/2015 a 12/07/2015, 3\u00ba, 13/07/2015 17/01/2017...\".</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Economia": {"documentos": {" 163629": {"coMateria": "163629", "coDemandante": "690", "titulo": "DESPACHO DO SECRET\u00c1RIO", "preambulo": null, "tipo": "Despacho", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "164", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">Em 05 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00055-00002693/2020-18. Interessada: S\u00d4NIA CRISTINA DE SOUZA MELLO. Assunto: PRORROGA\u00c7\u00c3O DE CESS\u00c3O DE EMPREGADA P\u00daBLICA.</p><p style=\"text-align:justify;\">AUTORIZO, com alicerce no art. 2\u00ba, \u00a7 1\u00ba, inciso III, al\u00ednea \"b\", do Decreto n\u00ba 39.133, de 15 de junho de 2018, em car\u00e1ter excepcional, a prorroga\u00e7\u00e3o da cess\u00e3o da empregada p\u00fablica S\u00d4NIA CRISTINA DE SOUZA MELLO, matr\u00edcula 53.594-X, Assistente Administrativa, da Sociedade de Transportes Coletivos de Bras\u00edlia, para exercer suas atividades no Departamento de Tr\u00e2nsito do Distrito Federal. I - \u00d4NUS FINANCEIRO: \u00f3rg\u00e3o cedente. II - VIG\u00caNCIA: 1\u00ba/01/2022 a 31/12/2023. III - FUNDAMENTO LEGAL: art. 1\u00ba, I, da Lei n\u00ba 2.469, de 21 de outubro de 1999, art. 2\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00ba 3.761, de 25 de janeiro de 2006 e art. 1\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, do Decreto n\u00ba 40.458, de 18 de fevereiro de 2020. IV - A cess\u00e3o termina com a expira\u00e7\u00e3o do prazo ou revoga\u00e7\u00e3o pela autoridade competente. V - Publique-se e encaminhe-se \u00e0 Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral desta Secretaria de Estado de Economia do Distrito Federal para as provid\u00eancias pertinentes.</p><p style=\"text-align:center;\">JOS\u00c9 ITAMAR FEITOSA</p>"}, " 163625": {"coMateria": "163625", "coDemandante": "690", "titulo": "DESPACHO DO SECRET\u00c1RIO", "preambulo": null, "tipo": "Despacho", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "164", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">Em 05 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00055-00011688/2020-98. Interessado: EDSON CARLOS FERREIRA. Assunto: PRORROGA\u00c7\u00c3O DE DISPOSI\u00c7\u00c3O.</p><p style=\"text-align:justify;\">AUTORIZO, com alicerce no art. 20, do Decreto n\u00ba 39.009, de 26 de abril de 2018, c/c o art. 2\u00ba da Portaria n\u00ba 366, de 16 de novembro de 2020, em car\u00e1ter excepcional, a prorroga\u00e7\u00e3o de disposi\u00e7\u00e3o do servidor EDSON CARLOS FERREIRA, matr\u00edcula 12.493-2, Analista em Pol\u00edticas P\u00fablicas e Gest\u00e3o Governamental, desta Secretaria de Estado de Economia do Distrito Federal, ao Departamento de Tr\u00e2nsito do Distrito Federal. I - \u00d4NUS FINANCEIRO: \u00f3rg\u00e3o cedente. II - PRAZO CERTO: 1\u00ba/01/2022 a 31/12/2023. III - FIM DETERMINADO: atuar no N\u00facleo de Regional de Tr\u00e2nsito de Planaltina - NUTRAN II. IV - FUNDAMENTO LEGAL: art. 157, inciso I, \u00a7 1\u00ba, inciso II e \u00a7 2\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, e arts. 3\u00ba, 4\u00ba, 7\u00ba, \u00a7 4\u00ba e 21, \u00a7 4\u00ba, do Decreto n\u00ba 39.009/2018. V - A disposi\u00e7\u00e3o termina com a expira\u00e7\u00e3o do prazo ou revoga\u00e7\u00e3o pela autoridade competente. VI - Publique-se e encaminhe-se \u00e0 Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral, da Secretaria de Estado de Economia do Distrito Federal, para as provid\u00eancias pertinentes.</p><p style=\"text-align:center;\">JOS\u00c9 ITAMAR FEITOSA</p>"}, " 163599": {"coMateria": "163599", "coDemandante": "690", "titulo": "DESPACHO DO SECRET\u00c1RIO", "preambulo": null, "tipo": "Despacho", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "164", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">Em 05 de janeiro de 2022</p><p>Processo: 00055-00011707/2020-86. Interessado: FRANCISCO DAS CHAGAS DE JESUS ROBERTO MEDEIROS LIMA. Assunto: PRORROGA\u00c7\u00c3O DE DISPOSI\u00c7\u00c3O.</p><p style=\"text-align:justify;\">AUTORIZO, com alicerce no art. 20, do Decreto n\u00ba 39.009, de 26 de abril de 2018, c/c o art. 2\u00ba da Portaria n\u00ba 366, de 16 de novembro de 2020, em car\u00e1ter excepcional, a prorroga\u00e7\u00e3o de disposi\u00e7\u00e3o do servidor FRANCISCO DAS CHAGAS DE JESUS R. MEDEIROS LIMA, matr\u00edcula 1.431.213-1, Analista em Pol\u00edticas P\u00fablicas e Gest\u00e3o Governamental, desta Secretaria de Estado de Economia do Distrito Federal, ao Departamento de Tr\u00e2nsito do Distrito Federal. I - \u00d4NUS FINANCEIRO: \u00f3rg\u00e3o cedente. II - PRAZO CERTO: 1\u00ba/01/2022 a 31/12/2023. III - FIM DETERMINADO: atuar no N\u00facleo de Atendimento de Ve\u00edculo, da Ger\u00eancia Regional de Tr\u00e2nsito do Gama. IV - FUNDAMENTO LEGAL: art. 157, inciso I, \u00a7 1\u00ba, inciso II e \u00a7 2\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, e arts. 3\u00ba, 4\u00ba, 7\u00ba, \u00a7 4\u00ba e 21, \u00a7 4\u00ba, do Decreto n\u00ba 39.009/2018. V - A disposi\u00e7\u00e3o termina com a expira\u00e7\u00e3o do prazo ou revoga\u00e7\u00e3o pela autoridade competente. VI - Publique-se e encaminhe-se \u00e0 Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral, da Secretaria de Estado de Economia do Distrito Federal, para as provid\u00eancias pertinentes.</p><p style=\"text-align:center;\">JOS\u00c9 ITAMAR FEITOSA</p>"}, " 163607": {"coMateria": "163607", "coDemandante": "690", "titulo": "DESPACHO DO SECRET\u00c1RIO", "preambulo": null, "tipo": "Despacho", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "164", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">Em 05 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00055-00011717/2020-11. Interessado: GABRIEL AUGUSTO DE FARIA JULI\u00c3O. Assunto: PRORROGA\u00c7\u00c3O DE DISPOSI\u00c7\u00c3O.</p><p style=\"text-align:justify;\">AUTORIZO, com alicerce no art. 20, do Decreto n\u00ba 39.009, de 26 de abril de 2018, c/c o art. 2\u00ba da Portaria n\u00ba 366, de 16 de novembro de 2020, em car\u00e1ter excepcional, a prorroga\u00e7\u00e3o de disposi\u00e7\u00e3o do servidor GABRIEL AUGUSTO DE FARIA JULI\u00c3O, matr\u00edcula 125.195-3, Analista em Pol\u00edticas P\u00fablicas e Gest\u00e3o Governamental, desta Secretaria de Estado de Economia do Distrito Federal, ao Departamento de Tr\u00e2nsito do Distrito Federal. I - \u00d4NUS FINANCEIRO: \u00f3rg\u00e3o cedente. II - PRAZO CERTO: 1\u00ba/01/2022 a 31/12/2022. III - FIM DETERMINADO: atuar no N\u00facleo de An\u00e1lise e Desenvolvimento de Sistemas. IV - FUNDAMENTO LEGAL: art. 157, inciso I, \u00a7 1\u00ba, inciso II e \u00a7 2\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, e arts. 3\u00ba, 4\u00ba, 7\u00ba, \u00a7 4\u00ba e 21, \u00a7 4\u00ba, do Decreto n\u00ba 39.009/2018. V - A disposi\u00e7\u00e3o termina com a expira\u00e7\u00e3o do prazo ou revoga\u00e7\u00e3o pela autoridade competente. VI - Publique-se e encaminhe-se \u00e0 Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral, da Secretaria de Estado de Economia do Distrito Federal, para as provid\u00eancias pertinentes.</p><p style=\"text-align:center;\">JOS\u00c9 ITAMAR FEITOSA</p>"}, " 163634": {"coMateria": "163634", "coDemandante": "690", "titulo": "DESPACHO DO SECRET\u00c1RIO", "preambulo": null, "tipo": "Despacho", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "164", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">Em 05 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00055-00011752/2020-31. Interessado: H\u00c9LIO GON\u00c7ALVES DE LIMA. Assunto: PRORROGA\u00c7\u00c3O DE DISPOSI\u00c7\u00c3O</p><p style=\"text-align:justify;\">AUTORIZO, com alicerce no art. 20, do Decreto n\u00ba 39.009, de 26 de abril de 2018, c/c o art. 2\u00ba da Portaria n\u00ba 366, de 16 de novembro de 2020, em car\u00e1ter excepcional, a prorroga\u00e7\u00e3o de disposi\u00e7\u00e3o do servidor H\u00c9LIO GON\u00c7ALVES DE LIMA, matr\u00edcula 126.353-6, Analista em Pol\u00edticas P\u00fablicas e Gest\u00e3o Governamental, desta Secretaria de Estado de Economia do Distrito Federal, ao Departamento de Tr\u00e2nsito do Distrito Federal. I - \u00d4NUS FINANCEIRO: \u00f3rg\u00e3o cedente. II - PRAZO CERTO: 1\u00ba/01/2022 a 31/12/2023. III - FIM DETERMINADO: atuar no N\u00facleo de Atendimento de Ve\u00edculo - NUVEI II.IV - FUNDAMENTO LEGAL: art. 157, inciso I, \u00a7 1\u00ba, inciso II e \u00a7 2\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, e arts. 3\u00ba, 4\u00ba, 7\u00ba, \u00a7 4\u00ba e 21, \u00a7 4\u00ba, do Decreto n\u00ba 39.009/2018. V - A disposi\u00e7\u00e3o termina com a expira\u00e7\u00e3o do prazo ou revoga\u00e7\u00e3o pela autoridade competente. VI - Publique-se e encaminhe-se \u00e0 Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral, da Secretaria de Estado de Economia do Distrito Federal, para as provid\u00eancias pertinentes.</p><p style=\"text-align:center;\">JOS\u00c9 ITAMAR FEITOSA</p>"}, " 163633": {"coMateria": "163633", "coDemandante": "690", "titulo": "DESPACHO DO SECRET\u00c1RIO", "preambulo": null, "tipo": "Despacho", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "164", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">Em 05 de janeiro de 2022</p><p>Processo: 00055-00011773/2020-56. Interessado: JO\u00c3O GON\u00c7ALVES DA SILVA FILHO. Assunto: PRORROGA\u00c7\u00c3O DE DISPOSI\u00c7\u00c3O.</p><p style=\"text-align:justify;\">AUTORIZO, com alicerce no art. 20, do Decreto n\u00ba 39.009, de 26 de abril de 2018, c/c o art. 2\u00ba da Portaria n\u00ba 366, de 16 de novembro de 2020, em car\u00e1ter excepcional, a prorroga\u00e7\u00e3o de disposi\u00e7\u00e3o do servidor JO\u00c3O GON\u00c7ALVES DA SILVA FILHO, matr\u00edcula 1.431.271-9, Analista em Pol\u00edticas P\u00fablicas e Gest\u00e3o Governamental, desta Secretaria de Estado de Economia do Distrito Federal, ao Departamento de Tr\u00e2nsito do Distrito Federal. I - \u00d4NUS FINANCEIRO: \u00f3rg\u00e3o cedente. II - PRAZO CERTO: 1\u00ba/01/2022 a 31/12/2023. III - FIM DETERMINADO: atuar na Ger\u00eancia Regional de Tr\u00e2nsito do Parano\u00e1. IV - FUNDAMENTO LEGAL: art. 157, inciso I, \u00a7 1\u00ba, inciso II e \u00a7 2\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, e arts. 3\u00ba, 4\u00ba, 7\u00ba, \u00a7 4\u00ba e 21, \u00a7 4\u00ba, do Decreto n\u00ba 39.009/2018. V - A disposi\u00e7\u00e3o termina com a expira\u00e7\u00e3o do prazo ou revoga\u00e7\u00e3o pela autoridade competente. VI - Publique-se e encaminhe-se \u00e0 Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral, da Secretaria de Estado de Economia do Distrito Federal, para as provid\u00eancias pertinentes.</p><p style=\"text-align:center;\">JOS\u00c9 ITAMAR FEITOSA</p>"}, " 163604": {"coMateria": "163604", "coDemandante": "690", "titulo": "DESPACHO DO SECRET\u00c1RIO", "preambulo": null, "tipo": "Despacho", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "164", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">Em 05 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00055-00011784/2020-36. Interessada: LEILA CARLA DA SILVA. Assunto: PRORROGA\u00c7\u00c3O DE DISPOSI\u00c7\u00c3O.</p><p style=\"text-align:justify;\">AUTORIZO, com alicerce no art. 20, do Decreto n\u00ba 39.009, de 26 de abril de 2018, c/c o art. 2\u00ba da Portaria n\u00ba 366, de 16 de novembro de 2020, em car\u00e1ter excepcional, a prorroga\u00e7\u00e3o de disposi\u00e7\u00e3o da servidora LEILA CARLA DA SILVA, matr\u00edcula 32.166-4, T\u00e9cnica em Pol\u00edticas P\u00fablicas e Gest\u00e3o Governamental, desta Secretaria de Estado de Economia do Distrito Federal, ao Departamento de Tr\u00e2nsito do Distrito Federal. I - \u00d4NUS FINANCEIRO: \u00f3rg\u00e3o cedente. II - PRAZO CERTO: 1\u00ba/01/2022 a 31/12/2023. III - FIM DETERMINADO: atuar no N\u00facleo de Registro de Penalidade. IV - FUNDAMENTO LEGAL: art. 157, inciso I, \u00a7 1\u00ba, inciso II e \u00a7 2\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, e arts. 3\u00ba, 4\u00ba, 7\u00ba, \u00a7 4\u00ba e 21, \u00a7 4\u00ba, do Decreto n\u00ba 39.009/2018. V - A disposi\u00e7\u00e3o termina com a expira\u00e7\u00e3o do prazo ou revoga\u00e7\u00e3o pela autoridade competente. VI - Publique-se e encaminhe-se \u00e0 Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral, da Secretaria de Estado de Economia do Distrito Federal, para as provid\u00eancias pertinentes.</p><p style=\"text-align:center;\">JOS\u00c9 ITAMAR FEITOSA</p>"}, " 163636": {"coMateria": "163636", "coDemandante": "690", "titulo": "DESPACHO DO SECRET\u00c1RIO", "preambulo": null, "tipo": "Despacho", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "164", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">Em 05 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00055-00011814/2020-12. Interessada: MYRIA BRAGA LIMA. Assunto: PRORROGA\u00c7\u00c3O DE DISPOSI\u00c7\u00c3O.</p><p style=\"text-align:justify;\">AUTORIZO, com alicerce no art. 20, do Decreto n\u00ba 39.009, de 26 de abril de 2018, c/c o art. 2\u00ba da Portaria n\u00ba 366, de 16 de novembro de 2020, em car\u00e1ter excepcional, a prorroga\u00e7\u00e3o de disposi\u00e7\u00e3o da servidora MYRIA BRAGA LIMA, matr\u00edcula 1.431.225-5, Analista em Pol\u00edticas P\u00fablicas e Gest\u00e3o Governamental, desta Secretaria de Estado de Economia do Distrito Federal, ao Departamento de Tr\u00e2nsito do Distrito Federal. I - \u00d4NUS FINANCEIRO: \u00f3rg\u00e3o cedente. II - PRAZO CERTO: 1\u00ba/01/2022 a 31/12/2023. III - FIM DETERMINADO: atuar no N\u00facleo de Registro de Penalidade. IV - FUNDAMENTO LEGAL: art. 157, inciso I, \u00a7 1\u00ba, inciso II e \u00a7 2\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, e arts. 3\u00ba, 4\u00ba, 7\u00ba, \u00a7 4\u00ba e 21, \u00a7 4\u00ba, do Decreto n\u00ba 39.009/2018. V - A disposi\u00e7\u00e3o termina com a expira\u00e7\u00e3o do prazo ou revoga\u00e7\u00e3o pela autoridade competente. VI - Publique-se e encaminhe-se \u00e0 Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral, da Secretaria de Estado de Economia do Distrito Federal, para as provid\u00eancias pertinentes.</p><p style=\"text-align:center;\">JOS\u00c9 ITAMAR FEITOSA</p>"}, " 163601": {"coMateria": "163601", "coDemandante": "690", "titulo": "DESPACHO DO SECRET\u00c1RIO", "preambulo": null, "tipo": "Despacho", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "164", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">Em 05 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00055-00011851/2020-12. Interessada: POLLYANNE CHRYSTINNE PINHEIRO ALVES DOS SANTOS. Assunto: PRORROGA\u00c7\u00c3O DE DISPOSI\u00c7\u00c3O.</p><p style=\"text-align:justify;\">AUTORIZO, com alicerce no art. 20, do Decreto n\u00ba 39.009, de 26 de abril de 2018, c/c o art. 2\u00ba da Portaria n\u00ba 366, de 16 de novembro de 2020, em car\u00e1ter excepcional, a prorroga\u00e7\u00e3o de disposi\u00e7\u00e3o da servidora POLLYANNE CHRYSTINNE PINHEIRO ALVES DOS SANTOS, matr\u00edcula 1.431.243-3, Analista em Pol\u00edticas P\u00fablicas e Gest\u00e3o Governamental, desta Secretaria de Estado de Economia do Distrito Federal, ao Departamento de Tr\u00e2nsito do Distrito Federal. I - \u00d4NUS FINANCEIRO: \u00f3rg\u00e3o cedente. II - PRAZO CERTO: 1\u00ba/01/2022 a 31/12/2023. III - FIM DETERMINADO: atuar no N\u00facleo de Documenta\u00e7\u00e3o. IV - FUNDAMENTO LEGAL: art. 157, inciso I, \u00a7 1\u00ba, inciso II e \u00a7 2\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, e arts. 3\u00ba, 4\u00ba, 7\u00ba, \u00a7 4\u00ba e 21, \u00a7 4\u00ba, do Decreto n\u00ba 39.009/2018. V - A disposi\u00e7\u00e3o termina com a expira\u00e7\u00e3o do prazo ou revoga\u00e7\u00e3o pela autoridade competente. VI - Publique-se e encaminhe-se \u00e0 Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral, da Secretaria de Estado de Economia do Distrito Federal, para as provid\u00eancias pertinentes.</p><p style=\"text-align:center;\">JOS\u00c9 ITAMAR FEITOSA</p>"}, " 163628": {"coMateria": "163628", "coDemandante": "690", "titulo": "DESPACHO DO SECRET\u00c1RIO", "preambulo": null, "tipo": "Despacho", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "164", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">Em 05 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00055-00011852/2020-67. Interessado: RENATO SEBA GARCIA. Assunto: PRORROGA\u00c7\u00c3O DE DISPOSI\u00c7\u00c3O.</p><p style=\"text-align:justify;\">AUTORIZO, com alicerce no art. 20, do Decreto n\u00ba 39.009, de 26 de abril de 2018, c/c o art. 2\u00ba da Portaria n\u00ba 366, de 16 de novembro de 2020, em car\u00e1ter excepcional, a prorroga\u00e7\u00e3o de disposi\u00e7\u00e3o do servidor RENATO SEBA GARCIA, matr\u00edcula 1.431.064-3, Analista em Pol\u00edticas P\u00fablicas e Gest\u00e3o Governamental, desta Secretaria de Estado de Economia do Distrito Federal, ao Departamento de Tr\u00e2nsito do Distrito Federal. I - \u00d4NUS FINANCEIRO: \u00f3rg\u00e3o cedente. II - PRAZO CERTO: 1\u00ba/01/2022 a 31/12/2023. III - FIM DETERMINADO: atuar na Ger\u00eancia Regional de Tr\u00e2nsito do Parano\u00e1. IV - FUNDAMENTO LEGAL: art. 157, inciso I, \u00a7 1\u00ba, inciso II e \u00a7 2\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, e arts. 3\u00ba, 4\u00ba, 7\u00ba, \u00a7 4\u00ba e 21, \u00a7 4\u00ba, do Decreto n\u00ba 39.009/2018. V - A disposi\u00e7\u00e3o termina com a expira\u00e7\u00e3o do prazo ou revoga\u00e7\u00e3o pela autoridade competente. VI - Publique-se e encaminhe-se \u00e0 Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral, da Secretaria de Estado de Economia do Distrito Federal, para as provid\u00eancias pertinentes.</p><p style=\"text-align:center;\">JOS\u00c9 ITAMAR FEITOSA</p>"}, " 163835": {"coMateria": "163835", "coDemandante": "793", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 04, DE 05 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "186", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA, DA SECRETARIA DE ESTADO DE ECONOMIA DO DISTRITO FEDERAL, no uso da compet\u00eancia delegada pela al\u00ednea \"a\", inciso II, do Art. 2\u00ba, da Portaria n\u00ba 235, de 30 de agosto de 2021, com base no Art. 3\u00ba, do Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018, que regulamenta os arts. 44 e 45 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, e diante do contido no processo 00040-00046806/2021-38, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR ROSINEIDE MARIA TORRES CORDOVA, matr\u00edcula 137.969-0, para substituir EDSON MIRANDA SANTOS, matr\u00edcula 109.055-0, Gerente, S\u00edmbolo CPC-08, da Ger\u00eancia de Gest\u00e3o do IPVA, da Coordena\u00e7\u00e3o de Tributos Diretos, da Subsecretaria da Receita, da Secretaria Executiva da Fazenda, da Secretaria de Estado de Economia do Distrito Federal, no per\u00edodo de 03 de janeiro de 2022 a 22 de janeiro de 2022, por motivo de f\u00e9rias regulamentares.</p><p style=\"text-align:center;\">GILVANETE MESQUITA DA FONSECA</p>"}, " 163814": {"coMateria": "163814", "coDemandante": "793", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 06, DE 05 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "186", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA, DA SECRETARIA DE ESTADO DE ECONOMIA DO DISTRITO FEDERAL, no uso da compet\u00eancia delegada pela al\u00ednea \"a\", inciso II, do Art. 2\u00ba, da Portaria n\u00ba 235, de 30 de agosto de 2021, com base no Art. 3\u00ba, do Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018, que regulamenta os arts. 44 e 45 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, e diante do contido no processo 00040-00048256/2021-91, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR GUNTHER SIQUEIRA LEMOS GOMES, matr\u00edcula 109.476-9, para substituir ANDRE LUIZ AGUIAR DUPIN, matr\u00edcula 110.544-2, Gerente, S\u00edmbolo CPC-08, da Ger\u00eancia de Programa\u00e7\u00e3o Fiscal, do Centro de Gest\u00e3o de Malha e Programa\u00e7\u00e3o Fiscal, da Subsecretaria da Receita, da Secretaria Executiva de Fazenda, da Secretaria de Estado de Economia do Distrito Federal, no per\u00edodo de 17 de janeiro de 2022 a 26 de janeiro de 2022, por motivo de f\u00e9rias regulamentares.</p><p style=\"text-align:center;\">GILVANETE MESQUITA DA FONSECA</p>"}, " 163822": {"coMateria": "163822", "coDemandante": "793", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 07, DE 05 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "186", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA, DA SECRETARIA DE ESTADO DE ECONOMIA DO DISTRITO FEDERAL, no uso da compet\u00eancia delegada pela al\u00ednea \"a\", inciso II, do Art. 2\u00ba, da Portaria n\u00ba 235, de 30 de agosto de 2021, com base no Art. 3\u00ba, do Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018, que regulamenta os arts. 44 e 45 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, e diante do contido no processo 00040-00046806/2021-38, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR MARCELO B\u00c1FICA DO NASCIMENTO, matr\u00edcula 43.230-X, para substituir ZILMA APARECIDA SILVA MIRANDA LIMA, matr\u00edcula 42.483-8, Gerente, S\u00edmbolo CPC-08, da Ger\u00eancia Financeira de Precat\u00f3rios e Ressarcimentos, da Diretoria de Pagamento de Precat\u00f3rios e Ressarcimentos, da Coordena\u00e7\u00e3o de Or\u00e7amento e Finan\u00e7as, da Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral, da Secretaria Executiva de Gest\u00e3o Administrativa, da Secretaria de Estado de Economia do Distrito Federal, no per\u00edodo de 20 de dezembro de 2021 a 24 de dezembro de 2021, por motivo de Recesso de Final de Ano.</p><p style=\"text-align:center;\">GILVANETE MESQUITA DA FONSECA</p>"}, " 163630": {"coMateria": "163630", "coDemandante": "793", "titulo": "DESPACHO DA SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA", "preambulo": null, "tipo": "Despacho", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "186", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">Em 05 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:justify;\">Processo: 0400-000670/2009. Interessada: FL\u00c1VIA MARIA VIEIRA CARRIJO. Assunto: CESS\u00c3O DE SERVIDORA/REGULARIZA\u00c7\u00c3O FUNCIONAL.</p><p style=\"text-align:justify;\">AUTORIZO, em car\u00e1ter excepcional, com alicerce no art. 2\u00ba, inciso XI, da Portaria n\u00ba 235, de 30 de junho de 2021, c/c o art. 20, do Decreto n\u00ba 39.009, de 26 de abril de 2018, bem como na Nota Jur\u00eddica N\u00ba 219/2021 - SEEC/GAB/AJL/UNOP, exarada pela Assessoria Jur\u00eddico-Legislativa desta Pasta, para fins de regulariza\u00e7\u00e3o funcional, a cess\u00e3o de  FL\u00c1VIA MARIA VIEIRA CARRIJO, matr\u00edcula 104.425-7, Agente Socioeducativa, da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Cidadania do Distrito Federal, para ter exerc\u00edcio na Fun\u00e7\u00e3o Comissionada, S\u00edmbolo FC-04, da 14\u00aa Vara do Trabalho de Bras\u00edlia, do Tribunal Regional da 10\u00aa Regi\u00e3o. I - \u00d4NUS FINANCEIRO: \u00f3rg\u00e3o cession\u00e1rio, mediante ressarcimento mensal \u00e0 origem. II \u2013 PER\u00cdODO: 28/12/2018 a 07/04/2021. III - FUNDAMENTO LEGAL: arts. 152, \u00a7 3\u00ba, 153, incisos I e II, 154, caput, 155 e 156, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23/12/2011, e arts. 2\u00ba, 5\u00ba, 7\u00ba, 8\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, 9\u00ba, inciso I, do Decreto n\u00ba 39.009, de 2018. V - Publique-se e encaminhe-se \u00e0 Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Cidadania do Distrito Federal para as provid\u00eancias pertinentes.</p><p style=\"text-align:center;\">GILVANETE MESQUITA DA FONSECA</p>"}, " 163755": {"coMateria": "163755", "coDemandante": "819", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 01, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "188", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA EXECUTIVA DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA, DA SECRETARIA DE ESTADO DE ECONOMIA DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas na Portaria n\u00ba 235, de 30 de agosto de 2021, publicada no DODF n\u00ba 165, de 31 de agosto de 2021, p\u00e1gina 12; e o que consta no processo 0040-003446/2003, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR SEM EFEITO na Portaria n\u00ba 423, de 29 de maio de 2003, publicada no DODF n\u00ba 104, de 02 de junho de 2003, p\u00e1gina 27, o ato que averbou o tempo de servi\u00e7o de RENATO ROCHA NORONHA, matr\u00edcula 109.043-7, por haver inconsist\u00eancia no total de dias averbados ap\u00f3s o pedido de desaverba\u00e7\u00e3o do per\u00edodo de de 15/12/1969 a 19/02/1972, trabalhado para o Comando do 1\u00ba Distrito Naval.</p><p style=\"text-align:justify;\">AVERBAR, para fins de aposentadoria, o total de 8.946 (oito mil novecentos e quarenta e seis) dias l\u00edquidos de tempo de contribui\u00e7\u00e3o de RENATO ROCHA NORONHA, matr\u00edcula 109.043-7, cargo efetivo de Auditor-Fiscal da Receita do Distrito Federal, conforme os per\u00edodos demonstrados na Certid\u00e3o de Tempo de Contribui\u00e7\u00e3o emitida pelo Instituto Nacional do Seguro Social - INSS, trabalhados: de 04/03/1974 a 16/08/1977, para Companhia Morrison Knudsen de Engenharia; de 05/12/1977 a 28/08/1980, para Milder Kaiser Engenharia S/A; de 18/11/1980 a 15/01/1982, para Natron Engenharia S/A; de 15/04/1982 a 02/03/1983, para Consulvix Engenharia S/A; de 19/05/1983 a 08/07/1983, para Morrison Knuden Engenharia S/A; de 08/08/1983 a 05/01/1987, para Natron Engenharia S/A; de 06/01/1987 a 09/05/1988 (j\u00e1 exclu\u00edda a concomit\u00e2ncia), para Brascep Engenharia Ltda.; de 10/05/1988 a 30/03/1993, para JP Engenheira Ltda.; e de 01/04/1993 a 30/09/1999 (j\u00e1 exclu\u00edda a concomit\u00e2ncia), para Contribuinte Individual.</p><p style=\"text-align:center;\">ALEXANDRE OLIVEIRA DE CARVALHO</p>"}, " 163651": {"coMateria": "163651", "coDemandante": "824", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00b0 08, DE 05 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "190", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A COORDENADORA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA EXECUTIVA DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA, DA SECRETARIA DE ESTADO DE ECONOMIA DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo artigo 19, do Decreto n\u00ba 31.452, de 22 de mar\u00e7o de 2010, que regulamentou a Lei n\u00ba 4.426, de 18 de novembro de 2009, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Gratifica\u00e7\u00e3o de Titula\u00e7\u00e3o ao servidor RODRIGO AUGUSTO BATALHA ALVES, matr\u00edcula 280.435-2, Auditor-Fiscal da Receita do Distrito Federal, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, no percentual de 15% (quinze por cento), por ter conclu\u00eddo curso de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o, com fulcro no inciso III, do artigo 25, da Lei n\u00ba 4.426/2009, regulamentada pelo Decreto n\u00ba 31.452/2010, a contar de 31 de dezembro de 2021. Processo 00040-00048192/2021-29.</p><p style=\"text-align:center;\">RAIANNE PAIVA LAMOUNIER</p>"}, " 163649": {"coMateria": "163649", "coDemandante": "824", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 09, DE 05 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "190", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A COORDENADORA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA EXECUTIVA DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA, DA SECRETARIA DE ESTADO DE ECONOMIA DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo artigo 19, do Decreto n\u00ba 31.452, de 22 de mar\u00e7o de 2010, que regulamentou a Lei n\u00ba 4.426, de 18 de novembro de 2009, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Gratifica\u00e7\u00e3o de Titula\u00e7\u00e3o ao servidor WANDERSON AUGUSTO DE SOUZA PEREIRA, matr\u00edcula 280.402-6, Auditor-Fiscal da Receita do Distrito Federal, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, no percentual de 15% (quinze por cento), por ter conclu\u00eddo curso de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o, com fulcro no inciso III, do artigo 25, da Lei n\u00ba 4.426/2009, regulamentada pelo Decreto n\u00ba 31.452/2010, a contar de 30 de dezembro de 2021. Processo 00040-00048185/2021-27.</p><p style=\"text-align:center;\">RAIANNE PAIVA LAMOUNIER</p>"}, " 163682": {"coMateria": "163682", "coDemandante": "824", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00b0 10, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "190", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A COORDENADORA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA EXECUTIVA DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA, DA SECRETARIA DE ESTADO DE ECONOMIA DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo artigo 19, do Decreto n\u00ba 31.452, de 22 de mar\u00e7o de 2010, que regulamentou a Lei n\u00ba 4.426, de 18 de novembro de 2009, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Gratifica\u00e7\u00e3o de Titula\u00e7\u00e3o \u00e0 servidora SABRINA MELO PERPETUO SOUSA, matr\u00edcula 280.360-7, Auditor-Fiscal da Receita do Distrito Federal, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, no percentual de 15% (quinze por cento), por ter conclu\u00eddo curso de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o, com fulcro no inciso III, do artigo 25, da Lei n\u00ba 4.426/2009, regulamentada pelo Decreto n\u00ba 31.452/2010, a contar de 03 de janeiro de 2022. Processo 00040-00000234/2022-21.</p><p style=\"text-align:center;\">RAIANNE PAIVA LAMOUNIER</p>"}, " 163680": {"coMateria": "163680", "coDemandante": "824", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 11, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "190", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A COORDENADORA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA EXECUTIVA DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA, DA SECRETARIA DE ESTADO DE ECONOMIA DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo artigo 19, do Decreto n\u00ba 31.452, de 22 de mar\u00e7o de 2010, que regulamentou a Lei n\u00ba 4.426, de 18 de novembro de 2009, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Gratifica\u00e7\u00e3o de Titula\u00e7\u00e3o ao servidor TIAGO ASSIS MENDES FERREIRA, matr\u00edcula 280.482-4, Auditor-Fiscal da Receita do Distrito Federal, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, no percentual de 15% (quinze por cento), por ter conclu\u00eddo curso de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o, com fulcro no inciso III, do artigo 25, da Lei n\u00ba 4.426/2009, regulamentada pelo Decreto n\u00ba 31.452/2010, a contar de 05 de janeiro de 2022. Processo 00040-00000159/2022-07.</p><p style=\"text-align:center;\">RAIANNE PAIVA LAMOUNIER</p>"}, " 163699": {"coMateria": "163699", "coDemandante": "1167", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 02, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "283", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A DIRETORA DE PREVID\u00caNCIA, DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo Art. 1\u00ba do Decreto n\u00ba 38.649, de 27 de novembro de 2017, e pela Portaria n\u00ba 33, de 25 de fevereiro de 2019, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER, nos termos do artigo 30-A, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d, da Lei Complementar n\u00ba 769, de 30 de junho de 2008, com a reda\u00e7\u00e3o dada pelo artigo 291 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, combinado com o artigo 40, \u00a7 7\u00ba, inciso I da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, com a reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, com o artigo 6\u00ba-A, Par\u00e1grafo \u00fanico, da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, com a reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00ba 70, de 29 de mar\u00e7o de 2012 e com os artigos 29, inciso I e 30-B da Lei Complementar n\u00ba 769, de 30 de junho de 2008, pens\u00e3o vital\u00edcia MARIA DO CARMO PENA DA SILVA, c\u00f4njuge do ex-servidor JOSE LITO DA SILVA, matr\u00edcula 131.331-2, T\u00e9cnico em Gest\u00e3o e Assist\u00eancia P\u00fablica \u00e0 Sa\u00fade, Classe \u00danica, Padr\u00e3o XX, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, a contar de 22/12/2021. Processo 00413-00006402/2021-53.</p><p style=\"text-align:justify;\">REVER na Ordem de Servi\u00e7o, n\u00ba 110, de 05 de agosto de 2021, publicada no DODF n\u00ba 148, de 06 de agosto de 2021, p\u00e1gina 90, o ato que concedeu pens\u00e3o tempor\u00e1ria a ANDR\u00c9 LUIZ PEREIRA DOS SANTOS, filho inv\u00e1lido do ex-servidor JO\u00c3O MATIAS DOS SANTOS, matr\u00edcula 00.684-X, T\u00e9cnico em Atividades de Tr\u00e2nsito, Classe Especial, Padr\u00e3o V, do Quadro de Pessoal do Departamento de Tr\u00e2nsito do Distrito Federal, para incluir nos termos do artigo 30-A, inciso I, al\u00ednea \"c\", da Lei Complementar n\u00ba 769, de 30 de junho de 2008, com a reda\u00e7\u00e3o dada pelo artigo 291 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, como benefici\u00e1ria de pens\u00e3o vital\u00edcia, IDENILDE SOUSA MARQUES, na qualidade de companheira do ex-servidor, de acordo com o artigo 29, \u00a7 6\u00ba e 32, Par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 769, de 30 de junho de 2008, a contar de 09/09/2021. Processo 00413-00004305/2021-26.</p><p style=\"text-align:justify;\">HOMOLOGAR nos termos do artigo 17, Par\u00e1grafo \u00danico, da Lei Complementar n\u00ba 769, de 30 de junho de 2008, com a reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 818, de 12 de novembro de 2009, o pedido de ren\u00fancia da Pens\u00e3o Vital\u00edcia de ARILMA MAR\u00c7AL DE BRITO, c\u00f4njuge do ex-servidor FRANCISCO SILVINO DE BRITO, matr\u00edcula 114.042-6, no cargo de M\u00e9dico, Classe Especial, Padr\u00e3o IV, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, com seus efeitos a contar de 04/01/2022. Processo 00413-00000025/2022-20.</p><p style=\"text-align:center;\">LEDAMAR SOUSA RESENDE</p>"}, " 163708": {"coMateria": "163708", "coDemandante": "1167", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 03, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "283", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A DIRETORA DE PREVID\u00caNCIA, DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo art. 1\u00ba do Decreto n\u00ba 38.649, de 27 de novembro de 2017, e pela Portaria n\u00ba 33, de 25 de fevereiro de 2019, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR na Portaria n\u00ba 80, de 10 de junho de 2010, publicada no DODF n\u00ba 117, de 21 de junho de 2010, p\u00e1ginas 17 e 18, o ato que concedeu aposentadoria a DONALD MAGALH\u00c3ES HAM\u00da, matr\u00edcula 91.022-8, Analista de Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, Classe Especial, Padr\u00e3o III, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, para corrigir, ONDE SE L\u00ca: \u201c...nos termos do artigo 6\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com o artigo 2\u00ba e 3\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 43, da Lei Complementar n\u00ba 769, de 30 de junho de 2008...\u201d, LEIA-SE: \u201c...nos termos do artigo 3\u00ba, incisos I, II e III, e par\u00e1grafo \u00fanico da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 44 da Lei Complementar n\u00ba 769, de 30 de junho de 2008...\u201d, ficando ratificados os demais termos da concess\u00e3o inicial. Processo 430.000.587/2010.</p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR SEM EFEITO na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 144, de 22 de outubro de 2021, publicada no DODF n\u00ba 201, de 26 de outubro de 2021, p\u00e1gina 42, o ato que tornou sem efeito a concess\u00e3o da aposentadoria de M\u00c1RCIA DE OLIVEIRA ASSUN\u00c7\u00c3O GOMES, matr\u00edcula 117.158-5, no cargo de Enfermeiro, Classe Especial, Padr\u00e3o V, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal. Processo 271.000.196/2012.</p><p style=\"text-align:center;\">LEDAMAR SOUSA RESENDE</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Sa\u00fade": {"documentos": {" 163794": {"coMateria": "163794", "coDemandante": "802", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 04, DE 04 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "381", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso XIV do artigo 210 do Regimento Interno da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, aprovado pelo Decreto n\u00ba 39.546/2018, e das que lhe foram delegadas por meio do artigo 8\u00ba, inciso XIV, da Portaria n\u00ba 708/2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR BRUNO MORENO ANDRADE CORREIA, Analista em Gest\u00e3o e Assist\u00eancia P\u00fablica \u00e0 Sa\u00fade, matr\u00edcula 145.585-0, para substituir o Chefe - CNE-07, do N\u00facleo de Judicializa\u00e7\u00e3o da Assessoria Jur\u00eddico-Legislativa, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade, no per\u00edodo de 10/01/2022 a 21/01/2022. Processo 00060-00001098/2022-12. </p><p style=\"text-align:center;\">EVILLASIO SOUSA RAMOS</p>"}, " 163796": {"coMateria": "163796", "coDemandante": "1193", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 10, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "383", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A DIRETORA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS, DA COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS, DA SUBSECRETARIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas por meio do art. 9\u00ba, inciso V, da Portaria n\u00ba 708/2018, publicada no DODF n\u00ba 125, de 04 de julho de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">AUTORIZAR a concess\u00e3o de Afastamento para Frequ\u00eancia em Curso de Forma\u00e7\u00e3o, sem remunera\u00e7\u00e3o, conforme o disposto no art. 162, \u00a71\u00ba, I, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, a servidora LISIANE COSMO DA SILVA, matr\u00edcula 1694923-4, lotada na SES/SRSSU, pelo per\u00edodo de 20 de dezembro de 2021 e previs\u00e3o de t\u00e9rmino para 30 de novembro de 2022. Processo 00060-00532134/2021-12.</p><p style=\"text-align:center;\">MARINA DE SOUSA CARVALHO</p>"}, " 163797": {"coMateria": "163797", "coDemandante": "1193", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 17, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "383", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A DIRETORA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS, DA COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADMNISTRA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS, DA SUBSECRETARIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es regimentais e considerando o disposto no art. 6\u00ba, na portaria n\u00ba 708, de 02 de julho de 2018, publicada no DODF n\u00ba 149, de 07 de agosto de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR SEM EFEITO na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 1.377, de 22 de dezembro de 2021, publicada no DODF n\u00ba 240, de 24 de dezembro de 2021, p\u00e1gina 25, o ato referente a publica\u00e7\u00e3o de Licen\u00e7a Pr\u00eamio de ALESSANDRO PINTO SANTOS, matr\u00edcula 01983792.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER LICEN\u00c7A-PR\u00caMIO POR ASSIDUIDADE, aos servidores abaixo relacionados, nos termos da Lei Complementar 840/2011, condicionado o per\u00edodo de gozo, aos crit\u00e9rios da Administra\u00e7\u00e3o, deduzidos os meses por ventura usufru\u00eddos. Administra\u00e7\u00e3o Central (Nome; Matr\u00edcula; Quinqu\u00eanio/ Per\u00edodo):</p><p style=\"text-align:justify;\">ANDRE GODOY RAMOS, 14013681, 5\u00ba 15/08/2016 15/08/2021; ADEMILSON APARECIDO RONCHI, 14010860, 6\u00ba 21/08/2016 19/08/2021; FLAVIO MORAES DAMACENA, 1435344X, 2\u00ba 21/08/2016 19/08/2021; MARIA MARCIA DE PINHO PRADO DINIZ, 01561936, 3\u00ba 26/08/2016 24/08/2021;J OSILEA LIMA GARCIA DA SILVA, 01562223, 3\u00ba 26/08/2016 24/08/2021; WESLEY DA SILVA, 01565249, 3\u00ba 26/08/2016 24/08/2021; FLAVIO FONSECA BOMFIM, 01565508, 3\u00ba 26/08/2016 24/08/2021; JOSE WILSON RODRIGUES DE ARAUJO, 01562665, 3\u00ba 27/08/2016 25/08/2021; ELAINE C. GONCALVES NOGUEIRA, 01563599, 3\u00ba 27/08/2016 25/08/2021; EDUARDO NASCIMENTO SILVA, 14010895, 6\u00ba 27/08/2016 25/08/2021; ISAURA MARIA ALBUQUERQUE DE LIMA, 01564250, 3\u00ba 28/08/2016 26/08/2021; CAROLINA SALLES DE OLIVEIRA, 1433996X, 2\u00ba 11/05/2016 01/06/2021; ANA LUCIA COSTA PIMENTEL, 01564994, 3\u00ba 02/09/2016 31/08/2021; EVANIL BASTOS NASCIMENTO, 01567888, 2\u00ba 25/02/2012 22/02/2017; MARIA DA GRACA ARRAIS ROSA, 01173626,8\u00ba 01/10/2016 14/10/2021; FLAVIO QUINTINO MONTEIRO DA SILVA, 14368269, 2\u00ba 30/11/2016 28/11/2021; JHONATA RUAN SOUSA DIAS, 16778723, 1\u00ba 12/12/2016 10/12/2021; JANAINA ALICE GOMES VELLOSO, 14356015, 2\u00ba 07/09/2016 25/09/2021.</p><p style=\"text-align:center;\">MARINA DE SOUSA CARVALHO</p>"}, " 163685": {"coMateria": "163685", "coDemandante": "1182", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "390", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A DIRETORA DE DESENVOLVIMENTO ESTRAT\u00c9GICO DE PESSOAS, DA COORDENA\u00c7\u00c3O DE INOVA\u00c7\u00c3O E GEST\u00c3O DO CONHECIMENTO, DA SUBSECRETARIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regimentais e considerando o disposto do Art. 12, da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR na Ordem de Servi\u00e7o de 05 de novembro de 2021, publicada no DODF n\u00ba 208, de 08 de novembro de 2021, p\u00e1ginas 55 e 56, ONDE SE L\u00ca: \u201c...16885090; RENAN FILIPE MACIEL DA ROCHA; 14/11/2018; TS31; TERCEIRA I; 9,90; - 16885309; DOUGLAS SOUZA OLIVEIRA; 05/11/2018; TS31; TERCEIRA I; 10,00...\u201d, LEIA-SE: \u201c...16885090; RENAN FILIPE MACIEL DA ROCHA; 14/11/2018; TS31; TERCEIRA I; 9,70; - 16885309; DOUGLAS SOUZA OLIVEIRA; 05/11/2018; TS31; TERCEIRA I; 9,90...\u201d, conforme processo 00060-00006440/2022-71.</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR na Ordem de Servi\u00e7o de 04 de janeiro de 2021, publicada no DODF n\u00ba 04, de 06 de janeiro de 2022, p\u00e1gina 34, ONDE SE L\u00ca: \u201c...AGOSTO/2021...: - HOSPITAL MATERNO INFANTIL ANTONIO LISBOA...: - 701056 \u2013 MEDICO \u2013 TER. INT. PEDIATRIC; - 16875559; NEYDE MARIA BRITO DE MEDEIROS; TERCEIRA I; TERCEIRA IV; 30/08/2022.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOVEMBRO/2018...: - SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE LESTE...: - 7100 \u2013 ASSISTENTE SOCIAL; - 16885287; JAQUELINE VIEIRA DIAS; TERCEIRA I; TERCEIRA IV; 12/11/2022.</p><p style=\"text-align:justify;\">HOSPITAL MATERNO INFANTIL ANTONIO LISBOA...: - 701013 \u2013 MEDICO - ANESTESIOLOGIA; - 16885341; KIARA PISSINATE DELUNARDO; TERCEIRA IV; 07/11/2022.</p><p style=\"text-align:justify;\">DEZEMBRO/2021...: - SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE SUDOESTE...: - 7110 - ENFERMEIRO; - 16875877; CONCEICAO FREITAS MONTEIRO TELES; TERCEIRA I; TERCEIRA IV; 17/12/2021.</p><p style=\"text-align:justify;\">SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE LESTE...: - 4010 - ANALISTA GEST ASS PUB SAUDE; - 16889738; ERNESTO MENON; TERCEIRA I; TERCEIRA IV; 17/12/2022...\u201d, LEIA-SE: \u201c...AGOSTO/2021...: - HOSPITAL MATERNO INFANTIL ANTONIO LISBOA...: - 701056 \u2013 MEDICO \u2013 TER. INT. PEDIATRIC; - 16875559; NEYDE MARIA BRITO DE MEDEIROS; TERCEIRA I; TERCEIRA IV; 30/08/2021.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOVEMBRO/2021...: - SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE LESTE...: - 7100 \u2013 ASSISTENTE SOCIAL; - 16885287; JAQUELINE VIEIRA DIAS; TERCEIRA I; TERCEIRA IV; 12/11/2021.</p><p style=\"text-align:justify;\">HOSPITAL MATERNO INFANTIL ANTONIO LISBOA...: - 701013 \u2013 MEDICO - ANESTESIOLOGIA; - 16885341; KIARA PISSINATE DELUNARDO; TERCEIRA IV; 07/11/2021.</p><p style=\"text-align:justify;\">DEZEMBRO/2021...: - SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE SUDOESTE...: - 7110 - ENFERMEIRO; - 16875877; CONCEICAO FREITAS MONTEIRO TELES; TERCEIRA I; TERCEIRA IV; 17/12/2021.</p><p style=\"text-align:justify;\">SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE LESTE...: - 4010 - ANALISTA GEST ASS PUB SAUDE; - 16889738; ERNESTO MENON; TERCEIRA I; TERCEIRA IV; 17/12/2021...\u201d.</p><p style=\"text-align:center;\">DILUANA ALVES DE OLIVEIRA</p>"}, " 163684": {"coMateria": "163684", "coDemandante": "1182", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "390", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A DIRETORA DE DESENVOLVIMENTO ESTRAT\u00c9GICO DE PESSOAS, DA COORDENA\u00c7\u00c3O DE INOVA\u00c7\u00c3O E GEST\u00c3O DO CONHECIMENTO, DA SUBSECRETARIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regimentais e considerando o disposto no Art. 12, da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">HOMOLOGAR nos termos da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, o resultado final da Avalia\u00e7\u00e3o no Est\u00e1gio Probat\u00f3rio dos servidores aprovados, das Carreiras M\u00e9dica, Enfermeiro, T\u00e9cnica em Enfermagem, Especialista em Sa\u00fade P\u00fablica e Gest\u00e3o e Assist\u00eancia P\u00fablica \u00e0 Sa\u00fade do Distrito Federal, admitidos em JANEIRO/2019, relacionados no anexo desta Ordem de Servi\u00e7o, observando a ordem das informa\u00e7\u00f5es: lota\u00e7\u00e3o, c\u00f3digo/especialidade, matr\u00edcula, nome, data de admiss\u00e3o, situa\u00e7\u00e3o atual, resultado final agrupados por lota\u00e7\u00e3o e especialidade.</p><p style=\"text-align:justify;\">ADMC...: - 4010 - ANALISTA GEST ASS PUB SAUDE; - 16890469; KELLY DO NASCIMENTO NOBREGA; 15/01/2019; TS31; TERCEIRA I; 9,73; - 16890973; MARIA DE JESUS DE OLIVEIRA; 09/01/2019; TS31; TERCEIRA I; 10,00 | 8057 - TECNICO GEST ASS PUB SAUDE; - 16889908; RUBENS ALMEIDA JUNQUEIRA; 04/01/2019; AS01; UNICA I; 9,20 | 8073 - TECNICO GEST ASS PUB SAUDE; - 16889924; LOYANE RAQUEL BARROS PARAGUASSU; 02/01/2019; AS01; UNICA I; 10,00.</p><p style=\"text-align:justify;\">HOSPITAL DE APOIO DE BRAS\u00cdLIA...: - 7110 - ENFERMEIRO; - 16891066; ERICA DA SILVA BARBOSA; 08/01/2019; CE31; TERCEIRA I; 9,96 | 8044 - ASSISTENTE GAPS TEC LAB PAT; - 1689054X; MAISY DE ANDRADE MATOS; 02/01/2019; TS31; TERCEIRA I; 9,88.</p><p style=\"text-align:justify;\">SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE CENTRAL...: - 701077 - MEDICO-MEDICINA EMERGENCIA; - 1688387X; CARLOS MARIA MAYNART PABST; 25/01/2019; CM31; TERCEIRA I; 9,50; - 16890647; OTAVIO MARHOFER DUTRA; 14/01/2019; CM31; TERCEIRA I; 10,00.</p><p style=\"text-align:justify;\">SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE CENTRO-SUL...: - 7120 - NUTRICIONISTA; - 1689071X; MARIA LUIZA ALVES NAVES DOS SANTOS; 14/01/2019; ES31; TERCEIRA I; 9,84.</p><p style=\"text-align:justify;\">SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE OESTE...: - 7110 - ENFERMEIRO; - 16890574; NILDA GONCALVES ARAGAO FERREIRA; 02/01/2019; CE31; TERCEIRA I; 9,46 | 8044 - ASSISTENTE GAPS TEC LAB PAT; - 16890914; LUANA RIBEIRO DE ALMEIDA OLIVEIRA; 09/01/2019; TS31; TERCEIRA I; 9,33 | 8140 - TECNICO ENFERMAGEM; - 16890655; AMANDA BRITO DO NASCIMENTO VILAS BOAS; 02/01/2019; TM31; TERCEIRA I; 9,86; - 16890825; LUIZ GUILHERME MIRANDA DE OLIVEIRA; 11/01/2019; TM31; TERCEIRA I; 9,83; - 16890922; KENIA CRISTINA DE JESUS ARAUJO; 07/01/2019; TM31; TERCEIRA I; 9,38; - 16890965; AGRISSIO MANOEL PEREIRA ARBOLEYA; 07/01/2019; TM31; TERCEIRA I; 8,37; - 16892100; IVANA PAULA DA SILVA; 07/01/2019; TM31; TERCEIRA I; 9,83.</p><p style=\"text-align:justify;\">SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE SUL...: - 701013 - MEDICO - ANESTESIOLOGIA; - 16890566; PALOMA PATRICIO DOS SANTOS DA CAMARA LIMA; 15/01/2019; CM31; TERCEIRA I; 9,84; - 16891058; MAYSA NASCIMENTO PAULA; 15/01/2019; CM31; TERCEIRA I; 9,56 | 701027 - MEDICO - GINECO.E OBSTETRICI; - 16890779; PEDRO RODRIGUES DOS REIS; 14/01/2019; CM31; TERCEIRA I; 10,00 | 701033 - MEDICO - NEFROLOGIA; - 16890434; HENRIQUE NARDONI WATANABE; 08/01/2019; CM31; TERCEIRA I; 10,00 | 701077 - MEDICO-MEDICINA EMERGENCIA; - 16890736; ALZIRA GOMES DE QUEIROZ; 08/01/2019; CM31; TERCEIRA I; 9,80; - 16891155; FRANCIOLLY ROBERTO PIRES; 15/01/2019; CM31; TERCEIRA I; 9,84 | 7161 - FISIOTERAPEUTA; - 16890841; HELEN XAVIER DAMASCENO; 07/01/2019; ES31; TERCEIRA I; 9,88 | 8140 - TECNICO ENFERMAGEM; - 16890531; LILIANE FERREIRA MARTINS DE MELO; 04/01/2019; TM31; TERCEIRA I; 9,84.</p><p style=\"text-align:justify;\">SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE SUDOESTE...: - 701071 - MED. DA FAMILIA E COMUNIDADE; - 16889894; HIROMI TERUYA TREVISAN; 15/01/2019; CM31; TERCEIRA I; 10,00 | 701077 - MEDICO-MEDICINA EMERGENCIA; - 16889932; LUCIANO MORESCO AGRIZZI; 07/01/2019; CM31; TERCEIRA I; 10,00; - 16890787; ISABELA MELLO VIEIRA MOTTA; 08/01/2019; CM31; TERCEIRA I; 9,63; - 16890833; RENATA GIZANI DE MOURA LEITE; 14/01/2019; CM31; TERCEIRA I; 9,80 | 8060 - ASSISTENTE GAPS TEC NUTRICAO; - 16890558; THAIS SILVA DE CARVALHO MURICI; 14/01/2019; TS31; TERCEIRA I; 9,87 | 8140 - TECNICO ENFERMAGEM; - 1689104X; VANESSA JULIANA DA SILVA MENEZES; 08/01/2019; TM31; TERCEIRA I; 9,77.</p><p style=\"text-align:justify;\">SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE NORTE...: - 701071 - MED. DA FAMILIA E COMUNIDADE; - 16891848; FLAVIA ANDRE MORAES; 14/01/2019; CM31; TERCEIRA I; 10,00 | 701077 - MEDICO-MEDICINA EMERGENCIA; - 16890604; ANA AMELIA DAMASCENO PARREIRA; 15/01/2019; CM31; TERCEIRA I; 9,70; - 16890760; LUCELIA MARIA BARBOSA; 14/01/2019; CM31; TERCEIRA I; 10,00; - 16891139; MADSON RODRIGO DE SOUZA PAULA; 08/01/2019; CM31; TERCEIRA I; 10,00 | 8020 - ASSISTENTE GAPS TEC RAD; - 16889843; VILKER SOARES BENTO; 04/01/2019; TS31; TERCEIRA I; 10,00 | 8057 - TECNICO GEST ASS PUB SAUDE; - 16890752; MOYSES FEITOSA DO VALLE; 07/01/2019; AS01; UNICA I; 10,00 | 8073 - TECNICO GEST ASS PUB SAUDE; - 16890450; NATHALIA KARSTEN; 07/01/2019; AS01; UNICA I; 10,00 | 8140 - TECNICO ENFERMAGEM; - 16889975; SARAH ALEXANDRINA BERTOLDO PASSOS; 02/01/2019; TM31; TERCEIRA I; 9,76.</p><p style=\"text-align:justify;\">SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE LESTE...: - 701040 - MEDICO - PEDIATRIA; - 16890396; ANA BARBARA DE QUEIROZ FARIAS; 08/01/2019; CM31; TERCEIRA I; 10,00 | 701077 - MEDICO-MEDICINA EMERGENCIA; - 16890043; RAFAEL ALVES PINHEIRO TANNURE; 04/01/2019; CM31; TERCEIRA I; 9,76.</p><p style=\"text-align:justify;\">COMPLEXO REGULADOR EM SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL...: - 701046 - MEDICO - SANITARISTA; - 16890809; EDUARDO HAGE CARMO; 09/01/2019; CM31; TERCEIRA I; 9,84.</p><p style=\"text-align:justify;\">HOSPITAL MATERNO INFANTIL ANTONIO LISBOA...: - 8140 - TECNICO ENFERMAGEM; - 16890795; JULIANA MARIA DA SILVA; 08/01/2019; TM31; TERCEIRA I; 9,93.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER PROGRESS\u00c3O FUNCIONAL ap\u00f3s homologa\u00e7\u00e3o do resultado aprovado do est\u00e1gio probat\u00f3rio, nos termos do Decreto 38.917, de 08 de mar\u00e7o de 2018, aos servidores relacionados abaixo nesta Ordem de Servi\u00e7o, que completaram o interst\u00edcio no m\u00eas de JANEIRO/2022, das Carreiras M\u00e9dica, Enfermeiro, T\u00e9cnica em Enfermagem, Especialista em Sa\u00fade P\u00fablica e Gest\u00e3o e Assist\u00eancia P\u00fablica \u00e0 Sa\u00fade do Distrito Federal, observando-se a ordem das informa\u00e7\u00f5es: lota\u00e7\u00e3o, c\u00f3digo/cargo-especialidade, matr\u00edcula, nome, situa\u00e7\u00e3o anterior e nova (classe e padr\u00e3o) e da data de vig\u00eancia.</p><p style=\"text-align:justify;\">Os efeitos financeiros decorrentes desta Ordem de Servi\u00e7o retroagem \u00e0 data em que se completou o interst\u00edcio de cada servidor.</p><p style=\"text-align:justify;\">ADMC...: - 4010-03 - ANALISTA GEST ASS PUB SAUDE; - 1689046-9; KELLY DO NASCIMENTO NOBREGA; TERCEIRA I; TERCEIRA IV; 15/01/2022; - 1689097-3; MARIA DE JESUS DE OLIVEIRA; TERCEIRA I; TERCEIRA IV; 09/01/2022 | 8057-05 - TECNICO GEST ASS PUB SAUDE; - 1688990-8; RUBENS ALMEIDA JUNQUEIRA; UNICA I; UNICA IV; 04/01/2022 | 8073-05 - TECNICO GEST ASS PUB SAUDE; - 1688992-4; LOYANE RAQUEL BARROS PARAGUASSU; UNICA I; UNICA IV; 02/01/2022.</p><p style=\"text-align:justify;\">HOSPITAL DE APOIO DE BRAS\u00cdLIA...: - 7110-03 - ENFERMEIRO; - 1689106-6; ERICA DA SILVA BARBOSA; TERCEIRA I; TERCEIRA IV; 08/01/2022 | 8044-03 - ASSISTENTE GAPS TEC LAB PAT; - 1689054-X; MAISY DE ANDRADE MATOS; TERCEIRA I; TERCEIRA IV; 02/01/2022.</p><p style=\"text-align:justify;\">SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE CENTRAL...: - 701077-03 - MEDICO-MEDICINA EMERGENCIA; - 1688387-X; CARLOS MARIA MAYNART PABST; TERCEIRA I; TERCEIRA IV; 25/01/2022; - 1689064-7; OTAVIO MARHOFER DUTRA; TERCEIRA I; TERCEIRA IV; 14/01/2022.</p><p style=\"text-align:justify;\">SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE CENTRO-SUL...: - 7120-03 - NUTRICIONISTA; - 1689071-X; MARIA LUIZA ALVES NAVES DOS SANTOS; TERCEIRA I; TERCEIRA IV; 14/01/2022.</p><p style=\"text-align:justify;\">SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE OESTE...: - 7110-03 - ENFERMEIRO; - 1689057-4; NILDA GONCALVES ARAGAO FERREIRA; TERCEIRA I; TERCEIRA IV; 02/01/2022 | 8044-03 - ASSISTENTE GAPS TEC LAB PAT; - 1689091-4; LUANA RIBEIRO DE ALMEIDA OLIVEIRA; TERCEIRA I; TERCEIRA IV; 09/01/2022 | 8140-03 - TECNICO ENFERMAGEM; - 1689065-5; AMANDA BRITO DO NASCIMENTO VILAS BOAS; TERCEIRA I; TERCEIRA IV; 02/01/2022; - 1689082-5; LUIZ GUILHERME MIRANDA DE OLIVEIRA; TERCEIRA I; TERCEIRA IV; 11/01/2022; - 1689092-2; KENIA CRISTINA DE JESUS ARAUJO; TERCEIRA I; TERCEIRA IV; 07/01/2022; - 1689096-5; AGRISSIO MANOEL PEREIRA ARBOLEYA; TERCEIRA I; TERCEIRA IV; 07/01/2022; - 1689210-0; IVANA PAULA DA SILVA; TERCEIRA I; TERCEIRA IV; 07/01/2022.</p><p style=\"text-align:justify;\">SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE SUL...: - 701013-03 - MEDICO - ANESTESIOLOGIA; - 1689056-6; PALOMA PATRICIO DOS SANTOS DA CAMARA LIMA; TERCEIRA I; TERCEIRA IV; 15/01/2022; - 1689105-8; MAYSA NASCIMENTO PAULA; TERCEIRA I; TERCEIRA IV; 15/01/2022 | 701027-03 - MEDICO - GINECO.E OBSTETRICI; - 1689077-9; PEDRO RODRIGUES DOS REIS; TERCEIRA I; TERCEIRA IV; 14/01/2022 | 701033-03 - MEDICO - NEFROLOGIA; - 1689043-4; HENRIQUE NARDONI WATANABE; TERCEIRA I; TERCEIRA IV; 08/01/2022 | 701077-03 - MEDICO-MEDICINA EMERGENCIA; - 1689073-6; ALZIRA GOMES DE QUEIROZ; TERCEIRA I; TERCEIRA IV; 08/01/2022; - 1689115-5; FRANCIOLLY ROBERTO PIRES; TERCEIRA I; TERCEIRA IV; 15/01/2022 | 7161-03 - FISIOTERAPEUTA; - 1689084-1; HELEN XAVIER DAMASCENO; TERCEIRA I; TERCEIRA IV; 07/01/2022 | 8140-03 - TECNICO ENFERMAGEM; - 1689053-1; LILIANE FERREIRA MARTINS DE MELO; TERCEIRA I; TERCEIRA IV; 04/01/2022.</p><p style=\"text-align:justify;\">SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE SUDOESTE...: - 701071-03 - MED. DA FAMILIA E COMUNIDADE; - 1688989-4; HIROMI TERUYA TREVISAN; TERCEIRA I; TERCEIRA IV; 15/01/2022 | 701077-03 - MEDICO-MEDICINA EMERGENCIA; - 1688993-2; LUCIANO MORESCO AGRIZZI; TERCEIRA I; TERCEIRA IV; 07/01/2022; - 1689078-7; ISABELA MELLO VIEIRA MOTTA; TERCEIRA I; TERCEIRA IV; 08/01/2022; - 1689083-3; RENATA GIZANI DE MOURA LEITE; TERCEIRA I; TERCEIRA IV; 14/01/2022 | 8060-03 - ASSISTENTE GAPS TEC NUTRICAO; - 1689055-8; THAIS SILVA DE CARVALHO MURICI; TERCEIRA I; TERCEIRA IV; 14/01/2022 | 8140-03 - TECNICO ENFERMAGEM; - 1689104-X; VANESSA JULIANA DA SILVA MENEZES; TERCEIRA I; TERCEIRA IV; 08/01/2022.</p><p style=\"text-align:justify;\">SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE NORTE...: - 701071-03 - MED. DA FAMILIA E COMUNIDADE; - 1689184-8; FLAVIA ANDRE MORAES; TERCEIRA I; TERCEIRA IV; 14/01/2022 | 701077-03 - MEDICO-MEDICINA EMERGENCIA; - 1689060-4; ANA AMELIA DAMASCENO PARREIRA; TERCEIRA I; TERCEIRA IV; 15/01/2022; - 1689076-0; LUCELIA MARIA BARBOSA; TERCEIRA I; TERCEIRA IV; 14/01/2022; - 1689113-9; MADSON RODRIGO DE SOUZA PAULA; TERCEIRA I; TERCEIRA IV; 08/01/2022 | 8020-03 - ASSISTENTE GAPS TEC RAD; - 1688984-3; VILKER SOARES BENTO; TERCEIRA I; TERCEIRA IV; 04/01/2022 | 8057-05 - TECNICO GEST ASS PUB SAUDE; - 1689075-2; MOYSES FEITOSA DO VALLE; UNICA I; UNICA IV; 07/01/2022 | 8073-05 - TECNICO GEST ASS PUB SAUDE; - 1689045-0; NATHALIA KARSTEN; UNICA I; UNICA IV; 07/01/2022 | 8140-03 - TECNICO ENFERMAGEM; - 1688997-5; SARAH ALEXANDRINA BERTOLDO PASSOS; TERCEIRA I; TERCEIRA IV; 02/01/2022.</p><p style=\"text-align:justify;\">SUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE LESTE...: - 701040-03 - MEDICO - PEDIATRIA; - 1689039-6; ANA BARBARA DE QUEIROZ FARIAS; TERCEIRA I; TERCEIRA IV; 08/01/2022 | 701077-03 - MEDICO-MEDICINA EMERGENCIA; - 1689004-3; RAFAEL ALVES PINHEIRO TANNURE; TERCEIRA I; TERCEIRA IV; 04/01/2022.</p><p style=\"text-align:justify;\">COMPLEXO REGULADOR EM SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL...: - 701046-03 - MEDICO - SANITARISTA; - 1689080-9; EDUARDO HAGE CARMO; TERCEIRA I; TERCEIRA IV; 09/01/2022.</p><p style=\"text-align:justify;\">HOSPITAL MATERNO INFANTIL DR ANTONIO LISBOA...: - 8140-03 - TECNICO ENFERMAGEM; - 1689079-5; JULIANA MARIA DA SILVA; TERCEIRA I; TERCEIRA IV; 08/01/2022.</p><p style=\"text-align:center;\">DILUANA ALVES DE OLIVEIRA</p>"}, " 163637": {"coMateria": "163637", "coDemandante": "833", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 02, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "394", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE CENTRAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es Regimentais, conforme Decreto n\u00ba 38.017, de 21 de fevereiro de 2017, republicado no DODF n\u00ba 38, de 22 de fevereiro de 2017, e o Art. 13 da Portaria n\u00ba 708, de 02 de julho de 2018, republicada no DODF n\u00ba 149, de 07 de agosto de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade, nos termos do artigo 139 ao artigo 143, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011 aos seguintes servidores: CARMELITA GOMES RODRIGUES, matr\u00edcula 1434648-6, 2\u00ba quinqu\u00eanio: 12/07/2016 a 26/07/2021; VANILMA LOPES DE OLIVEIRA matr\u00edcula 0142479-3, 3\u00ba quinqu\u00eanio: 11/04/2012 a 10/06/2017.</p><p style=\"text-align:center;\">PEDRO COSTA QUEIROZ ZANCANARO</p>"}, " 163619": {"coMateria": "163619", "coDemandante": "833", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 03, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "394", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE CENTRAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es Regimentais, conforme Decreto n\u00ba 38.017, de 21 de fevereiro de 2017, republicado no DODF n\u00ba 38, de 22 de fevereiro de 2017, e o Art. 13 da Portaria n\u00ba 708, de 02 de julho de 2018, republicada no DODF n\u00ba 149, de 07 de agosto de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Abono Perman\u00eancia, a partir de 12/12/2021, equivalente ao valor de sua contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria \u00e0 servidora VIVIANNY SALES GONCALVES, matr\u00edcula 0129006-1, ANALISTA GEST ASS PUB SAUDE, Padr\u00e3o TS-05, lotado na GSAS1, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, por haver completado os requisitos para aposentadoria volunt\u00e1ria definida na regra de transi\u00e7\u00e3o do art. 3\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 47/2005, c/c com o Art. 43, incisos I, II, III e IV da Lei Complementar n\u00ba 769/2008 e optado por permanecer em atividade, ressaltando que n\u00e3o foram utilizados per\u00edodos de licen\u00e7a pr\u00eamio por assiduidade na apura\u00e7\u00e3o do tempo de servi\u00e7o para a concess\u00e3o deste benef\u00edcio, de acordo com o processo 00060-00424717/2021-62.</p><p style=\"text-align:center;\">PEDRO COSTA QUEIROZ ZANCANARO</p>"}, " 163623": {"coMateria": "163623", "coDemandante": "833", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 04, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "394", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE CENTRAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es Regimentais, conforme Decreto n\u00ba 38.017, de 21 de fevereiro de 2017, republicado no DODF n\u00ba 38, de 22 de fevereiro de 2017, e o Art. 13 da Portaria n\u00ba 708, de 02 de julho de 2018, republicada no DODF n\u00ba 149, de 07 de agosto de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESAVERBAR O TEMPO DE SERVI\u00c7O de MIRIAM SOUTO MAIOR MEDEIROS, matr\u00edcula 0146890-1, M\u00e9dica Acupunturista, SES/SRSCE/DIRASE/GSAS2, publicado no DODF n\u00ba 248, de 29 de dezembro de 2017 P\u00e1gina 40, 3653 dias, ou seja, 10 anos, 0 meses e 03 dias, conforme certid\u00e3o expedida pelo INSS, no per\u00edodo de 1\u00ba de janeiro de 1991 a 31 de janeiro de 1994 e 1\u00ba de fevereiro de 1994 a 31 de dezembro de 2000, contados somente para fins de aposentadoria, conforme processo 271.001.140/2016.</p><p style=\"text-align:center;\">PEDRO COSTA QUEIROZ ZANCANARO</p>"}, " 163647": {"coMateria": "163647", "coDemandante": "835", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 01, DE 03 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "396", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE LESTE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es Regimentais, conforme Decreto n\u00ba 38.017, de 21 de fevereiro de 2017, republicado no DODF n\u00ba 38, de 22 de fevereiro de 2017, e o Art. 13 da Portaria n\u00ba 708, de 02 de julho de 2018, republicada no DODF n\u00ba 149, de 07 de agosto de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR, a partir desta data, LUANE DUARTE FERNANDES, matr\u00edcula 16845773, M\u00e9dico-Anestesiologista, para substituir o(a) Respons\u00e1vel T\u00e9cnico Assistencial da Unidade de Anestesiologia e Medicina Perioperat\u00f3ria, da Ger\u00eancia de Assist\u00eancia Cir\u00fargica, do Hospital da Regi\u00e3o Leste, da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Leste, da Secretaria de Estado da Sa\u00fade do Distrito Federal, em seus afastamentos ou impedimentos legais.</p><p style=\"text-align:center;\">JOS\u00c9 ANT\u00d4NIO BARBOSA FILHO</p>"}, " 163668": {"coMateria": "163668", "coDemandante": "838", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "399", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE SUDOESTE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Artigo 8\u00ba da Portaria n\u00ba 235, de 21 de setembro de 2015, publicada no DODF n\u00ba 183, de 22 de setembro de 2015, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade nos termos do Art. 139 da Lei Complementar n\u00ba 840/2011, condicionando o per\u00edodo de gozo aos crit\u00e9rios da Administra\u00e7\u00e3o e observada \u00e0 sequ\u00eancia de dados (nome, matr\u00edcula, cargo, quinqu\u00eanio, per\u00edodo aquisitivo e n\u00famero do processo) aos servidores: LUANA MEDEIROS DE ARAUJO, matr\u00edcula 1672226-4, Fonoaudi\u00f3loga, 1\u00ba quinqu\u00eanio 16/10/2015 a 02/12/2020, 00060-00001115/2022-11.</p><p style=\"text-align:center;\">LUCIANO GOMES ALMEIDA</p>"}, " 163802": {"coMateria": "163802", "coDemandante": "786", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 02, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "401", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O CONTROLADOR SETORIAL DA SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 21, incisos III e V, da Portaria Conjunta n\u00ba 24, de 11 de outubro de 2017, do Senhor Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade e do Senhor Controlador-Geral do Distrito Federal, c/c art. 5\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 01, de 12 de mar\u00e7o de 2021, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Celebrar termo de Compromisso de Ajustamento de Conduta - TAC com o servidor ANT\u00d4NIO CARLOS DE ARAG\u00c3O CARDOSO, matr\u00edcula 124.536-8, conforme as cl\u00e1usulas contidas no processo 00060-00215131/2021-17, por fatos ocorridos na SES/SRSSU/HRG/GIR/NUREM, no m\u00eas de abril de 2019.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Quaisquer altera\u00e7\u00f5es significativas na condi\u00e7\u00e3o de sa\u00fade ou funcional do servidor, aptas a interferir diretamente no cumprimento do acordo, dever\u00e3o ser comunicadas imediatamente \u00e0 chefia imediata e \u00e0 pr\u00f3pria Diretoria de Concilia\u00e7\u00e3o e Media\u00e7\u00e3o Consensual de Conflitos - DIMEC.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">RODRIGO RAMOS GON\u00c7ALVES</p>"}, " 163803": {"coMateria": "163803", "coDemandante": "786", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 03, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "401", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O CONTROLADOR SETORIAL DA SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 21, incisos III e V, da Portaria Conjunta n\u00ba 24, de 11 de outubro de 2017, do Senhor Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade e do Senhor Controlador-Geral do Distrito Federal, c/c art. 5\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 01, de 12 de mar\u00e7o de 2021, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Celebrar termo de Compromisso de Ajustamento de Conduta - TAC com a servidora MARISTELA NEVES DA SILVA LIMA, matr\u00edcula 130.400-3, conforme as cl\u00e1usulas contidas no processo 00060-00069916/2021-01, por fatos ocorridos na SES/SRSSU/HRG/GAMAD/NND, no m\u00eas de janeiro de 2021.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Quaisquer altera\u00e7\u00f5es significativas na condi\u00e7\u00e3o de sa\u00fade ou funcional do servidor, aptas a interferir diretamente no cumprimento do acordo, dever\u00e3o ser comunicadas imediatamente \u00e0 chefia imediata e \u00e0 pr\u00f3pria Diretoria de Concilia\u00e7\u00e3o e Media\u00e7\u00e3o Consensual de Conflitos - DIMEC.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">RODRIGO RAMOS GON\u00c7ALVES</p>"}, " 163804": {"coMateria": "163804", "coDemandante": "786", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 04, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "401", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O CONTROLADOR SETORIAL DA SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 21, incisos III e V, da Portaria Conjunta n\u00ba 24, de 11 de outubro de 2017, do Senhor Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade e do Senhor Controlador-Geral do Distrito Federal, c/c art. 5\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 01, de 12 de mar\u00e7o de 2021, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Celebrar termo de Compromisso de Ajustamento de Conduta - TAC com a servidora KELE CRISTINA DA SILVA FREITAS, matr\u00edcula 1.435.709-7, conforme as cl\u00e1usulas contidas no processo 00060-00059686/2021-64, por fatos ocorridos na SES/SRSSU/GSAP1-GAMA/UBS12-GAM,no m\u00eas de mar\u00e7o de 2017.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Quaisquer altera\u00e7\u00f5es significativas na condi\u00e7\u00e3o de sa\u00fade ou funcional do servidor, aptas a interferir diretamente no cumprimento do acordo, dever\u00e3o ser comunicadas imediatamente \u00e0 chefia imediata e \u00e0 pr\u00f3pria Diretoria de Concilia\u00e7\u00e3o e Media\u00e7\u00e3o Consensual de Conflitos - DIMEC.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">RODRIGO RAMOS GON\u00c7ALVES</p>"}, " 163805": {"coMateria": "163805", "coDemandante": "786", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 05, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "401", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O CONTROLADOR SETORIAL DA SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 21, incisos III e V, da Portaria Conjunta n\u00ba 24, de 11 de outubro de 2017, do Senhor Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade e do Senhor Controlador-Geral do Distrito Federal, c/c art. 5\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 01, de 12 de mar\u00e7o de 2021, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Celebrar termo de Compromisso de Ajustamento de Conduta - TAC com a servidora KATYMARA MEIRA BORGES DE GODOY, matr\u00edcula 1.441.577-1, conforme as cl\u00e1usulas contidas no processo 00060-00059686/2021-64, por fatos ocorridos na SES/SRSSU/GSAP1-GAMA/UBS12-GAM,no m\u00eas de mar\u00e7o de 2017.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Quaisquer altera\u00e7\u00f5es significativas na condi\u00e7\u00e3o de sa\u00fade ou funcional do servidor, aptas a interferir diretamente no cumprimento do acordo, dever\u00e3o ser comunicadas imediatamente \u00e0 chefia imediata e \u00e0 pr\u00f3pria Diretoria de Concilia\u00e7\u00e3o e Media\u00e7\u00e3o Consensual de Conflitos - DIMEC.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">RODRIGO RAMOS GON\u00c7ALVES</p>"}, " 163806": {"coMateria": "163806", "coDemandante": "786", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 06, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "401", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O CONTROLADOR SETORIAL DA SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 21, incisos III e V, da Portaria Conjunta n\u00ba 24, de 11 de outubro de 2017, do Senhor Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade e do Senhor Controlador-Geral do Distrito Federal, c/c art. 5\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 01, de 12 de mar\u00e7o de 2021, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Celebrar termo de Compromisso de Ajustamento de Conduta - TAC com a servidora MARLY LACERDA DE JESUS, matr\u00edcula 151.706-6, conforme as cl\u00e1usulas contidas no processo 00060-00228849/2021-65, por fatos ocorridos na Cl\u00ednica da Fam\u00edlia 3 de Samambaia, no m\u00eas de maio de 2019.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Quaisquer altera\u00e7\u00f5es significativas na condi\u00e7\u00e3o de sa\u00fade ou funcional do servidor, aptas a interferir diretamente no cumprimento do acordo, dever\u00e3o ser comunicadas imediatamente \u00e0 chefia imediata e \u00e0 pr\u00f3pria Diretoria de Concilia\u00e7\u00e3o e Media\u00e7\u00e3o Consensual de Conflitos - DIMEC.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">RODRIGO RAMOS GON\u00c7ALVES</p>"}, " 163807": {"coMateria": "163807", "coDemandante": "786", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 07, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "401", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O CONTROLADOR SETORIAL DA SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 21, incisos III e V, da Portaria Conjunta n\u00ba 24, de 11 de outubro de 2017, do Senhor Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade e do Senhor Controlador-Geral do Distrito Federal, c/c art. 5\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 01, de 12 de mar\u00e7o de 2021, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Celebrar termo de Compromisso de Ajustamento de Conduta - TAC com o servidor WENDELL VIEIRA SOARES, matr\u00edcula 174.252-3, conforme as cl\u00e1usulas contidas no processo 00060-00410115/2020-47, por fatos ocorridos na SES/HMIB/DAS/GACIR/UGO, no m\u00eas de novembro de 2019.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Quaisquer altera\u00e7\u00f5es significativas na condi\u00e7\u00e3o de sa\u00fade ou funcional do servidor, aptas a interferir diretamente no cumprimento do acordo, dever\u00e3o ser comunicadas imediatamente \u00e0 chefia imediata e \u00e0 pr\u00f3pria Diretoria de Concilia\u00e7\u00e3o e Media\u00e7\u00e3o Consensual de Conflitos - DIMEC.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">RODRIGO RAMOS GON\u00c7ALVES</p>"}, " 163678": {"coMateria": "163678", "coDemandante": "813", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 06, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "416", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A DIRETORA-GERAL DO COMPLEXO REGULADOR EM SA\u00daDE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso X, artigo 13, da Portaria n\u00ba 708/2018, publicada no DODF 125, do dia 04 de julho de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER ABONO DE PERMAN\u00caNCIA a MARIA DE F\u00c1TIMA LIMA CARDOZO, Analista em Pol\u00edticas P\u00fablicas e Gest\u00e3o Governamental, matr\u00edcula 1.401.109-3, com fundamento no art. 3\u00ba, \u00a7 1\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 47/2005, a contar de 23/11/2021. Processo 00060-00559913/2021-57.</p><p style=\"text-align:center;\">JOSEANE GOMES FERNANDES VASCONCELLOS</p>"}, " 163641": {"coMateria": "163641", "coDemandante": "827", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 03, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "420", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A DIRETORA DO HOSPITAL MATERNO INFANTIL DR. ANTONIO LISBOA, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, com base no Decreto n\u00ba 38.982, de 10 de abril de 2018, publicado no DODF n\u00ba 69, de 11 de abril de 2018, p\u00e1gina 17; Portaria n\u00ba 708, de 02 de julho de 2018, publicada no DODF n\u00ba 149, de 07 de agosto de 2018 e Decreto de 17 de abril de 2020, publicado no DODF n\u00ba 74, de 20 de abril de 2020, p\u00e1gina 19; Considerando a Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 120, de 14 de julho de 2020, publicada no DODF de 15 de julho de 2020, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR LAURIE DOS REIS CUNHA, matr\u00edcula 16852559, Nutricionista, para substituir oficialmente a Assessora T\u00e9cnica da Diretoria do Hospital Materno Infantil Dr. Ant\u00f4nio Lisboa, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, durante o per\u00edodo de 03/01/2022 a 22/01/2022, em virtude de f\u00e9rias e em todos os afastamentos e impedimentos legais do titular.</p><p style=\"text-align:center;\">MARINA DA SILVEIRA ARAUJO</p>"}, " 163724": {"coMateria": "163724", "coDemandante": "1118", "titulo": "INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 04, DE 05 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Instru\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "434", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O HEMOCENTRO DE BRAS\u00cdLIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 22, do estatuto aprovado pelo Decreto n\u00ba 41.798, de 11 de fevereiro de 2021, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVERTER EM PEC\u00daNIA, 06 (seis) meses de licen\u00e7a pr\u00eamio \u00e0 servidora JULIANA PAULA QUEIROZ BATISTA, matr\u00edcula 1401954X, T\u00e9cnico de Atividades do Hemocentro, especialidade Agente Administrativo, em virtude de Exonera\u00e7\u00e3o, publicada no DODF n\u00ba 02, de 04 de janeiro de 2022, p\u00e1gina 36, nos termos da Lei Complementar n\u00ba 952, de 16 de julho de 2019, a qual altera a Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, regulamentada pelo do Decreto n\u00ba 40.208, de 30 de outubro de 2019, processo 0063-000291/2015.</p><p style=\"text-align:center;\">OSNEI OKUMOTO</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o": {"documentos": {" 163768": {"coMateria": "163768", "coDemandante": "697", "titulo": "PORTARIA DE 05 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "440", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es delegadas pelo Decreto n\u00b0 39.830, de 16 de maio de 2019, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DISPENSAR, a pedido, SHEYLA MARIANO LOPES, T\u00e9cnico de Gest\u00e3o Educacional, matr\u00edcula 43.443-4, da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52008659, de CHEFE DE SECRETARIA, do Centro de Educa\u00e7\u00e3o da Primeira Inf\u00e2ncia Gavi\u00e3o, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Plano Piloto, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal. Processo 00080-00240721/2021-03.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR CAMILA MARQUES FERREIRA, T\u00e9cnico de Gest\u00e3o Educacional, matr\u00edcula 215.290-8, para exercer a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52008659, de CHEFE DE SECRETARIA, do Centro de Educa\u00e7\u00e3o da Primeira Inf\u00e2ncia Gavi\u00e3o, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Plano Piloto, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal. Processo 00080-00240721/2021-03.</p><p style=\"text-align:justify;\">DISPENSAR CAROLINA RAPHAELLE COELHO DE CARVALHO, T\u00e9cnico de Gest\u00e3o Educacional, matr\u00edcula 215.684-9, da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52005509, de CHEFE DE SECRETARIA, do Jardim de Inf\u00e2ncia 308 Sul, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Plano Piloto, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal. Processo 00080-00239985/2021-14.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR IVETE GOMES DE SOUZA, Agente de Gest\u00e3o Educacional, matr\u00edcula 29.762-3, para exercer a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52005509, de CHEFE DE SECRETARIA, do Jardim de Inf\u00e2ncia 308 Sul, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Plano Piloto, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal.  Processo 00080-00239985/2021-14.</p><p style=\"text-align:justify;\">DISPENSAR, por estar sendo designada para outra fun\u00e7\u00e3o gratificada escolar, IVETE GOMES DE SOUZA, Agente de Gest\u00e3o Educacional, matr\u00edcula 29.762-3, da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52005527, de CHEFE DE SECRETARIA, do Jardim de Inf\u00e2ncia 312 Norte, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Plano Piloto, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal. Processo 00080-00236839/2021-29.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR PATRICIA RODRIGUES DE ABREU, T\u00e9cnico de Gest\u00e3o Educacional, matr\u00edcula 43.440-X, para exercer a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52005527, de CHEFE DE SECRETARIA, do Jardim de Inf\u00e2ncia 312 Norte, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Plano Piloto, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal. Processo 00080-00236839/2021-29.</p><p style=\"text-align:justify;\">DISPENSAR, a pedido, KARINA PANIZZA DE SOUSA PINTO, Professor, matr\u00edcula 2391473, da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52008802, de SUPERVISOR, da Escola Classe 304 Norte, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Plano Piloto, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, a contar de 3 de janeiro de 2022. Processo 00080-00240299/2021-88.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR DAISY AVELAR FERRO COSTA DE SOUZA, Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, matr\u00edcula 208.140-7, para exercer a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52008802, de SUPERVISOR, da Escola Classe 304 Norte, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Plano Piloto, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal. Processo 00080-00240299/2021-88.</p><p style=\"text-align:justify;\">DISPENSAR, por estar sendo designada para outra fun\u00e7\u00e3o gratificada escolar, PATR\u00cdCIA RODRIGUES DE ABREU, T\u00e9cnico de Gest\u00e3o Educacional, matr\u00edcula 43.440-X, da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52005608, de CHEFE DE SECRETARIA, da Escola Classe 304 Norte, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Plano Piloto, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal. Processo 00080-00236839/2021-29.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR PRISCILLA FAVA DE SOUSA, Monitor de Gest\u00e3o Educacional, matr\u00edcula 213.682-1, para exercer a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52005608, de CHEFE DE SECRETARIA, da Escola Classe 304 Norte, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Plano Piloto, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal. Processo 00080-00236839/2021-29.</p><p style=\"text-align:justify;\">DISPENSAR, a pedido, MARIA CRISTINA DE ALBUQUERQUE MATHIAS VIEGAS, T\u00e9cnico de Gest\u00e3o Educacional, matr\u00edcula 20.227-4, da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52005892, de CHEFE DE SECRETARIA, do Centro de Ensino Fundamental 410 Norte, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Plano Piloto, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal. Processo 00080-00241568/2021-23.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR SHEYLA MARIANO LOPES, T\u00e9cnico de Gest\u00e3o Educacional, matr\u00edcula 43.443-4, para exercer a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52005892, de CHEFE DE SECRETARIA, do Centro de Ensino Fundamental 410 Norte, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Plano Piloto, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal. Processo 00080-00236839/2021-29.</p><p style=\"text-align:justify;\">DISPENSAR SUSANA STADNIKI MORATO PEDREIRA, Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, matr\u00edcula 27.362-7, da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52005701, de SUPERVISOR, da Escola Parque 303/304 Norte, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Plano Piloto, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal. Processo 00080-00244645/2021-05.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR HELDER AGOSTINHO SPANIOL, Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, matr\u00edcula 219.868-1, para exercer a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52005701, de SUPERVISOR, da Escola Parque 303/304 Norte, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Plano Piloto, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal. Processo 00080-00244645/2021-05.</p><p style=\"text-align:justify;\">DISPENSAR, a pedido, GABRIELA XAVIER DA SILVA SANTOS, T\u00e9cnico de Gest\u00e3o Educacional, matr\u00edcula 239.592-4, da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52005626, de CHEFE DE SECRETARIA, da Escola Classe 415 Norte, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Plano Piloto, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, a contar de 2 de janeiro de 2022. Processo 00080-00241791/2021-71. </p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR PAULO HENRIQUE SOUZA FRANCA, T\u00e9cnico de Gest\u00e3o Educacional, matr\u00edcula 215.517-6, para exercer a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52005626, de CHEFE DE SECRETARIA, da Escola Classe 415 Norte, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Plano Piloto, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal. Processo 00080-00241791/2021-71. </p><p style=\"text-align:justify;\">DISPENSAR, a pedido, ANA CRISTINA CRUZ GUIMAR\u00c3ES DOS SANTOS, T\u00e9cnico de Gest\u00e3o Educacional, matr\u00edcula 20.305-X, da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52005708, de CHEFE DE SECRETARIA, do Centro de Ensino Fundamental 02 de Bras\u00edlia, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Plano Piloto, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal. Processo 00080-00244577/2021-76.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR LIANDRA NEVES MAGALH\u00c3ES, T\u00e9cnico de Gest\u00e3o Educacional, matr\u00edcula 225.512-X, para exercer a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52005708, de CHEFE DE SECRETARIA, do Centro de Ensino Fundamental 02 de Bras\u00edlia, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Plano Piloto, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal. Processo 00080-00244577/2021-76.</p><p style=\"text-align:justify;\">DISPENSAR, a pedido, N\u00c9LIO PEREIRA DE LACERDA, Agente de Gest\u00e3o Educacional, matr\u00edcula 210.023-1, da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52006179, de CHEFE DE SECRETARIA, da Escola Classe 48, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Ceil\u00e2ndia, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, a contar de 15 de dezembro de 2021. Processo 00080-00234266/2021-07.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR J\u00daLIA ALMEIDA DA SILVA, T\u00e9cnico de Gest\u00e3o Educacional, matr\u00edcula 225.418-2, para exercer a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52006179, de CHEFE DE SECRETARIA, da Escola Classe 48, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Ceil\u00e2ndia, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal. Processo 00080-00234266/2021-07.</p><p style=\"text-align:justify;\">DISPENSAR, a pedido, V\u00c2NIA MENDES VIEIRA, Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, matr\u00edcula 239.586-X, da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52006184, de SUPERVISOR, da Escola Classe 50, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Ceil\u00e2ndia, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, a contar de 2 de janeiro de 2022. Processo 00080-00236083/2021-18.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR, MARIA M\u00c1RCIA CAMPELO MAGRI, Orientador Educacional, matr\u00edcula 243.975-1, para exercer a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52006184, de SUPERVISOR, da Escola Classe 50, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Ceil\u00e2ndia, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal. Processo 00080-00236083/2021-18.</p><p style=\"text-align:justify;\">DISPENSAR CELSO DANIEL L\u00c9LIS VIEIRA, T\u00e9cnico de Gest\u00e3o Educacional, matr\u00edcula 209.339-1, da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-01, SIGRH 52006394, de SUPERVISOR, do Centro Educacional 11, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Ceil\u00e2ndia, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal. Processo 00080-00235931/2021-71.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR MARCOS MARTINS DE MOURA, T\u00e9cnico de Gest\u00e3o Educacional, matr\u00edcula 248.303-3, para exercer a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-01, SIGRH 52006394, de SUPERVISOR, do Centro Educacional 11, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Ceil\u00e2ndia, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal. Processo 00080-00235931/2021-71.</p><p style=\"text-align:justify;\">DISPENSAR, a pedido, LILIANE PEREIRA CAMPOS, Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, matr\u00edcula 32.281-4, da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52006103, de SUPERVISOR, da Escola Classe 22, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Ceil\u00e2ndia, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, a contar de 31 de dezembro de 2021. Processo 00080-00246451/2021-36.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR M\u00c1RCIA DA SILVA BARBOSA, Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, matr\u00edcula 230.351-5, para exercer a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, de SUPERVISOR, SIGRH 52006103, da Escola Classe 22, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Ceil\u00e2ndia, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal. Processo 00080-00246451/2021-36.</p><p style=\"text-align:justify;\">DISPENSAR, a pedido, RAQUEL RODRIGUES DE LIMA OLIVEIRA IMPROISSI, Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, matr\u00edcula 239.563-0, da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52006087, de SUPERVISOR, da Escola Classe 18, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Ceil\u00e2ndia, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, a contar de 23 de dezembro de 2021. Processo 00080-00245795/2021-28.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR MARIANA CHRISTINE GOMES DE OLIVEIRA, Monitor de Gest\u00e3o Educacional, matr\u00edcula 247.704-1, para exercer a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52006087, de SUPERVISOR, da Escola Classe 18, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Ceil\u00e2ndia, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal. Processo 00080-00245795/2021-28.</p><p style=\"text-align:justify;\">DISPENSAR, por ter sido designado para outra fun\u00e7\u00e3o gratificada escolar, WELLINGTON CARVALHO FERREIRA, T\u00e9cnico de Gest\u00e3o Educacional, matr\u00edcula 243.410-5, da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52006632, de CHEFE DE SECRETARIA, do Centro de Ensino M\u00e9dio 01, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Gama, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, a contar de 21 de dezembro de 2021. Processo 00080-00236476/2021-21.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR THAIS CORDEIRO DIAS PINHEIRO, T\u00e9cnico de Gest\u00e3o Educacional, matr\u00edcula 248.254-1, para exercer a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52006632, de CHEFE DE SECRETARIA, do Centro de Ensino M\u00e9dio 01, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Gama, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal. Processo 00080-00236476/2021-21.</p><p style=\"text-align:justify;\">DISPENSAR LEILA DE SOUSA CARIOCA MARCOLINO PEREIRA, Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, matr\u00edcula 217.303-4, da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52006706, de SUPERVISOR, do Centro Interescolar de L\u00ednguas, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Gama, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal. Processo 00080-00242695/2021-40.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR GLEICY MOREIRA DA SILVA XAVIER, Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, matr\u00edcula 244.691-X, para exercer a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52006706, de SUPERVISOR, do Centro Interescolar de L\u00ednguas, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Gama, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal. Processo 00080-00242695/2021-40.</p><p style=\"text-align:justify;\">DISPENSAR, por estar sendo designada para outra fun\u00e7\u00e3o gratificada escolar, J\u00daLIA ALMEIDA DA SILVA, T\u00e9cnico de Gest\u00e3o Educacional, matr\u00edcula 225.418-2, da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52006509, de CHEFE DE SECRETARIA, da Escola Classe 02, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Gama, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal. Processo 00080-00234266/2021-07.</p><p style=\"text-align:justify;\">DISPENSAR THIAGO MOREIRA BRITO, T\u00e9cnico de Gest\u00e3o Educacional, matr\u00edcula 209.354-5, da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52006855, de CHEFE DE SECRETARIA, da Escola Classe 08, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Guar\u00e1, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, a contar de 10 de dezembro de 2021. Processo 00080-00238843/2021-21.</p><p style=\"text-align:justify;\">DISPENSAR, a pedido, NADJA DANTAS, Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, matr\u00edcula 207.908-9, da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-01, SIGRH 52006825, de SUPERVISOR, do Centro Interescolar de L\u00ednguas, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Guar\u00e1, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, a contar de 31 de dezembro de 2021. Processo 00080-00245416/2021-08.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR LAURISTON GOMES DE FREITAS, Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, matr\u00edcula 38.634-0, para exercer a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-01, SIGRH 52006825, de SUPERVISOR, do Centro Interescolar de L\u00ednguas, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Guar\u00e1, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal. Processo 00080-00245416/2021-08.</p><p style=\"text-align:justify;\">DISPENSAR, por estar sendo designado para outra fun\u00e7\u00e3o gratificada escolar, THIAGO WILLIAM SILVA DE SOUSA, Monitor de Gest\u00e3o Educacional, matr\u00edcula 225.666-5, da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52008778, de SUPERVISOR, da Escola Classe 01 do Riacho Fundo II, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do N\u00facleo Bandeirante, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal. Processo 00080-00244126/2021-39. </p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR ELAINE CARVALHO FORTUNATO, Monitor de Gest\u00e3o Educacional, matr\u00edcula 225.224-4, para exercer a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52008778, de SUPERVISOR, da Escola Classe 01 do Riacho Fundo II, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do N\u00facleo Bandeirante, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal. Processo 00080-00244126/2021-39.</p><p style=\"text-align:justify;\">DISPENSAR, a pedido, LUDMILA BANDEIRA DA SILVA, Orientador Educacional, matr\u00edcula 243.930-1, da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52008778, de SUPERVISOR, da Escola Classe 01 do Riacho Fundo II, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do N\u00facleo Bandeirante, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, a contar de 31 de dezembro de 2021. Processo 00080-00239119/2021-15. </p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR LET\u00cdCIA SOUSA DA SILVA, Professor, matr\u00edcula 181.123-1, para exercer a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52008778, de SUPERVISOR, da Escola Classe 01 do Riacho Fundo II, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do N\u00facleo Bandeirante, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal. Processo 00080-00239119/2021-15. </p><p style=\"text-align:justify;\">DISPENSAR, a pedido, PAULO CESAR ALVES FERREIRA, T\u00e9cnico de Gest\u00e3o Educacional, matr\u00edcula 215582-6, da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52008053, de CHEFE DE SECRETARIA, CAIC Santa Paulina, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Parano\u00e1, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, a contar de 23 de dezembro de 2021. Processo 00080-00230395/2021-18. </p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR CLEIDE OLIVEIRA DA PAZ ALVES, T\u00e9cnico de Gest\u00e3o Educacional, matr\u00edcula 248.214-2, para exercer a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52008053, de CHEFE DE SECRETARIA, CAIC SANTA PAULINA, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Parano\u00e1, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal. Processo 00080-00230395/2021-18.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR DADIR DE JESUS COSTA, T\u00e9cnico de Gest\u00e3o Educacional, matr\u00edcula 209.302-2, para exercer a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 65201371, de CHEFE DE SECRETARIA, da Escola Classe Comunidade de Aprendizagem, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Parano\u00e1, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal. Processo 00080-00243524/2021-38.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR VIN\u00cdCIUS ELIAS DA COSTA, Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, matr\u00edcula 223.852-7, para exercer a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-01, SIGRH 52008142, de SUPERVISOR, do Centro Educacional Darcy Ribeiro, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Parano\u00e1, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal. Processo 00080-00243258/2021-43.</p><p style=\"text-align:justify;\">DISPENSAR, a pedido, VICENCIA REIS GARCIA PAL\u00c1CIOS, Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, matr\u00edcula 222.157-8, da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52007107, de SUPERVISOR, CAIC Assis Chateaubriand, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Planaltina, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, a contar de 18 de novembro de 2021. Processo 00080-00219466/2021-21.</p><p style=\"text-align:justify;\">DISPENSAR, a pedido, IVELINY CARVALHO DE FARIA ALTHAUS, Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, matr\u00edcula 201.373-8, da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52007164, de SUPERVISOR, do Centro Educacional Pipiripau II, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Planaltina, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, a contar de 31 de dezembro de 2021. Processo 00080-00233061/2021-04.</p><p style=\"text-align:justify;\">DISPENSAR ROBSON DIAS DOURADO, Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, matr\u00edcula 175.855-1, da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52007170, de SUPERVISOR, do Centro de Ensino M\u00e9dio 02, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Planaltina, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, a contar de 16 de dezembro de 2021. Processo 00080-00247024/2021-75.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR PATR\u00cdCIA APARECIDA DO NASCIMENTO FREITAS, Agente de Gest\u00e3o Educacional, matr\u00edcula 209.033-3, para exercer a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52007170, de SUPERVISOR, do Centro de Ensino M\u00e9dio 02, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Planaltina, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal. Processo 00080-00247024/2021-75.</p><p style=\"text-align:justify;\">DISPENSAR, a pedido, VANESSA FERREIRA DA CUNHA, Monitor de Gest\u00e3o Educacional, matr\u00edcula 225.219-8, da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52007041, de SUPERVISOR, da Escola Classe 09, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Planaltina, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal. Processo 00080-00242407/2021-57.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR HELLEN MARINHO SIMAS FERREIRA, Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, matr\u00edcula 237.400-5, para exercer a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52008505, de SUPERVISOR, da Escola Classe 803, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Recanto das Emas, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal. Processo 00080-00244644/2021-52.</p><p style=\"text-align:justify;\">DISPENSAR, a pedido, RENATA CRISTINA BRAND\u00c3O SILVA, T\u00e9cnico de Gest\u00e3o Educacional, matr\u00edcula 215.623-7, da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52007550, de CHEFE DE SECRETARIA, da Escola Classe 16, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Taguatinga, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, a contar de 3 de janeiro de 2022. Processo 00080-00216135/2021-30.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR JU\u00c7ARA CRISTINA FARIAS MENDES, T\u00e9cnico de Gest\u00e3o Educacional, matr\u00edcula 214.628-2, para exercer a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52007550, de CHEFE DE SECRETARIA, da Escola Classe 16, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Taguatinga, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal. Processo 00080-00216135/2021-30.</p><p style=\"text-align:justify;\">DISPENSAR, a pedido, DULCIM\u00c1RIA FERREIRA DA CUNHA MAR\u00c7AL, Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, matr\u00edcula 216.523-6, da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52008818, de SUPERVISOR, da Escola Classe 502, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Samambaia, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, a contar de 31 de dezembro de 2021. Processo 00080-00238421/2021-56.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR V\u00c2NIA ROSELI DE ALENCAR, Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, matr\u00edcula 219.410-4, para exercer a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52008818, de SUPERVISOR, da Escola Classe 502, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Samambaia, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal. Processo 00080-00238421/2021-56.</p><p style=\"text-align:justify;\">DISPENSAR, por estar sendo designado para outra fun\u00e7\u00e3o gratificada escolar, WARLISSON MARQUES DOS SANTOS, T\u00e9cnico de Gest\u00e3o Educacional, matr\u00edcula 248.283-5, da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-01, SIGRH 52007902, de SUPERVISOR, do Centro de Ensino Fundamental 312, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Samambaia, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal. Processo 00080-00211942/2021-66.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR WARLISSON MARQUES DOS SANTOS, T\u00e9cnico de Gest\u00e3o Educacional, matr\u00edcula 248.283-5, da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52007903, de SUPERVISOR, do Centro de Ensino Fundamental 312, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Samambaia, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal. Processo 00080-00211942/2021-66.</p><p style=\"text-align:justify;\">DISPENSAR, a pedido, M\u00d4NICA APARECIDA DE BORBA, Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, matr\u00edcula 230.627-1, da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52008971, de SUPERVISOR, do Centro de Ensino Fundamental 519, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Samambaia, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal. Processo 00080-00248690/2021-21.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR IVONE OLIVEIRA DE MEDEIROS, Orientador Educacional, matr\u00edcula 243.714-7, para exercer a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52008971, de SUPERVISOR, do Centro de Ensino Fundamental 519, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Samambaia, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal. Processo 00080-00248690/2021-21.</p><p style=\"text-align:justify;\">DISPENSAR GISLENE PIRES MENDON\u00c7A, Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, matr\u00edcula 222.619-7, da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52007850, de SUPERVISOR, da Escola Classe 425 de Samambaia, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Samambaia, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, a contar de 3 de janeiro de 2022. Processo 00080-00248743/2021-11.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR MARIA DENICE ARAUJO TEIXEIRA, Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, matr\u00edcula 241.132-6, para exercer a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52007850, de SUPERVISOR, da Escola Classe 425 de Samambaia, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Samambaia, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal. Processo 00080-00248743/2021-11.</p><p style=\"text-align:justify;\">DISPENSAR, a pedido, DANIEL DE OLIVEIRA MELO FILHO, Monitor de Gest\u00e3o Educacional, matr\u00edcula 223.944-2, da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52008708, de SUPERVISOR, CAIC UNESCO, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de S\u00e3o Sebasti\u00e3o, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, a contar de 23 de dezembro de 202. Processo 00080-00241023/2021-17.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR DANIEL DE OLIVEIRA MELO FILHO, Monitor de Gest\u00e3o Educacional, matr\u00edcula 223.944-2, para exercer a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52008820, de SUPERVISOR, da Escola Classe 104, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de S\u00e3o Sebasti\u00e3o, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal. Processo 00080-00241023/2021-17.</p><p style=\"text-align:justify;\">DISPENSAR K\u00c1TIA RIBEIRO ERNESTO, Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, matr\u00edcula 239.381-6, da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52008314, de SUPERVISOR, da Escola Classe 104, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de S\u00e3o Sebasti\u00e3o, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal. Processo 00080-00241063/2021-69. </p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR ANNA GABRIELA SILVA SERAFIM, Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, matr\u00edcula 229.572-5, para exercer a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52008314, de SUPERVISOR, da Escola Classe 104, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de S\u00e3o Sebasti\u00e3o, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal. Processo 00080-00241063/2021-69. </p><p style=\"text-align:justify;\">DISPENSAR, por ter sido designada para outra fun\u00e7\u00e3o gratificada escolar, ALBA JACOME ALBUQUERQUE, Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, matr\u00edcula 203.815-3, da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52008872, de SUPERVISOR, do Centro Educacional S\u00e3o Francisco, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de S\u00e3o Sebasti\u00e3o, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal. Processo 00080-00241690/2021-08.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR ANDRESSA AMAZILES ANTUNES ALVES DE CARVALHO, Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, matr\u00edcula 220.656-0, para exercer a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52008872, de SUPERVISOR, do Centro Educacional S\u00e3o Francisco, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de S\u00e3o Sebasti\u00e3o, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal. Processo 00080-00241690/2021-08.</p><p style=\"text-align:justify;\">DISPENSAR, a pedido, RENATA CRISTINA BRAND\u00c3O SILVA, T\u00e9cnico de Gest\u00e3o Educacional, matr\u00edcula 215.623-7, da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52007550, de CHEFE DE SECRETARIA, da Escola Classe 16, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Taguatinga, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, a contar de 3 de janeiro de 2022. Processo 00080-00216135/2021-30.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR JU\u00c7ARA CRISTINA FARIAS MENDES, T\u00e9cnico de Gest\u00e3o Educacional, matr\u00edcula 214.628-2, para exercer a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52007550, de CHEFE DE SECRETARIA, da Escola Classe 16, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Taguatinga, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal. Processo 00080-00216135/2021-30.</p><p style=\"text-align:justify;\">DISPENSAR, a pedido, AIALA SOUZA DE LACERDA, Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, matr\u00edcula 241.477-5, da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52007617, de SUPERVISOR, do Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil 02, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Taguatinga, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, a contar de 23 de dezembro de 2021. Processo 00080-00242434/2021-20. </p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR SHIRLEI SILVA RODRIGUES, Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, matr\u00edcula 201.464-5, para exercer a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52007617, de SUPERVISOR, do Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil 02, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Taguatinga, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal. Processo 00080-00242434/2021-20.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR ALINE SANTOS SALGADO, Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, matr\u00edcula 246.619-8, para exercer a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52007744, de SUPERVISOR, do Centro de Ensino M\u00e9dio - Escola Industrial, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Taguatinga, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal. Processo 00080-00246193/2021-98.</p><p style=\"text-align:justify;\">DISPENSAR MARLUI MELO PEREIRA CAVALCANTE, T\u00e9cnico de Gest\u00e3o Educacional, matr\u00edcula 49.979-X, da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52007786, de SUPERVISOR, do Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil 05, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Taguatinga, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal. Processo 00080-00248719/2021-74.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR DANIELA FRAN\u00c7A MARTINS ARAUJO, Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, matr\u00edcula 200.912-9, para exercer a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52007786, de SUPERVISOR, do Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil 05, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Taguatinga, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal. Processo 00080-00248719/2021-74.</p><p style=\"text-align:justify;\">DISPENSAR MARIA DE LOURDES CARDOSO, T\u00e9cnico de Gest\u00e3o Educacional, matr\u00edcula 25.433-9, da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52007785, de CHEFE DE SECRETARIA, do Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil 05, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Taguatinga, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal. Processo 00080-00248792/2021-46.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR ANA CRISTINA CRUZ GUIMAR\u00c3ES DOS SANTOS, T\u00e9cnico de Gest\u00e3o Educacional, matr\u00edcula 20.305-X, para exercer a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada Escolar, S\u00edmbolo FGE-02, SIGRH 52007785, de CHEFE DE SECRETARIA, do Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil 05, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Taguatinga, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal. Processo 00080-00248792/2021-46.</p><p style=\"text-align:center;\">H\u00c9LVIA MIRIDAN PARANAGU\u00c1 FRAGA</p>"}, " 163847": {"coMateria": "163847", "coDemandante": "722", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 01, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "453", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pela Portaria n\u00ba 367, de 21 de julho de 2021, publicada no DODF n\u00ba 137, de 22 de julho de 2021, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">AVERBAR o tempo de servi\u00e7o dos servidores abaixo relacionados, prestado aos \u00f3rg\u00e3os e entidades a seguir mencionados na seguinte ordem: matr\u00edcula, nome, processo, certid\u00e3o expedida, cidade, fun\u00e7\u00e3o, per\u00edodo(s), efeito(s).24.603-4, ROS\u00c1LIA ALVES PEREIRA, 00080-00224791/2021-14, INSS, Bras\u00edlia/DF, Aut\u00f4nomo, 01/05/1984 a 30/04/1990, 01/07/1990 a 31/08/1991, 01/05/1992 a 30/09/1993, 01/10/1993 a 30/06/1994, 3.409 dias para aposentadoria; 28.114-X, JOS\u00c9 L\u00daCIO MONTEIRO, 00080-00240191/2021-95, Minist\u00e9rio do Ex\u00e9rcito, Bras\u00edlia/DF, Soldado, 04/02/1980 a 09/01/1981, 336 dias para aposentadoria; 28.114-X, JOS\u00c9 L\u00daCIO MONTEIRO, 00080-00240191/2021-95, INSS, Bel\u00e9m/PA, Diversos, 04/01/1982 a 07/02/1982, 07/02/1983 a 01/11/1983, 01/01/1985 a 22/07/1985, 13/03/1987 a 23/08/1988, 28/10/1988 a 01/01/1989, 24/01/1991 a 31/05/1991, 01/06/1991 a 15/01/1992, 17/06/1992 a 07/02/1996, 2.790 dias para aposentadoria; 30.787-4, CHRISTIANO LUIS DE MELO MORAIS, 00080-00238725/2021-13, INSS, Taguatinga/DF, Diversos, 01/09/1988 a 28/02/1990, 01/05/1990 a 25/10/1992, 21/12/1992 a 07/05/1993, 01/06/1993 a 15/04/1994, 01/05/1996 a 12/08/1996, 2.016 dias para aposentadoria; 32.111-7, REGINA C\u00c9LIA PIRES DA CUNHA, 00080-00219875/2021-28, INSS, Bras\u00edlia/DF, Professor de Gin\u00e1tica, 12/03/1986 a 30/08/1986, 172 dias para aposentadoria; 32.111-7, REGINA C\u00c9LIA PIRES DA CUNHA, 00080-00219875/2021-28, INSS, Bras\u00edlia/DF, Diversos, 07/03/1990 a 05/03/1991, 01/10/1991 a 21/12/1992, 01/02/1994 a 30/07/1994, 01/05/1995 a 07/09/1996, 1.488 dias para aposentadoria; 32.111-7, REGINA C\u00c9LIA PIRES DA CUNHA, 00080-00219875/2021-28, INSS, Bras\u00edlia/DF, Professor, 02/05/1991 a 02/09/1991, 124 dias para aposentadoria; 38.768-1, DENILSON DUTRA SANT'ANNA, 00080-00224534/2021-74, GOIASPREV, Goi\u00e2nia/GO, Professor Pr\u00f3-Labore , 01/04/1997 a 15/12/1998, 380 dias para aposentadoria; 40.437-3, VALDECI LIB\u00c2NIO DE ALMEIDA, 00080-00178778/2019-53, INSS, Trindade/GO, Diversos, 02/07/1986 a 18/02/1987, 06/12/1987 a 13/03/1990, 1.061 dias para aposentadoria; 47.513-0, NILO MENDES DA SILVA, 00080-00032127/2021-32, INSS, Sinop/MT, Professor, 10/05/1989 a 21/12/1989, 12/02/1990 a 19/12/1990, 01/08/1991 a 10/03/1992, 11/03/1992 a 23/07/1992, 895 dias para aposentadoria; 63.167-1, VIRG\u00cdNIO GABRIEL BELTRAMI, 00080-00235664/2021-32, Instituto Federal de Bras\u00edlia, Planaltina/DF, Aluno-Aprendiz, 16/02/1982 a 21/12/1984, 550 dias para aposentadoria e adicional por tempo de servi\u00e7o; 69.920-9, GEDEON CARVALHO DA SILVA, 00080-00208198/2021-12, INSS, Bras\u00edlia/DF, Diversos, 22/06/1987 a 01/07/1987, 10/07/1987 a 10/01/1988, 01/02/1988 a 15/03/1988, 23/04/1988 a 12/03/1990, 928 dias para aposentadoria; 201.067-4, S\u00c9RGIO WILSON DE OLIVEIRA REZENDE, 00080-00160614/2019-70, SEPLAG, Belo Horizonte/MG, Professor, 03/08/1992 a 31/12/1992, 01/01/1993 a 31/01/1993, 01/02/1993 a 24/02/1993, 01/03/1993 a 24/03/1993, 01/04/1993 a 24/04/1993, 01/05/1993 a 24/05/1993, 01/06/1993 a 24/06/1993, 01/07/1993 a 31/07/1993, 01/08/1993 a 24/08/1993, 01/09/1993 a 27/09/1993, 01/10/1993 a 27/10/1993, 01/11/1993 a 27/11/1993, 01/12/1993 a 27/12/1993, 01/01/1994 a 27/02/1994, 523 dias para aposentadoria e reenquadramento; 201.067-4, S\u00c9RGIO WILSON DE OLIVEIRA REZENDE, 00080-00160614/2019-70, SEPLAG, Belo Horizonte/MG, Professor, 01/07/1994 a 31/07/1994, 31 dias para aposentadoria e reenquadramento; 209.426-6, MARIA \u00c2NGELA TAMIETE RODRIGUES, 00080-00232869/2021-66, INSS, Montes Claros/MG, Diversos, 28/10/1985 a 06/12/1985, 15/01/1992 a 04/03/1992, 01/08/1993 a 30/08/1993, 24/05/1999 a 30/06/1999, 01/07/1999 a 16/11/1999, 27/01/2000 a 13/12/2000, 619 dias para aposentadoria; 209.426-6, MARIA \u00c2NGELA TAMIETE RODRIGUES, 00080-00232869/2021-66, INSS (Companhia de T\u00e9cnologia da Informa\u00e7\u00e3o do Estado de Minas Gerais), Montes Claros/MG, Digitador, 04/03/1986 a 13/09/1988, 925 dias para aposentadoria; 209.426-6, MARIA \u00c2NGELA TAMIETE RODRIGUES, 00080-00232869/2021-66, INSS (Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional), Montes Claros/MG, N\u00e3o Declarado, 14/12/2000 a 30/06/2001, 199 dias para aposentadoria; 216.616-X, K\u00c1TIA C\u00c2MARA BARRETO, 00080-00201441/2021-71, INSS, Sobradinho/DF, N\u00e3o declarado, 01/12/1992 a 01/01/1993, 32 dias para aposentadoria; 216.616-X, K\u00c1TIA C\u00c2MARA BARRETO, 00080-00201441/2021-71, SEE-DF, Bras\u00edlia/DF, Professor, 06/10/1995 a 21/12/1995, 01/03/1996 a 19/04/1996, 22/04/1996 a 12/07/1996, 15/07/1996 a 21/12/1996, 369 dias para aposentadoria e adicional por tempo de servi\u00e7o; 216.616-X, K\u00c1TIA C\u00c2MARA BARRETO, 00080-00201441/2021-17, INSS, Sobradinho/DF, Professor, 03/02/1997 a 18/07/2001, 01/08/2001 a 19/12/2005, 01/02/2006 a 20/12/2010, 5.013 dias para aposentadoria; 217.764-1, DANIELA TORATANI OFUGI DE OLIVEIRA, 00080-00239720/2021-16, INSS, Goi\u00e2nia/GO, N\u00e3o Declarado, 16/11/1999 a 31/03/2002, 01/03/2005 a 30/06/2011, 3.180 dias para aposentadoria; 217.764-1, DANIELA TORATANI OFUGI DE OLIVEIRA, 00080-00239720/2021-16, INSS, Goi\u00e2nia/GO, Aut\u00f4nomo, 01/10/2003 a 30/09/2004, 01/11/2004 a 30/11/2004, 396 dias para aposentadoria; 237.308-4, SHEILA DOS SANTOS DELLEZZ\u00d3POLLES, 00080-00187718/2021-46, Companhia do Metropolitano do DF - Metr\u00f4, Bras\u00edlia/DF, Piloto, 01/07/2005 a 08/03/2017, 3.757 dias para aposentadoria e adicional por tempo de servi\u00e7o; 240.696-9, PAULA CRISTINA PEREIRA BORGES, 00080-00207785/2021-94, IPASVAL, Valpara\u00edso de Goi\u00e1s/GO, Professor, 10/08/2016 a 18/06/2018, 678 dias para aposentadoria e reenquadramento; 243.772-4, ALEXANDRE DA SILVA FERREIRA, 00080-00216108/2021-67, INSS, Manaus/AM, Diversos, 24/01/2005 a 10/03/2009, 17/09/2010 a 30/12/2010, 18/01/2011 a 11/04/2014, 14/04/2014 a 11/07/2014, 2.881 dias para aposentadoria; 243.772-4, ALEXANDRE DA SILVA FERREIRA, 00080-00216108/2021-67, INSS (SEE-DF), Manaus/AM, Professor, 13/03/2015 a 28/12/2015, 02/03/2016 a 28/12/2016, 13/02/2017 a 21/12/2017, 15/02/2018 a 20/12/2018, 11/02/2019 a 27/05/2019, 1.320 dias para aposentadoria;</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR na Ordem de Servi\u00e7o de 26 de novembro de 2021, publicada no DODF n\u00ba 223, de 1\u00ba de dezembro de 2021 p\u00e1gina 27, da Subsecretaria de Gest\u00e3o de Pessoas, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, o ato que concedeu averba\u00e7\u00e3o de tempo de servi\u00e7o \u00e0 servidora VANUZA GON\u00c7ALVES DE MOURA, matr\u00edcula 202.521-3, processo 00080-00170044/2019-26, ONDE SE L\u00ca: \"...01/10/1997 a 28/02/2001, 1.247 dias para aposentadoria...\", LEIA-SE: \"...1.237 dias para efeito de aposentadoria...\".</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR na Ordem de Servi\u00e7o de 16 de dezembro de 2021, publicada no DODF n\u00ba 235, de 17 de dezembro de 2021 pagina 43, da Subsecretaria de Gest\u00e3o de Pessoas, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, o ato que concedeu desaverba\u00e7\u00e3o de tempo de servi\u00e7o \u00e0 servidora MARY LUCIA DOS SANTOS CUNHA, matr\u00edcula 44.702-1, processo 082.005736/1996, ONDE SE L\u00ca: \"...MARY LUCY DOS SANTOS CUNHA...\", LEIA-SE: \"...MARY LUCIA DOS SANTOS CUNHA...\".</p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR SEM EFEITO na Ordem de Servi\u00e7o de 26 de novembro de 2021, publicada no DODF n\u00ba 223, de 1\u00ba de dezembro de 2021, p\u00e1gina 27, A Subsecret\u00e1ria de Gest\u00e3o de Pessoas, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, o ato que averbou o tempo de servi\u00e7o de 303 dias para efeito de aposentadoria, referente ao(s) per\u00edodo(s) de 01/03/2001 a 28/12/2001, ao(\u00e0) servidor(a) VANUZA GON\u00c7ALVES DE MOURA, matr\u00edcula 202.521-3, processo 00080-00170044/2019-26.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESAVERBAR o tempo de servi\u00e7o de 537 dias para efeito de aposentadoria de MA\u00cdRA INOC\u00caNCIA TEIXEIRA DE SOUSA, matr\u00edcula 36.588-2, processo 082.003408/1999, averbado conforme publica\u00e7\u00e3o no DODF n\u00ba 80, de 28 de abril de 1999, p\u00e1gina 17, referente ao(s) per\u00edodo(s) de 06/06/1994 a 22/12/1994, 23/02/1995 a 07/07/1995, 01/08/1995 a 29/09/1995, 02/10/1995 a 21/12/1995 e 01/03/1996 a 30/04/1996.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESAVERBAR o tempo de servi\u00e7o de 4.235 dias para efeito de aposentadoria de DULCE REGINA DE SOUZA, matr\u00edcula 175.244-8, processo 473.001263/2009, averbado conforme publica\u00e7\u00e3o no DODF n\u00ba 36, de 23 de fevereiro de 2010, p\u00e1gina 20, referente ao(s) per\u00edodo(s) de 16/08/1982 a 20/03/1994.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESAVERBAR o tempo de servi\u00e7o de 520 dias para efeito de aposentadoria de DULCE REGINA DE SOUZA, matr\u00edcula 175.244-8, processo 473.001263/2009, averbado conforme publica\u00e7\u00e3o no DODF n\u00ba 36, de 23 de fevereiro de 2010, p\u00e1gina 20, referente ao(s) per\u00edodo(s) de 18/08/1997 a 19/01/1999.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESAVERBAR o tempo de servi\u00e7o de 3.486 dias para efeito de aposentadoria de DULCE REGINA DE SOUZA, matr\u00edcula 175.244-8, processo 473.001263/2009, averbado conforme publica\u00e7\u00e3o no DODF n\u00ba 36, de 23 de fevereiro de 2010, p\u00e1gina 20, referente ao(s) per\u00edodo(s) de 01/06/1999 a 07/12/1999, 01/02/2000 a 29/07/2008 e 30/07/2008 a 08/02/2009.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESAVERBAR o tempo de servi\u00e7o de 342 dias para efeito de aposentadoria de LEDA MARIA MARQUES CAVALCANTE, matr\u00edcula 30.933-8, processo 082.002316/2000, averbado conforme publica\u00e7\u00e3o no DODF n\u00ba 187, de 27 de setembro de 2007, p\u00e1gina 30, referente ao(s) per\u00edodo(s) de 29/09/1995 a 04/09/1996.</p><p style=\"text-align:center;\">ANA PAULA DE OLIVEIRA AGUIAR</p>"}, " 163848": {"coMateria": "163848", "coDemandante": "722", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 02, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "453", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pela Portaria n\u00ba 367, de 21 de julho de 2021, publicada no DODF n\u00ba 137, de 22 de julho de 2021, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">INCORPORAR o tempo de servi\u00e7o dos servidores abaixo relacionados, prestado \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal ou \u00e0 extinta Funda\u00e7\u00e3o Educacional do Distrito Federal, OBSERVANDO a seguinte ordem: matr\u00edcula, nome, processo, fun\u00e7\u00e3o, per\u00edodo(s), efeito(s).248.223-1, SUELI BARBOSA ALENCAR, 00080-00223088/2021-81, t\u00e9cnico g.e. - secret\u00e1rio escolar, 05/07/1996 a 27/05/2020, 8.728 dias para aposentadoria, reenquadramento e adicional por tempo de servi\u00e7o; 248.223-1, SUELI BARBOSA ALENCAR, 00080-00223088/2021-81, t\u00e9cnico g.e. - secret\u00e1rio escolar, 28/05/2020 a 12/09/2021, 473 dias para aposentadoria e reenquadramento;</p><p style=\"text-align:center;\">ANA PAULA DE OLIVEIRA AGUIAR</p>"}, " 163849": {"coMateria": "163849", "coDemandante": "722", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 03, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "453", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pela al\u00ednea \u201ce\u201d do inciso X do artigo 14 da Portaria n\u00ba 367, de 21 de julho de 2021, publicada no DODF n\u00ba 137, de 22 de julho de 2021, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">AUTORIZAR, de acordo com o artigo 144 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, a prorroga\u00e7\u00e3o da Licen\u00e7a para Tratar de Interesses Particulares aos servidores a seguir relacionados, observado-se a seguinte ordem: nome, matr\u00edcula, per\u00edodo e n\u00famero do Processo SEI.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEI\u00c7\u00c3O APARECIDA RODRIGUES NUNES CORDEIRO, 205.530-9, 02/01/2022 a 01/01/2025, 00080-00188399/2018-91; DANIELA MONTEIRO KOCHENBORGER, 234.104-2, 04/02/2022 a 03/02/2025, 00080-00183008/2018-41; FL\u00c1VIO GON\u00c7ALVES DE CASTRO, 47.478-9, 04/02/2022 a 03/02/2025, 00080-00015754/2019-94; GABRIEL TEN\u00d3RIO RAMOS, 39.304-5, 04/02/2022 a 03/02/2025, 00080-00154851/2018-11; JANINE DAYRELL FERREIRA CARNACCHIONI, 220.517-3, 09/01/2022 a 08/01/2025, 00080-00163953/2018-27; MARIA EUG\u00caNIA DE OLIVEIRA MENDES MAIA, 25.342-1, 03/02/2022 a 02/02/2025, 00080-00005061/2019-93; NOEMI NUNES DE BORBA SILVA, 49.666-9, 01/03/2022 a 28/02/2025, 00080-00245645/2021-14; RODRIGO VERAS SALGADO, 216.718-2, 18/02/2022 a 17/02/2025, 00080-00198344/2018-99.</p><p style=\"text-align:center;\">ANA PAULA DE OLIVEIRA AGUIAR</p>"}, " 163852": {"coMateria": "163852", "coDemandante": "722", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 04, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "453", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pela al\u00ednea \u201cd\u201d do inciso XI do art. 14 da Portaria n\u00ba 367, de 21 de julho de 2021, publicada no DODF n\u00ba 137, de 22 de julho de 2021, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER, nos termos do art. 162, \u00a71\u00ba, item II, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23/12/2011, afastamento para frequ\u00eancia no Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Pra\u00e7as Bombeiros Militares (CFPBM), do Corpo de Bombeiros Militar do Distrito Federal, sem remunera\u00e7\u00e3o, a partir de 20/12/2021, aos servidores a seguir relacionados, observando-se a seguinte ordem: nome, matr\u00edcula e n\u00famero do Processo SEI.</p><p style=\"text-align:justify;\">EDUARDO FERREIRA CARVALHO, 246.364-4, 00080-00221401/2021-46; FERNANDA FONS\u00caCA FERREIRA, 221.158-0, 000080-00228285/2021-96; ILKA DE OLIVEIRA SOARES, matr\u00edcula 242.011-2, 00080-00244127/2021-83; LUANE DE SOUSA DUMONT MOZER, matr\u00edcula 219.949-1, 00080-00241238/2021-38; LUIZ FRANCISCO PINTO FERNANDES, matr\u00edcula 246.483-7, 00080-00227642/2021-07.</p><p style=\"text-align:center;\">ANA PAULA DE OLIVEIRA AGUIAR</p>"}, " 163855": {"coMateria": "163855", "coDemandante": "722", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 05, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "453", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pela al\u00ednea \"n\" do inciso XVII do art. 10 da Portaria n\u00ba 367, de 21 de julho de 2021, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER redu\u00e7\u00e3o de carga hor\u00e1ria em sala de aula, conforme \u00a7 5\u00ba do artigo 9\u00ba da Lei n\u00ba 5.105, de 03 de maio de 2013, regulamentada pela Portaria n\u00ba 259, de 15 de outubro de 2013, publicada no DODF n\u00ba 216, de 16 de outubro de 2013, dos servidores abaixo relacionado, a partir do primeiro semestre de 2022, observando-se a seguinte ordem: nome, matr\u00edcula e processo:</p><p style=\"text-align:justify;\">ALESSANDRA VALADARES FELICIANO, matr\u00edcula 00389196, 00080-00084141/2019-05; APARECIDA INACIA MAGALHAES, matr\u00edcula 300.447-3, 00080-00204673/2021-81; CLAUDIA RICARDA DA SILVA FARIAS, matr\u00edcula 00351865, 00080-00038924/2020-42; CRISTIANE MARTINS DO NASCIMENTO, matr\u00edcula 200.054-7, 00080-00165815/2021-88; CRISTIANE MORETTI, matr\u00edcula 201.309-6, 00080-00205688/2021-67; HELENITA PEREIRA DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 202.268-0, 00080-00160033/2021-52; INES CELESTINO DA SILVA, matr\u00edcula 201.013-5, 00080-00205351/2021-50; IVONETE PEREIRA DE SOUSA, matr\u00edcula 00371017, 00080-00152936/2021-60; LAILA PAULO PORTES MOL, matr\u00edcula 38.433-X, 00080-00193925/2021-30; LEIDIANA FERNANDES OLIVEIRA BERNARDO, matr\u00edcula 200.251-5, 00080-00203541/2021-32; MARCIA DIAS COSTA, matr\u00edcula 203.206-6, 00080-00205693/2021-70; MARCONES FELIPE GONCALVES FERREIRA, matr\u00edcula 400.003-X, 00080-00067183/2021-98; MARIA MAIRLA MENDES DE QUEIROGA, matricula 300.284-5, 00080-00040085/2020-22; MARIA THEREZA MARQUES DE FIGUEIREDO, matr\u00edcula 200.888-2, 00080-00157811/2021-26; REGIANE ALVES DOS SANTOS, matricula 00248940, 00080-00157660/2019-91; ROS\u00c2NGELA APARECIDA DE SOUZA, matr\u00edcula 37.125-4, 00080-00200079/2019-05; ROSE KELEN SOUZA SANTOS, matr\u00edcula 39.774-1, 00080-00157283/2021-13; TARSO REGIS PETRILIO LIMA, matr\u00edcula 26.652-3, 00080-00161484/2021-15; WEIDER ROCHA DE ABREU, matr\u00edcula 39.307-X, 00080-00185885/2021-52.</p><p style=\"text-align:center;\">ANA PAULA DE OLIVEIRA AGUIAR</p>"}, " 163858": {"coMateria": "163858", "coDemandante": "722", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 06, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "453", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo inciso XIII do art. 14 da Portaria n\u00ba 367, de 21 de julho de 2021, publicada no DODF n\u00ba 137, de 22 de julho de 2021, e em conson\u00e2ncia com \u00a7 2\u00ba do artigo 9\u00ba da Lei n\u00ba 5.105, de 03 de maio de 2013, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">HOMOLOGAR a op\u00e7\u00e3o pelo regime de 20 (vinte) horas semanais de trabalho \u00e0 servidora VER\u00d4NICA MARIA DA SILVA, matr\u00edcula 240.736-1, ocupante do cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, a contar da data de publica\u00e7\u00e3o desta Ordem de Servi\u00e7o, conforme processo 00080-00245709/2021-87.</p><p style=\"text-align:justify;\">HOMOLOGAR a op\u00e7\u00e3o pelo regime de 20 (vinte) horas semanais de trabalho \u00e0 servidora B\u00c1RBARA RIBEIRO DE MOURA, matr\u00edcula 237.342-4, ocupante do cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, a contar da data de publica\u00e7\u00e3o desta Ordem de Servi\u00e7o, conforme processo 00080-00245484/2021-69.</p><p style=\"text-align:center;\">ANA PAULA DE OLIVEIRA AGUIAR</p>"}, " 163859": {"coMateria": "163859", "coDemandante": "722", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 07, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "453", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo Art. 106 do Regimento Interno, da SEEDF, aprovado pelo Decreto n\u00ba 38.631/2017, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Em aten\u00e7\u00e3o ao disposto no inciso V do art. 18 da Portaria n\u00ba 534, de 04 de outubro de 2021, tornar p\u00fablica rela\u00e7\u00e3o dos servidores autorizados ao teletrabalho integral implementado na Ger\u00eancia de Avalia\u00e7\u00e3o Final das Contas - GEAF/DPRESC/UCOF/SUAG em conformidade com o Plano de Trabalho, id.74520353, e os respectivos Formul\u00e1rios de Pactua\u00e7\u00e3o de Atividades e Metas, pelo per\u00edodo superior a 180 dias, de 01/10/2021 a 31/12/2023, processo 00080-00221223/2021-53: BRENO MENDES DE OLIVEIRA 229.258-0; BRUNO ROBERTO DOURADO TEIXEIRA 240.840-6; EDM\u00c9IA PORTO FERREIRA 46.512-7; FL\u00c1VIA LUIZ DA SILVA 203.099-3; IZA CARNEIRO NEVES 213.867-0; JEFFERSON ALVES DE URANI 30.546-4; L\u00c1ZARO HENRIQUE F\u00c9LIX 38.353-8; MARIA GERALDA NOGUEIRA 219.826-6; MARIANA DE MELO SILVA ABREU 226.174-X; MARISA APARECIDA LOPES 31.005-0; MARTA CORREA FONTES CHAGAS DE OLIVEIRA 237.358-0; SIMONE VALENTIM DE SOUZA BRAGA 213.779-8; e VERUSCA LIMA COSTA GADELHA 209.338-3.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">ANA PAULA DE OLIVEIRA AGUIAR</p>"}, " 163862": {"coMateria": "163862", "coDemandante": "722", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 08, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "453", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo Art. 106 do Regimento Interno, da SEEDF, aprovado pelo Decreto n\u00ba 38.631/2017, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Em aten\u00e7\u00e3o ao disposto no inciso V do art. 18 da Portaria n\u00ba 534, de 04 de outubro de 2021, tornar p\u00fablica rela\u00e7\u00e3o dos servidores autorizados ao teletrabalho integral implementado na Unidade Regional de Administra\u00e7\u00e3o Geral do Recanto das Emas - UNIAG/CRE em conformidade com o Plano de Trabalho, ID.75568471, e os respectivos Formul\u00e1rios de Pactua\u00e7\u00e3o de Atividades e Metas, pelo per\u00edodo de 180 dias, de 03/01/2022 a 01/07/2022, processo 00080-00234677/2021-94: ANA CAROLINA DOS SANTOS 239.770-6 e MARCIA DELIANE PEREIRA 221.064-9.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">ANA PAULA DE OLIVEIRA AGUIAR</p>"}, " 163865": {"coMateria": "163865", "coDemandante": "722", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 09, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "453", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo Art. 106 do Regimento Interno, da SEEDF, aprovado pelo Decreto n\u00ba 38.631/2017, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Em aten\u00e7\u00e3o ao disposto no inciso V do art. 18 da Portaria n\u00ba 534, de 04 de outubro de 2021, tornar p\u00fablica indica\u00e7\u00e3o da servidora autorizada ao teletrabalho parcial implementado na Unidade Regional de Infraestrutura e Apoio Educacional de Brazl\u00e2ndia - UNIAE/CRE em conformidade com o Plano de Trabalho, ID. 73233938, e o respectivo Formul\u00e1rio de Pactua\u00e7\u00e3o de Atividades e Metas, pelo per\u00edodo superior a 180 dias, de 03/01/2022 a 02/12/2022, processo 00080-00206587/2021-11: LEILIANE PEREIRA DA SILVA DE CARVALHO 231.788-5.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">ANA PAULA DE OLIVEIRA AGUIAR</p>"}, " 163798": {"coMateria": "163798", "coDemandante": "3454", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 01, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "467", "texto": "<p>O SUBSECRET\u00c1RIO DE APOIO \u00c0S POL\u00cdTICAS EDUCACIONAIS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo Decreto n\u00ba 38.631/2017, artigo 128, Regimento Interno da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, de 20 de novembro de 2017, resolve:</p><p>Art. 1\u00ba Instituir Comiss\u00e3o, com a finalidade de realizar as Chamadas P\u00fablicas referentes \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de produtos provenientes da Agricultura Familiar, considerando a Lei n\u00ba 11.947, de 16 de junho de 2009 e a Resolu\u00e7\u00e3o CD/FNDE n\u00ba 06/2020, e demais normas que regem a mat\u00e9ria.</p><p>Art. 2\u00ba Designar para compor a referida Comiss\u00e3o, sob a Presid\u00eancia do primeiro, os seguintes membros: NIVALDO VIEIRA FELIX, matr\u00edcula 046.349-3; LEON\u00cdDIO PINTO NETO, matr\u00edcula 274.784-7; DENISE DA SILVA DE LIMA, matr\u00edcula 247.288-0; FL\u00c1VIA ALVES ITABAIANA AMORIM, matr\u00edcula 226.683-0, RODOLFO CARVALHO BRANCO CALVILLO, matr\u00edcula 221.078-9, KARLA LARICA WANDERLEY, matr\u00edcula 30.792-0; e STENIA GON\u00c7ALVES MAGALH\u00c3ES, matr\u00edcula 239.665-3.</p><p>Art. 3\u00ba Na aus\u00eancia da Presidente, os trabalhos pertinentes a esta Ordem de Servi\u00e7o ser\u00e3o conduzidos pelo servidor LEON\u00cdDIO PINTO NETO.</p><p>Art. 4\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p>Art. 5\u00ba Revoga-se a Ordem de Servi\u00e7o n\u00b0 316, de 02 de dezembro de 2020, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Distrito Federal - DODF n\u00ba 227, de 03 de dezembro de 2020, p\u00e1gina 54.</p><p style=\"text-align:center;\">ISAIAS APARECIDO DA SILVA</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Seguran\u00e7a P\u00fablica": {"documentos": {" 163829": {"coMateria": "163829", "coDemandante": "2286", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 05, DE 05 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "496", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO DISTRITO FEDERAL, no uso da delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia conferida pelo artigo 1\u00ba, inciso III, da Portaria n\u00ba 09, de 19 de janeiro de 2021, da Secretaria de Estado de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Distrito Federal, publicada no DODF n\u00ba 16, de 25 de janeiro de 2021, e considerando as raz\u00f5es de necessidade do servi\u00e7o extraordin\u00e1ria fundamentada nos termos do processo 00050-00000047/2022-19, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">SUSPENDER, a contar de 04 de janeiro de 2022, por necessidade de servi\u00e7o, as f\u00e9rias do PAULO HENRIQUE PINTO MOUR\u00c3O, matr\u00edcula 1.695.584-6, lotado na Subsecretaria de Opera\u00e7\u00f5es Integradas, referentes ao exerc\u00edcio de 2022, marcadas para o per\u00edodo de 03 de janeiro de 2022 a 1\u00ba de fevereiro de 2022, restando-lhe 29 (vinte e nove) dias de f\u00e9rias, a serem usufru\u00eddas no per\u00edodo de 04 de julho de 2022 a 1\u00ba de agosto de 2022.</p><p style=\"text-align:center;\">MILTON RODRIGUES NEVES</p>"}, " 163810": {"coMateria": "163810", "coDemandante": "1166", "titulo": "DESPACHO DO CHEFE", "preambulo": null, "tipo": "Despacho", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "512", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">Em 06 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00428-00002941/2021-45. Interessada: MARIA DE LOURDES DE CASTRO COSTA, CPF ***.558.531-53. Assunto: RECURSO ADMINISTRATIVO.</p><p style=\"text-align:justify;\">No processo administrativo em refer\u00eancia, no qual a Interessada requer que seja reconsiderado o ato do Excelent\u00edssimo Senhor Chefe da Casa Militar, publicado no DODF n\u00ba 234, de 16 de dezembro de 2021, p\u00e1gina 38 (76416024) que alterou a base de c\u00e1lculo referente \u00e0 Gratifica\u00e7\u00e3o de Representa\u00e7\u00e3o, CNE-03, concedida ao extinto Cel. Edes Costa, para que seja respeitada a incorpora\u00e7\u00e3o anteriormente efetivada ao instituidor de forma INTEGRAL (24/24 avos), considerando como base todos os per\u00edodos por este exercidos na Casa Militar por mais de dois anos, resolvo:</p><p style=\"text-align:justify;\">1. N\u00e3o Conhecer do recurso interposto pela recorrente, pelos motivos expostos na Informa\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica n\u00ba 2/2022 - CM/AJL (77355575).</p><p style=\"text-align:justify;\">2. Publicar e encaminhar \u00e0 Pol\u00edcia Militar do Distrito Federal para as provid\u00eancias complementares, em especial a notifica\u00e7\u00e3o do interessado.</p><p style=\"text-align:center;\">ALEXANDRE SP\u00cdNDOLA DE ATA\u00cdDES</p><p style=\"text-align:center;\">Ten-Cel. QOBM/Comb</p><p style=\"text-align:center;\">Em exerc\u00edcio</p>"}, " 163646": {"coMateria": "163646", "coDemandante": "849", "titulo": "PORTARIA DE 04 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "513", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O COMANDANTE-GERAL DA POL\u00cdCIA MILITAR DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 4\u00ba da Lei Federal n\u00ba 6.450/1977, combinado com o inciso I, artigo 8\u00ba, do Decreto Federal n\u00ba 10.443/2020, conforme disposi\u00e7\u00e3o do Memorando n\u00ba 1142/2021 - PMDF/DGP/DPM/SCAF de 27/12/2021 (76907857) e, ainda, considerando os documentos constantes do processo 00054-00113124/2021-06, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Licenciar, ex off\u00edcio, das fileiras da Corpora\u00e7\u00e3o o SD QPPMC JONATHAN FELIPE DA CRUZ NICOLAU, matr\u00edcula 735.756-7, com base no artigo 110, da Lei n\u00ba 7.289, de 18 de dezembro de 1984 (Estatuto da PMDF), para exercer o cargo efetivo de Policial Rodovi\u00e1rio Federal, na Pol\u00edcia Rodovi\u00e1ria Federal - PRF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Efetivar o referido licenciamento a contar de 04 de janeiro de 2022, conforme Termo de Posse e Exerc\u00edcio/PRF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Ao Departamento de Gest\u00e3o de Pessoal (DGP) para conhecimento e provid\u00eancias administrativas que o caso determina.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Publique-se em BCG.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">M\u00c1RCIO CAVALCANTE DE VASCONCELOS</p>"}, " 163614": {"coMateria": "163614", "coDemandante": "854", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 03, DE 04 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "517", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O CHEFE DO DEPARTAMENTO DE LOG\u00cdSTICA E FINAN\u00c7AS, DA POL\u00cdCIA MILITAR DO DISTRITO FEDERAL, Em exerc\u00edcio, no uso da atribui\u00e7\u00e3o prevista no artigo 2\u00ba, inciso XXX, do Regimento Interno do Departamento de Log\u00edstica e Finan\u00e7as e no \u00a7 4\u00ba do artigo 1\u00ba da Portaria n\u00ba 728/2010, observado o previsto no artigo 67 da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar, conforme Projeto B\u00e1sico (Doc. SEI n\u00ba 70661555), para Comiss\u00e3o Central de Executores, o CAP QOPMSV AUGUSTO RICARDO COELHO MOSCARDINI, matr\u00edcula 177.986/9, para a Fun\u00e7\u00e3o de Presidente, e o CAP QOPM RAFAEL VIEIRA MON\u00c7\u00c3O, matr\u00edcula 195.714/7, para a Fun\u00e7\u00e3o de 1\u00ba Membro, referente ao Contrato n\u00ba 47/2021 celebrado entre o Distrito Federal, por meio de sua Pol\u00edcia Militar, e a empresa e a empresa LICITOP COMERCIO E SERVICO EIRELI, nos autos do processo 00054-00003043/2021-91.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba A comiss\u00e3o passa a ser composta pelos seguintes membros: o CAP QOPMSV AUGUSTO RICARDO COELHO MOSCARDINI, matr\u00edcula 177.986/9, para a Fun\u00e7\u00e3o de Presidente, e o CAP QOPM RAFAEL VIEIRA MON\u00c7\u00c3O, matr\u00edcula 195.714/7, para a Fun\u00e7\u00e3o de 1\u00ba Membro.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">WILSON SARMENTO DOS SANTOS</p>"}, " 163611": {"coMateria": "163611", "coDemandante": "854", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 06, DE 05 JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "517", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O CHEFE DO DEPARTAMENTO DE LOG\u00cdSTICA E FINAN\u00c7AS, DA POL\u00cdCIA MILITAR DO DISTRITO FEDERAL, Em exerc\u00edcio, no uso da atribui\u00e7\u00e3o prevista no artigo 2\u00ba, inciso XXX, do Regimento Interno do Departamento de Log\u00edstica e Finan\u00e7as e no \u00a7 4\u00ba do artigo 1\u00ba da Portaria n\u00ba 728/2010, observado o previsto no artigo 67 da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Dispensar, conforme of\u00edcio n\u00ba 2075/2021 - PMDF/DPTS/CMAN/SAD/SSAD (77046757), da Comiss\u00e3o Central de Executores, o CB QPPMC RUDSON BARRETO DO NASCIMENTO SILVA, matr\u00edcula 732.775/7, referente ao Contrato n. 10/2020, celebrado entre o Distrito Federal, por meio de sua Pol\u00edcia Militar, e a empresa CALMOTORS DF VE\u00cdCULOS LTDA, nos autos do processo 00054-00015217/2019-43.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba A comiss\u00e3o passa a ser composta pelos seguintes membros: CAP QOPM ADSON RAMOS NUNES, matr\u00edcula 195.587/X, na Fun\u00e7\u00e3o de Presidente, CB QPPMC RONALDO FILIPE NASCIMENTO CURY, matr\u00edcula 731.595/3, na Fun\u00e7\u00e3o de 1\u00ba Membro, SD DANIEL RUBENS DOS SANTOS ROSA, matr\u00edcula 732.591/6, 2\u00ba Membro, e o SD QPPMC ISMAEL FONCECA DE MORAES, matr\u00edcula 732.600/9, na Fun\u00e7\u00e3o de 3\u00ba Membro.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">WILSON SARMENTO DOS SANTOS</p>"}, " 163844": {"coMateria": "163844", "coDemandante": "858", "titulo": "PORTARIA DE 05 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "524", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O COMANDANTE-GERAL DO CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO DISTRITO FEDERAL, Em exerc\u00edcio, no uso da compet\u00eancia que lhe confere o art. 85, da Lei n\u00ba 12.086, de 06 novembro 2009; combinado com o art. 7\u00ba, incisos III e XV do Decreto Federal n\u00ba 7.163, de 29 abril 2010, torna p\u00fablica a incorpora\u00e7\u00e3o no CBMDF para matr\u00edcula no Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Pra\u00e7as Bombeiros Militares no Quadro Geral de Pra\u00e7as na Qualifica\u00e7\u00e3o Bombeiro Militar Geral Operacional do Corpo de Bombeiros Militar do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">1. DA INCORPORA\u00c7\u00c3O NO QUADRO GERAL DE PRA\u00c7AS NA QUALIFICA\u00c7\u00c3O BOMBEIRO MILITAR GERAL OPERACIONAL DO CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO DISTRITO FEDERAL.</p><p style=\"text-align:justify;\">1.1 Rela\u00e7\u00e3o dos alunos incorporados na condi\u00e7\u00e3o de Soldado BM de 2\u00aa Classe a contar de 10 de janeiro de 2022, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o contida no processo 00053-00102500/2021-57, na seguinte ordem: inscri\u00e7\u00e3o, nome do candidato, nota final no concurso e classifica\u00e7\u00e3o.</p><table><tr><td><p style=\"text-align:center;\">INSCRI\u00c7\u00c3O</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">CANDIDATO</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">NOTA FINAL NO CONCURSO</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">CLASSIFICA\u00c7\u00c3O</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:center;\">724008511</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">LEANDRO BRITO AGUIAR</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">63</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">1252\u00ba</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:center;\">724010013</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">FELIPE MELO MOREIRA DE LIMA</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">63</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">1253\u00ba</p></td></tr></table><p style=\"text-align:justify;\">2. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS</p><p style=\"text-align:justify;\">2.1 Em caso de indevida acumula\u00e7\u00e3o de cargos p\u00fablicos, o aluno (Soldado BM de 2\u00aa Classe) ou o Pra\u00e7a BM, efetivado no Quadro Geral de Pra\u00e7as Bombeiros Militares na Qualifica\u00e7\u00e3o Bombeiro Militar Geral Operacional - QBMG-1, responder\u00e1 processo administrativo de exclus\u00e3o dos Quadros de Pessoal do CBMDF, al\u00e9m das san\u00e7\u00f5es previstas na legisla\u00e7\u00e3o em vigor.</p><p style=\"text-align:justify;\">2.2 A partir da data de ingresso no Corpo de Bombeiros Militar do Distrito Federal, o aluno (Soldado BM de 2\u00aa Classe) estar\u00e1 sujeito penal e administrativamente \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel aos Bombeiros Militares do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">2.3 A matr\u00edcula no respectivo curso ser\u00e1 efetivada mediante ato do Diretor de Ensino do CBMDF.</p><p style=\"text-align:justify;\">2.4 Em consequ\u00eancia os incorporados pelo subitem 1.1, dever\u00e3o se apresentar \u00e0s 07h00 do dia 10 de janeiro de 2022, nas depend\u00eancias do Centro de Forma\u00e7\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento de Pra\u00e7as, situado no SAIS Quadra 04 Lote 05, Bras\u00edlia-DF, para in\u00edcio das atividades referentes ao Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Pra\u00e7as usando os seguintes trajes: FEMININO: Saia social cor preta na altura do joelho corte simples e sem detalhes, camisa social manga longa branca com tecido liso, top preto, meia cal\u00e7a cor da pele, sapato social preto fosco sem detalhes e cabelo preso com coque / MASCULINO: Cal\u00e7a social cor preta corte reto e sem detalhes, cinto preto, camisa social manga longa branca com tecido liso e sem detalhes e sapato social preto sem detalhes com ponta arredondada, meia social preta, cadar\u00e7o preto (estilo militar).</p><p style=\"text-align:center;\">EDIMAR HERM\u00d3GENES DE MOURA</p>"}, " 163846": {"coMateria": "163846", "coDemandante": "858", "titulo": "PORTARIA DE 05 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "524", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O COMANDANTE-GERAL DO CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO DISTRITO FEDERAL, Em exerc\u00edcio, no uso da compet\u00eancia que lhe confere o art. 85, da Lei n\u00ba 12.086, de 06 novembro 2009; combinado com o art. 7\u00ba, incisos III e XV do Decreto Federal n\u00ba 7.163, de 29 de abril 2010, torna p\u00fablica a incorpora\u00e7\u00e3o no CBMDF para matr\u00edcula no Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Pra\u00e7as Bombeiros Militares no Quadro Geral de Pra\u00e7as na Qualifica\u00e7\u00e3o Bombeiro Militar Geral de Condutor e Operador de Viaturas do Corpo de Bombeiro Militar do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">1. DA INCORPORA\u00c7\u00c3O NO QUADRO GERAL DE PRA\u00c7AS NA QUALIFICA\u00c7\u00c3O BOMBEIRO MILITAR GERAL DE CONDUTOR E OPERADOR DE VIATURAS DO CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO DISTRITO FEDERAL.</p><p style=\"text-align:justify;\">1.1 Rela\u00e7\u00e3o dos alunos incorporados na condi\u00e7\u00e3o de Soldado BM de 2\u00aa Classe a contar de 10 de janeiro de 2022, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o contida no processo 00053-00102500/2021-57, na seguinte ordem: inscri\u00e7\u00e3o, nome do candidato, nota final no concurso e classifica\u00e7\u00e3o.</p><table><tr><td><p style=\"text-align:center;\">INSCRI\u00c7\u00c3O</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">CANDIDATO</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">NOTA FINAL NO CONCURSO</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">CLASSIFICA\u00c7\u00c3O</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:center;\">723004940</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">GABRIEL ANGOLA DE S\u00c1</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">59</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">456\u00ba</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:center;\">723005532</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">KARINA LINHARES GOMES FARIAS</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">59</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">457\u00ba</p></td></tr></table><p style=\"text-align:justify;\">2. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS</p><p style=\"text-align:justify;\">2.1 Em caso de indevida acumula\u00e7\u00e3o de cargos p\u00fablicos, o aluno (Soldado BM de 2\u00aa Classe) ou o Pra\u00e7a BM, efetivado no Quadro Geral de Pra\u00e7as Bombeiros Militares na Qualifica\u00e7\u00e3o Bombeiro Militar Geral de Condutor e Operador de Viaturas - QBMG-2, responder\u00e1 processo administrativo de exclus\u00e3o dos Quadros de Pessoal do CBMDF, al\u00e9m das san\u00e7\u00f5es previstas na legisla\u00e7\u00e3o em vigor.</p><p style=\"text-align:justify;\">2.2 A partir da data de ingresso no Corpo de Bombeiros Militar do Distrito Federal, o aluno (Soldado BM de 2\u00aa Classe) estar\u00e1 sujeito penal e administrativamente \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel aos Bombeiros Militares do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">2.3 A matr\u00edcula no respectivo curso ser\u00e1 efetivada mediante ato do Diretor de Ensino do CBMDF.</p><p style=\"text-align:justify;\">2.4 Em consequ\u00eancia os incorporados pelo subitem 1.1, dever\u00e3o se apresentar \u00e0s 07h00 do dia 10 de janeiro de 2022, nas depend\u00eancias do Centro de Forma\u00e7\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento de Pra\u00e7as, situado no SAIS Quadra 4 Lote 5, Bras\u00edlia-DF, para in\u00edcio das atividades referentes ao Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Pra\u00e7as usando os seguintes trajes: FEMININO: Saia social na cor preta na altura do joelho corte simples e sem detalhes, camisa social manga longa branca com tecido liso, top preto, meia cal\u00e7a cor da pele, sapato social preto fosco sem detalhes e cabelo preso com coque / MASCULINO: Cal\u00e7a social cor preta corte reto e sem detalhes, cinto preto, camisa social manga longa branca com tecido liso e sem detalhes e sapato social preto sem detalhes com ponta arredondada, meia social preta, cadar\u00e7o preto (estilo militar</p><p style=\"text-align:center;\">EDIMAR HERM\u00d3GENES DE MOURA</p>"}, " 163854": {"coMateria": "163854", "coDemandante": "1117", "titulo": "INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 05, DE 04 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Instru\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "555", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR-GERAL DO DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO DO DISTRITO FEDERAL, Em exerc\u00edcio, no uso das atribui\u00e7\u00f5es previstas no artigo 100, do Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 27.784, de 16 de mar\u00e7o de 2007, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Prorrogar at\u00e9 31 de janeiro de 2022, a contar de 03 de janeiro de 2022, a designa\u00e7\u00e3o de  MARCELO ALONSO DE JESUS SILVA, matr\u00edcula 250.566-5, Analista em Atividades de Tr\u00e2nsito, lotado na Ger\u00eancia de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Administrativa e An\u00e1lise de Recursos dos Credenciados \u2013 GERFAD, para ter exerc\u00edcio na Comiss\u00e3o de Credenciamento, institu\u00edda conforme Portaria n\u00ba 119, de 09 de abril de 2021, do Departamento de Tr\u00e2nsito do Distrito Federal - DETRAN, por necessidade do servi\u00e7o, nos termos das justificativas constantes, nos termos do processo 00055-00039469/2021-54.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Convalidar os atos praticados a contar de 03/01/2022, nos termos do artigo 1\u00ba.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Instru\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o</p><p style=\"text-align:center;\">GUSTAVO CARVALHO AMARAL</p>"}, " 163857": {"coMateria": "163857", "coDemandante": "1117", "titulo": "INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 06, DE 04 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Instru\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "555", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR-GERAL DO DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO DO DISTRITO FEDERAL, Em exerc\u00edcio, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Artigo 1\u00ba, inciso VII, do Decreto n\u00ba 39.133, de 15 de junho de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Declarar VAC\u00c2NCIA do cargo p\u00fablico efetivo de Agente de Tr\u00e2nsito, 2\u00ba Classe, Padr\u00e3o IV, do Departamento de Tr\u00e2nsito do Distrito Federal, em raz\u00e3o de posse em outro cargo inacumul\u00e1vel, de JEFERSON CARLOS FERNANDES DE SOUSA, matr\u00edcula 250.545-2, a contar de 23 de dezembro de 2021, conforme processo 00055-00098226/2021-58.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Instru\u00e7\u00e3o entra em vigor a data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">GUSTAVO CARVALHO AMARAL</p>"}, " 163868": {"coMateria": "163868", "coDemandante": "1117", "titulo": "INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 34, DE 05 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Instru\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "555", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR-GERAL DO DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO DO DISTRITO FEDERAL, Em exerc\u00edcio, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Artigo 100, inciso XLI, do Regimento Interno aprovado pelo Decreto n\u00ba 27.784/2007, de 16 de mar\u00e7o de 2007, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR RIVELTON COSTA DA SILVA, Analista em Atividades de Tr\u00e2nsito, matr\u00edcula 250.454-5, para substituir ANDERSON MOURA E SOUSA, matr\u00edcula 164.731-8, Diretor, S\u00edmbolo CPE-02, da Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o Geral, do Departamento de Tr\u00e2nsito do Distrito Federal, do dia 05/01/2022 ao dia 08/01/2022, por motivo de licen\u00e7a m\u00e9dica do titular, nos termos do processo 00055-00000822/2022-97.</p><p style=\"text-align:center;\">GUSTAVO CARVALHO AMARAL</p>"}, " 163874": {"coMateria": "163874", "coDemandante": "1207", "titulo": "INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 30, DE 05 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Instru\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "556", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A DIRETORA-GERAL ADJUNTA, DO DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO DO DISTRITO FEDERAL, Em exerc\u00edcio, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Artigo 101, inciso IV, do regimento aprovado pelo Decreto n\u00ba 27.784, de 16 de mar\u00e7o de 2007, e com base na Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 532, de 21 de julho de 2020, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar FABRICIO RODRIGUES SOARES, matr\u00edcula 174.637-5 e MICHEL ALMEIDA DE FREITAS, matr\u00edcula 1.353-6, a fim de atuarem como executores titular e substituto, respectivamente, da Nota de Empenho 2021NE02081, que trata da aquisi\u00e7\u00e3o de 02 (dois) ve\u00edculos do tipo Van Mercedes Benz/Sprinter 416, objeto do processo administrativo 00055-00048823/2020-51.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Instru\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">GISELE BARBOSA RODRIGUES</p>"}, " 163876": {"coMateria": "163876", "coDemandante": "1423", "titulo": "INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 11, DE 05 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Instru\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "557", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DO DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 532, de 21 de julho de 2020, que delega compet\u00eancia, na forma dos incisos XLI e XLII do Artigo 100, do Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 27.784, de 16 de mar\u00e7o de 2007, resolve: </p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR DANIEL VAZ DANTAS, Analista em Atividades de Tr\u00e2nsito, matr\u00edcula 250.462-6, para substituir MARCELO VILELA MORAIS, Analista em Atividades de Tr\u00e2nsito, matr\u00edcula 1.442-7, Chefe, S\u00edmbolo CPC-06, do N\u00facleo de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Administrativa de Credenciados - NUFAD, da Ger\u00eancia de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Administrativa e An\u00e1lise de Recursos de Credenciados - GERFAD, da Coordena\u00e7\u00e3o de Gest\u00e3o de Credenciamento de Entidades e Profissionais - COCREP, do DETRAN/DF, nos dias 13 e 14/12/2021, por motivo de abono de ponto anual do titular, nos termos do processo 00055-00000933/2022-01.</p><p style=\"text-align:center;\">RIVELTON COSTA DA SILVA</p>"}, " 163877": {"coMateria": "163877", "coDemandante": "1423", "titulo": "INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 12, DE 05 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Instru\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "557", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DO DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 532, de 21 de julho de 2020, que delega compet\u00eancia, na forma dos incisos XLI e XLII do Artigo 100, do Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 27.784, de 16 de mar\u00e7o de 2007, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR ELOISA DA SILVA NEIVA, Analista em Atividades de Tr\u00e2nsito, matr\u00edcula 449-9, para substituir F\u00c1BIO EDUARDO DE OLIVEIRA, Analista em Atividades de Tr\u00e2nsito, matr\u00edcula 250.405-7, Chefe, S\u00edmbolo CPC-06, do N\u00facleo de Avalia\u00e7\u00e3o de Candidatos - NUCAN, da Ger\u00eancia de Habilita\u00e7\u00e3o e Controle de Condutor - GERHAB, da Diretoria de Controle de Ve\u00edculos e Condutores - DIRCONV, do DETRAN/DF, no dia 14/02/2022, por motivo de abono de ponto anual, 15/02 a 25/02/2022, por motivo de f\u00e9rias do titular, nos termos do processo 00055-00000628/2022-10.</p><p style=\"text-align:center;\">RIVELTON COSTA DA SILVA</p>"}, " 163879": {"coMateria": "163879", "coDemandante": "1423", "titulo": "INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 13, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Instru\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "557", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DO DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 532, de 21 de julho de 2020, que delega compet\u00eancia, na forma dos incisos XLI e XLII do Artigo 100, do Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 27.784, de 16 de mar\u00e7o de 2007, resolve: </p><p style=\"text-align:justify;\">SUSPENDER as f\u00e9rias de  NELSON KAZUO DAS NEVES IMAMURA, matr\u00edcula 194.995-0, T\u00e9cnico em Atividades de Tr\u00e2nsito, lotado no N\u00facleo de Documenta\u00e7\u00e3o e Protocolo - NUDOC, da Ger\u00eancia de Documenta\u00e7\u00e3o - GERDOC, da Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o Geral - DIRAG, do DETRAN/DF, por motivo de necessidade de servi\u00e7o, relativas ao per\u00edodo de 01/08 a 15/08/2021. Fica assegurado ao servidor o gozo de f\u00e9rias pelos dias suspensos, no per\u00edodo de 01/02 a 15/02/2022, nos termos do processo 00055-00033911/2020-58.</p><p style=\"text-align:center;\">RIVELTON COSTA DA SILVA</p>"}, " 163880": {"coMateria": "163880", "coDemandante": "1423", "titulo": "INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 14, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Instru\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "557", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DO DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 532, de 21 de julho de 2020, que delega compet\u00eancia, na forma dos incisos XLI e XLII do Artigo 100, do Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 27.784, de 16 de mar\u00e7o de 2007, resolve: </p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR SANDRO MACHADO LEVI, T\u00e9cnico em Atividades de Tr\u00e2nsito, matr\u00edcula 196.253-1, para substituir JAIME PEREIRA DE FREITAS J\u00daNIOR, Analista em Pol\u00edticas P\u00fablicas e Gest\u00e3o Governamental, matr\u00edcula 250.717-X, Gerente, S\u00edmbolo CPC-08, da Ger\u00eancia de Controle de Ve\u00edculo - GERVEI, da Diretoria de Controle de Ve\u00edculos e Condutores - DIRCONV, do DETRAN/DF, nos dias 13/01 e 14/01/202, por motivo de abono de ponto anual, e no per\u00edodo de 17/01 a 05/02/2022, por motivo de f\u00e9rias do titular, nos termos do processo 00055-00001130/2022-66.</p><p style=\"text-align:center;\">RIVELTON COSTA DA SILVA</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Transporte e Mobilidade": {"documentos": {" 163861": {"coMateria": "163861", "coDemandante": "1178", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 04, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "589", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE TRANSPORTE E MOBILIDADE DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es regimentais previstas no artigo 15 do Decreto n\u00ba 38.036, de 03 de mar\u00e7o de 2017, e tendo em vista a delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancias conferida pelo artigo 3\u00ba, IV, da Portaria n\u00ba 146-SEMOB, de 06 de outubro de 2020, publicada no DODF n\u00ba 191, de 07 de outubro de 2020, e nos termos do artigo 44 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011 e do Decreto n\u00b0 39.002, de 24 de abril de 2018, processo 00090-00031821/2021-03, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">SUSPENDER as f\u00e9rias do servidor EDUARDO BOLSONI MAGALH\u00c3ES, matr\u00edcula 176.400-4, Assessor, da Subsecretaria de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o, a contar de 08/01/2022 at\u00e9 12/01/2022, por necessidade de servi\u00e7o.</p><p style=\"text-align:center;\">CLEILSON GADELHA QUEIROZ</p>"}, " 163816": {"coMateria": "163816", "coDemandante": "1116", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 155, DE 17 DE DEZEMBRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "600", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR GERAL DO DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM DO DISTRITO FEDERAL, usando das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 106, inciso XXIV, do Regimento aprovado pelo Decreto n\u00ba 37.949/2017, de 12 de janeiro de 2017, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER afastamento por 08 (oito) dias consecutivos, por motivo de licen\u00e7a casamento, nos termos do Artigo 62, inciso III, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei Complementar n\u00ba 840/2011, ao servidor: NAIANE GABRIELE RODRIGUES, matr\u00edcula 218.814-7, no per\u00edodo de 10/12/2021 a 17/12/2021.</p><p style=\"text-align:center;\">FAUZI NACFUR JUNIOR</p>"}, " 163817": {"coMateria": "163817", "coDemandante": "1149", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 05, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "602", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE ADMINISTRATIVO E FINANCEIRO, DO DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 01, de 16 de abril de 2018, publicada no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 74, de 18 de abril de 2018 e em conformidade com os termos dos artigos 44 e 45, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011 e do Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR LUCAS SANTOS DE FARIAS, matr\u00edcula 215.241-X, para substituir MURILO DE MELO SANTOS, matr\u00edcula 94.348-7, no cargo de SUPERINTENDENTE DE OPERA\u00c7\u00d5ES do Departamento de Estradas de Rodagem do Distrito Federal, S\u00edmbolo CPE-02, no per\u00edodo de 03/01/2022 a 07/01/2022, por motivo de Abono Anual de Ponto do titular do cargo. </p><p style=\"text-align:center;\">CARLOS GERALDO CAIXETA CRUZ</p>"}, " 163818": {"coMateria": "163818", "coDemandante": "1149", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 06, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "602", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE ADMINISTRATIVO E FINANCEIRO, DO DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 01, de 16 de abril de 2018, publicada no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 74, de 18 de abril de 2018 e em conformidade com os termos dos artigos 44 e 45, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011 e do Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR ELIAN AVELAR OLIVEIRA, matr\u00edcula 094212-X, para substituir FLAVIA REGINA AMORIM BAGATIN DA ROCHA, matr\u00edcula 0182034-6, no cargo de GERENTE DE ESTUDOS E PARECERES do Departamento de Estradas de Rodagem do Distrito Federal, S\u00edmbolo CPC-08, no per\u00edodo de 03/01/2022 a 22/01/2022, por motivo de f\u00e9rias regulamentares da titular do cargo. </p><p style=\"text-align:center;\">CARLOS GERALDO CAIXETA CRUZ</p>"}, " 163819": {"coMateria": "163819", "coDemandante": "1149", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 07, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "602", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE ADMINISTRATIVO E FINANCEIRO, DO DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 01, de 16 de abril de 2018, publicada no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 74, de 18 de abril de 2018 e em conformidade com os termos dos artigos 44 e 45, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011 e do Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR ELSON DOS SANTOS RONNA, matr\u00edcula 0242403-7, para substituir MARZO ENDRIGO DE ALMEIDA, matr\u00edcula 0242368-5, no cargo de CHEFE DA PROCURADORIA JUR\u00cdDICA do Departamento de Estradas de Rodagem do Distrito Federal, S\u00edmbolo CNE-03, no per\u00edodo de 03/01/2022 a 12/01/2022, por motivo de f\u00e9rias regulamentares do titular do cargo. </p><p style=\"text-align:center;\">CARLOS GERALDO CAIXETA CRUZ</p>"}, " 163820": {"coMateria": "163820", "coDemandante": "1149", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 08, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "602", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE ADMINISTRATIVO E FINANCEIRO, DO DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 01, de 16 de abril de 2018, publicada no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 74, de 18 de abril de 2018 e em conformidade com os termos dos artigos 44 e 45, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011 e do Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR LUCIANO CARVALHO DE MEDEIROS, matr\u00edcula 0224285-0, para substituir ELIAN AVELAR OLIVEIRA, matr\u00edcula 094212-X, no cargo de ENCARREGADO DE PROCESSOS E DOCUMENTOS do Departamento de Estradas de Rodagem do Distrito Federal, S\u00edmbolo CPC-04, no per\u00edodo de 03/01/2022 a 22/01/2022, por motivo do Titular do cargo substituir a GERENTE DE ESTUDOS E PARECERES na mesma data.</p><p style=\"text-align:center;\">CARLOS GERALDO CAIXETA CRUZ</p>"}, " 163824": {"coMateria": "163824", "coDemandante": "1149", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 09, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "602", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE ADMINISTRATIVO E FINANCEIRO, DO DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM DO DISTRITO FEDERAL, usando das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 89 do Decreto n\u00ba 37.949, de 12 de janeiro de 2017, combinado com a Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 01, de 18 de abril de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Gratifica\u00e7\u00e3o de Titula\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 25, da Lei n\u00ba 4.426/2009 regulamentada pelo Decreto n\u00ba 31.452/2010, MANOEL ILSON ALVES FERREIRA, Agente Rodovi\u00e1rio de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o Rodovi\u00e1ria, 94160-3, observando-se a seguinte ordem: t\u00edtulo, percentual, data de concess\u00e3o, processo. Os efeitos financeiros retroagem \u00e0 data do requerimento do servidor. Ensino M\u00e9dio, 7%, 30/12/2021, 00113-00037720/2018-08. </p><p style=\"text-align:center;\">CARLOS GERALDO CAIXETA CRUZ</p>"}, " 163826": {"coMateria": "163826", "coDemandante": "1149", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 10, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "602", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE ADMINISTRATIVO E FINANCEIRO, DO DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM DO DISTRITO FEDERAL, usando das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 89 do Decreto n\u00ba 37.949, de 12 de janeiro de 2017, combinado com a Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 01, de 18 de abril de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Gratifica\u00e7\u00e3o de Titula\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 25, da Lei n\u00ba 4.426/2009 regulamentada pelo Decreto n\u00ba 31.452/2010, ao LINCOLN JOS\u00c9 DE OLIVEIRA JUNIOR, Analista de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o Rodovi\u00e1ria, 223057-7, observando-se a seguinte ordem: t\u00edtulo, percentual, data de concess\u00e3o, processo SEI-GDF. Os efeitos financeiros retroagem \u00e0 data do requerimento do servidor. Gradua\u00e7\u00e3o, 10%, 04/01/2022, 0113-003732/2013. </p><p style=\"text-align:center;\">CARLOS GERALDO CAIXETA CRUZ</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Cidadania": {"documentos": {" 163624": {"coMateria": "163624", "coDemandante": "906", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 04, DE 05 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "634", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO, DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E CIDADANIA DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pelo art. 114 do seu Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 34.320, de 26 de abril de 2013, publicado no DODF n\u00ba 87, de 29 de abril de 2013, e delegadas pelo art. 1\u00ba, incisos V, VII e XXII, da Portaria n\u00b0 141, de 05 de julho de 2019, publicada no DODF n\u00ba 127, de 09 de julho de 2019, p\u00e1gina 12, e tendo em vista o contido no art. 3\u00ba do Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018, que regulamenta os arts. 44 e 45 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR PAULO HENRIQUE MOURA, matr\u00edcula 1975935, ocupante do cargo de Agente Socioeducativo, para substituir o cargo de Chefe de Plant\u00e3o, c\u00f3digo SIGRH 02802972, S\u00edmbolo CPC-06, da Ger\u00eancia de Seguran\u00e7a, da Unidade de Interna\u00e7\u00e3o do Recanto das Emas, da Coordena\u00e7\u00e3o de Interna\u00e7\u00e3o, da Subsecretaria do Sistema Socioeducativo, da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Cidadania do Distrito Federal, no per\u00edodo de 06/01/2022 a 15/01/2022, por motivo de f\u00e9rias regulamentares.</p><p style=\"text-align:center;\">JAIME SANTANA DE SOUSA</p>"}, " 163613": {"coMateria": "163613", "coDemandante": "906", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 05, DE 05 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "634", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO, DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E CIDADANIA DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pelo art. 114 do seu Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 34.320, de 26 de abril de 2013, publicado no DODF n\u00ba 87, de 29 de abril de 2013, e delegadas pelo art. 1\u00ba, incisos V, VII e XXII, da Portaria n\u00b0 141, de 05 de julho de 2019, publicada no DODF n\u00ba 127, de 09 de julho de 2019, p\u00e1gina 12, e tendo em vista o contido no art. 3\u00ba do Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018, que regulamenta os arts. 44 e 45 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR MICHELE NAJARA FARIA CAJE, matr\u00edcula 14308185, ocupante do cargo de Analista em Pol\u00edticas P\u00fablicas e Gest\u00e3o Governamental, para substituir o cargo de Diretor, S\u00edmbolo CPE-07, da Diretoria T\u00e9cnica de Gest\u00e3o de Pessoas, da Coordena\u00e7\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas, da Unidade de Administra\u00e7\u00e3o, da Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral, da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Cidadania do Distrito Federal, nos termos do \u00a7 1\u00ba, do Artigo 44, da Lei Complementar n\u00ba 840 de 23/12/2011, a contar de 29/12/2021.</p><p style=\"text-align:center;\">JAIME SANTANA DE SOUSA</p>"}, " 163606": {"coMateria": "163606", "coDemandante": "906", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 06, DE 05 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "634", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO, DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E CIDADANIA DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pelo art. 114 do seu Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 34.320, de 26 de abril de 2013, publicado no DODF n\u00ba 87, de 29 de abril de 2013, e delegadas pelo art. 1\u00ba, incisos V, VII e XXII, da Portaria n\u00b0 141, de 05 de julho de 2019, publicada no DODF n\u00ba 127, de 09 de julho de 2019, p\u00e1gina 12, e tendo em vista o contido no art. 3\u00ba do Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018, que regulamenta os arts. 44 e 45 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR LUCIANO FERREIRA DOS ANJOS, matr\u00edcula 1726196, ocupante do cargo de Agente Socioeducativo, para substituir o cargo de Chefe de Plant\u00e3o, c\u00f3digo SIGRH 00000907, S\u00edmbolo CPC-06, da Ger\u00eancia de Seguran\u00e7a, da Unidade de Interna\u00e7\u00e3o Feminina do Gama, da Coordena\u00e7\u00e3o de Interna\u00e7\u00e3o, da Subsecretaria do Sistema Socioeducativo, da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Cidadania do Distrito Federal, no per\u00edodo de 31/12/2021 a 09/01/2022, por motivo de f\u00e9rias regulamentares.</p><p style=\"text-align:center;\">JAIME SANTANA DE SOUSA</p>"}, " 163616": {"coMateria": "163616", "coDemandante": "906", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 07, DE 05 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "634", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO, DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E CIDADANIA DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pelo artigo 114, do seu Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00b0 34.320, de 26 de abril de 2013, publicado no DODF n\u00b0 87, de 29 de abril de 2013, p\u00e1gina 02, e, as delegadas pelo art. 1\u00ba, incisos I, II e XXII, da Portaria n\u00b0 141, de 05 de julho de 2019, publicada no DODF n\u00b0 127, de 09 de julho de 2019, p\u00e1gina 12, bem como o contido no artigo 3\u00ba e o anexo III, do Decreto n\u00b0 39.807, de 06 de maio de 2019;</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando a publica\u00e7\u00e3o da Portaria n\u00ba 354, de 14 de maio de 2021, DODF n\u00ba 91, de 17 de maio de 2021; a Portaria n\u00ba 394, de 07 de junho de 2021, DODF n\u00ba 07 de junho de 2021; e a Portaria n\u00ba 492, de 08 de julho de 2021, DODF n\u00ba 129, de 12 de julho de 2021, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Consolidar a composi\u00e7\u00e3o do Grupo de Trabalho com vistas \u00e0 Elabora\u00e7\u00e3o de proposta de Regulamenta\u00e7\u00e3o dos Procedimentos do Planejamento de Contrata\u00e7\u00f5es com os seguintes membros:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - PERCIVAL BISPO BIZERRA, matr\u00edcula 247.369-0, Coordenador;</p><p style=\"text-align:justify;\">II - ALESSANDRA DIAS DA COSTA VARGAS, matr\u00edcula 244.533-6, membro e coordenadora, Substituta;</p><p style=\"text-align:justify;\">III - CARINA RIBEIRO FREITAS PRESTES DA COSTA, matr\u00edcula 221.352-4, membro;</p><p style=\"text-align:justify;\">IV - JALLES GON\u00c7ALVES DOS REIS, matr\u00edcula 1.431.283-2, membro;</p><p style=\"text-align:justify;\">V - MATEUS CABRAL CASTRO DA COSTA, matr\u00edcula 248.935-X, membro; e</p><p style=\"text-align:justify;\">VI - RENATO RINALDI MEIRELES, matr\u00edcula 242.562-9, membro.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Dispensar do Grupo de Trabalho MICHELLE DE PAULA SILVEIRA, matr\u00edcula 217.949-0 e DAPHNE FRANCINE MACHADO DE OLIVEIRA CORTIZO, matr\u00edcula 194.799-0.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Prorrogar por mais 120 (cento e vinte) dias, a contar de 15/10/2021, o prazo para conclus\u00e3o do Grupo de Trabalho, finalizando em 12/02/2022.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">JAIME SANTANA DE SOUSA</p>"}, " 163618": {"coMateria": "163618", "coDemandante": "906", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 08, DE 05 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "634", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO, DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E CIDADANIA DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pelo art. 114 do seu Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 34.320, de 26 de abril de 2013, publicado no DODF n\u00ba 87, de 29 de abril de 2013, e delegadas pelo art. 1\u00ba, incisos V, VII e XXII, da Portaria n\u00b0 141, de 05 de julho de 2019, publicada no DODF n\u00ba 127, de 09 de julho de 2019, p\u00e1gina 12, e tendo em vista o contido no art. 3\u00ba do Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018, que regulamenta os arts. 44 e 45 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR RAFAELLA FERNANDES DE JESUS, matr\u00edcula 248.386-6, ocupante do cargo de Chefe de Sa\u00fade, para substituir o cargo de Gerente, S\u00edmbolo CC-08, da Ger\u00eancia de Sa\u00fade, da Unidade de Interna\u00e7\u00e3o Provis\u00f3ria de S\u00e3o Sebasti\u00e3o, da Coordena\u00e7\u00e3o de Interna\u00e7\u00e3o, da Subsecretaria do Sistema Socioeducativo, da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Cidadania do Distrito Federal, nos termos do \u00a7 1\u00ba, do Artigo 44, da Lei Complementar n\u00ba 840 de 23/12/2011, a contar de 01/12/2021.</p><p style=\"text-align:center;\">JAIME SANTANA DE SOUSA</p>"}, " 163627": {"coMateria": "163627", "coDemandante": "906", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 09, DE 05 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "634", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO, DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E CIDADANIA DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pelo artigo 114, do seu Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 34.320, de 26 de abril de 2013, publicado no DODF n\u00ba 87, de 29 de abril de 2013, e atribui\u00e7\u00f5es delegadas pelo art. 1\u00ba da Portaria n\u00ba 141, de 05 de julho de 2019, publicada no DODF n\u00ba 127, de 09 de julho de 2019, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Convalidar os atos e atividades do Grupo de Trabalho a contar de 15 de dezembro de 2021 at\u00e9 a data de publica\u00e7\u00e3o desta portaria;</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Reconduzir, a partir da publica\u00e7\u00e3o desta portaria, pelo prazo de 180 (cento e oitenta) dias, o Grupo de Trabalho com o objetivo de construir a Cartilha de Atendimento ao p\u00fablico LGBTI no Sistema Socioeducativo;</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Alterar a composi\u00e7\u00e3o do Grupo de Trabalho institu\u00eddo pela Portaria n\u00ba 419, de 15 de junho de 2021, ficando designados para compor o Grupo de Trabalho os seguintes servidores:</p><p style=\"text-align:justify;\">- DOUGLAS APARECIDO DA SILVA GOMES, matr\u00edcula 197960-4 (Coordenador);</p><p style=\"text-align:justify;\">- NAT\u00c1LIA PEREIRA GON\u00c7ALVES VILARINS, matr\u00edcula 1719475;</p><p style=\"text-align:justify;\">- CL\u00c1UDIA ADRIANA PEREIRA DA SILVA, matr\u00edcula 2457725;</p><p style=\"text-align:justify;\">- BIANCA CRISTINE GOMIDE COSTA, matr\u00edcula 245.144-1;</p><p style=\"text-align:justify;\">-ANA PAULA BENETE CROZU\u00c9,- matr\u00edcula 02424975;</p><p style=\"text-align:justify;\">- JULIANA RODRIGUES PEREIRA, matr\u00edcula 195.333-8;</p><p style=\"text-align:justify;\">- JULIANA ANANDA LIMA BATISTA, matr\u00edcula 171938-6;</p><p style=\"text-align:justify;\">- RAYANNE CRISTINA DA SILVA DA FONSECA, matr\u00edcula 238.065-x.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba O Grupo de Trabalho ter\u00e1 o prazo de 180 (cento e oitenta) dias para apresentar os resultados, podendo o prazo ser prorrogado por igual per\u00edodo.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">JAIME SANTANA DE SOUSA</p>"}, " 163622": {"coMateria": "163622", "coDemandante": "940", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 01, DE 05 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "635", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E CIDADANIA DO DISTRITO FEDERAL, Substituta, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo art. 114 do seu Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 34.320, de 26 de abril de 2013, publicado no DODF n\u00ba 87, de 29 de abril de 2013, p\u00e1gina 02, e delegadas pelo art. 1\u00ba, inciso XXII, da Portaria n\u00ba 141, de 05 de julho de 2019, publicada no DODF n\u00ba 127, de 09 de julho de 2019, p\u00e1gina 12, e tendo em vista o contido no Decreto n\u00ba 39.610, de 1\u00ba de janeiro de 2019, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar LA\u00cdS TELLES FORTES DE CARVALHO PIRES, matr\u00edcula 0247567-7, como gestora suplente ao Termo de Fomento n\u00ba 11/2021-SEJUS, do objeto constante no processo 00400-00031832/2021-25, em substitui\u00e7\u00e3o \u00e0 ALINE BEZERRA MARQUES, matr\u00edcula 224.253-2, designada atrav\u00e9s da Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 511, de 29 de dezembro de 2021, publicada do DODF n\u00ba 245, de 31 de dezembro de 2021.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores de que trata esta Ordem de Servi\u00e7o dever\u00e3o fiscalizar e acompanhar a execu\u00e7\u00e3o da parceria, de acordo com o disposto nos artigos 61 da Lei n\u00ba 13.019/14, artigos 52 do Decreto Distrital 37.843/16, bem como o inciso II, do art. 41, do Decreto n\u00ba 32.598/10, e demais legisla\u00e7\u00f5es vigentes.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">CARINA RIBEIRO FREITAS PRESTES DA COSTA</p>"}, " 163631": {"coMateria": "163631", "coDemandante": "940", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 02, DE 05 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "635", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E CIDADANIA DO DISTRITO FEDERAL, Substituta, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo art. 114 do seu Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 34.320, de 26 de abril de 2013, publicado no DODF n\u00ba 87, de 29 de abril de 2013, p\u00e1gina 2, e delegadas pelo art. 1\u00ba, inciso XXII, da Portaria n\u00ba 141, de 05 de julho de 2019, publicada no DODF n\u00ba 127, de 09 de julho de 2019, p\u00e1gina 12, e tendo em vista o contido no Decreto n\u00ba 39.610, de 1\u00ba de janeiro de 2019, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar LUANA GUIMAR\u00c3ES DE MOURA, matr\u00edcula 246686-4; e WILLIAM YAMAGUTI, matr\u00edcula 175677-X; como gestores titular e suplente, respectivamente, ao Termo de Fomento n\u00b0 13/2021-SEJUS, do objeto constante no processo 00400-00006696/2021-35.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00b0 Os servidores de que trata esta Ordem de Servi\u00e7o dever\u00e3o fiscalizar e acompanhar a execu\u00e7\u00e3o da parceria, de acordo com o disposto nos artigos 61 da Lei n\u00ba 13.019/14, artigos 52 do Decreto Distrital n\u00ba 37.843/16, bem como o inciso II, do art. 41, do Decreto n\u00ba 32.598/10, e demais legisla\u00e7\u00f5es vigentes.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. </p><p style=\"text-align:center;\">CARINA RIBEIRO FREITAS PRESTES DA COSTA</p>"}, " 163632": {"coMateria": "163632", "coDemandante": "940", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 03, DE 05 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "635", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E CIDADANIA DO DISTRITO FEDERAL, Substituta, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo art. 114 do seu Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 34.320, de 26 de abril de 2013, publicado no DODF n\u00ba 87, de 29 de abril de 2013, p\u00e1gina 2, e delegadas pelo art. 1\u00ba, inciso XXII, da Portaria n\u00ba 141, de 05 de julho de 2019, publicada no DODF n\u00ba 127, de 09 de julho de 2019, p\u00e1gina 12, e tendo em vista o contido no Decreto n\u00ba 39.610, de 1\u00ba de janeiro de 2019, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar ADRIANA GUADELUPE AVILEZ DO AMARAL, matr\u00edcula 245141-7; e LILIAN BRANCO CAMPOS, matr\u00edcula 245542-0; para comporem a Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Monitoramento ao Termo de Fomento n\u00b0 13/2021-SEJUS, do objeto constante no processo 00400-00006696/2021-35.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores de que trata esta Ordem de Servi\u00e7o dever\u00e3o fiscalizar e acompanhar a execu\u00e7\u00e3o da parceria, de acordo com o disposto nos artigos 58 e 59 da Lei n\u00ba 13.019/14, artigos 45, 46 e 47 do Decreto Distrital n\u00ba 37.843/16, bem como o inciso II, do art. 41, do Decreto n\u00ba 32.598/10, e demais legisla\u00e7\u00f5es vigentes.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. </p><p style=\"text-align:center;\">CARINA RIBEIRO FREITAS PRESTES DA COSTA</p>"}, " 163612": {"coMateria": "163612", "coDemandante": "940", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 04, DE 05 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "635", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E CIDADANIA DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 117, inciso XI, do Regimento Interno aprovado pelo Decreto n\u00ba 34.320, de 26 de abril de 2013, e o disposto no caput do Artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93 combinado com o inciso II, do Artigo 41, do Decreto n\u00ba 32.598, de 15 de dezembro de 2010, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.753, de 04 de fevereiro de 2011, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar LOHANA MENDON\u00c7A DE SOUZA, matr\u00edcula 023.8814-6; e LILIAN SOARES MORAES, matr\u00edcula 197.297-9; para atuarem como Fiscal Titular e Fiscal Suplente, respectivamente, do Contrato para Aquisi\u00e7\u00e3o de Bens pelo Distrito Federal n\u00ba 53/2021-SEJUS, celebrado com a empresa SUPERGASBRAS ENERGIA LTDA, constante no processo 00400-00044824/2020-68.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba As servidoras designadas dever\u00e3o observar as normas contidas na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 34, de 29 de mar\u00e7o de 2017, publicada no DODF n\u00ba 66, de 05 de abril de 2017, na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 55, de 24 de abril de 2017, publicada no DODF n\u00b0 80, de 27 de abril de 2017, e na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 60, de 02 de maio de 2017, publicada no DODF n\u00ba 84, de 08 de maio de 2017.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">CARINA RIBEIRO FREITAS PRESTES DA COSTA</p>"}, " 163602": {"coMateria": "163602", "coDemandante": "940", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 05, DE 05 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "635", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E CIDADANIA DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es da delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia que trata o artigo 2\u00ba, inciso I, al\u00ednea \u201cl\u201d da Portaria n\u00b0 141, de 05 de julho de 2019, publicada no DODF n\u00b0 127, de 09 de julho de 2019 e tendo em vista o disposto na Lei n\u00ba 2.967, de 07 de maio de 2002, regulamentada pelo Decreto n\u00ba 23.122, de 26 de julho de 2002, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">MANTER a concess\u00e3o da redu\u00e7\u00e3o de jornada de trabalho para Servidor Atleta, em 30% (trinta por cento) \u00e0 servidora ALINE BEZERRA MARQUES, matr\u00edcula 224253-2, t\u00e9cnica em Assist\u00eancia Social, referente ao per\u00edodo de 07 de janeiro de 2022 a 07 de julho de 2022, em conformidade com o processo 0400-000774/2014. Em caso de desligamento da servidora do Programa de Treinamento Atl\u00e9tico, o benef\u00edcio ser\u00e1 automaticamente cessado.</p><p style=\"text-align:center;\">CARINA RIBEIRO FREITAS PRESTES DA COSTA</p>"}, " 163610": {"coMateria": "163610", "coDemandante": "940", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 08, DE 05 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "635", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E CIDADANIA DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 117, inciso XI, do Regimento Interno aprovado pelo Decreto n\u00ba 34.320, de 26 de abril de 2013, e o disposto no \"caput\" do Artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93 combinado com o inciso II, do Artigo 41, do Decreto n\u00ba 32.598 de 15 de dezembro de 2010, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.753, de 04 de fevereiro de 2011, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar THEREZA DE LAMARE FRANCO NETTO, matr\u00edcula 02459426; e MARCO AUR\u00c9LIO DE ARRUDA SILVA, matr\u00edcula 218.012-X, como fiscal titular e suplente, respectivamente, do Contrato para Aquisi\u00e7\u00e3o de Bens pelo Distrito Federal n\u00ba 84/2021-SEJUS, celebrado com a empresa EASYTECH INFORMATICA E SERVICOS LTDA, objeto do processo 00400-00013100/2021-53.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores designados dever\u00e3o observar as normas contidas na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 34, de 29 de mar\u00e7o de 2017, publicada no DODF n\u00ba 66, de 05 de abril de 2017, na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 55, de 24 de abril de 2017, DODF n\u00b0 80, de 27 de abril de 2017, e na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 60, de 02 de maio de 2017, publicada no DODF n\u00ba 84, de 04 de maio de 2017.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">CARINA RIBEIRO FREITAS PRESTES DA COSTA</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica - DF LEGAL": {"documentos": {" 163813": {"coMateria": "163813", "coDemandante": "966", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 90, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "691", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE PROTE\u00c7\u00c3O DA ORDEM URBAN\u00cdSTICA DO DISTRITO FEDERAL - DF LEGAL, no uso da compet\u00eancia conferida pelo Art. 4\u00ba, incisos III e IV, da Portaria n\u00ba 62, de 18 de setembro de 2020, publicada no DODF n\u00ba 178, de 18 de setembro de 2020, p\u00e1gina 10 e 11, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER, nos termos do artigo 4\u00ba, da Lei n\u00ba 5.194, de 26 de setembro de 2013, regulamentada pela Portaria Conjunta AGEFIS/SEAP n\u00ba 07, de 16 de maio de 2014, o pagamento da GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR HABILITA\u00c7\u00c3O EM FISCALIZA\u00c7\u00c3O E INSPE\u00c7\u00c3O \u2013 GHFI, \u00e0 base de 13%, a contar de 1\u00ba de janeiro 2022, para fins de regulariza\u00e7\u00e3o funcional e financeira conforme determina o Par\u00e1grafo \u00fanico do Art. 4\u00ba, da mencionada Portaria, a servidora NAGILA DOS SANTOS SILVA BARBOSA, matr\u00edcula 43.135-4 ocupante do cargo efetivo de INSPETOR FISCAL, tendo em vista a apresenta\u00e7\u00e3o de certificado em n\u00edvel de Gradua\u00e7\u00e3o. Processo 04017-00033943/2021-13.</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER LICEN\u00c7A PR\u00caMIO POR ASSIDUIDADE, nos termos previstos nos artigos 139 a 143, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, para os servidores: MATR\u00cdCULA, NOME, CARGO EFETIVO, QUINQU\u00caNIO REFERIDO, PER\u00cdODO AQUISITIVO:</p><p style=\"text-align:justify;\">41.957-5, CELIA CARLA BRINDEL CARDOSO, Auditor de Atividades Urbanas, 4\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo 20/12/2016 a 21/12/2021; 91.272-7, CRISTIANA MENDES GARCIA, Auditor de Atividade Urbanas, 4\u00ba quinqu\u00eanio, per\u00edodo 06/02/2013 a 06/03/2018,</p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR SEM EFEITO na Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 12, de 19 de maio de o 2015, o ato REVER, em decorr\u00eancia de averba\u00e7\u00f5es de tempos de servi\u00e7o p\u00fablico constantes do processo 010.000.270/2006, nos termos previstos nos artigos 139 a 143, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, os per\u00edodos de aquisi\u00e7\u00e3o do direito ao usufruto de LICEN\u00c7A PR\u00caMIO POR ASSIDUIDADE pela servidora CRISTIANA MENDES GARCIA, Auditor de Atividades Urbanas, matricula 91.272-7, publicados nos DODF n\u00ba 110, de 10 de maio de 2003, p\u00e1gina 01; DODF n\u00ba 53, de 18 de mar\u00e7o de 2008, p\u00e1gina 42; DODF n \u00ba 48, de 07 de mar\u00e7o de 2013, p\u00e1gina 29, os quais passam a vigorar da seguinte forma: QUINQU\u00caNIO REFERIDO, PER\u00cdODO AQUISITIVO; 1\u00ba, 23/09/1991 a 20/09/1996; 2\u00ba, 21/09/1996 a 19/09/2001; 3\u00ba, 20/09/2001 a 18/09/2006; 4\u00ba, 19/09/2006 a 17/09/2011.</p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR SEM EFEITO na Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 40, de 16 de novembro de 2016, publicada no DODF n\u00ba 217, de 18 de novembro de 2016 p\u00e1gina 42 o ato que concedeu Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade a servidora CRISTIANA MENDES GARCIA, 91.272-7, Aud. Ativ.Urb. 5\u00ba, 18/09/2011 a 15/09/2016.</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR na Portaria de 14 de mar\u00e7o de 2008 publicada no DODF n\u00ba 53, de 18 de mar\u00e7o de 2008 p\u00e1gina 42, o ato que concedeu Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade a servidora CRISTINA MENDES GARCIA , matr\u00edcula 91.272-7, 2\u00ba quinqu\u00eanio, referente ao per\u00edodo de 09/02/2003 a 07/02/2008, ONDE SE L\u00ca: \"... CRISTINA MENDES GARCIA...\", LEIA-SE: \"... CRISTIANA MENDES GARCIA...\".</p><p style=\"text-align:center;\">ROSELAINE ALVES VALLAD\u00c3O</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Obras e Infraestrutura": {"documentos": {" 163882": {"coMateria": "163882", "coDemandante": "920", "titulo": "PORTARIA DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "699", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE OBRAS E INFRAESTRUTURA DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo Decreto n\u00ba 39.133, de 15 de junho de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">SUSPENDER o usufruto das f\u00e9rias da servidora: KELLY CRISTINA MOREIRA ARARUNA, matr\u00edcula 273.537-7, referente ao per\u00edodo de 03/01/2022 a 12/01/2022, por motivo de necessidade de servi\u00e7o, conforme disposto no inciso I, Par\u00e1grafo \u00danico, do artigo 128, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011. O servidor usufruir\u00e1 o per\u00edodo suspenso de 02/03/2022 a 11/03/2022. </p><p style=\"text-align:center;\">LUCIANO CARVALHO DE OLIVEIRA</p>"}, " 163883": {"coMateria": "163883", "coDemandante": "3462", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 02, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "702", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A COORDENADORA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE OBRAS E INFRAESTRUTURA DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso V, do artigo 16, do Decreto n\u00ba 42.462, de 30 de agosto de 2021, com a Portaria Interna n\u00ba 02, de 12 de novembro de 2021 e com a Portaria n\u00ba 01, de 03 de janeiro de 2022, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DISPONIBILIZAR o ingresso do servidor ao teletrabalho: ROG\u00c9RIO CORREIA ROQUETE, matr\u00edcula 0273728-0, de acordo com o processo 00110-00003534/2021-47</p><p style=\"text-align:center;\">SHEILA CRISTINA HIGINO GUEDES</p>"}, " 163884": {"coMateria": "163884", "coDemandante": "3462", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 03, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "702", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A COORDENADORA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE OBRAS E INFRAESTRUTURA DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso V, do artigo 16, do Decreto n\u00ba 42.462, de 30 de agosto de 2021, com a Portaria Interna n\u00ba 02, de 12 de novembro de 2021 e com a Portaria n\u00ba 01, de 03 de janeiro de 2022, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DISPONIBILIZAR o ingresso dos servidores ao teletrabalho: VAL\u00c9RIA CAVALCANTE AMORIM LUZ, matr\u00edcula 278.518-8 e ALFREDO ALVES COSTA J\u00daNIOR, matr\u00edcula 278.543-9, de acordo com o processo 00110-00000061/2022-15</p><p style=\"text-align:center;\">SHEILA CRISTINA HIGINO GUEDES</p>"}}}, "Secretaria de Estado da Mulher": {"documentos": {" 163681": {"coMateria": "163681", "coDemandante": "2078", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 03, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "769", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DA MULHER DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es regimentais e, considerando a delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia conferida pelo artigo 2\u00ba, inciso III da Portaria n\u00ba 59, de 05 de outubro de 2020, publicada em 07 de outubro de 2020, e em atendimento \u00e0s determina\u00e7\u00f5es normativas insculpidas no art. 67 da Lei 8.666/1993, no art. 41, inc. II do Decreto n\u00ba 32.598/2010, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar FERNANDA FIGUEIREDO FALCOMER MENESES, matr\u00edcula 278.092-5, RENATA AFONSO FERREIRA MADEIRA MADRUGA, matr\u00edcula 278.191-3, IRINA ABIGAIL TEIXEIRA STORNI, matr\u00edcula 274.393-0, EDEUZANE DE F\u00c1TIMA PEREIRA DA SILVA STEINMETZ, matr\u00edcula 279.335-0, sob a presid\u00eancia da primeira, comporem a Comiss\u00e3o Executora do Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica n\u00ba 01/2021, processo 04011-00000834/2019-56, firmado entre o DISTRITO FEDERAL, por meio da SECRETARIA DE ESTADO DA MULHER DO DISTRITO FEDERAL, a AG\u00caNCIA BRASILERIA DE COOPERA\u00c7\u00c3O, e o FUNDO DE POPULA\u00c7\u00c3O DAS NA\u00c7\u00d5ES UNIDAS, cujo o objeto \u00e9 a Promo\u00e7\u00e3o da Equidade de G\u00eanero e Zero Viol\u00eancia Contra Mulheres e Meninas no Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Na aus\u00eancia da titular, a presente comiss\u00e3o ser\u00e1 presidida por IRINA ABIGAIL TEIXEIRA STORNI.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o</p><p style=\"text-align:center;\">ALEXANDRE PEDROSO</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Agricultura, Abastecimento e Desenvolvimento Rural": {"documentos": {" 163751": {"coMateria": "163751", "coDemandante": "900", "titulo": "PORTARIA DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "777", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA AGRICULTURA, ABASTECIMENTO E DESENVOLVIMENTO RURAL DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regimentais e tendo em vista o disposto no art. 44 e 45 da Lei complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, com o Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR VINICIUS GIULIANNI CUNHA ZANDONAI, matr\u00edcula 1705415X, Assessor T\u00e9cnico, para substituir ADRIANA DEL FIACO, matr\u00edcula 1863614, Chefe da Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o, S\u00edmbolo CPC-07, no per\u00edodo de18/01/2022 a 28/01/2022, por motivo de f\u00e9rias do titular do cargo.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR CLAUDIA BETINI OLIVEIRA, matr\u00edcula 16984862, Chefe de Gabinete, para substituir LUCIANO MENDES DA SILVA, matr\u00edcula 16983718, Secret\u00e1rio Executivo, S\u00edmbolo CPE - 01, no per\u00edodo de 03/01/2022 a 12/01/2022, por motivo de f\u00e9rias do titular do cargo.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR LAURA ANG\u00c9LICA FERNANDES FRUTUOSO, matr\u00edcula 16634799, Chefe da Assessoria de Apoio ao Gabinete, para substituir CLAUDIA BETINI OLIVEIRA, matr\u00edcula 16984862, Chefe de Gabinete, S\u00edmbolo CNE - 02, no per\u00edodo de 03/01/2022 a 12/01/2022, por motivo de afastamento do titular do cargo.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR ROSICLEIDE HELENA DE OLIVEIRA DE ALMEIDA, matr\u00edcula 14065711, T\u00e9cnico de Desenvolvimento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o Agropecu\u00e1ria, para substituir PABLO ANIBAL PEREIRA MARSIAJ, matr\u00edcula 1862235, Chefe do N\u00facleo Operacional Oeste, S\u00edmbolo CPC-06, no per\u00edodo de 31/01/2022 a 09/02/2022, por motivos de f\u00e9rias do titular do cargo.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR VIN\u00cdCIUS EUST\u00c1QUIO BARRETO CAMPOS, matr\u00edcula 1861840, Diretor de Sanidade Agropecu\u00e1ria e Fiscaliza\u00e7\u00e3o para substituir DANIELLE CRISTINA KALKMANN ARA\u00daJO, matr\u00edcula 1862308, Subsecret\u00e1ria de Defesa Agropecu\u00e1ria, S\u00edmbolo CPE-02, no per\u00edodo de 07/02/2022 a 16/02/2022, por motivos de f\u00e9rias do titular do cargo.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR JOS\u00c9 MARIA LUIZ BRAND\u00c3O, matr\u00edcula 16616499, Assessor T\u00e9cnico para substituir TOSHIO UCHIGASAKI, matr\u00edcula 1854208, Gerente de Opera\u00e7\u00f5es e Mecaniza\u00e7\u00e3o, S\u00edmbolo CPC-08, no per\u00edodo 03/01/2022 a 12/01/2022 por motivos de f\u00e9rias do titular do cargo.</p><p style=\"text-align:center;\">CANDIDO TELES DE ARA\u00daJO</p>"}, " 163752": {"coMateria": "163752", "coDemandante": "901", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 01, DE 04 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "780", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DA AGRICULTURA, ABASTECIMENTO E DESENVOLVIMENTO RURAL DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo artigo 5\u00ba, inciso I, al\u00ednea \u2018\u2018c\u2019\u2019, da Portaria n\u00ba 48, de 16 de junho de 2016, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR SEM EFEITO na Portaria de 21 de mar\u00e7o de 2000, publicada no DODF n\u00ba 59, de 27 de mar\u00e7o de 2000, p\u00e1gina 21, o ato que averbou o tempo de servi\u00e7o prestado pelo servidor ERENILTON PEDREIRA LOPES, matr\u00edcula 101.100-6.</p><p style=\"text-align:justify;\">AVERBAR, para fins de aposentadoria, o tempo de servi\u00e7o prestado por ERENILTON PEDREIRA LOPES, matr\u00edcula 101.100-6, totalizando 1.116 (um mil, cento e dezesseis) dias contados no per\u00edodo de 10/08/1988 a 30/04/1989 e 02/05/1989 a 01/09/1991, conforme Certid\u00e3o de Tempo de Contribui\u00e7\u00e3o emitida pelo Instituto de Previd\u00eancia Social e um total de 359 (trezentos e cinquenta e nove) dias para fins de aposentadoria e tempo de servi\u00e7o, no per\u00edodo de 03/02/1983 a 27/01/1984 conforme Certid\u00e3o emitida pelo Minist\u00e9rio da Defesa. Processo 0030-001766/2000.</p><p style=\"text-align:center;\">ROSSI DA SILVA ARA\u00daJO</p>"}, " 163754": {"coMateria": "163754", "coDemandante": "901", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 03, DE 04 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "780", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DA AGRICULTURA, ABASTECIMENTO E DESENVOLVIMENTO RURAL DO DISTRITO FEDERAL, no uso da compet\u00eancia conferida pelo artigo 5\u00ba inciso IV, da Portaria n\u00ba 48, de 16 de junho de 2016, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar PABLO ANIBAL PEREIRA MARSIAJ, matr\u00edcula 186.223-5, e FLAVIO LUCENA DE ANDRADE, matr\u00edcula 1.660.467-9, para executor e suplente, respectivamente, Termo de Cess\u00e3o de Uso a T\u00edtulo Prec\u00e1rio e Gratuito (57613558) que tem por objeto a cess\u00e3o de duas salas no Complexo da Administra\u00e7\u00e3o Regional de Samambaia, com \u00e1rea total de 63,68m\u00b2 sendo a sala n 10 com 31,84m\u00b2 e a sala n\u00ba 06 com 31,84m\u00b2, localizada no Quadra 302, Conjunto 13. Lote 05 \u2013 Samambaia/DF, CEP: 72.300-655. Consoante espec\u00edfica que passam a integrar o presente Termo. Conforme consta do Processo Administrativo 00070-00008342/2019-35.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores relacionados no artigo anterior dever\u00e3o observar o disposto no artigo 67 da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, nas Portarias n\u00ba 29 e 125/2004-SEPLAG, no Cap\u00edtulo VII do Decreto 32.598/2010.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba A Ger\u00eancia de Contratos e Conv\u00eanios/Diretoria de Contratos e Conv\u00eanios, desta Secretaria dever\u00e1 prestar o necess\u00e1rio apoio aos servidores ora designados, disponibilizando a documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria e a legisla\u00e7\u00e3o pertinente que se fizerem necess\u00e1rias ao desempenho das suas fun\u00e7\u00f5es na execu\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">ROSSI DA SILVA ARA\u00daJO</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Cultura e Economia Criativa": {"documentos": {" 163850": {"coMateria": "163850", "coDemandante": "841", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 09, DE 05 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "855", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE CULTURA E ECONOMIA CRIATIVA DO DISTRITO FEDERAL, Substituta, no uso das compet\u00eancias que lhe s\u00e3o delegadas por meio da Portaria n\u00ba 106, de 24 de abril de 2020, publicada no DODF n\u00ba 78, de 27 de abril de 2020, p\u00e1gina 08 e Portaria n\u00ba 166, de 13 de maio de 2019, publicada no DODF n\u00ba 94, de 21 de maio de 2019, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER o benef\u00edcio do Aux\u00edlio Creche ao servidor WELLINGTON GOMES DA SILVA, matr\u00edcula 174.697-9, pela dependente Laila Gomes da Silva, nascida em 04 de junho de 2021, com base no Decreto n\u00ba 16.409, de 05 de abril de 1995 e Portaria n\u00ba 63, de 11 de mar\u00e7o de 2016, conforme documenta\u00e7\u00e3o constante do processo 00150-00000139/2022-44.</p><p style=\"text-align:center;\">B\u00c1RBARAH LUIZA DOS SANTOS M\u00c1XIMO</p>"}, " 163851": {"coMateria": "163851", "coDemandante": "841", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 10, DE 05 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "855", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE CULTURA E ECONOMIA CRIATIVA DO DISTRITO FEDERAL, Substituta, no uso das compet\u00eancias que lhe s\u00e3o delegadas por meio da Portaria n\u00ba 106, de 24 de abril de 2020, publicada no DODF n\u00ba 78, de 27 de abril de 2020, p\u00e1gina 08 e Portaria n\u00ba 166, de 13 de maio de 2019, publicada no DODF n\u00ba 94, de 21 de maio de 2019, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR JOSELITO DA SILVA IMAFUKO, matr\u00edcula 242.702-8, Chefe do N\u00facleo de Reparos T\u00e9cnicos, para substituir AILTON ALBUQUERQUE DE MENEZES, matr\u00edcula 244.443-7, Gerente, S\u00edmbolo CPC-08, da Ger\u00eancia de Servi\u00e7os Gerais, da Diretoria de Manuten\u00e7\u00e3o do Patrim\u00f4nio de Espa\u00e7os Culturais, da Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral, da Secretaria de Estado de Cultura e Economia Criativa do Distrito Federal, no per\u00edodo 03 a 22/01/2022 e de 1\u00ba a 10/06/2022, em raz\u00e3o das f\u00e9rias regulamentares do titular, conforme processo 00150-00002463/2021-16.</p><p style=\"text-align:center;\">B\u00c1RBARAH LUIZA DOS SANTOS M\u00c1XIMO</p>"}, " 163853": {"coMateria": "163853", "coDemandante": "841", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 11, DE 05 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "855", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE CULTURA E ECONOMIA CRIATIVA DO DISTRITO FEDERAL, Substituta, no uso das compet\u00eancias que lhe s\u00e3o delegadas por meio da Portaria n\u00ba 106, de 24 de abril de 2020, publicada no DODF n\u00ba 78, de 27 de abril de 2020, p\u00e1gina 08, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR JAQUELINE LISBOA AGUIEIROS, matr\u00edcula 158.503-7, Gestora em Pol\u00edticas P\u00fablicas e Gest\u00e3o Governamental, para substituir RODRIGO MENDES PEREIRA, matr\u00edcula 172.890-3, Gerente, S\u00edmbolo CPC-08, da Ger\u00eancia de Atendimento, da Diretoria da Biblioteca Nacional de Bras\u00edlia, da Subsecretaria do Patrim\u00f4nio Cultural, da Secretaria de Estado de Cultura e Economia Criativa do Distrito Federal, nos per\u00edodos de 03 a 22/01/2022 e de 24 a 28/01/2022, em raz\u00e3o do titular do cargo encontrar-se como substituto no cargo de Diretor da Biblioteca Nacional de Bras\u00edlia, conforme processo 00150-00008570/2021-58.</p><p style=\"text-align:center;\">B\u00c1RBARAH LUIZA DOS SANTOS M\u00c1XIMO</p>"}, " 163856": {"coMateria": "163856", "coDemandante": "841", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 12, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "855", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE CULTURA E ECONOMIA CRIATIVA DO DISTRITO FEDERAL, Substituta, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Portaria n\u00ba 166, de 13 de maio de 2019, publicada no DODF n\u00ba 94, de 21 de maio de 2019, p\u00e1gina 19; Portaria n\u00ba 332, de 26 de agosto de 2019, publicada no DODF n\u00ba 165, de 30 de agosto de 2019, p\u00e1gina 13, alterada pela Portaria n\u00ba 106, de 24 de abril de 2020, publicada no DODF n\u00ba 78, de 27 de abril de 2020, p\u00e1gina 08, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR MARCUS VINICIUS VITRAL COUTO PEREIRA, matr\u00edcula 240.602-0, T\u00e9cnico de Atividades Culturais, para substituir EDUARDO FILHUSI DE FREITAS, matr\u00edcula 038.951-X, Gerente, S\u00edmbolo CPC-08, da Ger\u00eancia de Patrim\u00f4nio, da Diretoria de Manuten\u00e7\u00e3o do Patrim\u00f4nio de Espa\u00e7os Culturais, da Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral, da Secretaria de Estado de Cultura e Economia Criativa do Distrito Federal, no per\u00edodo de 10 a 24/01/2022, em raz\u00e3o de f\u00e9rias regulamentares do titular, conforme processo 00150-00000084/2022-72.</p><p style=\"text-align:center;\">B\u00c1RBARAH LUIZA DOS SANTOS M\u00c1XIMO</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico": {"documentos": {" 163746": {"coMateria": "163746", "coDemandante": "947", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 02, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "862", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 39.133, de 15 de junho de 2018, e considerando a instru\u00e7\u00e3o do processo 00370-00000039/2022-51, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR AMAURY SILVA DE SANTANA, matr\u00edcula 02798689, para substituir MARCELO MOTA DE QUEIROZ, matr\u00edcula 0279196X, Subsecret\u00e1rio, S\u00edmbolo CPE-02, da Subsecretaria de Programas e Incentivos Econ\u00f4micos, da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico do Distrito Federal, no per\u00edodo de 03/01/2022 a 17/01/2022, por motivo de f\u00e9rias regulamentares do titular do cargo.</p><p style=\"text-align:center;\">JESUINO DE J. PEREIRA LEMES</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social": {"documentos": {" 163598": {"coMateria": "163598", "coDemandante": "1217", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 03, DE 05 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "911", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O CHEFE DE GABINETE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL DO DISTRITO FEDERAL, no uso das compet\u00eancias delegadas na Portaria n\u00ba 08, de 18 de janeiro de 2021, art. 2\u00ba, inciso IV, combinadas com o art. 105, inciso VII, da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal e com o art. 3\u00ba do Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar DIEGO MARTINS DA SILVA, matr\u00edcula 02783223, para substituir LUBINA LETICIA FERREIRA GUADAGNIN, matr\u00edcula 01768441, Gerente, S\u00edmbolo CPC-08, c\u00f3digo SIGRH , do Centro de Refer\u00eancia de Assist\u00eancia Social do Parano\u00e1, da Diretoria de Aten\u00e7\u00e3o Integral \u00e0s Fam\u00edlias, da Coordena\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica, da Subsecretaria de Assist\u00eancia Social, da Secretaria Executiva de Desenvolvimento Social, da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social do Distrito Federal, no per\u00edodo de 18/11/2021 a 02/12/2021, por motivo de licen\u00e7a m\u00e9dica, conforme o processo 00431-00022510/2021-55.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta indica\u00e7\u00e3o n\u00e3o revoga a designa\u00e7\u00e3o presente na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 324, de 24 de novembro de 2021, publicada no DODF n\u00ba 221, de 26 de novembro de 2021.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">ALEXANDRE NAT\u00c3 VICENTE</p>"}, " 163595": {"coMateria": "163595", "coDemandante": "1217", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 04, DE 05 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "911", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O CHEFE DE GABINETE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL DO DISTRITO FEDERAL, no uso das compet\u00eancias delegadas na Portaria n\u00ba 08, de 18 de janeiro de 2021, art. 2\u00ba, inciso IV, combinadas com o art. 105, inciso VII, da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal e com o art. 3\u00ba do Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar LAIZ GONZAGA BRAGA LOIOLA, matr\u00edcula 02177242, para substituir ROBERTA ANDRADE DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 02764350, Gerente, CC-06, da Ger\u00eancia Regional de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional do Sol Nascente, da Diretoria de Acompanhamento de Equipamentos de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional, da Coordena\u00e7\u00e3o de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional, da Subsecretaria de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional, da Secretaria Executiva de Desenvolvimento Social, da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social do Distrito Federal, nos per\u00edodos de 01/12/2021 a 03/12/2021, 06/12/2021 a 07/12/2021, e de 27/12/2021 a 05/01/2022, por motivo de abono de ponto anual e f\u00e9rias regulamentares, conforme o processo 00431-00009058/2021-36.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta indica\u00e7\u00e3o n\u00e3o revoga a designa\u00e7\u00e3o presente na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 286, de 14 de outubro de 2021, publicada no DODF n\u00ba 197, de 20 de outubro de 2021.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">ALEXANDRE NAT\u00c3 VICENTE</p>"}, " 163645": {"coMateria": "163645", "coDemandante": "1217", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 05, DE 05 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "911", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O CHEFE DE GABINETE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL DO DISTRITO FEDERAL, no uso das compet\u00eancias delegadas na Portaria n\u00ba 08, de 18 de janeiro de 2021, art. 2\u00ba, inciso IV, combinadas com o art. 105, inciso VII, da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal e com o art. 3\u00ba do Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para substitui\u00e7\u00e3o dos titulares dos cargos indicados em seus impedimentos e afastamentos legais:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - VANDERLEA FATIMA CREMONINI, matr\u00edcula 02769034, para substituir o(a) Subsecret\u00e1rio(a), S\u00edmbolo CNE-02, da Subsecretaria de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional, da Secretaria Executiva de Desenvolvimento Social, da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">II - REGINA MARA KOWALCZUK, matr\u00edcula 01792350, para substituir o(a) Coordenador(a), S\u00edmbolo CNE-06, da Coordena\u00e7\u00e3o de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional, da Subsecretaria de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional, da Secretaria Executiva de Desenvolvimento Social, da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">III - THAYS ARA\u00daJO BEZERRA, matr\u00edcula 02216493, para substituir o(a) Diretor(a), S\u00edmbolo CPE-07, da Diretoria T\u00e9cnica de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional, da Coordena\u00e7\u00e3o de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional, da Subsecretaria de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional, da Secretaria Executiva de Desenvolvimento Social, da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">IV - STEFANIE EUG\u00caNIA DOS ANJOS COELHO KUBO, matr\u00edcula 02790521, para substituir o(a) Diretor(a), S\u00edmbolo CNE-07, da Diretoria de Acompanhamento de Equipamentos de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional, da Coordena\u00e7\u00e3o de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional, da Subsecretaria de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional, da Secretaria Executiva de Desenvolvimento Social, da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social do Distrito Federal,.</p><p style=\"text-align:justify;\">V - KAREN CRISTINE MORENO DE MEDEIROS CARVALHO, matr\u00edcula 02791692, para substituir o(a) Gerente, S\u00edmbolo CC-08, da Ger\u00eancia Regional de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional de Bras\u00edlia e Estrutural, da Diretoria de Acompanhamento de Equipamentos de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional, da Coordena\u00e7\u00e3o de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional, da Subsecretaria de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional, da Secretaria Executiva de Desenvolvimento Social, da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">VI - THAYNARA ALVES DE SOUSA NOGUEIRA, matr\u00edcula 02791900, para substituir o(a) Gerente, S\u00edmbolo CC-08, da Ger\u00eancia Regional de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional de Brazl\u00e2ndia, da Diretoria de Acompanhamento de Equipamentos de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional, da Coordena\u00e7\u00e3o de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional, da Subsecretaria de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional, da Secretaria Executiva de Desenvolvimento Social, da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">VII - ANA CLEA RIBEIRO DA SILVA, matr\u00edcula 16574249, para substituir o(a) Gerente, S\u00edmbolo CC-08, da Ger\u00eancia Regional de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional de Ceil\u00e2ndia Sul, da Diretoria de Acompanhamento de Equipamentos de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional, da Coordena\u00e7\u00e3o de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional, da Subsecretaria de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional, da Secretaria Executiva de Desenvolvimento Social, da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">VIII - JANINE LUSTOSA MENDES, matr\u00edcula 01998226, para substituir o(a) Gerente, S\u00edmbolo CC-08, da Ger\u00eancia Regional de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional de Gama, da Diretoria de Acompanhamento de Equipamentos de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional, da Coordena\u00e7\u00e3o de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional, da Subsecretaria de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional, da Secretaria Executiva de Desenvolvimento Social, da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">IX - THAMARA SILVA DE CARVALHO, matr\u00edcula 02782375, para substituir o(a) Gerente, S\u00edmbolo CC-08, da Ger\u00eancia Regional de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional do Itapo\u00e3, da Diretoria de Acompanhamento de Equipamentos de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional, da Coordena\u00e7\u00e3o de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional, da Subsecretaria de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional, da Secretaria Executiva de Desenvolvimento Social, da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">X - LA\u00cdSLA TAYNAH SOARES AFONSO, matr\u00edcula 01976419, para substituir o(a) Gerente, S\u00edmbolo CPC-08, da Ger\u00eancia Regional de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional do Riacho Fundo II, da Diretoria de Acompanhamento de Equipamentos de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional, da Coordena\u00e7\u00e3o de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional, da Secretaria Executiva de Desenvolvimento Social, da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">XI - RUBENS HENRIQUE PEREIRA DE SOUZA, matr\u00edcula 02773805, para substituir o(a) Gerente, S\u00edmbolo CPC-08, da Ger\u00eancia Regional de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional do Parano\u00e1, da Diretoria de Acompanhamento de Equipamentos de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional, da Coordena\u00e7\u00e3o de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional, da Secretaria Executiva de Desenvolvimento Social, da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">XII - FERNANDA COLEONE GUIMAR\u00c3ES, matr\u00edcula 02150085, para substituir o(a) Gerente, S\u00edmbolo CC-08, da Ger\u00eancia Regional de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional de Planaltina, da Diretoria de Acompanhamento de Equipamentos de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional, da Coordena\u00e7\u00e3o de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional, da Secretaria Executiva de Desenvolvimento Social, da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">XIII - OTON GOMES DE AMORIM, matr\u00edcula 01745050, para substituir o(a) Gerente, S\u00edmbolo CC-08, da Ger\u00eancia Regional de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional do Recanto das Emas, da Diretoria de Acompanhamento de Equipamentos de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional, da Coordena\u00e7\u00e3o de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional, da Secretaria Executiva de Desenvolvimento Social, da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social do Distrito Federal, nos seus afastamentos ou impedimentos legais.</p><p style=\"text-align:justify;\">XIV - J\u00c9SSICA ALVES MOREIRA, matr\u00edcula 02177455, para substituir o(a) Gerente, S\u00edmbolo CC-08, da Ger\u00eancia Regional de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional de Samambaia, da Diretoria de Acompanhamento de Equipamentos de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional, da Coordena\u00e7\u00e3o de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional, da Secretaria Executiva de Desenvolvimento Social, da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">XV - D\u00c9BORA LIMA DA SILVA MARTINS, matr\u00edcula 02176602, para substituir o(a) Gerente, S\u00edmbolo CC-08, da Ger\u00eancia Regional de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional de Santa Maria, da Diretoria de Acompanhamento de Equipamentos de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional, da Coordena\u00e7\u00e3o de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional, da Secretaria Executiva de Desenvolvimento Social, da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">XVI - WALKYRIA OLIVEIRA PAULA, matr\u00edcula 02790343, para substituir o(a) Gerente, S\u00edmbolo CC-08, da Ger\u00eancia Regional de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional de S\u00e3o Sebasti\u00e3o, da Diretoria de Acompanhamento de Equipamentos de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional, da Coordena\u00e7\u00e3o de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional, da Secretaria Executiva de Desenvolvimento Social, da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">XVII - GLAUCO HENRIQUE GON\u00c7ALVES SANTOS, matr\u00edcula 02215896, para substituir o(a) Gerente, S\u00edmbolo CC-08, da Ger\u00eancia Regional de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional de Sobradinho, da Diretoria de Acompanhamento de Equipamentos de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional, da Coordena\u00e7\u00e3o de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional, da Secretaria Executiva de Desenvolvimento Social, da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">XVIII - LAIZ GONZAGA BRAGA LOIOLA, matr\u00edcula 0462837, para substituir o(a) Gerente, S\u00edmbolo CC-08, da Ger\u00eancia Regional de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional do Sol Nascente, da Diretoria de Acompanhamento de Equipamentos de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional, da Coordena\u00e7\u00e3o de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional, da Secretaria Executiva de Desenvolvimento Social, da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Revogar a Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 286, de 14 de outubro de 2021, publicada no DODF n\u00ba 197, de 20 de outubro de 2021, p\u00e1gina 39.</p><p style=\"text-align:center;\">ALEXANDRE NAT\u00c3 VICENTE</p>"}, " 163626": {"coMateria": "163626", "coDemandante": "893", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 02, DE 05 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "915", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA EXECUTIVA DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando o disposto no art. 105, inciso VII, da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal, no art. 3\u00ba do Decreto n\u00ba 39.133, de 15 de junho de 2018, no art. 6\u00ba, inciso V, al\u00ednea b da Portaria n\u00ba 08 de 18 de janeiro de 2021, e no artigo 54, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DECLARAR VAC\u00c2NCIA do cargo de T\u00e9cnico em Assist\u00eancia Social - T\u00e9cnico Administrativo, Primeira Classe, Padr\u00e3o II, da Carreira P\u00fablica de Assist\u00eancia Social, pertencente \u00e0 Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social do Distrito Federal, ocupado por FABIO LIMA JACOMES, matr\u00edcula 01976486, por motivo de posse em outro cargo inacumul\u00e1vel, a contar 30 de dezembro de 2021, conforme processo 00431-00024937/2021-98.</p><p style=\"text-align:center;\">RAFAEL TOMAZ DE MAGALH\u00c3ES SAUD</p>"}, " 163771": {"coMateria": "163771", "coDemandante": "898", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 02, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "916", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A COORDENADORA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA EXECUTIVA DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00b0, inciso II, al\u00ednea \u201cc\u201d, da Portaria n\u00ba 08, de 18 de janeiro de 2021, e considerando o disposto no art. 105, inciso VII, da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal e no Decreto n\u00ba 25.324, de 10 de novembro de 2004, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">EXCLUIR do regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, LEANDRO CASARIN DALMAS, matr\u00edcula 01792105, Especialista em Assist\u00eancia Social - Educador Social, conforme processo 00431-00000141/2022-21.</p><p style=\"text-align:center;\">RAQUEL SANTOS DE GODOI</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Meio Ambiente": {"documentos": {" 163756": {"coMateria": "163756", "coDemandante": "1111", "titulo": "INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 06, DE 05 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Instru\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "980", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O PRESIDENTE DO INSTITUTO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS DO DISTRITO FEDERAL - BRAS\u00cdLIA AMBIENTAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es regimentais, e tendo em vista o disposto no art. 128 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">SUSPENDER o usufruto das f\u00e9rias do servidor BRUNO HENRIQUE SOUZA CORREA, matr\u00edcula 1840428, ocupante do cargo efetivo de Analista de Planejamento Urbano e Infraestrutura, no per\u00edodo de 31/12/2021 a 09/01/2022, por motivo de necessidade de servi\u00e7o. Fica assegurado ao servidor o usufruto do saldo remanescente para 16/02/2022 a 25/02/2022.</p><p style=\"text-align:center;\">TH\u00daLIO CUNHA MORAES</p>"}}}, "Controladoria Geral": {"documentos": {" 163779": {"coMateria": "163779", "coDemandante": "1001", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 01, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "1049", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBCONTROLADORA DE CORREI\u00c7\u00c3O ADMINISTRATIVA, DA CONTROLADORIA-GERAL DO DISTRITO FEDERAL, no uso da compet\u00eancia estabelecida pelo Decreto n\u00b0 37.096, de 02 de fevereiro de 2016, publicado no DODF n\u00ba 23, de 03 de fevereiro de 2016, combinado com o Art. 1\u00ba, inciso VII, da Portaria n\u00ba 71, de 27 de fevereiro de 2019, publicada no DODF n\u00ba 44, de 07 de mar\u00e7o de 2019, e considerando o disposto na Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 03, de 15 de dezembro de 2021, publicada no DODF 245, de 31 de dezembro de 2021 e da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 04, de 21 de dezembro de 2016, publicada no DODF de 22 de dezembro de 2016, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar a Comiss\u00e3o presidida pela servidora BEATRIZ DE OLIVEIRA DIAS, denominada \"CPTCE 44\", constitu\u00edda por meio do Art. 1\u00ba da Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 58, de 09 de agosto de 2018, publicada no DODF n\u00ba 154, de 14 de agosto de 2018, p\u00e1gina 52 e alterada pela Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 33, de 04 de mar\u00e7o de 2020, publicada no DODF n\u00ba 43, de 05 de mar\u00e7o de 2020, p\u00e1gina 64, para, no prazo ora vigente, conduzir os procedimentos de tomada de contas especial a que se refere o processo 00480-00003163/2020-22.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">ISMARA DE LIMA ROZA GOMES</p>"}}}, "Defensoria P\u00fablica": {"documentos": {" 163781": {"coMateria": "163781", "coDemandante": "1005", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 03, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "1054", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DEFENSOR P\u00daBLICO-GERAL DA DEFENSORIA P\u00daBLICA DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, nos termos do art. 134, \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal; art. 114, \u00a71\u00ba, da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal; art. 2\u00ba, \u00a7 7\u00aa, da Emenda \u00e0 Lei Org\u00e2nica n\u00ba 61/2012; e no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem os artigos 97-A, incisos I e III, e 100, da Lei Complementar Federal n\u00ba 80/94, e nos artigos 9\u00ba, incisos III, VII e XV, e 21, incisos I e XIII, da Lei Complementar Distrital n\u00ba 828/2010, com as altera\u00e7\u00f5es promovidas pela Lei Complementar Distrital n\u00ba 908/2016, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, por extin\u00e7\u00e3o do cargo, GLADYS LINHARES MUNIZ FONTES, matr\u00edcula 240.894-5, do Cargo de Natureza Especial, S\u00edmbolo CNE-07, de Assessor(a) Especial, da Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o-Geral, da Defensoria P\u00fablica do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, por extin\u00e7\u00e3o do cargo, DAYANE FERREIRA DOS SANTOS, matr\u00edcula 241.872-X, do Cargo em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo DFA-11,  de Assessor(a) T\u00e9cnico(a),  da Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o-Geral, da Defensoria P\u00fablica do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, por extin\u00e7\u00e3o do cargo, SIMONE DA CONCEI\u00c7\u00c3O ALVES, matr\u00edcula 247.267-8, do Cargo em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo DFA-14, de Assessor(a),  da Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o-Geral, da Defensoria P\u00fablica do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR GLADYS LINHARES MUNIZ FONTES, matr\u00edcula 240.894-5, para exercer o Cargo de Natureza Especial, S\u00edmbolo CNE-07, de Chefe, da Assessoria Administrativa-Geral, da Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o-Geral, da Defensoria P\u00fablica do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR DAYANE FERREIRA DOS SANTOS, matr\u00edcula 241.872-X, para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo DFA-11, de Assessora T\u00e9cnica,  da Assessoria Administrativa-Geral, da Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o-Geral, da Defensoria P\u00fablica do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR SIMONE DA CONCEI\u00c7\u00c3O ALVES, matr\u00edcula 247.267-8, para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo DFA-14, de Assessora,  da Assessoria Administrativa-Geral, da Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o-Geral, da Defensoria P\u00fablica do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:center;\">JO\u00c3O CARNEIRO AIRES</p>"}, " 163809": {"coMateria": "163809", "coDemandante": "1005", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 04, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "1054", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DEFENSOR P\u00daBLICO-GERAL DA DEFENSORIA P\u00daBLICA DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que disp\u00f5e a Lei Federal Complementar n\u00ba 80, de 12 de janeiro de 1994, a Emenda \u00e0 Lei Org\u00e2nica n\u00ba 61, de 2012, o artigo 44 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011 c/c com o Decreto 39.002, de 24 de abril de 2018, e ainda, a Portaria n\u00ba 175, de 29 de maio de 2019, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR DAYANE FERREIRA DOS SANTOS, matr\u00edcula 0241872X, como substituta eventual da Chefe, S\u00edmbolo CNE-07, da Assessoria Administrativa-Geral, da Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral, da Defensoria P\u00fablica do Distrito Federal, nas licen\u00e7as, afastamentos, f\u00e9rias e demais aus\u00eancias ou impedimentos legais ou regulamentares da titular.</p><p style=\"text-align:center;\">JO\u00c3O CARNEIRO AIRES</p>"}, " 163730": {"coMateria": "163730", "coDemandante": "1005", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 05, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "1054", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DEFENSOR P\u00daBLICO-GERAL DA DEFENSORIA P\u00daBLICA DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, nos termos do art. 134, \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal; art. 114, \u00a71\u00ba, da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal; art. 2\u00ba, \u00a7 7\u00aa, da Emenda \u00e0 Lei Org\u00e2nica n\u00ba 61/2012; e no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem os artigos 97-A, incisos III e VI, e 100, da Lei Complementar Federal n\u00ba 80/94, e nos artigos 8\u00ba, 9\u00ba, incisos VII e XV, e 21, incisos I e XIII, da Lei Complementar Distrital n\u00ba 908/2016, que promoveu altera\u00e7\u00f5es na Lei Complementar Distrital n\u00ba 828/2010, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, a pedido, J\u00daLIO C\u00c9SAR MARQUES DA SILVA, matr\u00edcula 238.399-3, ocupante do Cargo de Analista de Apoio \u00e0 Assist\u00eancia Judici\u00e1ria - \u00c1rea Judici\u00e1ria, da Defensoria P\u00fablica do Distrito Federal, a contar de 07/01/2022, conforme processo 00401-00000022/2022-80.</p><p style=\"text-align:center;\">JO\u00c3O CARNEIRO AIRES</p>"}}}, "Tribunal de Contas": {"documentos": {" 163913": {"coMateria": "163913", "coDemandante": "1162", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 03, DE 05 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "1077", "texto": "<p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE CONTAS DO DISTRITO FEDERAL, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o inciso III do art. 68 da Lei Complementar n\u00ba 1, de 9 de maio de 1994, e tendo em vista o que se apresenta no Processo n\u00ba 4/2022-e, resolve: </p><p>EXONERAR, nos termos do inciso I do art. 52 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, ROBERTA VIVIANE MAGALHAES BARROS, matr\u00edcula 1312, servidora comissionada sem v\u00ednculo efetivo, do cargo em comiss\u00e3o de Secret\u00e1rio-Executivo, s\u00edmbolo TC-CCG-3, do Gabinete do Conselheiro Ant\u00f4nio Renato Alves Rainha. </p><p style=\"text-align:center;\">PAULO TADEU VALE DA SILVA</p>"}, " 163914": {"coMateria": "163914", "coDemandante": "1162", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 04, DE 05 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "1077", "texto": "<p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE CONTAS DO DISTRITO FEDERAL, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o inciso III do art. 68 da Lei Complementar n\u00ba 1, de 9 de maio de 1994, e tendo em vista o que se apresenta no Processo n\u00ba 4/2022-e, resolve: </p><p>NOMEAR, nos termos do inciso II do art. 14 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, ROBERTA VIVIANE MAGALHAES BARROS, matr\u00edcula 1312, servidora comissionada sem v\u00ednculo efetivo, para exercer o cargo em comiss\u00e3o de Chefe de Secretaria Administrativa, s\u00edmbolo TC-CCG-4, do Gabinete do Conselheiro Andr\u00e9 Clemente Lara de Oliveira. </p><p style=\"text-align:center;\">PAULO TADEU VALE DA SILVA</p>"}, " 163915": {"coMateria": "163915", "coDemandante": "1162", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 05, DE 05 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "1077", "texto": "<p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE CONTAS DO DISTRITO FEDERAL, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o inciso III do art. 68 da Lei Complementar n\u00ba 1, de 9 de maio de 1994, e tendo em vista o que se apresenta no Processo n\u00ba 4/2022-e, resolve: </p><p>NOMEAR, nos termos do inciso II do art. 14 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, RODRIGO SIMOES FREJAT, sem v\u00ednculo efetivo, para exercer o cargo em comiss\u00e3o de Assessor, s\u00edmbolo TC-CCA-1, do Gabinete do Conselheiro Andr\u00e9 Clemente Lara de Oliveira. </p><p style=\"text-align:center;\">PAULO TADEU VALE DA SILVA</p>"}, " 163916": {"coMateria": "163916", "coDemandante": "1162", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 06, DE 06 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "1077", "texto": "<p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE CONTAS DO DISTRITO FEDERAL, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o inciso III do art. 68 da Lei Complementar n.\u00ba 1, de 9 de maio de 1994, e tendo em vista o que se apresenta no Processo n.\u00ba 3/2022-e, resolve: </p><p>DESIGNAR, nos termos do art. 124, inciso V, do Regulamento dos Servi\u00e7os Auxiliares, aprovado pela Resolu\u00e7\u00e3o-TCDF n\u00ba 273, de 3 de julho de 2014, FRANCISCO CESAR DE SOUSA, matr\u00edcula 1088, T\u00e9cnico de Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, Classe Especial, Padr\u00e3o 44, do Quadro de Pessoal dos Servi\u00e7os Auxiliares, para exercer, em substitui\u00e7\u00e3o, nos per\u00edodos de 07 a 14 de janeiro e 17 de janeiro a 01 de fevereiro do corrente exerc\u00edcio, fun\u00e7\u00e3o de confian\u00e7a de Supervisor, s\u00edmbolo FC-4, da Supervis\u00e3o de Remunera\u00e7\u00f5es, Proventos e Pens\u00f5es, com preju\u00edzo da Portaria-TCDF n\u00ba 304/2017. </p><p style=\"text-align:center;\">PAULO TADEU VALE DA SILVA</p>"}}}}, "Se\u00e7\u00e3o III": {"Poder Legislativo": {"documentos": {" 163901": {"coMateria": "163901", "coDemandante": "682", "titulo": "EXTRATO DE CONTRATO DE DOA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "8", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00137-00002250/2021-71. Contrato: n\u00ba 66/2021 \u2013 NPLC, decorrente de doa\u00e7\u00e3o de bens m\u00f3veis, firmado entre a C\u00e2mara Legislativa do Distrito Federal, Doadora, e a ADMINISTRA\u00c7\u00c3O REGIONAL DO GUAR\u00c1 - RA X, Donat\u00e1rio. Objeto: doa\u00e7\u00e3o de bens permanentes considerados inserv\u00edveis e pass\u00edveis de doa\u00e7\u00e3o pela CLDF. Prazo: O prazo para a retirada dos bens ser\u00e1 de 30 dias contados a partir da data de assinatura do termo de contrato de doa\u00e7\u00e3o. Legisla\u00e7\u00e3o: Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. Partes: Pela Doadora, MARLON CARVALHO CAMBRAIA, Secret\u00e1rio-Geral e pelo Donat\u00e1ria, LUCIANE GOMES QUINTANA, Representante.</p>"}}}, "Poder Executivo": {"documentos": {" 163758": {"coMateria": "163758", "coDemandante": "602", "titulo": "EXTRATO AO TERMO DE RERRATIFICA\u00c7\u00c3O AO DE EMPR\u00c9STIMO N\u00ba 0319.129-88/2011-DF-047", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "14", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00040-00032086/2019-17. PARTES: DISTRITO FEDERAL e CAIXA ECON\u00d4MICA FEDERAL. OBJETO: Os contratantes retificam o contrato n\u00ba 0319.129-88/11, datado de 01/11/2011, em: CL\u00c1USULA SEXTA, item 6.2, que passa a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o: 6.2.1 - Taxa de Risco de Cr\u00e9dito correspondente \u00e0 taxa nominal de 0,5% a.a (zero cinco por cento ao ano), incidente sobre o saldo devedor atualizado.  Pelo DISTRITO FEDERAL: IBANEIS ROCHA BARROS J\u00daNIOR, na qualidade de Governador do Distrito Federal e Pela CAIXA ECON\u00d4MICA FEDERAL: CARLOS ANDR\u00c9 LINS RODRIGUEZ, na qualidade de Gerente Executiva de Governo Bras\u00edlia.</p>"}, " 163734": {"coMateria": "163734", "coDemandante": "2379", "titulo": "SEGUNDO TERMO ADITIVO DO CONTRATO N\u00b0 08/2018", "preambulo": null, "tipo": "Termo aditivo", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "16", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Esp\u00e9cie: Segundo Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 08/2018. Processo: 04029-00000098/2021-06. Modalidade: Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 006/2018. Objeto: Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato n\u00ba 08/2018 pelo per\u00edodo de 20 (vinte) meses. Contratante: CONS\u00d3RCIO INTERESTADUAL DE DESENVOLVIMENTO DO BRASIL CENTRAL, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 23.791.169/0001-02. Contratada: NEOENERGIA DISTRIBUI\u00c7\u00c3O BRAS\u00cdLIA, inscrita no CNPJ/MF sob n\u00ba 07.522.669/0001-92. Valor Total: 10.540,48 (dez mil quinhentos e quarenta reais e quarenta e oito centavos). Vig\u00eancia: 13/12/2021 a 08/08/2023. Data da Assinatura do Termo Aditivo: 13/12/2021. JOS\u00c9 EDUARDO PEREIRA FILHO, Secret\u00e1rio- Executivo.</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Governo": {"documentos": {" 163690": {"coMateria": "163690", "coDemandante": "672", "titulo": "1\u00ba TERMO ADITIVO AO TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/2020", "preambulo": null, "tipo": "Termo aditivo", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "113", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00148-00001129/2019-42.</p><p style=\"text-align:justify;\">CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DAS PARTES</p><p style=\"text-align:justify;\">O Distrito Federal, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico, por interm\u00e9dio da Administra\u00e7\u00e3o Regional do Riacho Fundo I, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 16.783043/0001-20, situada em Avenida Central AC 03 \u2013 Lote 06 Pra\u00e7a Central, Bras\u00edlia/DF, neste ato representada pela Administradora Regional Ana L\u00facia Pereira de Melo e da Secretaria de Estado de Projetos Especiais, criada pelo Decreto n\u00ba 39.610, de 1\u00ba de janeiro de 2019, ora Interveniente, situada em Pal\u00e1cio do Buriti, sala P-50, Zona C\u00edvico-Administrativa, Pra\u00e7a do Buriti, Bras\u00edlia/DF, neste ato representada por Roberto Vanderlei de Andrade, e o interessado Sr. Jo\u00e3o Ant\u00f4nio Ramos Filho, diretor executivo do col\u00e9gio Isaac Newton, resolvem celebrar o presente Termo Aditivo de Prorroga\u00e7\u00e3o de Coopera\u00e7\u00e3o n\u00ba 01/2020, em conformidade com o Decreto n\u00ba 39.690, de 28 de fevereiro de 2019, e demais preceitos de direito p\u00fablico, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes:</p><p style=\"text-align:justify;\">CL\u00c1USULA SEGUNDA - DO OBJETO</p><p style=\"text-align:justify;\">O presente Termo Aditivo objetiva a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Termo de Coopera\u00e7\u00e3o n\u00ba 01/2020 por mais 48 meses, pelo per\u00edodo de 21 de setembro de 2021 \u00e0 20 de setembro de 2025, com base no art.4\u00ba do Decreto Distrital n\u00ba 39.690/2019.</p><p style=\"text-align:justify;\">CL\u00c1USULA TERCEIRA- DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA</p><p style=\"text-align:justify;\">O presente Termo Aditivo entra em vig\u00eancia a partir da data de sua assinatura.</p><p style=\"text-align:justify;\">CL\u00c1USULA QUARTA - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O</p><p style=\"text-align:justify;\">Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do Contrato a que se refere o presente Termo Aditivo.</p><p style=\"text-align:justify;\">CL\u00c1USULA QUINTA - DA PUBLICA\u00c7\u00c3O E DO REGISTRO</p><p style=\"text-align:justify;\">A efic\u00e1cia deste Termo fica condicionada \u00e0 publica\u00e7\u00e3o resumida do instrumento pela Administra\u00e7\u00e3o Regional do Riacho Fundo I - RA RFI, na Imprensa Oficial, at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao de sua assinatura.</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia/DF, 20 de setembro de 2021</p><p style=\"text-align:center;\">ANA L\u00daCIA PEREIRA DE MELO</p><p style=\"text-align:center;\">Administradora Regional do Riacho Fundo I</p><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">ROBERTO VANDERLEI DE ANDRADE</p><p style=\"text-align:center;\">Secret\u00e1rio de Estado de Projetos Especiais do Distrito Federal</p><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">JO\u00c3O ANT\u00d4NIO RAMOS FILHO</p><p style=\"text-align:center;\">Diretor Executivo do Col\u00e9gio Isaac Newton</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Economia": {"documentos": {" 163811": {"coMateria": "163811", "coDemandante": "796", "titulo": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Aviso", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "167", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 03/2022 - UASG 974002</p><p style=\"text-align:justify;\">A Pregoeira comunica aos interessados que a fim de atender as demandas dos \u00d3rg\u00e3os que comp\u00f5em a estrutura administrativa do Distrito Federal, a Subsecretaria de Compras Governamentais \u2013 SCG/SPLAN/SEEC operacionalizar\u00e1 licita\u00e7\u00e3o do PE n\u00ba 03/2022 no sistema Comprasnet, cujo objeto \u00e9 o Registro de Pre\u00e7os para eventual aquisi\u00e7\u00e3o de ferramentas (chave ajust\u00e1vel, chave combinada, disco diamantado e outros), de acordo com as condi\u00e7\u00f5es e caracter\u00edsticas constantes no Edital e seus anexos. Valor estimado: R$ 1.298.722,33. Tipo de Licita\u00e7\u00e3o: menor pre\u00e7o. Elemento de Despesa: 33.90.30. Abertura das propostas dia 19/01/2022, \u00e0s 09h30min. Processo 00040-00033662/2021-50. O edital poder\u00e1 ser retirado no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: www.comprasgovernamentais.gov.br. Informa\u00e7\u00f5es pelo e-mail: pregoeirosulog10@economia.df.gov.br.</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia/DF, 06 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">TATIANA CARNEIRO DE MELO MOREIRA</p>"}, " 163885": {"coMateria": "163885", "coDemandante": "803", "titulo": "CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA ASSINATURA DE ARP DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b0 82/2021", "preambulo": null, "tipo": "Convoca\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "173", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A Diretoria de Sistema de Registro de Pre\u00e7os, da Coordena\u00e7\u00e3o de Gest\u00e3o de Suprimentos, da Subsecretaria de Compras Governamentais, tendo em vista a homologa\u00e7\u00e3o total do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n.\u00ba 82/2021, de Registro de Pre\u00e7os para eventual contrata\u00e7\u00e3o de empresa de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos automotores do tipo pick up leve/furg\u00e3o e pick up m\u00e9dia, sem motorista, a fim de atender \u00e0s demandas dos \u00d3rg\u00e3os que comp\u00f5em a estrutura administrativa do Distrito Federal, CONVOCA as empresas classificadas em primeiro lugar: CS BRASIL FROTAS LTDA - CNPJ: 27.595.780/0001-16, STAR LOCACAO DE SERVICOS GERAIS LTDA - CNPJ: 37.131.539/0001-90 a assinarem eletronicamente as Atas de Registros de Pre\u00e7os, at\u00e9 o dia 11 de janeiro de 2022, por meio do Sistema Eletr\u00f4nico de Informa\u00e7\u00f5es \u2013 SEI/DF. Para tanto, ser\u00e1 necess\u00e1rio que o signat\u00e1rio se cadastre previamente no SEI/DF por meio do endere\u00e7o eletr\u00f4nico: https://sei.df.gov.br/sei/controlador_externo.php?acao=usuario_externo_logar&amp;id_orgao_acesso_externo=9 e envie c\u00f3pias autenticadas ou apresentem os originais dos seguintes documentos \u00e0 Diretoria de Sistema de Registro de Pre\u00e7os/COSUP/SCG/SPLAN/SEEC: Cadastro Nacional de Pessoa Jur\u00eddica, Documento de identifica\u00e7\u00e3o (carteira de identidade ou habilita\u00e7\u00e3o com foto) e Declara\u00e7\u00e3o de Concord\u00e2ncia e Veracidade. Endere\u00e7o: Anexo do Pal\u00e1cio do Buriti, 5\u00ba andar, sala 502 Bras\u00edlia-DF CEP 70.075-900.</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia/DF, 06 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">L\u00cdVIA MARIA DA SILVA LIMA</p><p style=\"text-align:center;\">Diretora</p>"}, " 163617": {"coMateria": "163617", "coDemandante": "1110", "titulo": "EXTRATO DO 1\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO M\u00daLTIPLO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS E VENDA DE PRODUTO", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "282", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00413-00003510/2020-93. DAS PARTES: IPREV/DF x EMPRESA BRASILEIRA DE CORREIOS E TEL\u00c9GRAFOS/ECT. DO OBJETO: Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Contrato M\u00faltiplo de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os e Venda de Produto, por mais 12 (doze) meses, com base no art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/93 e Cl\u00e1usula S\u00e9tima do referido instrumento contratual. DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O presente Termo Aditivo entra em vigor pelo per\u00edodo compreendido entre 28/11/2021 a 28/11/2022. DOS SIGNAT\u00c1RIOS: Pelo IPREV/DF: NEY FERRAZ J\u00daNIOR, na qualidade de Diretor Presidente, e pela EMPRESA BRASILEIRA DE CORREIOS E TEL\u00c9GRAFOS/ECT.: ALAN VALTER TAVARES, na qualidade de Representante Legal.</p>"}, " 163718": {"coMateria": "163718", "coDemandante": "1017", "titulo": "EXTRATO DE CONTRATO", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "325", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O BRB \u2013 Banco de Bras\u00edlia S.A. torna p\u00fablica a celebra\u00e7\u00e3o do contrato de patroc\u00ednio 2021/234, celebrado junto ao Clube de Regatas do Flamengo, para realiza\u00e7\u00e3o do projeto \"Basquete Flamengo 2021/2022\u201d, pelo valor global de R$ 2.500.000,00 (dois milh\u00f5es e quinhentos mil reais). Nota Executiva PRESI/SUMAR/GEPAT \u2013 2021/038. Assinatura: 30/12/2021. Vig\u00eancia: 240 dias. Signat\u00e1rios pelo BRB: Paulo Henrique Bezerra Rodrigues Costa e Cristiane Maria Lima Bukowitz. Pelo Contratado: Luiz Rodolfo Landim Machado. Executora: Pollyana Oliveira. Processo: 1.493/2021.</p>"}, " 163695": {"coMateria": "163695", "coDemandante": "1017", "titulo": "PLANO ANUAL DE PUBLICIDADE/2021", "preambulo": null, "tipo": "Plano anual", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col2", "nuOrdem": "325", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">DEMONSTRATIVO DAS DESPESAS COM PROPAGANDA, PUBLICIDADE, PUBLICA\u00c7\u00d5ES LEGAIS E PATROC\u00cdNIOS</p><p style=\"text-align:center;\">4\u00ba (QUARTO) TRIMESTRE/2021</p><p style=\"text-align:justify;\">Em cumprimento ao par\u00e1grafo 2\u00ba do artigo 22 da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal e ao Art. 4\u00ba da Lei Distrital n\u00ba 3.184, de 29 de agosto de 2003, o BRB \u2013 BANCO DE BRAS\u00cdLIA S.A. divulga abaixo o quadro DEMONSTRATIVO DAS DESPESAS COM PROPAGANDA, PUBLICIDADE, PUBLICA\u00c7\u00d5ES LEGAIS E PATROC\u00cdNIOS, referentes ao 4\u00ba (quarto) trimestre de 2021.</p><p style=\"text-align:justify;\">PATROC\u00cdNIO</p><table><tr><td>BENEFICI\u00c1RIO</td><td>CLASSIFICA\u00c7\u00c3O DA DESPESA</td><td>FINALIDADE DA A\u00c7\u00c3O</td><td colspan=\"4\">VALORES REALIZADOS</td></tr><tr><td>OUTUBRO</td><td>NOVEMBRO</td><td>DEZEMBRO</td><td>TOTAL (R$)</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td></tr><tr><td>Amb - Associa\u00e7\u00e3o Dos Magistrados Brasileiros</td><td>Arte E Cultura \u2013 Outros</td><td>Apropria\u00e7\u00e3o Despesa Antecipada - Museu Do Supremo Tribunal Federal</td><td>83.333,33</td><td>83.333,33</td><td>83.333,33</td><td>249.999,99</td></tr><tr><td>Lb Produ\u00e7\u00f5es E Eventos Ltda \u2013 Me</td><td>Esporte</td><td>Basquete Bras\u00edlia 2020/2023</td><td>150.000,00</td><td>150.000,00</td><td>150.000,00</td><td>450.000,00</td></tr><tr><td>Clube De Regatas Do Flamengo</td><td>Esporte</td><td>Flamengo - Futebol Profissional Feminino</td><td>116.000,00</td><td>58.000,00</td><td>58.000,00</td><td>232.000,00</td></tr><tr><td>Clube De Regatas Do Flamengo</td><td>Esporte</td><td>Basquete Flamengo 2021/2022</td><td>0,00</td><td>0,00</td><td>620.000,00</td><td>620.000,00</td></tr><tr><td>Bras\u00edlia V\u00f4lei Esporte Clube \u2013 Bvec</td><td>Esporte</td><td>Bras\u00edlia V\u00f4lei - Temporada 2021/2022</td><td>187.500,00</td><td>187.500,00</td><td>187.500,00</td><td>562.500,00</td></tr><tr><td>Confedera\u00e7\u00e3o Brasileira De T\u00eanis \u2013 Cbt</td><td>Esporte</td><td>Juntos Pela Transforma\u00e7\u00e3o Do T\u00eanis Brasileiro</td><td>363.000,00</td><td>249.000,00</td><td>0,00</td><td>612.000,00</td></tr><tr><td>Confedera\u00e7\u00e3o Brasileira De T\u00eanis \u2013 Cbt</td><td>Esporte</td><td>Glosa Ao Pagamento - Juntos Pela Transforma\u00e7\u00e3o Do T\u00eanis Brasileiro</td><td>-3.500,00</td><td>-3.897,00</td><td>-39.792,00</td><td>-47.189,00</td></tr><tr><td>Associa\u00e7\u00e3o Atl\u00e9tica Desportiva De Bras\u00edlia \u2013 Aadbras</td><td>Esporte</td><td>Bras\u00edlia Futsal - Temporada 2021</td><td>48.000,00</td><td>48.000,00</td><td>48.000,00</td><td>144.000,00</td></tr><tr><td>Associa\u00e7\u00e3o Desportiva As Minas Bras\u00edlia De Futebol Feminino Do Distrito Federal</td><td>Esporte</td><td>As Minas Brasil Afora</td><td>63.000,00</td><td>63.000,00</td><td>63.000,00</td><td>189.000,00</td></tr><tr><td>Ktf Sports Eirelli</td><td>Esporte</td><td>Stock Car 2021 - Piloto Pedro Cardoso</td><td>135.000,00</td><td>180.000,00</td><td>170.000,00</td><td>485.000,00</td></tr><tr><td>Ktf Sports Eirelli</td><td>Esporte</td><td>Stock Car 2021 - Piloto Lucas Foresti</td><td>95.000,00</td><td>140.000,00</td><td>200.000,00</td><td>435.000,00</td></tr><tr><td>Vicar Promo\u00e7\u00f5es Desportivas S/A</td><td>Esporte</td><td>Stock Car \u2013 Categoria</td><td>390.000,00</td><td>390.000,00</td><td>380.000,00</td><td>1.160.000,00</td></tr><tr><td>Foresti Sports E Loca\u00e7\u00e3o De Ve\u00edculos Eireli</td><td>Esporte</td><td>Imp\u00e9rio Endurance Gt4</td><td>43.000,00</td><td>43.000,00</td><td>43.000,00</td><td>129.000,00</td></tr><tr><td>Ktf Sports Eirelli</td><td>Esporte</td><td>Ajuste De Provis\u00e3o - Stock Car 2021 - Piloto Lucas Foresti</td><td>-10.000,00</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>-10.000,00</td></tr><tr><td>Casa Maaya Ltda</td><td>Entretenimento</td><td>Casa Maaya Bras\u00edlia</td><td>&nbsp;</td><td>500.000,00</td><td>&nbsp;</td><td>48.000,00</td></tr><tr><td>Conselho De Desenvolvimento Econ\u00f4mico, Sustent\u00e1vel E Estrat\u00e9gico Do Distrito Federal \u2013 Codese/Df</td><td>Relacionamento Institucional</td><td>Posse Da Gest\u00e3o 2021/2023 0- Codese/Df</td><td>&nbsp;</td><td>53.000,00</td><td>&nbsp;</td><td>53.000,00</td></tr><tr><td>Federa\u00e7\u00e3o Brasiliense De Vela Adaptada - Fbva</td><td>Esporte</td><td>Vela Para Todos 2021</td><td>13.000,00</td><td>13.000,00</td><td>13.000,00</td><td>39.000,00</td></tr><tr><td>Ferrari Consultoria E Eventos Ltda</td><td>Relacionamento Institucional</td><td>Capital Summit On-Line E Bras\u00edlia Capital Fitness 1\u00aap</td><td>&nbsp;</td><td>66.000,00</td><td>68.000,00</td><td>134.000,00</td></tr><tr><td>Abic Marketing E Consultoria Promocional Ltda</td><td>Entretenimento</td><td>Natal Na Torre De Tv 2021</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>620.000,00</td><td>620.000,00</td></tr><tr><td>Pr\u00eamio Bras\u00edlia De Artesanato</td><td>Arte E Cultura \u2013 Outros</td><td>Servi\u00e7o De Apoio \u00c0s Micro E Pequenas Empresas Do Distrito Federal \u2013 Sebrae/Df</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>90.000,00</td><td>90.000,00</td></tr><tr><td>Instituto Moviment-Acoes</td><td>Esporte</td><td>1\u00ba Campeonato Brasiliense De Queimada \u2013 Cbq 2021</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>10.000,00</td><td>10000</td></tr><tr><td>Confedera\u00e7\u00e3o Brasileira De T\u00eanis - Cbt</td><td>Esporte</td><td>Aberto Da Rep\u00fablica De T\u00eanis - Apresentado Por Brb</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>390.000,00</td><td>390000</td></tr><tr><td>Associa\u00e7\u00e3o De Empresas Do Mercado Imobili\u00e1rio Do Distrito Federal - Ademi Df</td><td>Relacionamento Institucional</td><td>Iii Semin\u00e1rio De Direito Imobili\u00e1rio Ademi Df</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>75.000,00</td><td>75000</td></tr><tr><td>Associa\u00e7\u00e3o De Empresas Do Mercado Imobili\u00e1rio Do Distrito Federal - Ademi Df</td><td>Neg\u00f3cios</td><td>Semana Do Im\u00f3vel Ademi Df Brb</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>150.000,00</td><td>150000</td></tr><tr><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>TOTAL R$</td><td>1673333,33</td><td>2.219.936,33</td><td>3.379.041,33</td><td>7272310,99</td></tr><tr><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td colspan=\"4\">TOTAL CONTABILIZADO NO 1\u00b0 TRIMESTRE DE 2021</td><td>3.766.580,16</td></tr><tr><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td colspan=\"4\">TOTAL CONTABILIZADO NO 2\u00b0 TRIMESTRE DE 2021</td><td>5.612.419,70</td></tr><tr><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td colspan=\"4\">TOTAL CONTABILIZADO NO 3\u00b0 TRIMESTRE DE 2021</td><td>5.104.474,99</td></tr><tr><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td colspan=\"4\">TOTAL CONTABILIZADO NO 4\u00b0 TRIMESTRE DE 2021</td><td>7272310,99</td></tr><tr><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td colspan=\"4\">TOTAL CONTABILIZADO EM 2021</td><td>21755785,84</td></tr><tr><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td colspan=\"4\">VALOR OR\u00c7ADO PARA ANO/2021</td><td>23.061.100,96</td></tr><tr><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td colspan=\"4\">SALDO</td><td>1.305.315,12</td></tr></table><p style=\"text-align:justify;\">PUBLICIDADE</p><table><tr><td>BENEFICI\u00c1RIO</td><td>CLASSIFICA\u00c7\u00c3O DA DESPESA</td><td>FINALIDADE DA A\u00c7\u00c3O</td><td colspan=\"4\">VALORES REALIZADOS</td></tr><tr><td>OUTUBRO</td><td>NOVEMBRO</td><td>DEZEMBRO</td><td>TOTAL (R$)</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td></tr><tr><td>CALIX SERVI\u00c7OS DE PUBLICIDADE E PROPAGANDA EIRELI</td><td>PROPAGANDA E PUBLICIDADE/PRODU\u00c7\u00c3O</td><td>CAMPANHAS PUBLICIT\u00c1RIAS DIVERSAS</td><td>41.894,75</td><td>209.713,60</td><td>777.663,45</td><td>1.029.271,8</td></tr><tr><td>BCA PROPAGANDA LTDA</td><td>PROPAGANDA E PUBLICIDADE/PRODU\u00c7\u00c3O</td><td>CAMPANHAS PUBLICIT\u00c1RIAS DIVERSAS</td><td>102.181,22</td><td>22.386,40</td><td>29.700,66</td><td>154.268,28</td></tr><tr><td>CALIX SERVI\u00c7OS DE PUBLICIDADE E PROPAGANDA EIRELI</td><td>PROPAGANDA E PUBLICIDADE/VEICULA\u00c7\u00c3O</td><td>CAMPANHAS PUBLICIT\u00c1RIAS DIVERSAS</td><td>254.232,90</td><td>733.289,17</td><td>2.402.715,25</td><td>3.390.237,32</td></tr><tr><td>BCA PROPAGANDA LTDA</td><td>PROPAGANDA E PUBLICIDADE/VEICULA\u00c7\u00c3O</td><td>CAMPANHAS PUBLICIT\u00c1RIAS DIVERSAS</td><td>1.727.654,02</td><td>1.659.030,27</td><td>1.527.993,06</td><td>4.914.677,35</td></tr><tr><td>CALIX SERVI\u00c7OS DE PUBLICIDADE E PROPAGANDA EIRELI</td><td>PUBLICA\u00c7\u00d5ES OBRIGAT\u00d3RIAS</td><td>PUBLICIDADE LEGAL</td><td>25.345,85</td><td>-</td><td>9.517,87</td><td>34.863,72</td></tr><tr><td>BCA PROPAGANDA LTDA</td><td>PUBLICA\u00c7\u00d5ES OBRIGAT\u00d3RIAS</td><td>PUBLICIDADE LEGAL</td><td>-</td><td>-</td><td>-</td><td>-</td></tr><tr><td>DI\u00c1RIO OFICIAL DO RIO DE JANEIRO</td><td>PUBLICA\u00c7\u00d5ES OBRIGAT\u00d3RIAS</td><td>PUBLICIDADE LEGAL</td><td>-</td><td>-</td><td>-</td><td>-</td></tr><tr><td>SECRETARIA DE ESTADO DE ECONOMIA DO DISTRITO FEDERAL</td><td>PUBLICA\u00c7\u00d5ES OBRIGAT\u00d3RIAS</td><td>PUBLICIDADE LEGAL</td><td>8.564,64</td><td>10.880,96</td><td>13.549,92</td><td>32.995,52</td></tr><tr><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>TOTAL R$</td><td>2.159.873,38</td><td>2.635.300,40</td><td>4.761.140,21</td><td>9.556.313,99</td></tr><tr><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td colspan=\"4\">TOTAL CONTABILIZADO NO 1\u00b0 TRIMESTRE DE 2021</td><td>5.243.731,45</td></tr><tr><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td colspan=\"4\">TOTAL CONTABILIZADO NO 2\u00b0 TRIMESTRE DE 2021</td><td>8.458.616,25</td></tr><tr><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td colspan=\"4\">TOTAL CONTABILIZADO NO 3\u00b0 TRIMESTRE DE 2021</td><td>5.620.694,49</td></tr><tr><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td colspan=\"4\">TOTAL CONTABILIZADO NO 4\u00b0 TRIMESTRE DE 2021</td><td>9.556.313,99</td></tr><tr><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td colspan=\"4\">TOTAL CONTABILIZADO EM 2021</td><td>28.879.356,18</td></tr><tr><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td colspan=\"4\">VALOR OR\u00c7ADO PARA ANO/2021</td><td>-</td></tr><tr><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td colspan=\"4\">SALDO</td><td>28.879.356,18</td></tr></table><p style=\"text-align:center;\">POLLYANA RIBEIRO</p><p style=\"text-align:center;\">Superintendente</p>"}, " 163697": {"coMateria": "163697", "coDemandante": "1021", "titulo": "PLANO ANUAL DE PUBLICIDADE/2021", "preambulo": null, "tipo": "Ato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col2", "nuOrdem": "334", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">DEMONSTRATIVO DAS DESPESAS COM PROPAGANDA, PUBLICIDADE, PUBLICA\u00c7\u00d5ES LEGAIS E PATROC\u00cdNIOS</p><p style=\"text-align:center;\">4\u00ba (QUARTO) TRIMESTRE/2021</p><p style=\"text-align:justify;\">Em cumprimento ao par\u00e1grafo 3\u00ba do artigo 22 da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal e ao Art. 4\u00ba da Lei Distrital n\u00ba 3.184, de 29 de agosto de 2003, a BRB \u2013 CR\u00c9DITO, FINANCIAMENTO E INVESTIMENTO S.A. divulga abaixo o quadro DEMONSTRATIVO DAS DESPESAS COM PROPAGANDA, PUBLICIDADE, PUBLICA\u00c7\u00d5ES LEGAIS E PATROC\u00cdNIOS, referentes ao 4\u00ba (quarto) trimestre de 2021.</p><table><tr><td>BENEFICI\u00c1RIO</td><td>CLASSIFICA\u00c7\u00c3O DA DESPESA</td><td>FINALIDADE DA A\u00c7\u00c3O</td><td colspan=\"4\">VALORES REALIZADOS</td></tr><tr><td>OUTUBRO</td><td>NOVEMBRO</td><td>DEZEMBRO</td><td>TOTAL (R$)</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td></tr><tr><td>SECRETARIA DE ESTADO DE FAZENDA DO DISTRITO FEDERAL</td><td>PUBLICA\u00c7\u00d5ES OBRIGAT\u00d3RIAS</td><td>PUBLICIDADE LEGAL</td><td>R$ 324,80</td><td>R$ 3.173,28</td><td>R$ 100,32</td><td>R$ 3.598,40</td></tr><tr><td>SECRETARIA DE ESTADO DE FAZENDA E PLANEJAMENTO</td><td>PUBLICA\u00c7\u00d5ES OBRIGAT\u00d3RIAS</td><td>PUBLICIDADE LEGAL</td><td>R$ 160,00</td><td>R$ 0,00</td><td>R$ 0,00</td><td>R$ 160,00</td></tr><tr><td>LIVE EXPERIENCE 4YOU SERVI\u00c7OS DE EVENTOS, ARTE, CULTURA E COMUNICA\u00c7\u00c3O LTDA</td><td>PATROC\u00cdNIO</td><td>ENTRETENIMENTO</td><td>R$ 0,00</td><td>R$ 0,00</td><td>R$ 730.000,00</td><td>R$ 730.000,00</td></tr><tr><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>TOTAL R$</td><td>R$ 484,80</td><td>R$ 3.173,28</td><td>R$ 730.100,32</td><td>R$ 733.758,40</td></tr><tr><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td colspan=\"4\">TOTAL PAGO NO 1\u00b0 TRIMESTRE DE 2021</td><td>R$ 1.416,46</td></tr><tr><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td colspan=\"4\">TOTAL PAGO NO 2\u00b0 TRIMESTRE DE 2021</td><td>R$ 169.887,50</td></tr><tr><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td colspan=\"4\">TOTAL PAGO NO 3\u00b0 TRIMESTRE DE 2021</td><td>R$ 170.175,08</td></tr><tr><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td colspan=\"4\">TOTAL PAGO NO 4\u00b0 TRIMESTRE DE 2021</td><td>R$ 733.758,40</td></tr><tr><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td colspan=\"4\">TOTAL PAGO EM 2021</td><td>R$ 1.075.237,44</td></tr><tr><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td colspan=\"4\">VALOR OR\u00c7ADO PARA ANO/2021</td><td>R$ 2.040.000,00</td></tr><tr><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td colspan=\"4\">SALDO DISPON\u00cdVEL</td><td>R$ 964.762,56</td></tr></table><p style=\"text-align:center;\">BRUNA MAGALH\u00c3ES BARCELOS</p><p style=\"text-align:center;\">Superintendente, Em exerc\u00edcio</p>"}, " 163753": {"coMateria": "163753", "coDemandante": "1022", "titulo": "RATIFICA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Ratifica\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "335", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A Financeira BRB torna p\u00fablico que o Presidente ratificou o ato de inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o para a contrata\u00e7\u00e3o da empresa Zetrasoft Ltda. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o da empresa Zetrasoft Ltda. para operacionaliza\u00e7\u00e3o do conv\u00eanio com a NAV BRASIL SERVI\u00c7OS DE NAVEGA\u00c7\u00c3O A\u00c9REA S.A. Fundamento Legal: Lei 13.303/16, art. 30. Valor estimado total: R$ 212,00 (duzentos e doze reais). Contrato assinado em 16/08/2021 com validade por 27 meses. Signat\u00e1rios pela Financeira BRB: Carlos Ant\u00f4nio Vieira Fernandes; pela Zetrasoft: Samy Moustapha.</p>"}, " 163712": {"coMateria": "163712", "coDemandante": "1023", "titulo": "EXTRATO DE CONTRATO", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "336", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A BRB - Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimento S/A, torna p\u00fablica a celebra\u00e7\u00e3o do contrato de patroc\u00ednio junto \u00e0 Live Experience 4You Servi\u00e7os de Eventos, Arte, Cultura e Comunica\u00e7\u00e3o Ltda, para realiza\u00e7\u00e3o do projeto \"Torre 360 BRB\u201d, pelo valor global de R$ 1.570.000,00 (um milh\u00e3o quinhentos e setenta mil reais). Nota Executiva DIFAD/SUFAD/GEAPO-2021/002. Contrato: 2021/010. Assinatura: 30/12/2021. Vig\u00eancia: 390 dias ap\u00f3s a assinatura. Signat\u00e1rios pela Financeira BRB: Carlos Ant\u00f4nio Vieira Fernandes. Pelo Contratado: Rafael Godoi de Bittencourt. Executor: Celso de Magalh\u00e3es Vieira Pinto Junior. Processo: 1112/2021.</p>"}, " 163696": {"coMateria": "163696", "coDemandante": "1044", "titulo": "PLANO ANUAL DE PUBLICIDADE/2021", "preambulo": null, "tipo": "Ato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col2", "nuOrdem": "343", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">DEMONSTRATIVO DAS DESPESAS COM PROPAGANDA, PUBLICIDADE, PUBLICA\u00c7\u00d5ES LEGAIS E PATROC\u00cdNIOS</p><p style=\"text-align:center;\">4\u00ba (QUARTO) TRIMESTRE/2021</p><p style=\"text-align:justify;\">Em cumprimento ao par\u00e1grafo 2\u00ba do artigo 22 da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal e ao Art. 4\u00ba da Lei Distrital n\u00ba 3.184, de 29 de agosto de 2003, a BRB DTVM - DISTRIBUIDORA DE T\u00cdTULOS E VALORES MOBILI\u00c1RIOS S.A. divulga abaixo o quadro DEMONSTRATIVO DAS DESPESAS COM PROPAGANDA, PUBLICIDADE, PUBLICA\u00c7\u00d5ES LEGAIS E PATROC\u00cdNIOS, referentes ao 4\u00ba (Quarto) trimestre de 2021.</p><table><tr><td>BENEFICI\u00c1RIO</td><td>CLASSIFICA\u00c7\u00c3O DA DESPESA</td><td>FINALIDADE DA A\u00c7\u00c3O</td><td colspan=\"4\">VALORES REALIZADOS</td></tr><tr><td>OUTUBRO</td><td>NOVEMBRO</td><td>DEZEMBRO</td><td>TOTAL (R$)</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td></tr><tr><td>CASA CIVIL DA GOVERNADORIA DO DF</td><td>PUBLICA\u00c7\u00c3O OBRIGAT\u00d3RIA</td><td>PUBLICIDADE LEGAL</td><td>0</td><td>2.136,96</td><td>0</td><td>R$ 2.136,96</td></tr><tr><td>C\u00c1LICE PROPAGANDA LTDA</td><td>PUBLICA\u00c7\u00c3O OBRIGAT\u00d3RIA</td><td>PUBLICIDADE LEGAL</td><td>326,70</td><td>0</td><td>0</td><td>R$ 326,70</td></tr><tr><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>SUBTOTAL 4\u00ba TRIMESTRE</td><td>326,70</td><td>2.136,96</td><td>0</td><td>R$ 2.463,66</td></tr><tr><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td colspan=\"4\">TOTAL PAGO NO 1\u00b0 TRIMESTRE DE 2021</td><td>R$ 132.540,60</td></tr><tr><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td colspan=\"4\">TOTAL PAGO NO 2\u00b0 TRIMESTRE DE 2021</td><td>R$ 2.590,40</td></tr><tr><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td colspan=\"4\">TOTAL PAGO NO 3\u00b0 TRIMESTRE DE 2021</td><td>R$ 24.976,35</td></tr><tr><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td colspan=\"4\">TOTAL PAGO NO 4\u00b0 TRIMESTRE DE 2021</td><td>R$ 2.463,66</td></tr><tr><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td colspan=\"4\">TOTAL PAGO EM 2021</td><td>R$ 162.571,01</td></tr><tr><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td colspan=\"4\">VALOR OR\u00c7ADO PARA ANO/2021</td><td>R$ 619.179,86</td></tr><tr><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td colspan=\"4\">SALDO DISPON\u00cdVEL</td><td>R$ 456.608,85</td></tr></table><p style=\"text-align:center;\">EMERSON VASCONCELOS RIZZA</p><p style=\"text-align:center;\">Diretor, Respondendo</p>"}, " 163671": {"coMateria": "163671", "coDemandante": "1049", "titulo": "EXTRATO DO I TERMO ADITIVO AO CONTRATO CORRETORA SEGUROS BRB N\u00ba 36/2020", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "347", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Contratante: BRB ADMINISTRADORA E CORRETORA DE SEGUROS S.A. Contratada: SOS TECNOLOGIA E GEST\u00c3O DA INFORMA\u00c7\u00c3O LTDA. Objeto do Contrato: prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia da presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de guarda e armazenamento de documentos, compreendendo a movimenta\u00e7\u00e3o, sele\u00e7\u00e3o, identifica\u00e7\u00e3o, classifica\u00e7\u00e3o, separa\u00e7\u00e3o, ordena\u00e7\u00e3o, higieniza\u00e7\u00e3o, digita\u00e7\u00e3o, indexa\u00e7\u00e3o de documentos, sua preserva\u00e7\u00e3o e gerenciamento. Valor Total: R$ 49.834,92 (quarenta e nove mil, oitocentos e trinta e quatro reais e noventa e dois centavos). A despesa decorrente do presente Contrato correr\u00e1 com base no Planejamento Estrat\u00e9gico e Or\u00e7ament\u00e1rio 2021/2025, registrada na rubrica \u201cManuten\u00e7\u00e3o e Guarda de Documentos\u201d. Gestor: Wellington Ferreira da Silva Junior. Vig\u00eancia: 29/12/2021 a 29/12/2022. Signat\u00e1rios, pela CORRETORA SEGUROS BRB: Humberto Jos\u00e9 Te\u00f3filo Magalh\u00e3es e Luciano Henn Bernardi e pela CONTRATADA: Alessandro de Souza Queiroz. Processo 2974/2020.</p>"}, " 163672": {"coMateria": "163672", "coDemandante": "1049", "titulo": "EXTRATO DO CONTRATO CORRETORA SEGUROS BRB N\u00ba 41/2021", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "347", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Contratante: BRB ADMINISTRADORA E CORRETORA DE SEGUROS S.A. Contratada: BRXNQ TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES LTDA. (WIXX). Modalidade: Dispensa. Objeto do Contrato: fornecimento de um link, para acesso \u00e0 internet banda larga, com velocidade m\u00ednima de 200 Mbps, para o ponto de atendimento do Terra\u00e7o Shopping, localizado no SHC/AOS, E/A 02/08 n\u00ba 05, Piso L1, 183A/183B, Bras\u00edlia \u2013 DF, CEP: 70.660-090. Vig\u00eancia: 09/12/2021 a 09/12/2022. Valor Total: R$ 2.778,70 (dois mil, setecentos e setenta e oito reais e setenta centavos). Gestor: Rafael Pinto Ferreira. A despesa decorrente do presente Contrato correr\u00e1 com base no Planejamento Estrat\u00e9gico e Or\u00e7ament\u00e1rio 2021/2025, registrada na rubrica \u201cTransmiss\u00e3o de Dados\u201d. Signat\u00e1rios, pela CORRETORA SEGUROS BRB: Humberto Jos\u00e9 Te\u00f3filo Magalh\u00e3es e Luciano Henn Bernardi e pela CONTRATADA: Rui Pedro de Sousa Carvalho. Processo 10000.000071/2021-07.</p>"}, " 163673": {"coMateria": "163673", "coDemandante": "1049", "titulo": "EXTRATO DO CONTRATO CORRETORA SEGUROS BRB N\u00ba 43/2021", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "347", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Contratante: BRB ADMINISTRADORA E CORRETORA DE SEGUROS S.A. Contratada: DOCUMENTAL APOIO ADMINISTRATIVO LTDA \u2013 ME. Modalidade: Dispensa. Objeto do Contrato: presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos pertinentes \u00e0 constitui\u00e7\u00e3o e registro de uma subsidi\u00e1ria integral da Corretora Seguros BRB, na forma de Sociedade An\u00f4nima, por meio de escritura p\u00fablica, em conformidade com o artigo 251, da Lei n.\u00ba 6.404/1976. Vig\u00eancia: 10/12/2021 a 12/12/2022. Valor Total: R$ 4.000,00 (quatro mil reais). Gestores: Solange Silva da Mata e Wellington Ferreira da Silva Junior. A despesa decorrente do presente Contrato correr\u00e1 com base no Planejamento Estrat\u00e9gico e Or\u00e7ament\u00e1rio 2021/2025, registrada na rubrica \u201cServi\u00e7os T\u00e9cnicos\u201d. Signat\u00e1rios, pela CORRETORA SEGUROS BRB: Humberto Jos\u00e9 Te\u00f3filo Magalh\u00e3es e Luciano Henn Bernardi e pela CONTRATADA: Gustavo Henrique de Oliveira Gomes. Processo 10000.000073/2021-98.</p>"}, " 163675": {"coMateria": "163675", "coDemandante": "1049", "titulo": "EXTRATO DO CONTRATO CORRETORA SEGUROS BRB N\u00ba 45/2021", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "347", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Contratante: BRB ADMINISTRADORA E CORRETORA DE SEGUROS S.A. Contratada: UHY BENDORAYTES &amp; CIA AUDITORES INDEPENDENTES. Modalidade: Dispensa. Objeto do Contrato: presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de assessoria na realiza\u00e7\u00e3o de avalia\u00e7\u00e3o do direito de exclusividade para explora\u00e7\u00e3o do balc\u00e3o de corretagem de seguros do Banco de Bras\u00edlia S.A. \u2013 BRB, pelo per\u00edodo de 20 (vinte) anos, e o acervo l\u00edquido constitu\u00eddo de ativos tang\u00edveis e intang\u00edveis passivos da Corretora Seguros BRB, visando a conclus\u00e3o da reestrutura\u00e7\u00e3o societ\u00e1ria em custo, nos termos do art. 8\u00ba da Lei n.\u00ba 6.404/1976. Vig\u00eancia: 17/12/2021 a 17/06/2022. Valor Total: R$ 49.000,00 (quarenta e nove mil reais). Gestor: Wellington Ferreira da Silva Junior. A despesa decorrente do presente Contrato correr\u00e1 com base no Planejamento Estrat\u00e9gico e Or\u00e7ament\u00e1rio 2021/2025, registrada na rubrica \u201cConsultoria\u201d. Signat\u00e1rios, pela CORRETORA SEGUROS BRB: Alexsandra Camelo Braga e Luciano Henn Bernardi e pela CONTRATADA: Geysa Bendoraytes e Silva. Processo 3117/2021.</p>"}, " 163674": {"coMateria": "163674", "coDemandante": "1049", "titulo": "EXTRATO DO CONTRATO CORRETORA SEGUROS BRB N\u00ba 46/2021", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "347", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Contratante: BRB ADMINISTRADORA E CORRETORA DE SEGUROS S.A. Contratada: TRANSLOG SERVICOS DE TRANSPORTE TERCEIRIZADOS LTDA. Modalidade: Dispensa. Objeto do Contrato: presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de motoboy, visando a coleta, transporte e entrega de documentos e diversos materiais, diariamente, disponibilizando estrutura pr\u00f3pria. Vig\u00eancia: 22/12/2021 a 22/05/2022. Valor Total: R$ 49.992,10 (quarenta e nove mil, novecentos e noventa e dois reais e dez centavos). Gestor: Wellington Ferreira da Silva Junior. A despesa decorrente do presente Contrato correr\u00e1 com base no Planejamento Estrat\u00e9gico e Or\u00e7ament\u00e1rio 2021/2025, registrada na rubrica \u201cServi\u00e7os de Motoboy\u201d. Signat\u00e1rios, pela CORRETORA SEGUROS BRB: Alexsandra Camelo Braga e Luciano Henn Bernardi e pela CONTRATADA: Josmar Eurico Pinto. Processo 1904/2015.</p>"}, " 163677": {"coMateria": "163677", "coDemandante": "1049", "titulo": "EXTRATO DO CONTRATO CORRETORA SEGUROS BRB N\u00ba 47/2021", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "347", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Contratante: BRB ADMINISTRADORA E CORRETORA DE SEGUROS S.A. Contratada: A61 ENSINOS ESPORTIVOS LTDA. Modalidade: Inexigibilidade. Objeto do Contrato: concess\u00e3o de patroc\u00ednio ao projeto \u201cCampeonato Brasiliense de Futev\u00f4lei\u201d, realizado entre os dias 03 e 05 de dezembro de 2021. Vig\u00eancia: 02/12/2021 a 02/04/2022. Valor Total: R$ 30.000,00 (trinta mil reais). Gestora: Beatriz da Gl\u00f3ria Louren\u00e7o Fernandes. A despesa decorrente do presente Contrato correr\u00e1 com base no Planejamento Estrat\u00e9gico e Or\u00e7ament\u00e1rio 2021/2025, registrada na rubrica \u201cPatroc\u00ednio\u201d. Signat\u00e1rios, pela CORRETORA SEGUROS BRB: Humberto Jos\u00e9 Te\u00f3filo Magalh\u00e3es e Luciano Henn Bernardi e pela CONTRATADA: Thyago Esp\u00edndola Cunha. Processo 3115/2021.</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Sa\u00fade": {"documentos": {" 163660": {"coMateria": "163660", "coDemandante": "1171", "titulo": "AVISO DE ABERTURA", "preambulo": null, "tipo": "Aviso", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "371", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO POR SRP N\u00ba 05/2022 - UASG 926119 </p><p style=\"text-align:justify;\">Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o em Sistema de Registro de Pre\u00e7os de material de \u00d3RTESES, PR\u00d3TESES E MATERIAIS ESPECIAIS (OPME) \u2013 PALMILHAS CONFECCIONADAS SOB MEDIDA PARA ADULTO, UTILIZADO NA PREVEN\u00c7\u00c3O E ULCERA\u00c7\u00c3O E CALOSIDADES PLANTARES E OUTROS, contemplados na Tabela SUS DE OPME do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, para atender as demandas da Ger\u00eancia de Servi\u00e7os de Sa\u00fade Funcional da Secretaria de Sa\u00fade do DF, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos constantes no Anexo I do Edital.  Processo SEI  00060-00298012/2021-83. Total de 07 itens (Ampla concorr\u00eancia com cotas \u00e0s ME/EPP). Valor Estimado: R$ 1.732.259,8000. Cadastro das Propostas: a partir de 07/01/2022. Abertura das Propostas: 19/01/2022, \u00e0s 09:30 horas, hor\u00e1rio de Bras\u00edlia, no site www.comprasnet.gov.br. O Edital encontra-se disponibilizado, sem \u00f4nus, no site, ou, com \u00f4nus, no endere\u00e7o: SRTVN, Quadra 701, Conjunto C, Edif\u00edcio PO 700, 2\u00ba andar, sala: Central de Compras/DAQ/SUAG, CEP: 70723-040 - Bras\u00edlia/DF.</p><p style=\"text-align:center;\">PRISCILLA MOREIRA FALCAO FIGUEIREDO</p><p style=\"text-align:center;\">Pregoeira</p>"}, " 163661": {"coMateria": "163661", "coDemandante": "1171", "titulo": "AVISO DE ABERTURA", "preambulo": null, "tipo": "Aviso", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "371", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO POR SRP N\u00ba 06/2022 - UASG 926119</p><p style=\"text-align:justify;\">Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o regular dos medicamentos ALFACORIOGONADOTROPINA e outros, em sistema de registro de pre\u00e7os, para atender a demanda da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos constantes no Anexo I do Edital. Processo SEI n\u00ba: 00060-00372414/2021-57. Total de 16 itens (ampla concorr\u00eancia com cota exclusiva \u00e0s ME/EPP\u2019S). Valor Estimado: R$ 4.190.474,0228. Cadastro das Propostas: a partir de 07/01/2022. Abertura das Propostas: 19/01/2022 \u00e0s 09 horas, hor\u00e1rio de Bras\u00edlia, no site www.comprasnet.gov.br. O Edital encontra-se disponibilizado, sem \u00f4nus, no site, ou, com \u00f4nus, no endere\u00e7o: SRTVN, Quadra 701, Conjunto C, Edif\u00edcio PO 700, 2\u00ba andar, sala: Central de Compras/DAQ/SUAG, CEP: 70.723-040 - Bras\u00edlia/DF.</p><p style=\"text-align:center;\">CERIZE HELENA SOUZA SALES</p>"}, " 163662": {"coMateria": "163662", "coDemandante": "1171", "titulo": "RESULTADO DE JULGAMENTO", "preambulo": null, "tipo": "Preg\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "371", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO POR SRP N\u00ba 393/2021</p><p style=\"text-align:justify;\">A Pregoeira da Central de Compras/SUAG comunica que, no Preg\u00e3o em refer\u00eancia, sagrou-se vencedora (empresa, lotes, valores unit\u00e1rios): MOGI MEDICAL EQUIPAMENTOS EIRELI; CNPJ: 28.199.997/0001-70, 03 (R$ R$ 3,26). Perfazendo o valor total licitado de R$ 3.830,5000. Os itens 1 e 2 restaram fracassados.</p><p style=\"text-align:center;\">PRISCILLA MOREIRA FALCAO FIGUEIREDO</p>"}, " 163663": {"coMateria": "163663", "coDemandante": "1171", "titulo": "RESULTADO DE JULGAMENTO", "preambulo": null, "tipo": "Preg\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "371", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO POR SRP N\u00ba 399/2021 - UASG 926119</p><p style=\"text-align:justify;\">A Pregoeira da Central de Compras/SUAG comunica que no Preg\u00e3o em refer\u00eancia, sagraram-se vencedoras (empresas, itens, valores unit\u00e1rios): ACCORD FARMACEUTICA LTDA -  CNPJ: 64.171.697/0001-46, 1 (113,0000); HOSPFAR INDUSTRIA E COMERCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES SA - CNPJ: 26.921.908/0002-02, 3 (R$ 35,0000); ANTIBIOTICOS DO BRASIL LTDA - CNPJ: 05.439.635/0004-56, 5 (R$ 30,0000), 14 (R$ 4,1900); FARMACE - INDUSTRIA QUIMICO-FARMACEUTICA CEARENSE LTDA - CNPJ: 06.628.333/0001-46, 7 (R$ 2,7400);  MEDCOM COMERCIO DE MEDICAMENTOS HOSPITALARES LTDA - CNPJ: 25.211.499/0003-79, 9 (0,1600); UNIAO QUIMICA FARMACEUTICA NACIONAL S A - CNPJ: 60.665.981/0009-75, 12 (R$ 34,8700); PRATI, DONADUZZI &amp; CIA LTDA - CNPJ: 73.856.593/0001-66, 16 (R$ 0,1900);  HYPOFARMA INSTITUTO DE HYPODERMIA E FARMACIA LTDA - CNPJ: 17.174.657/0001-78, 18 (R$ 15,5000); NSA DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS EIRELI - CNPJ:34.729.047/0001-02, 10 (R$ 20,0000), 11 (R$ 20,0000), 20 (R$ 13,7400), 21 (R$ 13,7400); CIENTIFICA MEDICA HOSPITALAR LTDA - CNPJ: 07.847.837/0001-10, 26 (R$ 4,9828). Os itens 2, 6, 8, 13, 15, 17, 19, 22, 23, 24, 25, 27 restaram fracassados e o itens 4 deserto. Os quantitativos dos itens 2, 4, 6, 8, 13, 15, 17, 19 e 27 foram assumidos pelos vencedores dos itens principais, em atendimento ao previsto no subitem 5.7.1 do Edital. O Valor total licitado foi de R$ 8.776.818,8500.</p><p style=\"text-align:center;\">CERIZE HELENA SOUZA SALES</p>"}, " 163664": {"coMateria": "163664", "coDemandante": "1171", "titulo": "RESULTADO DE JULGAMENTO", "preambulo": null, "tipo": "Preg\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "371", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO POR SRP N\u00ba 400/2021 - UASG 926119</p><p style=\"text-align:justify;\">A Pregoeira da Central de Compras/SUAG comunica que no Preg\u00e3o em refer\u00eancia, sagraram-se vencedoras (empresas, itens, valores unit\u00e1rios): NOVARTIS BIOCIENCIAS SA, CNPJ: 56.994.502/0026-98, 03 (R$ 41.376,71); ONCO PROD DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS HOSPITALARES E ONCOL\u00d3GICOS LTDA, CNPJ: 04.307.650/0025-02, 05 (R$ 4,12); NATCOFARMA DO BRASIL LTDA, CNPJ: 08.157.293/0001-27, 08 (R$ 157,97); ELFA MEDICAMENTOS S.A, CNPJ: 09.053.134/0001-45, 6 (R$ 0,2950), 7 (R$ 0,2980); SULMEDIC COMERCIO DE MEDICAMENTOS LTDA, CNPJ: 09.944.371/0001-04, 10 (R$ 3,7280); BAYER S.A., CNPJ: 18.459.628/0097-67, 18 (R$ 151,00); UNI HOSPITALAR CEARA LTDA, CNPJ: 21.595.464/0001-68, 11 (R$ 1,92); ULTRAMED DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS EIRELI, CNPJ: 31.509.165/0001-17, 09 (R$ 157,97); WL PHARMA COMERCIO DE MATERIAIS MEDICOS HOSPITALARES LTDA, CNPJ: 34.999.637/0001-55, 22 (R$ 2,30); COSTA CAMARGO COM. DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA, CNPJ: 36.325.157/0001-34, 15 (R$ 10,00); JANSSEN-CILAG FARMACEUTICA LTDA, CNPJ: 51.780.468/0002-68, 17 (R$ 6,72). Os itens 1, 12, 13, 14, 19, 20 e 23 restaram fracassados e os itens 2, 4, 16 e 21 desertos. Os quantitativos dos itens 4, 19 foram assumidos pelos vencedores dos itens principais, em atendimento ao previsto no subitem 5.7.1 do Edital. O Valor total licitado foi de R$ 5.367.625,92.</p><p style=\"text-align:center;\">JULIANA ARA\u00daJO E SOUZA</p>"}, " 163665": {"coMateria": "163665", "coDemandante": "1171", "titulo": "RESULTADO DE JULGAMENTO", "preambulo": null, "tipo": "Preg\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "371", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO POR SRP N\u00ba 408/2021 - UASG 926119</p><p style=\"text-align:justify;\">A Pregoeira da Central de Compras/SUAG comunica que no Preg\u00e3o em refer\u00eancia, sagraram-se vencedoras (empresas, itens, valores unit\u00e1rios): MED CENTER COMERCIAL LTDA, CNPJ: 00.874.929/0001-40, 01 (R$ 66,90); NSA DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS EIRELI, CNPJ:34.729.047/0001-02, 03 (R$ 1,90) , 17 (R$ 0,87); FARMAMED IMPORTADORA E DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS E PRODUTOS MEDICOS \u2013 EIRELI, CNPJ:28.649.350/0001-00, 04 (R$ 0,2700); 21 (R$0,2199); 22 (R$ 0,7315); SULMEDIC COMERCIO DE MEDICAMENTOS LTDA, CNPJ: 09.944.371/0001-04, 05 (R$ 8,00); 20 (R$ 4,60); CRISTALIA PRODUTOS QUIMICOS FARMACEUTICOS LTDA; CNPJ: 44.734.671/0001-51, 07 (R$ 17,45); ELFA MEDICAMENTOS S.A,CNPJ: 09.053.134/0001-45, 09 (R$ 100,00); WL PHARMA COMERCIO DE MATERIAIS MEDICOS HOSPITALARES LTDA, CNPJ: 34.999.637/0001-55, 10 (R$ 1,06); CM HOSPITALAR S.A., CNPJ: 12.420.164/0009-04, 12 (R$ 3,12), 14 (R$ 3,12); CIENTIFICA MEDICA HOSPITALAR LTDA, CNPJ: 07.847.837/0001-10, 18 (R$ 0,34); HOSPFAR INDUSTRIA E COMERCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES S.A., CNPJ: 26.921.908/0002-02, 19 (R$ 2,81); Os itens 2, 6, e 8 restaram fracassados e os itens 11, 13, 15 e 16 desertos. Os quantitativos dos itens 2, 6, 8, 11, 13 e 15 foram assumidos pelos vencedores dos itens principais, em atendimento ao previsto no subitem 5.7.1 do Edital. O Valor total licitado foi de R$ 4.087.775,10.</p><p style=\"text-align:center;\">JULIANA ARA\u00daJO E SOUZA</p>"}, " 163666": {"coMateria": "163666", "coDemandante": "1171", "titulo": "RESULTADO DE JULGAMENTO", "preambulo": null, "tipo": "Preg\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "371", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO POR SRP N\u00ba 413/2021 - UASG 926119</p><p style=\"text-align:justify;\">A Pregoeira da Central de Compras/SUAG comunica que no Preg\u00e3o em refer\u00eancia, sagrou-se vencedora (empresa, itens, valores unit\u00e1rios): PAUHER TECNOLOGY INDUSTRIA E COMERCIO DE ELETRONICOS LTDA; CNPJ: 16.801.595/0001-14; 01 (R$ 140,00), 02 (R$ 55,00), 03 (R$ 134,00), 04 (R$ 63,00). O Valor total licitado foi de R$ 23.566,0000.</p><p style=\"text-align:center;\">JULIANA ARA\u00daJO E SOUZA</p>"}, " 163667": {"coMateria": "163667", "coDemandante": "1171", "titulo": "RESULTADO DE JULGAMENTO", "preambulo": null, "tipo": "Preg\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "371", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO POR SRP N\u00ba 423/2021</p><p style=\"text-align:justify;\">A Pregoeira da Central de Compras/SUAG comunica que, no Preg\u00e3o em refer\u00eancia, sagrou-se vencedora (empresa, lotes, valores unit\u00e1rios): CIAMED - DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS LTDA; CNPJ: 05.782.733/0001-49, 02 (R$ 0,4920), 12 (R$ 2,1120); CIENTIFICA MEDICA HOSPITALAR LTDA, CNPJ: 07.847.837/0001-10, 15 (R$ 1,5120); - ELFA MEDICAMENTOS S.A., CNPJ: 09.053.134/0001-45, 3 (R$ 1.612,24), 5 (R$ 0,68), 9 (R$ 46,20), 23 (R$ 5,78); CM HOSPITALAR S.A CNPJ: 12.420.164/0009-04, 10 (R$ 592,89); VFB BRASIL LTDA, CNPJ: 30.949.099/0001-33, 8 (R$ 0,39); CRISTALIA PRODUTOS QUIMICOS FARMACEUTICOS LTDA, CNPJ: 44.734.671/0001-51, 20 (R$ 3,25), 22 (R$ 833,41); NOVARTIS BIOCIENCIAS S.A. , CNPJ: 56.994.502/0026-98, 6 (R$ 2,869,43). Perfazendo o valor total licitado de R$ 2.358.497,58. Os Itens 4, 7, 11, 13, 14, 18, 19 e 21 restaram desertos. Os itens 1, 16 e 17 restaram fracassados. E os o quantitativos dos itens 4, 7 e 11 foram assumidos pelas licitantes vencedoras dos itens de ampla concorr\u00eancia nos termos do subitem 5.7.1 do edital.</p><p style=\"text-align:center;\">PRISCILLA MOREIRA FALCAO FIGUEIREDO</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o": {"documentos": {" 163775": {"coMateria": "163775", "coDemandante": "1204", "titulo": "AVISO DE ABERTURA", "preambulo": null, "tipo": "Aviso", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "445", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 03/2022 - (UASG 450432)</p><p style=\"text-align:justify;\">Objeto: Registro de pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o de empresa para servi\u00e7o de gest\u00e3o, operacionaliza\u00e7\u00e3o, fornecimento e supervis\u00e3o de recursos humanos (condutores e monitores), guarda da frota (espa\u00e7o f\u00edsico/garagem), fornecimento de combust\u00edvel e manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva dos \u00f4nibus escolares pertencentes \u00e0 frota da SEEDF, conforme especifica\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no termo de refer\u00eancia constante do Anexo I deste Edital. Total de itens: 01. Valor total estimado: R$ 67.849.397,76 (sessenta e sete milh\u00f5es, oitocentos e quarenta e nove mil trezentos e noventa e sete reais e setenta e seis centavos). Processo 00080-00106854/2021-43. Cadastro das Propostas: a partir de 07/01/2022. Abertura das Propostas: 19/01/2021, \u00e0s 10h hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. O Edital estar\u00e1 dispon\u00edvel nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos: www.comprasgovernamentais.gov.br ehttps://www.educacao.df.gov.br/pregao-eletronico/</p><p style=\"text-align:center;\">RENI FERNANDES</p><p style=\"text-align:center;\">Pregoeiro</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Seguran\u00e7a P\u00fablica": {"documentos": {" 163600": {"coMateria": "163600", "coDemandante": "850", "titulo": "AVISO DE ANULA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Aviso", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "500", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 32/2021</p><p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00050-00037099/2020-71. TIPO: Menor Pre\u00e7o. MODO DE DISPUTA: Aberto. OBJETO: Registro de Pre\u00e7o para futura aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o (TIC) objetivando a aquisi\u00e7\u00e3o de Solu\u00e7\u00e3o de Firewalls, envolvendo a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de instala\u00e7\u00e3o, configura\u00e7\u00e3o, suporte t\u00e9cnico, manuten\u00e7\u00e3o e treinamento composto de opera\u00e7\u00e3o assistida e tutela t\u00e9cnica para sustenta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Seguran\u00e7a P\u00fablica do DF. A SSP informa aos interessados no presente Certame a ANULA\u00c7\u00c3O do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 32/2021-SSPDF, com fulcro nos termos do art. 4\u00ba, III, da Lei federal n\u00ba 10.520/2002 e art. 14, III, do Decreto federal n\u00ba 10.024/2019, bem como viola\u00e7\u00e3o dos princ\u00edpios da legalidade, do julgamento objetivo, da isonomia, da publicidade e da competitividade, estabelecidos pelo art. 37 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, pelo art. 19 da Lei Org\u00e2nica do DF, e no art. 2\u00ba, do Decreto Federal n\u00ba 10.024/2019.</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia/DF, 05 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">CELSO WAGNER LIMA</p><p style=\"text-align:center;\">Subsecret\u00e1rio </p>"}, " 163770": {"coMateria": "163770", "coDemandante": "851", "titulo": "EDITAL N\u00ba 04/DGP \u2013 PMDF, DE 05 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Edital", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "515", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">CONCURSO P\u00daBLICO DE ADMISS\u00c3O AO CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE PRA\u00c7AS DA POL\u00cdCIA MILITAR DO DISTRITO FEDERAL \u2013 CFP ELIMINA\u00c7\u00c3O DE CANDIDATOS</p><p style=\"text-align:justify;\">O CHEFE DO DEPARTAMENTO DE GEST\u00c3O DE PESSOAL, DA POL\u00cdCIA MILITAR DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas no inciso VI do artigo 1\u00ba da Portaria n\u00ba 670, de 3 de junho de 2009 e em conformidade com o disposto na Lei Distrital n\u00ba 4.949, de 15 de outubro de 2012, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">1. DA ELIMINA\u00c7\u00c3O</p><p style=\"text-align:justify;\">1.1 ELIMINAR do presente concurso p\u00fablico os candidatos abaixo relacionados, por n\u00e3o terem comparecido \u00e0 convoca\u00e7\u00e3o efetuada por meio do Edital n\u00ba 01-DGP/PMDF, de 03 de janeiro de 2022, publicado no DODF n\u00ba 02 de 04 de janeiro de 2022, a fim de efetuar a entrega da documenta\u00e7\u00e3o prevista no item 19.1, constante no Edital n\u00ba 21/DGP - PMDF, de 24 de janeiro de 2018, publicado no DODF n\u00ba 19, de 26 de janeiro de 2018, na seguinte ordem: n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o, nome do candidato:</p><p style=\"text-align:justify;\">0197125434, JOSE MAURICIO DA SILVA LINHARES; 0197128360, ADRIANO MARCIO DE OLIVEIRA FLAUSINO FILHO.</p><p style=\"text-align:center;\">KLEPTER ROSA GON\u00c7ALVES</p>"}, " 163772": {"coMateria": "163772", "coDemandante": "851", "titulo": "EDITAL N\u00ba 05/DGP \u2013 PMDF, DE 05 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Edital", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "515", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">CONCURSO P\u00daBLICO DE ADMISS\u00c3O AO CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE PRA\u00c7AS DA POL\u00cdCIA MILITAR DO DISTRITO FEDERAL CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA A ENTREGA DE DOCUMENTA\u00c7\u00c3O</p><p style=\"text-align:justify;\">O CHEFE DO DEPARTAMENTO DE GEST\u00c3O DE PESSOAL, DA POL\u00cdCIA MILITAR DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablica a convoca\u00e7\u00e3o, para entrega de documentos, dos candidatos abaixo relacionados, aprovados no concurso p\u00fablico de admiss\u00e3o ao Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Pra\u00e7as (CFP) com gradua\u00e7\u00e3o de Soldado Policial Militar da Pol\u00edcia Militar do Distrito Federal do Quadro de Pra\u00e7as Policiais Militares Combatentes - QPPMC, regido pelo Edital Normativo n\u00ba 21/DGP, do dia 24 de janeiro de 2018, conforme a seguir.</p><p style=\"text-align:justify;\">1. DA CONVOCA\u00c7\u00c3O</p><p style=\"text-align:justify;\">1.1. Os candidatos abaixo relacionados, ficam convocados para comparecerem ao corpo da guarda do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoal (DGP), situada no Setor Policial, \u00c1rea Especial, Conjunto 4, Asa Sul, Bras\u00edlia - DF, no dia e hor\u00e1rio a seguir discriminado, a fim de efetuar a entrega da documenta\u00e7\u00e3o prevista nos itens 3 e 19 do Edital n\u00ba 21/DGP - PMDF, de 24 de janeiro de 2018, na seguinte ordem: c\u00f3digo da vaga, n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o, nome completo e classifica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">1.1.1. Candidatos ao Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Pra\u00e7as - Combatente - QPPMC \u2013 Masculino (c\u00f3digo 101).</p><p style=\"text-align:justify;\">Dia 10/01/2022, \u00e0s 14:00H:</p><p style=\"text-align:justify;\">0197147605, MAURICIO COSTA DE OLIVEIRA SOUZA, 1830; 0197102684, GABRIEL BARBOSA SALES, 1831; 0197104022, JULIO CESAR MARTINS VAZ, 1832; 0197103979, BRUNO FERREIRA NUNES, 1833; 0197140625, PEDRO HENRIQUE LOPES LAURENTINO, 1834.</p><p style=\"text-align:justify;\">2.1. Os candidatos relacionados no item 1.1.1, dever\u00e3o acessar o endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www.iades.com.br, AMBIENTE DO CANDIDATO, e preencher os formul\u00e1rios a seguir dispon\u00edveis:</p><p style=\"text-align:justify;\">a) Ficha Cadastral de Inclus\u00e3o de Novos Policiais;</p><p style=\"text-align:justify;\">b) Declara\u00e7\u00e3o de n\u00e3o acumula\u00e7\u00e3o de Cargo P\u00fablico; e</p><p style=\"text-align:justify;\">c) Declara\u00e7\u00e3o de Bens e Direitos.</p><p style=\"text-align:justify;\">2.2. As documenta\u00e7\u00f5es relacionadas nos itens 3 e 19 do Edital n\u00ba 21/DGP - PMDF, de 24 de janeiro de 2018 e no subitem 2.1 deste Edital dever\u00e3o ser entregues no dia e hor\u00e1rio especificados acima.</p><p style=\"text-align:center;\">KLEPTER ROSA GON\u00c7ALVES</p>"}, " 163621": {"coMateria": "163621", "coDemandante": "854", "titulo": "NOTIFICA\u00c7\u00c3O POR EDITAL", "preambulo": null, "tipo": "Notifica\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "517", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O CHEFE DO DEPARTAMENTO DE LOG\u00cdSTICA E FINAN\u00c7AS, DA POL\u00cdCIA MILITAR DO DISTRITO FEDERAL, Em exerc\u00edcio, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso X do artigo 2\u00ba do Regimento Interno do Departamento de Log\u00edstica e Finan\u00e7as, aprovado pela Portaria PMDF N\u00ba 785, de 26 de junho de 2012, e nos termos do Art. 26, \u00a7 4o, da Lei 9.784/99, NOTIFICA a empresa CORSI ARQUITETURA E CONSTRU\u00c7\u00d5ES CNPJ 10.266.352/0001-47, de que foi instaurado Processo Administrativo para apurar o descumprimento de cl\u00e1usula contratual, haja vista atraso na entrega do objeto contratado, Contrato n\u00b0 49/2020. Dessa forma, disp\u00f5e a empresa notificada, a partir do recebimento deste, do prazo legal de 05 (cinco) dias \u00fateis, para que, por meio de seu representante legal, manifeste-se, justificando o descumprimento do prazo contratual. (Notifica\u00e7\u00e3o n\u00b0 3) Informo, ainda, que os autos do procedimento administrativo 00054-00061896/2021-47 est\u00e3o dispon\u00edveis na Se\u00e7\u00e3o de Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria/DALF deste Departamento de Log\u00edstica e Finan\u00e7as para consulta. Podendo exercer seu direito junto ao Departamento de Log\u00edstica e Finan\u00e7as/ PMDF, situado no Anexo do Quartel do Comando Geral \u2013 SAISO \u2013 \u00c1rea Especial 04 \u2013 CEP 70.610.200 \u2013 Bras\u00edlia \u2013 DF; e-mail: dalf.seo@pm.df.gov.br, Fone: (061) 3190-5586, nos dias \u00fateis, nos hor\u00e1rios de 14h00min \u00e0s 19h00min. </p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia/DF, 05 de janeiro de 2022 </p><p style=\"text-align:center;\">WILSON SARMENTO DOS SANTOS</p>"}, " 163620": {"coMateria": "163620", "coDemandante": "854", "titulo": "EDITAL CPLAM N\u00b0 01 (*)", "preambulo": null, "tipo": "Edital", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "517", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">CHAMAMENTO P\u00daBLICO \u00c0 INICIATIVA PRIVADA PARA LEVANTAMENTO DE ALTERNATIVAS DE MERCADO (CPLAM)</p><p style=\"text-align:justify;\">1. DOS FUNDAMENTOS LEGAIS E DO CONTEXTO DA PRETENSA CONTRATA\u00c7\u00c3O 1.1 O presente chamamento p\u00fablico \u2013 em face ao Estudo T\u00e9cnico Preliminar (ETP) n\u00ba 67044098 (Processo 00054-00112375/2020-84) \u2013, tem fundamento no Art. 18, \u00a7 1\u00ba, inciso V da Lei 14.133/21 que disp\u00f5e sobre o levantamento de mercado, consistente nas an\u00e1lise das alternativas poss\u00edveis bem como as necess\u00e1rias justificativas t\u00e9cnicas e econ\u00f4micas da escolha do tipo de solu\u00e7\u00e3o a  ser contratada. Seu objetivo \u00e9 obter a contribui\u00e7\u00e3o da iniciativa privada para Levantamento de Alternativas de Mercado, em especial, de empresas especializadas no segmento com intuito de colher elementos para realiza\u00e7\u00e3o de ETP e prepara\u00e7\u00e3o de Termo de Refer\u00eancia (TR). A pretensa solu\u00e7\u00e3o a qual se refere deve operar de maneira integrada na gest\u00e3o, capta\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, armazenamento, cust\u00f3dia e compartilhamento de evid\u00eancias digitais produzidas por C\u00e2meras Operacionais Port\u00e1teis (COP) e demais objetos, orientadas \u00e0s atividades policiais na preven\u00e7\u00e3o e/ou combate a criminalidade, bem como no fornecimento de informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para salvaguarda de sua atua\u00e7\u00e3o regular. 1.2 O presente edital \u00e9 destinado a participa\u00e7\u00e3o exclusiva de fabricantes das solu\u00e7\u00f5es ou por uma representante indicada por ele, pois este visa identificar cen\u00e1rios poss\u00edveis para atender as necessidades de neg\u00f3cio da PMDF. Portanto, busca analisar diferentes propostas de solu\u00e7\u00f5es de diversas fabricantes. Caso, outra representante de uma mesma fabricante oferte servi\u00e7o substancialmente diferente daquela indicada por ela dever\u00e1 requerer formalmente a participa\u00e7\u00e3o e apresentar argumentos consistentes - que ser\u00e3o analisados pela PMDF, podendo ser considerados pertinentes ou n\u00e3o. 1.3 A solu\u00e7\u00e3o pretensa pela PMDF \u00e9 manifesta em necessidades de neg\u00f3cio j\u00e1 sinalizadas, ainda que de maneira conceitual, desde 2018, conforme estudos realizados pela comiss\u00e3o do Estado-Maior (EM) n\u00ba 46/2017 (DOC SEI n\u00ba 39645236), cujo relat\u00f3rio final fora publicado em 05 de maio de 2020. 1.4 Com fulcro em dar continuidade nos procedimentos afetos \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o, formalizou-se o fito ora manifestado por meio do Documento de Oficializa\u00e7\u00e3o da Demanda (DOD) n\u00ba 49704250 encaminhado \u00e0 Diretoria de Telem\u00e1tica (DITEL/PMDF). A a\u00e7\u00e3o subsequente, conforme determina a Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 01/2019/SGD/ME, \u00e9 a elabora\u00e7\u00e3o do ETP. Ao se debru\u00e7ar sobre as motiva\u00e7\u00f5es do \u00d3rg\u00e3o, por meio da Equipe de Planejamento da Contrata\u00e7\u00e3o (EPC), elencou-se as necessidades de neg\u00f3cio descritas a seguir as quais servir\u00e3o de fundamento para a elabora\u00e7\u00e3o do modelo de contrata\u00e7\u00e3o por parte da Corpora\u00e7\u00e3o considerando, por sua vez, os coment\u00e1rios, cr\u00edticas e recomenda\u00e7\u00f5es que possam auxiliar a Entidade a preparar uma poss\u00edvel licita\u00e7\u00e3o em moldes que atendam inequivocamente as necessidades da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica na satisfa\u00e7\u00e3o pleno interesse dos anseios da sociedade: Tabela 01 - Necessidades de Neg\u00f3cio da \u00c1rea Requisitante</p><table><tr><td colspan=\"2\"><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td colspan=\"2\"><p style=\"text-align:justify;\">1.4.0.1 RESGUARDAR A INTEGRIDADE F\u00cdSICA DO POLICIAL MILITAR E GARANTIR-LHE RESPALDO PARA O EXERC\u00cdCIO DE SUAS ATIVIDADES OPERACIONAIS.</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">ID</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Funcionalidades</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">a.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Gravar \u00e1udio e v\u00eddeo com baixa capta\u00e7\u00e3o de ru\u00eddo e com imagem de alta qualidade.</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">b.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Fotografar sob o acionamento do usu\u00e1rio ainda que durante uma grava\u00e7\u00e3o.</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">c.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Possibilitar ativar ou desativar indicadores sonoros ou luminosos a fim de evitar revelar o exato posicionamento de um policial em um procedimento operacional garantindo sua seguran\u00e7a.</p></td></tr><tr><td colspan=\"2\"><p style=\"text-align:justify;\">1.4.0.2 MITIGAR O COMETIMENTO DE POSS\u00cdVEIS EXCESSOS NO ATENDIMENTO DE OCORR\u00caNCIAS.</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">ID</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Funcionalidades</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">a.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Impedir a exclus\u00e3o das imagens gravadas pelo usu\u00e1rio final. </p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">b.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Permitir reten\u00e7\u00e3o das imagens para futuras an\u00e1lises das circunst\u00e2ncias ou fatos.</p></td></tr><tr><td colspan=\"2\"><p style=\"text-align:justify;\">1.4.0.3 COMPOR O CONJUNTO PROBAT\u00d3RIO EM CASO DE INVESTIGA\u00c7\u00d5ES E PROCESSOS JUDICIAIS DECORRENTES DA A\u00c7\u00c3O POLICIAL.</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">ID</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Funcionalidades</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">a.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Garantir a integridade dos dados desde a grava\u00e7\u00e3o at\u00e9 o fim do ciclo de armazenagem.</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">b.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Gest\u00e3o de imagens, com as fun\u00e7\u00f5es de gerenciamento, armazenamento e consultas de imagens. Esta fun\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser realizada por meio de um software em l\u00edngua portuguesa, para que o gestor possa manejar as imagens.</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">c.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Salvar arquivos individuais de maneira que as imagens gravadas dever\u00e3o estar separadas por data, hora e UPM, em arquivos que correspondam a um turno de servi\u00e7o. </p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">d.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Proteger contra perda ou corrup\u00e7\u00e3o de dados por um per\u00edodo m\u00ednimo de 1 (um) ano para que estejam \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para serem inclu\u00eddas em processos judiciais.</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">e.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Permitir criar manualmente relacionamentos baseados na participa\u00e7\u00e3o de policiais dotados de c\u00e2meras corporais em uma mesma ocorr\u00eancia, inclusive com outras fontes de dados como imagens de c\u00e2meras de vigil\u00e2ncia, c\u00e2meras em viaturas, de populares etc. </p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">f.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Permitir relacionar imagens produzidas por c\u00e2meras corporais com par\u00e2metro de raio de atua\u00e7\u00e3o.</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">g.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Gerar relat\u00f3rio que permita auditoria de registros de acionamento de funcionalidades dos equipamentos como: gravar, pausar, resetar, editar, desligar etc.</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">h.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Permitir a classifica\u00e7\u00e3o de \"etiquetagem\" em trechos de filmagens para a identifica\u00e7\u00e3o de momentos relevantes da atividade policial como ocorr\u00eancias, por exemplo.</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">i.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Permitir o upload de dados de outras fontes al\u00e9m das imagens geradas pela c\u00e2mera corporal.</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">j.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Permitir o registro  de imagens em diferentes resolu\u00e7\u00f5es a partir do tipo acionamento de grava\u00e7\u00e3o.</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">k.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Facultar o registro de \u00e1udio a partir do tipo acionamento do dispositivo.</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">l.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Registrar a geolocaliza\u00e7\u00e3o do dispositivo na imagem gravada.</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">m.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Impossibilitar a edi\u00e7\u00e3o de imagens. </p></td></tr><tr><td colspan=\"2\"><p style=\"text-align:justify;\">1.4.0.4 COMPOR REPERT\u00d3RIO DE V\u00cdDEOS E IMAGENS PARA TREINAMENTOS (ESTUDO DE CASO) NO CONTEXTO DO APERFEI\u00c7OAMENTO DO ENSINO E DA INSTRU\u00c7\u00c3O POLICIAL MILITAR</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">ID</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Funcionalidades</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">a.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Extrair dados audiovisuais de interesse para instru\u00e7\u00e3o policial;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">b.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Possibilitar a an\u00e1lise cr\u00edtica da tomada da decis\u00e3o quando das a\u00e7\u00f5es policiais  e sua correlata  conformidade com as normas e protocolos que as orientam. </p></td></tr><tr><td colspan=\"2\"><p style=\"text-align:justify;\">1.4.0.5 DAR TRANSPAR\u00caNCIA DAS A\u00c7\u00d5ES POLICIAIS ENTRE A PMDF E A SOCIEDADE </p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">ID</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Funcionalidades</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">a.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Assegurar \u00e0 sociedade e \u00e0 PMDF o conhecimento, `a luz de toda evid\u00eancia, das circunst\u00e2ncias gerais e particulares relacionadas a uma situa\u00e7\u00e3o espec\u00edfica de atua\u00e7\u00e3o policial militar. </p></td></tr><tr><td colspan=\"2\"><p style=\"text-align:justify;\">1.4.0.6 APOIAR E MONITORAR AS A\u00c7\u00d5ES POLICIAIS EM TEMPO REAL</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">ID</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Funcionalidades</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">a.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">V\u00eddeo monitorar a\u00e7\u00f5es policiais com a transmiss\u00e3o on-line das imagens e v\u00eddeos;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">b.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Monitorar a localiza\u00e7\u00e3o dos dispositivos em tempo real.</p></td></tr><tr><td colspan=\"2\"><p style=\"text-align:justify;\">1.4.0.7 POSSUIR DISPOSTIVOS DE REGISTRO AUDIOVISUAL ADEQUADOS \u00c0 ATIVIDADE POLICIAL </p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">a.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Ser resistente a queda, a poeira e a \u00e1gua.</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">b.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Possuir componente de fixa\u00e7\u00e3o na c\u00e2mera que forne\u00e7a ader\u00eancia compat\u00edvel ao fardamento utilizado pela PMDF - de acordo o RUPM (Regulamento de Uniforme da Policia Militar, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Distrito Federal N\u00ba 64 de 4 de abril de 2019) - de modo que n\u00e3o impe\u00e7a a visibilidade das identifica\u00e7\u00f5es da farda, n\u00e3o prejudique a mobilidade do policial no embarque/desembarque da viatura e a integridade f\u00edsica usu\u00e1rio, bem como n\u00e3o danifique o fardamento ou EPI.</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">c.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Ter recurso para bloqueio para download pelos usu\u00e1rios finais. </p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">d.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Permitir o armazenamento de no m\u00ednimo 12h de grava\u00e7\u00e3o.</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">e.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Possibilitar o acionamento da grava\u00e7\u00e3o manual pelo usu\u00e1rio ou remotamente.   </p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">f.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Possuir esta\u00e7\u00e3o para recarga de bateria das c\u00e2meras corporais conjugada com upload autom\u00e1tico de dados em alta velocidade, com subsequente esvaziamento de mem\u00f3ria da c\u00e2mera, durante a realiza\u00e7\u00e3o da recarga da bateria.</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">g.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Permitir o pareamento sem fio a dispositivos para que o policial possa assistir uma grava\u00e7\u00e3o armazenada na c\u00e2mera logo ap\u00f3s a sua finaliza\u00e7\u00e3o sem a possibilidade de modific\u00e1-la ou exclu\u00ed-la.</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">h.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Possuir API`s (Application Programming Interface, traduzido: Interface de Programa\u00e7\u00e3o de Aplica\u00e7\u00e3o) compat\u00edveis com os sistemas da PMDF.</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">i.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Possuir bateria com durabilidade m\u00ednima de 8h de grava\u00e7\u00e3o ininterrupta de \u00e1udio e v\u00eddeo;</p></td></tr></table><p style=\"text-align:justify;\">1.5 A luz das das necessidades de neg\u00f3cio supracitadas e dos princ\u00edpios que norteiam a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, em especial aqueles relacionados \u00e0s licita\u00e7\u00f5es e contrata\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, \u00e9 que se firma o regramento para o chamamento p\u00fablico indicado a seguir.  2. DO REGRAMENTO PARA PARTICIPA\u00c7\u00c3O NO CHAMAMENTO P\u00daBLICO 2.1 Da inscri\u00e7\u00e3o para participar do chamamento p\u00fablico e da avalia\u00e7\u00e3o documental das propostas t\u00e9cnicas (Etapa 01 a 03): 2.1.1 A abertura das inscri\u00e7\u00f5es do chamamento p\u00fablico se dar\u00e1 \u00e0s 8h do dia 19 de janeiro de 2022 e se encerrar\u00e1 \u00e0s 18h do dia 28 de janeiro de 2022. 2.1.2 As interessadas em atender ao chamamento p\u00fablico devem realizar inscri\u00e7\u00e3o por meio do link https://www.e-inscricao.com/sgti/cplam01, informando os dados solicitados e enviando todos os documentos exigidos, a saber: 2.1.2.1 Proposta T\u00e9cnica conforme modelo Anexo A (DOC SEI n\u00ba 71012905), contendo: a) Raz\u00e3o ou Denomina\u00e7\u00e3o Social da Entidade e CNPJ; b) Descri\u00e7\u00e3o da solu\u00e7\u00e3o a ser apresentada como alternativa vi\u00e1vel a atender as necessidades de neg\u00f3cio da PMDF, detalhando todos os equipamentos, softwares e servi\u00e7os que a comp\u00f5e; c) Breve hist\u00f3rico de atua\u00e7\u00e3o da entidade candidata ou de seus integrantes relacionada ao tipo de solu\u00e7\u00e3o por ela proposta; d) Descri\u00e7\u00e3o das atividades do Plano de Trabalho que ser\u00e3o realizadas pela entidade candidata e cronograma de execu\u00e7\u00e3o - dentro dos prazos estabelecidos pela PMDF - contendo, inclusive, previs\u00e3o em horas do tempo necess\u00e1rio para a implanta\u00e7\u00e3o de sua solu\u00e7\u00e3o no ambiente de neg\u00f3cios da PMDF; e) indica\u00e7\u00e3o, se houver, da equipe de dire\u00e7\u00e3o, corpo t\u00e9cnico ou facilitador que demonstrar\u00e1 toda a forma de opera\u00e7\u00e3o dos equipamentos e softwares; f) Informa\u00e7\u00f5es relativas \u00e0 capacidade t\u00e9cnica e gerencial da entidade ou de seus integrantes, corpo associativo, diretivo ou funcional, para execu\u00e7\u00e3o do objeto e equipe de coordena\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel para o projeto; e g) Declara\u00e7\u00e3o que n\u00e3o possui em seu quadro de pessoal empregado(s) menor (es) de 18 (dezoito) anos em trabalho noturno perigoso ou insalubre, e menor(es) de 16 (dezesseis) anos em qualquer atividade, salvo na condi\u00e7\u00e3o de aprendiz, a partir dos 14 (quatorze) anos, nos termos do inciso XXXIII do art. 7\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o Federal (Anexo III). 2.1.2.2 As certid\u00f5es ou comprovantes solicitados dever\u00e3o estar dentro do prazo de validade no momento da submiss\u00e3o.2.1.2.3 O Plano de Trabalho da candidata dever\u00e1 constar a descri\u00e7\u00e3o das atividades necess\u00e1rias a implanta\u00e7\u00e3o da solu\u00e7\u00e3o no ambiente de neg\u00f3cios da PMDF como tipo de espa\u00e7o f\u00edsico, mobili\u00e1rio, ambiente computacional dentre outros. 2.1.2.4 Caso seja preciso acesso, instala\u00e7\u00e3o de softwares ou a disponibiliza\u00e7\u00e3o de armazenamento de dados em servidores pr\u00f3prios da PMDF a candidata dever\u00e1 informar em sua proposta de trabalho o tipo de acesso, os procedimentos necess\u00e1rios para a instala\u00e7\u00e3o dos softwares e o volume estimado de dados a serem armazenados, justificando a necessidade. 2.1.2.5 Quando o volume de dados a serem armazenados em storage da PMDF n\u00e3o puder ser mensurado, solicita-se a candidata informar m\u00e9trica sob a qual a PMDF possa dimensionar o armazenamento ao longo do per\u00edodo de testes como taxa de compress\u00e3o de \u00e1udio e v\u00eddeos, tamanho m\u00e9dio de arquivos etc. 2.1.2.6. A n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o de quaisquer documentos listados no item 2.1.2.1 ou a sua apresenta\u00e7\u00e3o fora do prazo fixado no cronograma, implicar\u00e1 na impossibilidade da entidade de atender ao CPLAM. 2.1.3 As candidatas ser\u00e3o informadas por e-mail, em at\u00e9 3 (tr\u00eas) dias \u00fateis ap\u00f3s o envio da proposta t\u00e9cnica e demais documentos exigidos, da valida\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o de sua inscri\u00e7\u00e3o. Em caso de n\u00e3o aceitabilidade, ser\u00e3o informados quais documentos n\u00e3o atendem ao edital. 2.1.4 Ao t\u00e9rmino do prazo de inscri\u00e7\u00e3o e valida\u00e7\u00e3o das inscri\u00e7\u00f5es, constar\u00e1 no site oficial da PMDF em http://www.pmdf.df.gov.br/index.php/licitacoes o resultado final das empresas que participar\u00e3o do chamamento p\u00fablico. Nele, tamb\u00e9m constar\u00e3o o regramento, as datas e hor\u00e1rios disponibilizados para a implanta\u00e7\u00e3o da solu\u00e7\u00e3o no ambiente de neg\u00f3cios da PMDF. 2.1.4.1 A participante que n\u00e3o puder realizar a implanta\u00e7\u00e3o nos dias e hor\u00e1rios a ela disponibilizados, dever\u00e1 solicitar em at\u00e9 48h ap\u00f3s a divulga\u00e7\u00e3o do resultado do chamamento p\u00fablico, conforme item 2.14, reagendamento atrav\u00e9s do e-mail ditel.projetosti@pm.df.gov.br. 2.1.5 Com intuito de possibilitar uma an\u00e1lise de ambiente no ambiente interno, ser\u00e3o permitidas visitas ao local de implanta\u00e7\u00e3o desde que agendado previamente atrav\u00e9s pelo e-mail ditel.projetosti@pm.df.gov.br. 2.1.5.1 As solu\u00e7\u00f5es ser\u00e3o implantadas pelas participantes no Anexo do Quartel do Comando Geral da PMDF, situado no Setor Policial Sul, \u00c1rea Especial - Asa Sul, Bras\u00edlia-DF, CEP 70297-400. 2.1.6 As empresas que n\u00e3o constarem no resultado divulgado, conforme item 2.1.4, poder\u00e3o interpor recurso apresentando seus questionamentos e raz\u00f5es para participar das etapas subsequentes. 2.1.6.1 N\u00e3o ser\u00e3o aceitos recursos impetrados fora dos prazos estabelecidos na Tabela 02 - Etapas do Chamamento P\u00fablico. 2.2 Dos procedimentos relacionados a implementa\u00e7\u00e3o da solu\u00e7\u00e3o no ambiente de neg\u00f3cios da PMDF (Etapa 04 e 5): 2.2.1A implementa\u00e7\u00e3o das solu\u00e7\u00f5es em ambiente de neg\u00f3cio da PMDF seguir\u00e1 os dispositivos estabelecidos neste documento.  2.2.1.1.Entende-se como fase de implementa\u00e7\u00e3o o processo de planejamento da adapta\u00e7\u00e3o dos processos de neg\u00f3cio, da infraestrutura f\u00edsica ou tecnol\u00f3gica, ou ainda ao sistema a ser desenvolvido ou adotado; a parametriza\u00e7\u00e3o e eventual customiza\u00e7\u00e3o do sistema; a carga ou convers\u00e3o dos dados iniciais; os atos relativos a configura\u00e7\u00e3o do hardware e software e demais equipamentos no ambiente de neg\u00f3cios da PMDF; o treinamento de usu\u00e1rios e gestores e a disponibiliza\u00e7\u00e3o de suporte e auxilio. Essa etapa contempla as tarefas que v\u00e3o desde o t\u00e9rmino da elabora\u00e7\u00e3o do plano de implementa\u00e7\u00e3o at\u00e9 o momento anterior aos atos do in\u00edcio da opera\u00e7\u00e3o (produ\u00e7\u00e3o).  2.2.1.2. Ao propor esse laborat\u00f3rio - em que as empresas interessadas implementar\u00e3o em escala reduzida suas propostas de solu\u00e7\u00f5es - a PMDF testar\u00e1 os diversos modelos de presta\u00e7\u00f5es de servi\u00e7o ofertadas no mercado; levantar\u00e1 e/ou validar\u00e1 as especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas/funcionalidades m\u00ednimas; identificar\u00e1 outras poss\u00edveis solu\u00e7\u00f5es n\u00e3o mapeadas; avaliar\u00e1 os procedimentos de uso da solu\u00e7\u00e3o propostos pela equipe no \u00e2mbito da PMDF. 2.2.2.Os participantes dever\u00e3o oferecer solu\u00e7\u00f5es que atendam as necessidades de neg\u00f3cio descritas na Tabela 01 e 02. 2.2.3. Como o ETP \u00e9 caracterizado por ser etapa cuja caracter\u00edstica fundamental \u00e9 estar em sede de estudo, as especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas estabelecidas encontram-se em aberto - o que n\u00e3o garante as participantes do chamamento p\u00fablico nenhuma garantia das especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas elencadas neste EDITAL serem as mesmas em uma poss\u00edvel licita\u00e7\u00e3o futura.  2.2.4 As participantes dever\u00e3o ofertar solu\u00e7\u00e3o completa, contendo no m\u00ednimo: 2.2.4.1 Quando de solu\u00e7\u00e3o com armazenamento local: a) 04 (quatro) C\u00e2meras Operacionais Port\u00e1teis com especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas compat\u00edveis com o disposto na Tabela 01 - Necessidades de Neg\u00f3cio da \u00c1rea Requisitante; b) 01 equipamento tipo dock station que seja capaz de descarregar os dados das quatro COPs - em seguida, delet\u00e1-los do armazenamento interno da c\u00e2mera- e, simultaneamente, efetuar o carregamento das baterias; c) Suportes e clipes que entenda ser compat\u00edvel com a os fardamentos operacionais da PMDF em quantidade suficiente para atender dois policiais simultaneamente. Sugere-se que a participante disponibilize os mais variados tipos de suporte que possua em seu cat\u00e1logo; d) Software de gest\u00e3o das imagens produzidas com no m\u00ednimo 01 (uma) licen\u00e7a de acesso por c\u00e2mera; e 02 (duas) licen\u00e7as de acesso em n\u00edvel gerencial - com intuito de testar o gerenciamento das imagens produzidas. e) Chip de acesso a internet por meio de tecnologia LTE para an\u00e1lise de performance dos equipamentos e softwares quando na fun\u00e7\u00e3o transmiss\u00e3o em tempo real. 2.2.4.2. Quando de solu\u00e7\u00e3o com armazenamento exclusivo em nuvem: a) 04 (quatro) C\u00e2meras Operacionais Port\u00e1teis com especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas compat\u00edveis com o disposto na Tabela 01 - Necessidades de Neg\u00f3cio da \u00c1rea Requisitante; b) 01 equipamento tipo dock station que seja capaz de transferir para servidor em nuvem os dados das quatro COPs - em seguida, delet\u00e1-los do armazenamento interno da c\u00e2mera- e, simultaneamente, efetuar o carregamento das baterias; c) Suportes e clipes que entenda ser compat\u00edvel com a os fardamentos operacionais da PMDF em quantidade suficiente para atender dois policiais simultaneamente. Sugere-se que a participante disponibilize as mais variados tipos de suporte que possua em seu cat\u00e1logo;  d) Software de gest\u00e3o das imagens produzidas com no m\u00ednimo 01 (uma) licen\u00e7a de acesso por c\u00e2mera; e 02 (duas) licen\u00e7as de acesso em n\u00edvel gerencial - com intuito de testar o gerenciamento das imagens produzidas. e) Chip de acesso a internet por meio de tecnologia LTE para an\u00e1lise de performance dos equipamentos e softwares quando na fun\u00e7\u00e3o transmiss\u00e3o em tempo real. 2.2.5 Para a implanta\u00e7\u00e3o de suas solu\u00e7\u00f5es, fica sob a responsabilidade das participantes a realizar\u00e3o das adapta\u00e7\u00f5es nos ambientes internos. 2.2.5.1Ser\u00e1 disponibilizado mesa para que cada participante possa dispor os equipamentos que comp\u00f5em sua solu\u00e7\u00e3o. 2.2.5.2 As tomadas disponibilizadas no local de implanta\u00e7\u00e3o s\u00e3o do tipo padr\u00e3o nacional tr\u00eas pinos de 10 (dez) amperes e fornecem energia em 220 volts. Fica sob a responsabilidade de cada participante fornecer adaptadores, estabilizadores e extens\u00f5es para prover energia el\u00e9trica a seus equipamentos. 2.2.5.3 No local destinado \u00e0 implanta\u00e7\u00e3o h\u00e1 pontos para liga\u00e7\u00e3o de rede cabeada tipo RJ45, ficando sob a responsabilidade da contratada providenciar em tamanho e conex\u00e3o compat\u00edvel o cabeamento de rede suficiente para a implanta\u00e7\u00e3o e opera\u00e7\u00e3o de sua solu\u00e7\u00e3o. 2.2.5.4 Caso, no todo ou em parte, a solu\u00e7\u00e3o provida pela participante necessite ser afixada em parede, esta deve fazer constar em sua proposta t\u00e9cnica as dimens\u00f5es e a massa aproximada em quilogramas de todo aparato. Neste caso, fica sob sua pr\u00f3pria responsabilidade a provid\u00eancia de todo material, ferramentas e profissionais que executar\u00e3o o servi\u00e7o de instala\u00e7\u00e3o e a posterior remo\u00e7\u00e3o, sem custos a PMDF. 2.2.5.5 Ao implantar suas solu\u00e7\u00f5es, as participantes devem se atentar para manter os cabos el\u00e9tricos e de rede devidamente organizados e em disposi\u00e7\u00f5es seguras. Sugere-se a utiliza\u00e7\u00e3o de organizador de cabos ou outros meios adequados para esta finalidade.  2.2.5.6 Todos os profissionais que necessitarem adentrar na estrutura predial devem se identificar na Guarda/Recep\u00e7\u00e3o do Anexo do QCG por meio de documento oficial com foto e portar crach\u00e1 de identifica\u00e7\u00e3o, fornecido por sua pr\u00f3pria empresa, durante a perman\u00eancia na Unidade Policial Militar. 2.2.5.7 Os servidores ao receberem os objetos a serem implantados por cada uma das participantes devem registr\u00e1-los e fornecer documento dando ci\u00eancia da guarda e responsabilidade sobre os equipamentos, descrevendo-os o suficiente para que inequivocamente possam ser identificados futuramente, assinalando as quantidades, informando das suas condi\u00e7\u00f5es de preserva\u00e7\u00e3o e funcionamento, inclusive mantendo banco de fotos para comprovar sua integridade. Esta guia de recebimento dos equipamentos deve ser assinada pelo representante da empresa e pelo policial que os recebe, permanecendo uma c\u00f3pia com cada um.2.2.6 As participantes poder\u00e3o realizar visita t\u00e9cnica durante a Etapa 01  (Tabela 02 - Etapas do Chamamento P\u00fablico) mediante agendamento. As solicita\u00e7\u00f5es devem ser enviadas para o e-mail ditel.projetosti@pm.df.gov.br, respeitados os prazos estabelecidos. 2.2.7 Para o caso de  solu\u00e7\u00f5es com armazenamento local, a dock station fornecida deve ser capaz armazenar a quantidade de material digital produzido pelas COPs para vinte e quatro horas de grava\u00e7\u00e3o di\u00e1ria por todo per\u00edodo de testes, a saber, 30 (trinta) dias. 2.2.8. As empresas cujos dados sejam armazenados em nuvem dever\u00e3o disponibilizar armazenamento na quantidade de material digital produzido pelas COPs para vinte e quatro horas de grava\u00e7\u00e3o di\u00e1ria por todo per\u00edodo de testes, a saber, 30 (trinta) dias. 2.2.9. Ao fim da fase de an\u00e1lise, caso a solu\u00e7\u00e3o a participante dever\u00e1 orientar a PMDF no realizar dos procedimentos necess\u00e1rios para transferir os dados armazenados em seus equipamentos ou em nuvem. 2.2.10 Quando do fim da fase de an\u00e1lises, as empresas ter\u00e3o at\u00e9 3 (tr\u00eas) dias \u00fateis para remo\u00e7\u00e3o dos equipamentos/softwares da estrutura corporativa da PMDF, momento em que assinar\u00e3o termo de encerramento de participa\u00e7\u00e3o no chamamento p\u00fablico, constando neste al\u00e9m da manifesta\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria a ele destinada a rela\u00e7\u00e3o dos objetos devolvidos com as informa\u00e7\u00f5es nos moldes do item 2.2.5.7. 2.3 Do Relat\u00f3rio Final das Atividades (Etapa 06): 2.3.1. Em at\u00e9 30 dias ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o da Etapa 05, os encarregados emitir\u00e3o relat\u00f3rio final das atividades para dar prosseguimento no Estudo T\u00e9cnico Preliminar. Nele, constar-se-\u00e3o todas as solu\u00e7\u00f5es analisadas; os pontos fortes e de melhoria de cada cen\u00e1rio estudado (aquisi\u00e7\u00e3o, aluguel, contrata\u00e7\u00e3o como servi\u00e7o etc.); a identifica\u00e7\u00e3o de conformidade e de n\u00e3o conformidade dos cen\u00e1rios diante das necessidades de neg\u00f3cio e das especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas estabelecidas no edital; a valida\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o das necessidades de neg\u00f3cio e dos requisitos t\u00e9cnicos ora levantados pela PMDF seguidos das adapta\u00e7\u00f5es sugeridas ap\u00f3s as an\u00e1lises, se houver. 2.3.1.1 Importa observar que o objetivo do Relat\u00f3rio Final n\u00e3o \u00e9 se manifestar em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s solu\u00e7\u00f5es apresentadas pelas empresas no sentido de aprov\u00e1-las ou reprov\u00e1-las. Antes, seu fito reside em observar modelos de contrata\u00e7\u00e3o e cen\u00e1rios para a melhor emprego das solu\u00e7\u00f5es presentes no mercado. Logo, suas conclus\u00f5es n\u00e3o ser\u00e3o promulgadas no sentido de se manifestar contra ou a favor de qualquer solu\u00e7\u00e3o em espec\u00edfico ou empresa. 2.4 Abaixo, tem-se o cronograma que evidencia as etapas do Chamamento P\u00fablico para que as participantes possam melhor conduzir seus atos no cooperar com a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica.</p><p style=\"text-align:justify;\">Tabela 02 - Etapas do Chamamento P\u00fablico</p><table><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">ETAPA</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">DESCRI\u00c7\u00c3O</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">DATA</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">1</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Divulga\u00e7\u00e3o do Chamamento P\u00fablico</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">D0</p></td></tr><tr><td rowspan=\"3\"><p style=\"text-align:justify;\">2</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">In\u00edcio do per\u00edodo de recebimento das propostas</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">D1 = D0 + 1</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Visitas T\u00e9cnicas (sob agendamento)</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">D2 = D1 + at\u00e9 10 dias</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">T\u00e9rmino do per\u00edodo de recebimento das propostas</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">D3 = D1 + at\u00e9 10 dias</p></td></tr><tr><td rowspan=\"5\"><p style=\"text-align:justify;\">3</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Avalia\u00e7\u00e3o documental das propostas t\u00e9cnicas</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">D4 = D3 + 5 dias</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Divulga\u00e7\u00e3o das empresas que tiveram documenta\u00e7\u00e3o aprovada para prosseguir nas etapas do chamamento p\u00fablico</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">D5 = D4 + 2 dias</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Fase Recursal</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">D6 = D5 + 5 dias</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Resposta aos recursos</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">D7 = D6 + at\u00e9 3 dias</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Agendamento das empresas para realizar a implanta\u00e7\u00e3o da Etapa 4</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">D8 = D7 + 2 dias</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">4</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">In\u00edcio da fase de Implementa\u00e7\u00e3o e Implanta\u00e7\u00e3o das solu\u00e7\u00f5es</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">D9 = D8 + at\u00e9 3 dias</p></td></tr><tr><td rowspan=\"3\"><p style=\"text-align:justify;\">5</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">In\u00edcio da Fase de An\u00e1lise das solu\u00e7\u00f5es e/ou modelos apresentados</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">D10 = D9 + 2 dias</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Fim da fase de An\u00e1lise</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">D11 = D10 + at\u00e9 30 dias</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Remo\u00e7\u00e3o dos equipamentos/softwares pelos fornecedores da estrutura corporativa da PMDF</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">D12 = D11 + at\u00e9 3 dias</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">6</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Produ\u00e7\u00e3o do Relat\u00f3rio Final</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">D13 = D12 + at\u00e9 30 dias</p></td></tr></table><p style=\"text-align:justify;\">3 DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 3.1 \u00c9 salutar ressaltar que a participa\u00e7\u00e3o no procedimento n\u00e3o proporciona nenhuma vantagem em uma prov\u00e1vel futura licita\u00e7\u00e3o e que os gastos das participantes ao atender esse edital n\u00e3o ser\u00e3o objetos de repara\u00e7\u00e3o, contrapartidas ou quaisquer outras restitui\u00e7\u00f5es em car\u00e1ter financeiro por parte da PMDF. 3.2 O edital de chamamento p\u00fablico n\u00e3o obriga a PMDF a proceder com a pretensa licita\u00e7\u00e3o.  3.3 A PMDF resguarda o direito de alterar as especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas estabelecidas no edital do CPLAM em uma futura licita\u00e7\u00e3o. 3.4 Cada entidade poder\u00e1 apresentar apenas uma proposta para participa\u00e7\u00e3o; em caso de duplicidade de envio, ser\u00e1 acatada a mais recente. 3.5 Em nenhuma hip\u00f3tese ser\u00e1 considerado v\u00ednculo de trabalho com a Administra\u00e7\u00e3o o pessoal  ou constituir-se-\u00e1 sucess\u00e3o de contrato de trabalho. 3.6 O CPLAM n\u00e3o se prop\u00f5e e n\u00e3o ser\u00e1 utilizado como processo seletivo, e, por \u00f3bvio, n\u00e3o classificar\u00e1 as participantes para fins de contrata\u00e7\u00e3o. Logo, n\u00e3o institui direito subjetivo \u00e0 celebra\u00e7\u00e3o de contrato com a PMDF. 3.7 A qualquer tempo, o edital do CPLAM poder\u00e1 ser revogado por interesse p\u00fablico ou anulado, no todo ou em parte, por v\u00edcio insan\u00e1vel, sem que isso implique direito \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o ou reclama\u00e7\u00e3o de qualquer natureza. 3.8 Por se tratar de solu\u00e7\u00f5es que estar\u00e3o em fase de testes de durabilidade, resist\u00eancia e adequa\u00e7\u00e3o a atividade policial militar, em nenhuma hip\u00f3tese ser\u00e1 realizado quaisquer ressarcimentos ou repara\u00e7\u00f5es quanto a danos causados aos equipamentos fornecidos pelas participantes. 3.9 N\u00e3o ser\u00e3o admitidas a participa\u00e7\u00e3o de interessadas que n\u00e3o provenham solu\u00e7\u00e3o completas e nas quantidades estabelecidas indicadas neste instrumento. 3.10 O proponente \u00e9 respons\u00e1vel pela fidelidade e legitimidade das informa\u00e7\u00f5es prestadas e dos documentos apresentados em qualquer etapa do processo de sele\u00e7\u00e3o. A falsidade de qualquer documento apresentado ou a inverdade das informa\u00e7\u00f5es nele contidas poder\u00e1 acarretar a elimina\u00e7\u00e3o da proposta apresentada, a aplica\u00e7\u00e3o das san\u00e7\u00f5es administrativas cab\u00edveis e a comunica\u00e7\u00e3o do fato \u00e0s autoridades competentes, inclusive para apura\u00e7\u00e3o do cometimento de eventual crime. 3.11 Todos os custos decorrentes da elabora\u00e7\u00e3o ou apresenta\u00e7\u00e3o das propostas e quaisquer outras despesas correlatas \u00e0 participa\u00e7\u00e3o no edital ser\u00e3o de inteira responsabilidade das entidades proponentes, n\u00e3o cabendo nenhuma remunera\u00e7\u00e3o, apoio ou indeniza\u00e7\u00e3o por parte da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica.</p><p style=\"text-align:justify;\">ASSINATURAS (CONFORME ART 11 DA IN 01/19)</p><table><tr><td colspan=\"2\"><p style=\"text-align:justify;\">Integrante T\u00e9cnico</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Nome:  SUB H\u00c9LIO DE FARIAS SOARES</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Matr\u00edcula:  21.260/1</p></td></tr><tr><td colspan=\"2\"><p style=\"text-align:justify;\">O presente planejamento foi elaborado em harmonia com a Portaria PMDF que trata de contrata\u00e7\u00f5es de TIC, bem como em conformidade com os requisitos t\u00e9cnicos necess\u00e1rios ao cumprimento das necessidades e objeto da aquisi\u00e7\u00e3o. No mais, atende adequadamente \u00e0s demandas de neg\u00f3cio formuladas, os benef\u00edcios pretendidos s\u00e3o adequados, os custos previstos s\u00e3o compat\u00edveis e caracterizam a economicidade, os riscos envolvidos s\u00e3o administr\u00e1veis e a \u00e1rea requisitante priorizar\u00e1 o fornecimento de todos os elementos aqui relacionados necess\u00e1rios \u00e0 consecu\u00e7\u00e3o dos benef\u00edcios pretendidos, pelo que recomendamos a aquisi\u00e7\u00e3o proposta.</p><p style=\"text-align:justify;\">___________________________________________</p><p style=\"text-align:justify;\">Integrante T\u00e9cnico</p><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">Bras\u00edlia,_____de_________________de 20___.</p></td></tr><tr><td colspan=\"2\"><p style=\"text-align:justify;\">Integrante Requisitante</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Nome:  MAJ MARCOS BRAGA E SILVA ARA\u00daJO</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Matr\u00edcula:  51.462/4</p></td></tr><tr><td colspan=\"2\"><p style=\"text-align:justify;\">O presente planejamento est\u00e1 em conformidade com os requisitos administrativos necess\u00e1rios ao cumprimento do objeto. No mais, atende adequadamente \u00e0s demandas de neg\u00f3cio formuladas, os benef\u00edcios pretendidos s\u00e3o adequados, os custos previstos s\u00e3o compat\u00edveis e caracterizam a economicidade, os riscos envolvidos s\u00e3o administr\u00e1veis e a \u00e1rea requisitante priorizar\u00e1 o fornecimento de todos os elementos aqui relacionados necess\u00e1rios \u00e0 consecu\u00e7\u00e3o dos benef\u00edcios pretendidos, pelo que recomendamos a aquisi\u00e7\u00e3o proposta.</p><p style=\"text-align:justify;\">___________________________________________</p><p style=\"text-align:justify;\">Integrante Requisitante</p><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">Bras\u00edlia,_____de_________________de 20___.</p></td></tr><tr><td colspan=\"2\"><p style=\"text-align:justify;\">Diretor da Diretoria de Telem\u00e1tica e Coordenador Setorial de Or\u00e7amento</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Nome:  CEL AD\u00c3O TEIXEIRA DE MACEDO - CEL QOPM</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Matr\u00edcula:  0050353/3</p></td></tr><tr><td colspan=\"2\"><p style=\"text-align:justify;\">O presente planejamento foi elaborado em harmonia com a Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 1/2019 \u2013 Minist\u00e9rio da Economia, bem como em conformidade com os requisitos t\u00e9cnicos necess\u00e1rios ao cumprimento das necessidades e objeto da aquisi\u00e7\u00e3o. No mais, atende adequadamente \u00e0s demandas de neg\u00f3cio formuladas, os benef\u00edcios pretendidos s\u00e3o adequados, os custos previstos s\u00e3o compat\u00edveis e caracterizam a economicidade, os riscos envolvidos s\u00e3o administr\u00e1veis e a \u00e1rea requisitante priorizar\u00e1 o fornecimento de todos os elementos aqui relacionados necess\u00e1rios \u00e0 consecu\u00e7\u00e3o dos benef\u00edcios pretendidos, pelo que recomendamos a aquisi\u00e7\u00e3o proposta.</p><p style=\"text-align:justify;\">___________________________________________</p><p style=\"text-align:justify;\">Diretor da DiTel</p><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">Bras\u00edlia,_____de_________________de 20___.</p></td></tr><tr><td colspan=\"2\"><p style=\"text-align:justify;\">Diretor da Diretoria de Log\u00edstica e Finan\u00e7as</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Nome: CEL BILMAR \u00c2NGELIS DE ALMEIDA FERREIRA</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Matr\u00edcula: 50.345/2</p></td></tr><tr><td colspan=\"2\"><p style=\"text-align:justify;\">O presente planejamento foi elaborado em harmonia com a Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 1/2019 \u2013 Minist\u00e9rio da Economia, bem como em conformidade com os requisitos t\u00e9cnicos necess\u00e1rios ao cumprimento das necessidades e objeto da aquisi\u00e7\u00e3o. No mais, atende adequadamente \u00e0s demandas de neg\u00f3cio formuladas, os benef\u00edcios pretendidos s\u00e3o adequados, os custos previstos s\u00e3o compat\u00edveis e caracterizam a economicidade, os riscos envolvidos s\u00e3o administr\u00e1veis e a \u00e1rea requisitante priorizar\u00e1 o fornecimento de todos os elementos aqui relacionados necess\u00e1rios \u00e0 consecu\u00e7\u00e3o dos benef\u00edcios pretendidos, pelo que recomendamos a aquisi\u00e7\u00e3o proposta.</p></td></tr></table><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia/DF, 24 de dezembro de 2021</p><p style=\"text-align:center;\">BILMAR ANGELIS DE ALMEIDA FERREIRA</p><p style=\"text-align:center;\">Chefe</p><p style=\"text-align:justify;\">____________________</p><p style=\"text-align:justify;\">(*) Republicado por ter sido encaminhado com incorre\u00e7\u00e3o no original, publicado no DODF n\u00ba 242, de 28 de dezembro de 2021, p\u00e1gina 85.</p>"}, " 163596": {"coMateria": "163596", "coDemandante": "868", "titulo": "AVISO DE SOLICITA\u00c7\u00c3O DE PROPOSTA", "preambulo": null, "tipo": "Aviso", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "532", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es e para o conhecimento p\u00fablico, solicita aos interessados proposta comercial para balizamento de pre\u00e7os, visando obter valor mais vantajoso \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, cujo objeto \u00e9 a SOLICITA\u00c7\u00c3O DE PROPOSTA COMERCIAL PARA AQUISI\u00c7\u00c3O DE 02 (DUAS) VIATURAS DO TIPO APSG (COM CESTO A\u00c9REO DE 13 METROS) PARA COMPOR O PODER OPERACIONAL DO CBMDF. Os interessados poder\u00e3o obter a solicita\u00e7\u00e3o de or\u00e7amento, em at\u00e9 10 (dez) dias, contados a partir da presente Nota, na Diretoria de Materiais e Servi\u00e7os do CBMDF, situado no Quartel do Comando Geral, SAM Lote D Modulo E - CEP 70620-000, Bras\u00edlia - Distrito Federal, por meio do telefone (61) 3901-3621 ou por meio de solicita\u00e7\u00e3o no email: dimat.sepec@cbm.df.gov.br. Processo 00053-00015789/2020-94.</p><p style=\"text-align:center;\">RAFAEL FERNANDES</p>"}, " 163833": {"coMateria": "163833", "coDemandante": "869", "titulo": "PLANILHA DE ATUALIZA\u00c7\u00c3O DE TAXAS E MULTAS PARA O ANO DE 2022 DETALHAMENTO - LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 943, DE 16 DE ABRIL DE 2018", "preambulo": null, "tipo": "Ato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col2", "nuOrdem": "538", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O CHEFE DE DEPARTAMENTO DE SEGURAN\u00c7A CONTRA INC\u00caNDIO E P\u00c2NICO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem os arts. 23; 25 e 43, do Decreto Federal 7.163, de 29 abr. 2010, que regulamenta o art. 10-B, inciso I, da Lei n\u00ba 8.255, de 20 novembro 1991, que disp\u00f5e sobre a organiza\u00e7\u00e3o b\u00e1sica do CBMDF e atendendo ao processo 00053-00001392/2022-87, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">TORNAR P\u00daBLICO a atualiza\u00e7\u00e3o dos valores das taxas e multas aplicadas pelo CBMDF, conforme a Portaria 342, de 28 de dezembro de 2021, que divulga a varia\u00e7\u00e3o acumulada do \u00cdndice Nacional de Pre\u00e7os ao Consumidor - INPC, para efeitos do disposto no art. 1\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 435, de 27 de dezembro de 2001 da Secretaria de Estado de Economia do Distrito Federal para a aplica\u00e7\u00e3o imediata do que est\u00e1 em vig\u00eancia (Lei Complementar n\u00ba 943, de 16/04/2018).</p><table><tr><td><p style=\"text-align:center;\">SERVI\u00c7O</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">ESPECIFICA\u00c7\u00c3O</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">VALOR (UFIR)</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">VALOR (R$)</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">ATUALIZA\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA 2021</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">INPC 2021*</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">ATUALIZA\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA 2022</p></td></tr><tr><td rowspan=\"3\"><p style=\"text-align:center;\">I - An\u00e1lise e aprova\u00e7\u00e3o de projeto de prote\u00e7\u00e3o contra inc\u00eandio e p\u00e2nico</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">a) Sistema de Prote\u00e7\u00e3o Contra Descargas Atmosf\u00e9ricas (SPDA);b) Sistema de Hidrantes de Parede (SHP);c) Sistema de Extintores Port\u00e1teis (SEP).</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">25 UFIR \u00e1rea constru\u00edda de at\u00e9 50m2;</p><p style=\"text-align:center;\">0,05 UFIR por metro quadrado excedente.</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">R$ 26,6025</p><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">R$ 0,053205 por metro quadrado excedente.</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">R$ 46,50863 \u00e1rea constru\u00edda de at\u00e9 50m2;</p><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">R$ 0,093017 por metro quadrado excedente.</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">10,96%</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">R$ 51,60598 \u00e1rea constru\u00edda de at\u00e9 50m2;</p><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">R$ 0,103212 por metro quadrado excedente.</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:center;\">- Os demais sistemas de Prote\u00e7\u00e3o Contra Inc\u00eandio e P\u00e2nico, ser\u00e3o apresentados em projetos distintos.</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">25 UFIR por projeto</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">R$ 26,6025</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">R$ 46,50863 por projeto</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">10,96%</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">R$ 51,60598 por projeto.</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:center;\">- Altera\u00e7\u00e3o do projeto de Prote\u00e7\u00e3o Contra Inc\u00eandio e P\u00e2nico.</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">100 UFIR</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">R$ 106,41</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">R$ 186,0345</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">10,96%</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">R$ 206,4239</p></td></tr><tr><td rowspan=\"2\"><p style=\"text-align:center;\">II - Vistoria para prote\u00e7\u00e3o contra inc\u00eandio e p\u00e2nico</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">Vistoria para fins de Carta de Habite-se</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">25 UFIR \u00e1rea constru\u00edda at\u00e9 50m2;</p><p style=\"text-align:center;\">0,05 UFIR por metro quadrado excedente.</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">R$ 26,6025</p><p style=\"text-align:center;\">R$ 0,053205 por metro quadrado excedente.</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">R$ 46,50863 constru\u00edda at\u00e9 50m2;</p><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">R$ 0,093017 por metro quadrado excedente.</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">10,96%</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">R$ 51,60598 constru\u00edda at\u00e9 50m2;</p><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">R$ 0,103212 por metro quadrado excedente.</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:center;\">Outras vistorias, a pedido, exceto para fins de Alvar\u00e1 de Funcionamento;</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">50 UFIR para edifica\u00e7\u00f5es residenciais multifamiliares;</p><p style=\"text-align:center;\">100 UFIR para outras edifica\u00e7\u00f5es.</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">R$ 53,205</p><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">R$ 106,41</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">R$ 93,01725 para edifica\u00e7\u00f5es residenciais multifamiliares;</p><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">R$ 186,0345 para outras edifica\u00e7\u00f5es.</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">10,96%</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">R$ 103,21194 para edifica\u00e7\u00f5es residenciais multifamiliares;</p><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">R$ 206,4239 para outras edifica\u00e7\u00f5es.</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:center;\">III - Emiss\u00e3o de Laudo Pericial de Sinistro</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">Laudo Pericial de Sinistro;</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">25 UFIR at\u00e9 10 p\u00e1ginas;</p><p style=\"text-align:center;\">2 UFIR por p\u00e1gina excedente.</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">R$ 26,6025</p><p style=\"text-align:center;\">R$ 2,1282 por p\u00e1gina excedente.</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">R$ 46,50863</p><p style=\"text-align:center;\">R$ 3,72069 por p\u00e1gina excedente.</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">10,96%</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">R$ 51,60598</p><p style=\"text-align:center;\">R$ 4,12848 por p\u00e1gina excedente.</p></td></tr><tr><td rowspan=\"2\"><p style=\"text-align:center;\">IV - Concess\u00e3o de Certificado de Credenciamento</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">Profissionais aut\u00f4nomos</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">50 UFIR por ano.</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">R$ 53,205 por ano.</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">R$ 93,01725 por ano.</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">10,96%</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">R$ 103,21194 por ano.</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:center;\">Empresas</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">200 UFIR por atividade por ano.</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">R$ 212,82 por atividade por ano.</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">R$ 372,0690 por atividade por ano.</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">10,96%</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">R$ 412,8478 por atividade por ano.</p></td></tr></table><p style=\"text-align:center;\">CL\u00c1UDIO L\u00daCIO DE ARA\u00daJO G\u00d3ES</p>"}, " 163702": {"coMateria": "163702", "coDemandante": "882", "titulo": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Aviso", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "549", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 61/2021</p><p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00052-00021195/2021-21. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o fornecimento de gases especiais para atender as necessidades da Pol\u00edcia Civil do Distrito Federal, conforme as especifica\u00e7\u00f5es e quantidades estimadas descritas na tabela 1 do Termo de Refer\u00eancia constante do Anexo I do Edital. Menor Pre\u00e7o. Valor estimado da licita\u00e7\u00e3o: R$ 351.550,51 (trezentos e cinquenta e um mil, quinhentos e cinquenta reais e cinquenta e um centavos). Natureza de Despesa: 33.90.39, Fonte 100. Programa de Trabalho 28.845.0903.00NR.0053 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do Distrito Federal. Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 73.901 \u2013 Fundo Constitucional do Distrito Federal. UASG 926015. Prazo de execu\u00e7\u00e3o: conforme Termo de Refer\u00eancia. Data limite do recebimento das propostas: 21 de janeiro de 2022, \u00e0s 14:00h. O Edital, com todos seus anexos, dever\u00e1 ser obtido nos sites www.gov.br/compras e www.pcdf.df.gov.br ou ainda na Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, localizada no SPO, Conjunto A, Lote 23, Edif\u00edcio da Dire\u00e7\u00e3o Geral, 3\u00ba Andar, Complexo da PCDF, Bras\u00edlia-DF, nos dias \u00fateis, das 12h \u00e0s 18h30min, atrav\u00e9s de m\u00eddia, a qual dever\u00e1 ser fornecida pelo interessado. Maiores informa\u00e7\u00f5es na CPL/PCDF fones: 3207-4071/4046.</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia/DF, 06 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">J\u00daNIA MARIA DE ALMEIDA SANTOS</p><p style=\"text-align:center;\">Pregoeira</p>"}, " 163701": {"coMateria": "163701", "coDemandante": "882", "titulo": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Aviso", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "549", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 01/2022</p><p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00052-00025099/2021-52. OBJETO: Assinatura anual de atualiza\u00e7\u00e3o dos cart\u00f5es de base de dados Jeppesen dos equipamentos de Sistema de Posicionamento Global (GPS); GNS 430W e GTN-750 instalados no avi\u00e3o Beechcraft Baron 58, matr\u00edcula PT-ICT; GNS530 e GNS430W sistema duplo instalados no avi\u00e3o Embraer 121, Xingu II, matr\u00edcula PT-FAX e GNS 430W instalado no helic\u00f3ptero B2, matr\u00edcula PP-FZB, operados pela Pol\u00edcia Civil do Distrito Federal para o per\u00edodo janeiro de 2022 a dezembro de 2022, conforme especifica\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no termo de refer\u00eancia constante do Anexo I do Edital. Menor Pre\u00e7o. Valor estimado da licita\u00e7\u00e3o: R$ R$ 39.775,66 (trinta e nove mil setecentos e setenta e seis reais e sessenta e seis centavos). Natureza de Despesa: 33.90.39, Fonte 100. Programa de Trabalho 28.845.0903.00NR.0053 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do Distrito Federal. Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 73.901 \u2013 Fundo Constitucional do Distrito Federal. UASG 926015. Prazo de execu\u00e7\u00e3o: conforme Termo de Refer\u00eancia. Data limite do recebimento das propostas: 20 de janeiro de 2022, \u00e0s 14:00h. O Edital, com todos seus anexos, dever\u00e1 ser obtido nos sites www.comprasnet.gov.br e www.pcdf.df.gov.br ou ainda na Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, localizada no SPO, Conjunto A, Lote 23, Edif\u00edcio da Dire\u00e7\u00e3o Geral, 3\u00ba Andar, Complexo da PCDF, Bras\u00edlia-DF, nos dias \u00fateis, das 12h \u00e0s 18h30min, atrav\u00e9s de m\u00eddia, a qual dever\u00e1 ser fornecida pelo interessado. Maiores informa\u00e7\u00f5es na CPL/PCDF fones: 3207-4071/4046.</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia/DF, 06 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">GUSTAVO RAVIZZINI COELHO</p><p style=\"text-align:center;\">Pregoeiro</p>"}, " 163881": {"coMateria": "163881", "coDemandante": "1207", "titulo": "EXTRATO DO ACORDO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00ba 01/2021", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "556", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">DETRAN-DF e a FEDERA\u00c7\u00c3O NACIONAL DAS EMPRESAS DE SEGUROS PRIVADOS, DE CAPITALIZA\u00c7\u00c3O E DE PREVID\u00caNCIA COMPLEMENTAR ABERTA \u2013 FENASEG. Processo: 00055-00079366/2021-27. Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica n\u00ba 01/2021. Objeto: Disponibiliza\u00e7\u00e3o, pela FENASEG ao DETRAN/DF, em regime de n\u00e3o exclusividade, de sistema eletr\u00f4nico de processamento e cust\u00f3dia de garantias, denominado SNG, que permite \u00e0s Entidades Usu\u00e1rias (institui\u00e7\u00f5es financeiras e demais entidades credoras) inclu\u00edrem os apontamentos (restri\u00e7\u00f5es financeiras) incidentes sobre ve\u00edculos automotores e sua consequente baixa e/ou cancelamento, decorrentes das opera\u00e7\u00f5es de Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria, Cons\u00f3rcio, Arrendamento Mercantil, Reserva de Dom\u00ednio ou Penhor. Valor: Este Acordo n\u00e3o implica transfer\u00eancias de recursos p\u00fablicos para a FENASEG, nem gera \u00f4nus financeiros para o DETRAN/DF e/ou para o Distrito Federal. Vig\u00eancia: 22 de dezembro de 2023. Data da assinatura: 22 de dezembro de 2021 \u2013 Assinam: GUSTAVO CARVALHO AMARAL - Diretor-Geral Adjunto do DETRAN/DF, MARCIO SER\u00d4A DE ARAUJO CORIOLANO - Diretor Presidente da FENASEG e ANDR\u00c9 JORGE NASCIMENTO VASCO - Superintendente Geral de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Neg\u00f3cios da FENASEG.</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Transporte e Mobilidade": {"documentos": {" 163827": {"coMateria": "163827", "coDemandante": "1151", "titulo": "RELA\u00c7\u00c3O DE COMPRAS", "preambulo": null, "tipo": "Aviso", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "604", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">DEZEMBRO/2021</p><p style=\"text-align:justify;\">O CHEFE DO N\u00daCLEO DE PROGRAMA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA E FINANCEIRA, DA DIRETORIA DE OR\u00c7AMENTO, FINAN\u00c7AS E CONTABILIDADE, DO DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM DO DISTRITO FEDERAL, em cumprimento ao disposto no Art. 16 da Lei n\u00ba 8.666/93 e Lei n\u00ba 938/95, TORNA P\u00daBLICA a rela\u00e7\u00e3o de Compras, Obras e Servi\u00e7os efetuados no m\u00eas de dezembro/2021: CONCORR\u00caNCIA - 2021NE02063, Eterc Engenharia Ltda, R$ 354.287,73; 2021NE02076, NG Engenharia e Constru\u00e7\u00f5es Ltda, R$ 1.712.087,98; 2021NE02077, Rio Platense Constru\u00e7\u00f5es, Projetos e Consultorias Ltda, R$ 289.204,05; 2021NE002078, ARP Engenharia Ltda EPP, R$ 289.204,05; 2021NE02244, GW Constru\u00e7\u00f5es e Incorpora\u00e7\u00f5es Ltda, R$ 231.735,94; 2021NE02250, HL Terraplenagem Eireli, R$ 1.119.731,34; 2021NE02405, NG Engenharia e Constru\u00e7\u00f5es Ltda, R$ 787.840,27. DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O - 2021NE02258 - Companhia Energ\u00e9tica de Bras\u00edlia, R$ 1.170.000,00. N\u00c3O APLIC\u00c1VEL - 2021NE02091, Banco do Brasil S/A, R$ 301.955,50; 2021NE02262, Banco do Brasil S/A, R$ 601.629,14. ADES\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - 2021NE02045, General Motors do Brasil Ltda, R$ 1.652.400,00; 2021NE02046, General Motors do Brasil Ltda, R$ 2.386.800,00; 2021NE02198, Murano Constru\u00e7\u00f5es Ltda, R$ 300.000,00; 2021NE02226, Murano Constru\u00e7\u00f5es Ltda, R$ 740.000,00. PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO COM ATA - 2021NE02054, Comercial JSM Produtos Agropecu\u00e1rios Eireli, R$ 244.980,00.</p><p style=\"text-align:center;\">GUSTAVO HENRIQUE OLIVEIRA ALVES</p>"}, " 163670": {"coMateria": "163670", "coDemandante": "2761", "titulo": "REABERTURA DE PRAZO", "preambulo": null, "tipo": "Licita\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "632", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 02/2020</p><p style=\"text-align:justify;\">O METR\u00d4-DF torna p\u00fablica a reabertura de prazo da licita\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, cujo objeto trata da contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Moderniza\u00e7\u00e3o do Sistema de Energia da Linha 1 do METR\u00d4-DF, conforme processo 00097-00011681/2020-71. O valor estimado da contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ 49.985.905,36. Nova data e hor\u00e1rio limites para recebimento das propostas: at\u00e9 as 10:00 horas do dia 28/01/2022. O respectivo Edital poder\u00e1 ser retirado gratuitamente nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos www.metro.df.gov.br e www.licitacoes-e.com.br, mediante pr\u00e9-cadastro realizado neste \u00faltimo para participa\u00e7\u00e3o na licita\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">KLAUS VILAR WURMBAUER</p><p style=\"text-align:center;\">Presidente da Comiss\u00e3o </p>"}}}, "Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Cidadania": {"documentos": {" 163609": {"coMateria": "163609", "coDemandante": "906", "titulo": "EXTRATO DO CONTRATO PARA AQUISI\u00c7\u00c3O DE BENS PELO DISTRITO FEDERAL N\u00ba 84/2021-SEJUS - SIGGO N\u00ba 045339", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "634", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00400-00013100/2021-53. Partes: DISTRITO FEDERAL/SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E CIDADANIA X EASYTECH INFORMATICA E SERVICOS LTDA. Objeto: O Contrato tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos eletr\u00f4nicos para as Unidades de Interna\u00e7\u00e3o e Ger\u00eancias de Semiliberdade do Sistema Socioeducativo e para o Centro Integrado 18 de maio do Distrito Federal: TABLETS, Marca/Modelo: MULTILASER NB364. VALOR DO CONTRATO: O valor total do Contrato \u00e9 de R$ 9.999,99 (nove mil novecentos e noventa e nove reais e noventa e nove centavos), devendo a import\u00e2ncia ser atendida \u00e0 conta de dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias consignadas no or\u00e7amento corrente \u2013 Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual \u2013 Lei n\u00ba 6.778, de 06 de janeiro de 2021. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa correr\u00e1 \u00e0 conta da seguinte Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: I \u2013 Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 44.101; II \u2013 Programa de Trabalho: 14.243.6211.2412.0003 -  MANUTEN\u00c7\u00c3O CENTRO DE ATENDIMENTO INTEGRADO A CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES V\u00cdTIMAS DE VIOL\u00caNCIA - DF - OCA; III \u2013 Natureza da Despesa: 44.90.52; IV \u2013 Fonte de Recursos: 732. O empenho inicial \u00e9 de R$ 9.999,99 (nove mil novecentos e noventa e nove reais e noventa e nove centavos), conforme Nota de Empenho n\u00ba 2021NE01369, emitida em 10/12/2021, sob o evento n\u00ba 400091, na modalidade Ordin\u00e1rio. VIG\u00caNCIA: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, contados a partir da data de sua assinatura. DATA DE ASSINATURA: 28/12/2021. SIGNAT\u00c1RIOS: Pelo DISTRITO FEDERAL: JAIME SANTANA DE SOUSA, na qualidade de Secret\u00e1rio-Executivo de Estado. Pela CONTRATADA: FELIPE CARVALHO QUERINO, na qualidade de Respons\u00e1vel Legal.</p>"}, " 163635": {"coMateria": "163635", "coDemandante": "906", "titulo": "EXTRATO DO CONTRATO PARA AQUISI\u00c7\u00c3O DE BENS N\u00ba 87/2021 - SIGGO N\u00ba 45395", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "634", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00400-00006004/2021-59. PARTES: DISTRITO FEDERAL/SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E CIDADANIA X LOJA FLEX EXCLUSIVE EM APARELHOS FITNESS E PLAYGROUND SP EIRELI. OBJETO: O Contrato tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e materiais permanentes para base operacional da Diretoria do Servi\u00e7o de Seguran\u00e7a, Transporte e Acompanhamento Externo \u2013 DISSTAE: BICICLETA ERGOM\u00c9TRICA SPINNING: Bike Spinning roda cromada de 31kg, painel (ciclo computador) com onze fun\u00e7\u00f5es (velocidade, tempo, dist\u00e2ncia percorrida, hora, calorias, etc...), p\u00e9 de vela, centro selado, quadro em a\u00e7o carbono 100 x 40, guid\u00e3o emborrachado texturizado com v\u00e1rias pegadas, pinos de regulagem de alta resist\u00eancia, pintura eletrost\u00e1tica \u00e0 p\u00f3, carenagem protetora contra suor, firma p\u00e9, rodinhas para transporte, resist\u00eancia exc\u00eantrica, peso m\u00e1ximo suportado de 190kg, peso do volante de in\u00e9rcia 31kg, com computador, quantidade de n\u00edveis de resist\u00eancia 20, medidas de 1,15 altura x 1,15 comprimento x 0,60 cm largura, cor preta. Marca/modelo: FLEX EQUIPMENT / FX200 PAINEL; KIT BARRAS MONTADAS RETAS DE 10KG A 45KG: cor preta; pegada cromada recartilhada e peso emborrachado; peso 250 kg; tamanho interno de 95 cm; contendo 10 barras montadas de 10 kg a 45 kg. Marca/modelo: FLEX EQUIPMENT / FLEX; ESTANTE PARA ANILHAS E BARRAS: Expositor para guardar anilhas e barras na cor preta. Marca/modelo: FLEX EQUIPMENT / FLEX; KETTLEBELL: acabamento de base emborrachado; pegado anat\u00f4mica n\u00facleo em ferro fundido; marca\u00e7\u00e3o de peso em alto relevo; peso de 08kg. Marca/modelo: FLEX EQUIPMENT / FLEX; KETTLEBELL: acabamento de base emborrachado; pegado anat\u00f4mica n\u00facleo em ferro fundido; marca\u00e7\u00e3o de peso em alto relevo; peso de 12kg. Marca/modelo: FLEX EQUIPMENT / FLEX; KETTLEBELL: acabamento de base emborrachado; pegado anat\u00f4mica n\u00facleo em ferro fundido; marca\u00e7\u00e3o de peso em alto relevo; peso de 16kg. Marca/modelo: FLEX EQUIPMENT / FLEX; KETTLEBELL: acabamento de base emborrachado; pegado anat\u00f4mica n\u00facleo em ferro fundido; marca\u00e7\u00e3o de peso em alto relevo; peso de 20kg. Marca/modelo: FLEX EQUIPMENT / FLEX; CADEIRA PARA AGACHAMENTO: Estruturas com tubo oblongo 50x150mm e parede de 3mm. Pintura eletrost\u00e1tica a p\u00f3. Estofados devem ser anat\u00f4micos confeccionados em espuma automotiva de alta densidade e revestido com tecido antimofo. Empunhaduras devem ser injetadas em borrachas de alta resist\u00eancia. Suporte para Anilhas. Trava de Seguran\u00e7a. Ampla plataforma de apoio para os p\u00e9s com ajuste de \u00e2ngulo. Ponteiras antiderrapantes. Medidas: 250cm x 153cm x 140cm C x A x L. Marca: FLEX EQUIPMENT / CLASSIC; CADEIRA ADUTOR/ABDUTOR MEMBROS INFERIORES: Roldanas injetadas em polipropileno com rolamentos. Estruturas com tubo oblongo 50x150mm e parede de 3mm. Cabos de a\u00e7o 4-80-3/16 revestido em PVC. Pintura eletrost\u00e1tica a p\u00f3. Guias das baterias de pesos cromadas (facilita o deslizamento da carga). Estofados anat\u00f4micos confeccionados em espuma automotiva de alta densidade e revestido com tecido antimofo. Empunhaduras injetadas em borrachas de alta resist\u00eancia. Carenagem de prote\u00e7\u00e3o de bateria de peso confeccionados em chapa de ferro. Sistema vari\u00e1vel de esfor\u00e7o. Bateria de peso injetado, pastilhas de 05kg e 10kg, com an\u00e9is deslizantes. Batente de borracha para conten\u00e7\u00e3o de impacto. Ponteiras antiderrapantes. Medidas:193 x154 x 82 C x A x L. Bateria de Peso: 80Kg. Marca: FLEX EQUIPMENT / CLASSIC; CADEIRA FLEXORA E EXTENSORA MEMBRO INFERIOR: Equipamento com 2 fun\u00e7\u00f5es em uma \u00fanica m\u00e1quina, extens\u00e3o e flex\u00e3o dos joelhos. Roldanas injetadas em polipropileno com rolamentos. Estruturas com tubo oblongo 50x150mm e parede de 3mm. Cabos de a\u00e7o 4-80-3/16 revestido em PVC. Pintura eletrost\u00e1tica a p\u00f3. Guias das baterias de pesos. Estofados anat\u00f4micos confeccionados em espuma automotiva de alta densidade e revestido com tecido antimofo. Empunhaduras injetadas em borrachas de alta resist\u00eancia. Carenagem de prote\u00e7\u00e3o de bateria de peso confeccionados em chapa de ferro. Sistema vari\u00e1vel de esfor\u00e7o. Bateria de peso injetado, pastilhas de 05kg e 10kg, com an\u00e9is deslizantes. Batente de borracha para conten\u00e7\u00e3o de impacto. Ponteiras antiderrapantes. Medidas: 155 x154 x 115 C x A x L. Bateria de Peso: 80. Marca: FLEX EQUIPMENT / CLASSIC; CROSS FORCE: Equipamento multifuncional, com duas torres de carga individual, para fazer exerc\u00edcio em p\u00e9. Roldanas injetadas em polipropileno com rolamentos. Estruturas com tubos oblongos de 150x50mm com parede de 3mm. Cabos de a\u00e7o revestido em PVC. Pintura eletrost\u00e1tica a p\u00f3. Guias das baterias de pesos em a\u00e7o inoxid\u00e1vel. Empunhaduras injetadas em borrachas de alta resist\u00eancia. Torres de prote\u00e7\u00e3o de bateria de peso com fechamento parcial ou total (opcional), confeccionado em chapa de ferro de alta resist\u00eancia. Sistema vari\u00e1vel de esfor\u00e7o. Regulagem com engate r\u00e1pido e preciso em cores, para melhor visualiza\u00e7\u00e3o. Batente de borracha para conten\u00e7\u00e3o de impacto. Ponteiras antiderrapantes. Carga de pesos injetados emborrachados com an\u00e9is deslizantes. C x A x L 147 x 220 x 255 m, carga 80kg em cada torre e peso total de 500kg. Marca: FLEX EQUIPMENT / CLASSIC; PUXADA ALTA COM REMADA BAIXA: Equipamento com fun\u00e7\u00f5es de Puxada Alta e Baixa ou Remada Alta e Baixa. Vers\u00e1til conforme o uso de Puxadores e Barras. Carenagem de prote\u00e7\u00e3o, oferecendo mais seguran\u00e7a ao usu\u00e1rio. Estrutura tubular oblongo com excelente acabamento, qualidade e design. Revestido com pintura eletrost\u00e1tica a p\u00f3. Pinos e pe\u00e7as com ajuste de f\u00e1cil manuseio. Pegas ergon\u00f4micas e emborrachadas. P\u00e9s elevados, tampas dos p\u00e9s emborrachados proporcionando ader\u00eancia ao piso e facilitando a limpeza do ambiente. Medidas: 165 x 216 x 61 C x A x L. Bateria de Peso: 80Kg. Marca: FLEX EQUIPMENT / CLASSIC; BANCO ROSCA SCOTT: Banco com ajuste de altura; com suporte para barra; assento estofado revestido em couro PU; estrutura em metal; suporte at\u00e9 180 kg; medida: comprimento 100 cm, largura 74 cm, altura de 93 cm. Marca: FLEX EQUIPMENT / CLASSIC. VALOR DO CONTRATO: O valor total do Contrato \u00e9 de R$ 50.846,71 (cinquenta mil oitocentos e quarenta e seis reais e setenta e um centavos), devendo a import\u00e2ncia ser atendida \u00e0 conta de dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias consignadas no or\u00e7amento corrente \u2013 Lei Or\u00e7ament\u00e1ria n\u00ba 6.778, de 06 de Janeiro de 2021. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa correr\u00e1 \u00e0 conta da seguinte Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: I \u2013 Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 44.101; II \u2013 Programa de Trabalho: 14.243.6211.4217.0007; III \u2013 Natureza da Despesa: 44.90.52; IV \u2013 Fonte de Recursos: 100. O empenho inicial \u00e9 de R$ 50.846,71 (cinquenta mil oitocentos e quarenta e seis reais e setenta e um centavos), conforme Nota de Empenho n\u00ba 2021NE01367, emitida em 10/12/2021, sob o evento n\u00ba 400091, na modalidade Ordin\u00e1ria. VIG\u00caNCIA: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, contados a partir da data de sua assinatura. DATA DE ASSINATURA: 30/12/2021. SIGNAT\u00c1RIOS: Pelo DISTRITO FEDERAL: JAIME SANTANA DE SOUSA, na qualidade de Secret\u00e1rio-Executivo de Estado. Pela CONTRATADA: LUCAS FERNANDO GASPARINI DE OLIVEIRA, na qualidade de Respons\u00e1vel Legal.</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica - DF LEGAL": {"documentos": {" 163648": {"coMateria": "163648", "coDemandante": "961", "titulo": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba 03, DE 05 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Edital", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "694", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O CHEFE DA UNIDADE DE INSTRU\u00c7\u00c3O E AN\u00c1LISE DE RECURSOS, SECRETARIA DE ESTADO DE PROTE\u00c7\u00c3O DA ORDEM URBAN\u00cdSTICA DO DISTRITO FEDERAL - DF LEGAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es previstas no art.3\u00ba, do Decreto n\u00ba 39.895, de 13 de junho de 2019, na Lei n\u00ba 6.302, de 16 de maio de 2019, com fundamento no Art. 11, \u00a7 3\u00ba, da Lei n\u00ba 4.567, de 09 de maio de 2011, TORNA P\u00daBLICA as Decis\u00f5es dos julgamentos de primeira inst\u00e2ncia pelo INDEFERIMENTO do(s) pedido (s) da Impugna\u00e7\u00e3o, referentes aos AUTOS DE INFRA\u00c7\u00c3O dos processos abaixo relacionados: - INTERESSADO, CPF/CNPJ, N\u00ba DO AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O, N\u00ba PROCESSO ADMINISTRATIVO: MARIA L\u00daCIA ALVES DOS ANJOS, ***.895.311-**, D124802OEU, de 10/09/2021, 04017-00029298/2021-26, PAULO SPADER, ***.005.911-**, D081423OEU, de 22/09/2021, 04017-00025930/2021-62, MARIA L\u00daCIA ALVES DOS ANJOS, ***.895.311-**, D128150OEU, de 10/09/2021, 04017-00029296/2021-37, BROTO CONSTRUTORA E EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS LTDA, 06.890.353/0001-90, D 115589-OEU, de 14/08/2015, 0455-000707/2015, CONDOM\u00cdNIO RURAL SAN DIEGO, 03.495.694/0001-73, Z302115 - OEU, de 10/07/2013, 0452-001135/2013, JOS\u00c9 PEREIRA ROCHA, ***.732.591-**, D125700OEU, de 14/04/2021, 04017-00010089/2021-17, CONECTA COM\u00c9RCIO VAREJISTA DE MATERIAL EL\u00c9TRICO, HIDR\u00c1ULICO E UTILIDADES DO LAR LTDA, 38.230.534/0001-87, E025334-FAU, DE 04/03/2021, 04017-00009191/2021-61, JO\u00c3O DIAS DOS ANJOS, ***.652.031-**, D123102 OEU, de 28/05/2020, 04017-00008627/2020-14, CONDOM\u00cdNIO DO EDIF\u00cdCIO MULHER, 37.139.250/0001-17, D047696-OEU, de 11/09/2018, 00361-00020918/2018-21, Beatrice da Silva Village Constru\u00e7\u00e3o e Incorpora\u00e7\u00e3o, 11.700.316/0001-02, D126224 OEU, de 02/09/2021, 04017-00024382/2021-53, MANOEL GALLEGO OTERO, ***.208.767-**, E008019-FAU, lavrado em 03/09/2019, 04017-00008845/2019-15, SELMA PEREIRA CLAUDINO, 31.725.499/0001-28, D-0472-163233243-FLP, 04017-00027023/2021-58, RITA CONCEI\u00c7\u00c3O DE LIMA, ***.0001.001-**, D-0258-163059342-FLP, 04017-00024310/2021-14, HC CONSTRUTORA S/A, 33.489.261/0001-76, D023639 - OEU, de 14/09/2010, 0450-001854/2010, ESP\u00d3LIO - LUIZ DE ANDRADE, ***.783.128-**, D125444OEU, de 13/08/2021, 04017-00021616/2021-19, SOCIEDADE EDUCACIONAL ITABAJARA CATTA PRETA LTDA, 00.505.198/0001-65, D122906-OEU, de 19/11/2020, 04017-00004586/2021-78, FRANCO SILVA COM\u00c9RCIO DE PEL\u00cdCULAS LTDA, 40.605.440/0001-97, E022569-FAU, de 10/03/2021, 04017-00007961/2021-31, ELIANA DELALIBERA PNEUS E RODAS- ME, 23.390.298/0001-99, E005169-FAU, DE 12/06/2018, 00361-00014866/2018-54, DISMONZA DISTRIBUIDORA DE TINTAS E ABRASIVOS DO DISTRITO FEDERAL EIRELI - EPP, 12.801.150/0001-83, E006910-FAU, DE 10/07/2018, 00361-00016163/2018-61, DANIEL RODRIGUES CORDEIRO, ***.034.196-**, D099290-OEU, de 05/02/2020, 04017-00002570/2020-40, RICARDO AUGUSTO MORENO DE FREITAS, ***.806.371-**, D125982-OEU, de 02/06/2021, 04017-00014696/2021-48, MARIA DO CARMO DA SILVA, ***.225.721-**, D126552OEU, de 26/05/2020, 04017-00008402/2020-68, BAR LANCHONETE NEW YORK LTDA ME, 03.496.080/0001-06, D132866-AEU, DE 10/04/2021, 04017-00012379/2021-97, FELIPY CESAR CARVALHO SOUZA, 27.397.754/0001-83, E029843-FAU, DE 26/05/2021, 04017-00015173/2021-19, LUIZ GUSTAVO SAMPAIO DE SOUSA, 42.125.698/0001-11, E028692-FAU, lavrado em 13/09/2021, 04017-00007387/2021-11, ELIAZAR VIEIRA SILVA, ***.763.731-**, D-0472-163232169-FLP, 04017-00026291/2021-52, RICARDO AUGUSTO MORENO DE FREITAS, ***.806.371-**, D119117OEU, de 18/03/2021, 04017-00007517/2021-16, COOPERATIVA DOS ARTES\u00c3OS MORADORES DO LAGO NORTE, 04.488.422/0001-09, E 012240-FAU, de 21/08/2019, 04017-00003674/2019-38, DANILO DIVINO DA CUNHA, ***.533.721-**, D128064 OEU, DE 26/08/2020, 04017-00021100/2020-85, BASE ATACADISTA LTDA, 06.108.817/0002-45, E 061833-FAU, de 05/11/2021, 04017-00030524/2021-11, Ant\u00f4nio Ferreira dos Santos, ***.609.831-**, D-0435-861011-OEU, de 28/09/2021, 04017-00026519/2021-12, PAULO SERGIO CAUHY CARMON EIRELI, 15.553.543/0001-30, D128923OEU, de 16/09/2021, 04017-00025352/2021-64, FL\u00c1VIA RAQUEL PEREIRA DOS SANTOS, ***.453.951-**, D-1254-071049-OEU, de 27/08/2021, 04017-00023681/2021-71, JULIANA GALV\u00c3O FONSECA, ***.504.151-**, D070634 - OEU, de 27/09/2019, 04017-00010064/2019-91, IONE BERNARDES PORTO, ***.829.691-**, D044747-OEU, de 18/10/2019, 04017-00008673/2019-80, BETTA PARTICIPA\u00c7\u00c3O E GEST\u00c3O EMPRESARIAL, 06.537.734/0001-90, E012285-FAU, DE 28/08/2019, 04017-00004633/2019-69, MARESIAS EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS LTDA, 16.723.836/0001-54, E014722-FAU, DE 20/05/2020, 04017-00008876/2020-18, SIC COMERCIAL DE ALIMENTOS LTDA, 21.333.974/0001-67, D126825 OEU, de 25/08/2020, 04017-00015321/2020-14, ROSEVALTER DIAS DE AGUIAR, ***.707.601-**, D839937-OEU, de 16/03/2018, 04017-00023204/2020-24, DANIEL RODRIGUES CORDEIRO, ***.034.196-**, D 126499-OEU, de 31/01/2020, 04017-00002552/2020-68, ELIELCIO DE SOUZA FIGUEIREDO, ***.864.611-**, D124223-OEU, de 20/10/2020, 04017-00018837/2020-11, SYS PARTICIPA\u00c7\u00d5ES LTDA, 05.363.903/0001-50, D126723-OEU, de 09/10/2020, 04017-00017820/2020-46, DILSON DO CARMO LIMA FERREIRA, ***.122.771-**, D124273-OEU, de 15/10/2020, 04017-00018186/2020-69, Condom\u00ednio SHCS SQS 307 Bloco \"C\" , 03.636.438/0001-59, D123481 - OEU, de 27/05/2019, 00361-00009713/2019-76, Gracilene Barbosa de Sousa, ***.463.631 -**, D124166OEU, de 18/02/2021, 04017-00007566/2021-59, Lindemberg Bitencourt De Moura, ***.574.521-**, D126130-OEU, de 10/08/2021, 04017-00021064/2021-31, EDSON DE CASTRO SANTOS, ***.978.426-**, D124777OEU, de 14/10/2021, 04017-00027964/2021-91, WALLISSON ANDRE MARTINS DA SILVA, 32.862.269/0001-73, E029287-FAU, DE 28/10/2021, 04017-00030181/2021-95, LUIZ CALDAS PEREIRA, ***.463.291-**, D130831OEU, de 27/01/2021, 04017-00007109/2021-64, LUIZ CALDAS PEREIRA, ***.463.291-**, D 121199-OEU, de 07/06/2021, 04017-00014782/2021-51, LIBERTANGO BRAS\u00cdLIA COMERCIO DE ALIMENTOS LTDA, 38.402.201/0001-98, D 128133-OEU, de 26/08/2021, 04017-00023329/2021-35, MARIA DE NAZAR\u00c9 SIUVES VICTOR, ***.568.961-**, D000573-OAI, de 12/08/2021, 04017-00022924/2021-53, BEM HUR DE ALMEIDA PEREIRA, ***.249.121-**, D118893-OEU, de 26/05/2021, 04017-00022699/2021-55, DATE MATERIAIS DE CONSTRU\u00c7\u00c3O LTDA - ME, 03.036.520/0001-42, E003349-FAU, DE 08/05/2018, 00361-00011094/2018-07, PAULO &amp; MAIA SUPERMERCADO LTDA , 00.370.197/0001-50, D199345-FAU, DE 26/04/2017, 0361-004027/2017, L\u00c1ZARO DONIZZETI DE BORBA, ***.379.366-**, D118255 OEU, de 12/12/2020, 04017-00024895/2020-83. Ficam os sujeitos passivos mencionados INTIMADOS a recolher o valor da multa resultante do Auto de Infra\u00e7\u00e3o, exigido nos processos acima ou recorrer, no prazo de 10 (dez) dias, \u00e0 Junta de Julgamento Administrativo - JAR/DFLEGAL. O n\u00e3o atendimento a esta intima\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 inscri\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito em d\u00edvida ativa. Caso a multa j\u00e1 tenha sido paga/parcelada, desconsiderar este Edital de Intima\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">MARCUS CESAR MACHADO DE CARVALHO</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Obras e Infraestrutura": {"documentos": {" 163790": {"coMateria": "163790", "coDemandante": "1024", "titulo": "EXTRATO DE TERMO DE QUITA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "706", "texto": "<p>Termo de Quita\u00e7\u00e3o do Contrato N\u00ba 8542/2015. PARTES: CAESB X CAIXA ECON\u00d4MICA FEDERAL - CEF MATRIZ. ASSINATURA: 23/12/2021. ASSINANTES: Pedro Cardoso de Santana Filho - Presidente e Sergio Antunes Lemos - Diretor. Pela contratada: HUGO LAUDISIO.</p>"}, " 163890": {"coMateria": "163890", "coDemandante": "1024", "titulo": "EXTRATO DE CONTRATO", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "706", "texto": "<p>CONTRATO N\u00ba 9419. ASSINATURA: 05/01/2022. Processo 0009200051839202157. PE n\u00ba 322/2021 - CAESB. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de cimento comum CPII DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: UO: 22.202; PROGRAMA DE TRABALHO: 17.122.8209.8517.6977/33.90.30, C\u00d3DIGO 11.101.000.000-3, FONTE DE RECURSO: RECURSOS PR\u00d3PRIOS, C\u00d3DIGO 12.403.402.200-0; UG: 190.206; GEST\u00c3O: 19.206; VALOR DO CONTRATO: R$ 394.440,00 (trezentos e noventa e quatro mil e quatrocentos e quarenta reais) VIG\u00ca\u0160NCIA/ENTREGA: 180 (cento e oitenta) dia(s) e 180 (cento e oitenta) dia(s), respectivamente FISCALIZA\u00c7\u00c3O: Werley Soares Santana, matr\u00edcula n\u00ba 49.719-3 para gestor e fiscal. ASSINANTES: Pela CAESB: Pedro Cardoso de Santana Filho - Presidente e Sergio Antunes Lemos - Diretor Financeira e Comercial. Pela NOVA ATACADISTA PARA CONSTRUCAO LTDA: Alan Marques Almeida.</p>"}, " 163791": {"coMateria": "163791", "coDemandante": "1024", "titulo": "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O", "preambulo": null, "tipo": "Ata", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "706", "texto": "<p>ARP N\u00ba 001/2022 \u2013 CAESB. Processo 00092-00024775/2021-62. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 301/2021 \u2013 CAESB. ASSINATURA: 05/01/2022. CONTRATANTE: Companhia de Saneamento Ambiental do DF \u2013 CAESB. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as e acess\u00f3rios originais para reposi\u00e7\u00e3o em bombas Sulzer, na forma do Sistema de Registro de pre\u00e7os -SRP. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: UO: 22.202. PROGRAMA DE TRABALHO/NATUREZA DE DESPESA: 17.122.8209.8517/6977.33.90.30; FONTE DE RECURSOS: PR\u00d3PRIOS: 11.101.000.000-3; C\u00d3DIGO: 12.403.402.200-0; UG: 974.200. GEST\u00c3O: 19.206. PRAZO DE ENTREGA: 60 (sessenta) dias consecutivos contados a partir do primeiro dia \u00fatil posterior ao recebimento/assinatura do instrumento que formaliza a contrata\u00e7\u00e3o. VIG\u00caNCIA: Validade de 365 (trezentos e sessenta e cinco dias) dias consecutivos, contados a partir da data de sua assinatura, sendo obrigat\u00f3rio a sua publica\u00e7\u00e3o, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es, nos termos do art. 12 Decreto n\u00ba 39.103/2018. EMPRESAS ADJUDICAT\u00c1RIA: MACSETE COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00c3O LTDA-ME, valor R$ 4.150.964,49 (quatro milh\u00f5es e cento e cinquenta mil e novecentos e sessenta e quatro reais e quarenta e nove centavos) para o item 02;SULZER PUMPS WASTEWATER BRASIL LTDA, valor R$9.581.555,17 (nove milh\u00f5es e quinhentos e oitenta e um mil e quinhentos e cinquenta e cinco reais e dezessete centavos)para o item 01. ASSINANTES: Pela CAESB: Pedro Cardoso de Santana Filho \u2013 Presidente e S\u00e9rgio Antunes Lemos \u2013 Diretor Financeiro e Comercial Pela: MACSETE COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00c3O LTDA-ME: Jos\u00e9 Fernandes Campos Macedo; SULZER PUMPS WASTEWATER BRASIL LTDA: Rafael Luiz Nascimento de Souza e Roberto Esteves Relvas Junior.</p>"}, " 163889": {"coMateria": "163889", "coDemandante": "1024", "titulo": "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O", "preambulo": null, "tipo": "Ata", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "706", "texto": "<p>ARP N\u00ba 002/2022 \u2013 CAESB. Processo 00092-00033538/2021-91. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 243/2021 \u2013 CAESB. ASSINATURA: 05-01-2022. CONTRATANTE: Companhia de Saneamento Ambiental do DF \u2013 CAESB. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de combust\u00edveis, lubrificantes, \u00f3leos, graxas e ceras, na forma do Sistema de Registro de pre\u00e7os -SRP. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: UO: 22.202. PROGRAMA DE TRABALHO/NATUREZA DE DESPESA: 17.122.8209.8517/6977.33.90.30; FONTE DE RECURSOS: PR\u00d3PRIOS: 11.101.000.000-3; C\u00d3DIGO: 12.403.402.200-0; UG: 974.200. GEST\u00c3O: 19.206. PRAZO DE ENTREGA: 30 (trinta) dias consecutivos contados a partir do primeiro dia \u00fatil posterior ao recebimento/assinatura do instrumento que formaliza a contrata\u00e7\u00e3o. VIG\u00caNCIA: Validade de 365 (trezentos e sessenta e cinco dias) dias consecutivos, contados a partir da data de sua assinatura, sendo obrigat\u00f3rio a sua publica\u00e7\u00e3o, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es, nos termos do art. 12 Decreto n\u00ba 39.103/2018. EMPRESAS ADJUDICAT\u00c1RIA: STORE DO BRASIL EIRELI, valor R$ 1.710,99 (um mil e setecentos e dez reais e noventa e nove centavos) para o item 14 ;MOVIMENTO COM\u00c9RCIO DE PE\u00c7AS E SERVI\u00c7OS AUTOMOTIVOS EIRELI, valor R$37.569,73(trinta e sete mil e quinhentos e sessenta e nove reais e setenta e tr\u00eas centavos)para o itens 11 e 12; BRVO DISTRIBUIDORA EIRELI, valor R$9.975,57(nove mil e novecentos e setenta e cinco reais e cinquenta e sete centavos)para o item 15; ROGAMA DISTRIBUIDORA E SERVI\u00c7OS EIRELI, valor: R$ 10.866,89 (dez mil e oitocentos e sessenta e seis reais e oitenta e nove centavos)para os itens 09 e 16; LINCETRACTOR COM\u00c9RCIO, IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI, valor: R$3.367,57 (tr\u00eas mil e trezentos e sessenta e sete reais e cinquenta e sete centavos)para o item 13. ASSINANTES: Pela CAESB: Pedro Cardoso de Santana Filho \u2013 Presidente e S\u00e9rgio Antunes Lemos \u2013 Diretor Financeiro e Comercial Pela: STORE DO BRASIL EIRELI: Carolina Gon\u00e7alves Portella; MOVIMENTO COM\u00c9RCIO DE PE\u00c7AS E SERVI\u00c7OS AUTOMOTIVOS EIRELI: Erica Seccato; BRVO DISTRIBUIDORA EIRELI: Thiago Taura Cherbiski; ROGAMA DISTRIBUIDORA E SERVI\u00c7OS EIRELI:Jos\u00e9 Gabriel da Silva; LINCETRACTOR COM\u00c9RCIO, IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI: Vandir Jorge Filho.</p>"}, " 163786": {"coMateria": "163786", "coDemandante": "1986", "titulo": "AVISO DE RESULTADO DE LICITA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Aviso", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "713", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PE N\u00ba 261/2021</p><p>A Pregoeira da Caesb, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, torna p\u00fablico o resultado de julgamento do preg\u00e3o supracitado, Processo 092-00040999/2021, realizado no www.gov.br/compras/pt-br, UASG: 974200, cujo objeto \u00e9: Aquisi\u00e7\u00e3o de ferramentas manuais diversas (fac\u00e3o, jogo de chaves, kit soprador, l\u00e2minas, marreta, pistola, dentre outros), como se segue: ARGOS LTDA, CNPJ: 42.262.411/0001-03, vencedora dos lotes 27, 28, 29, 30, 31 e 32 com o valor total de R$ 13.859,83; BR\u00c1SIDAS EIRELLI, CNPJ: 20.483.193/0001-96, vencedora do item 3, com o valor total de R$ 686,76; DINAMICA DISTRIBUIDORA E COMERCIO VAREJISTA DE ELETRODOMESTICOS EIRELI, CNPJ: 37.544.176/0001-14, vencedora dos itens 2, 4, 9, 10, 13, 14, 17, 18, 19, 20, 21, 22, 35, 36, 37, 38, 39, 40, 44, 47, 48, 53, 54, 55, 56, 57, e 58, com o valor total de R$ 29.733,96; FERGAVI COMERCIAL LTDA CNPJ 14.968.227/0001-30, vencedora dos itens 33, 34, 45, 46, 49 e 50, com o valor total de R$ 4.363,04. e NOVA ATACADISTA PARA CONSTRU\u00c7\u00c3O LTDA, CNPJ 26.392.294/0001-38, vencedora dos itens 11, 12, 15 e 16, com o valor total de R$ 4.236,20 os itens 1,5,6,7,8,23,24,25,26,41,42,43,51 e 52 restaram fracassados ou desertos.</p><p style=\"text-align:center;\">LUDYMILLA RODRIGUES NUNES</p>"}, " 163787": {"coMateria": "163787", "coDemandante": "1986", "titulo": "AVISO DE RESULTADO DE LICITA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Aviso", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "713", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PE N\u00ba 291/2021</p><p>A Pregoeira da CAESB no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, torna p\u00fablico o resultado de julgamento do preg\u00e3o supracitado, realizado no www.comprasnet.gov.br, UASG: 974200, cujo objeto \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais e equipamentos para limpeza (\u00e1lcool, amaciante, estopa, palha, pasta, sabonete, vassoura, dentre outros) na forma do Sistema de Registro de pre\u00e7os - SRP, da forma que se segue: Empresa GATTI QUIMICA LTDA , CNPJ: 03.887.864/0001-65, vencedora dos itens: 1 e 2, com o valor total de R$ 33.513,51, Empresa: NATIVA DISTRIBUICAO DE SUPRIMENTOS EIRELI, CNPJ: 09.482.201/0001-47, vencedora do item: 10, com o valor total de R$ 1.652,00. Empresa: PRIME IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI, CNPJ: 14.491.610/0001-40, vencedora dos itens: 7, 8, 9, 15 e 16, com o valor total de R$ 8.572,00 e Empresa: NOVA ATACADISTA PARA CONSTRU\u00c7\u00c3O LTDA, CNPJ: 26.392.294/0001-38, vencedora dos itens 5 e 6, com o valor total de R$ 14.400,00 e Empresa: SUBLIME ATACADISTA EIRELI, CNPJ: 31.412.428/0001-75, vencedora dos itens 3 e 4 , com o valor total de R$ 13.332,00, Os itens 11, 12, 13 e 14 restaram fracassados ou desertos.</p><p style=\"text-align:center;\">ELIZABETH DUARTE ALVES</p>"}, " 163788": {"coMateria": "163788", "coDemandante": "1986", "titulo": "AVISO DE RESULTADO DE LICITA\u00c7\u00c3O (*)", "preambulo": null, "tipo": "Aviso", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "713", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PE N\u00ba 325/2021</p><p>O Pregoeiro da CAESB no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, torna p\u00fablico o resultado de julgamento do preg\u00e3o supracitado, realizado no www.comprasnet.gov.br, UASG: 974200, cujo objeto \u00e9 aquisi\u00e7\u00e3o de materiais de ferro fundido para redes e adutoras de \u00e1gua (colar de tomada, curva, junta, luva e outros), na forma do Sistema de Registro de pre\u00e7os - SRP., da forma que se segue: Empresa METALURGICA VOIGT - EIRELI, CNPJ: 02.759.989/0001-47, vencedora dos itens 51 e 52 com o valor total de R$ 133.658,01; Empresa HIDROLUNA MATERIAIS PARA SANEAMENTO LTDA.CNPJ: 82.977.109/0001-48, vencedora dos itens 37, 38, 39, 40, 45 e 46 com o valor total de R$ 132.157,03. Os itens 1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9, 10, 11, 12, 13, 14, 15, 16, 17, 18, 19, 20, 21, 22, 23, 24, 25, 26, 27, 28, 29, 30, 31, 32, 33, 34, 35, 36, 41, 42, 43, 44, 47, 48, 49, 50, 53, 54, 55, 56, 57, 58, 59, 60, 61 e 62 restaram fracassados ou desertos.</p><p style=\"text-align:center;\">DIEGO PIRINEUS PATTI</p><p>___________________</p><p>(*) Republicado por ter sido encaminhado com incorre\u00e7\u00e3o no original, publicado no DODF n\u00ba 244, de 30 de dezembro de 2021, p\u00e1gina 60.</p>"}, " 163643": {"coMateria": "163643", "coDemandante": "1012", "titulo": "EXTRATO DE CONTRATO", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "720", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Esp\u00e9cie: contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os n\u00ba FCM2021042. Partes: Companhia Energ\u00e9tica de Bras\u00edlia - CEB e Funda\u00e7\u00e3o Comit\u00ea de Gest\u00e3o Empresarial - FUNDA\u00c7\u00c3O COGE. Processo 00093-00000762/2021-39, regido pelo CEBLic \u2013 Regulamento de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos do Grupo CEB e pela Lei n\u00b0 13.303/2016. Data de assinatura: 17/12/2021. Objeto: a disponibiliza\u00e7\u00e3o para a CONTRATANTE, mensalmente, via internet, pela CONTRATADA, das F\u00d3RMULAS COGE MATERIAIS, atualizadas anualmente, e seus respectivos reajustes, dentro de um determinado per\u00edodo. Vig\u00eancia: 12 (doze) meses. Valor: R$ 22.763,00 (vinte dois mil, setecentos e sessenta e tr\u00eas reais). Assinaturas: pela CEB, EDISON ANT\u00d4NIO COSTA BRITTO GARCIA e MARLON RESENDE J\u00daNIOR; pela Contratada, JORGE NUNES DE OLIVEIRA e MARTA LACORTE.</p>"}, " 163644": {"coMateria": "163644", "coDemandante": "1012", "titulo": "EXTRATO DE CONTRATO", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "720", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Esp\u00e9cie: contrato de licenciamento de uso do banco de dados FGVDADOS. Partes: Companhia Energ\u00e9tica de Bras\u00edlia - CEB e Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas - FGV. Processo 00093-00000762/2021-39, regido pelo CEBLic \u2013 Regulamento de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos do Grupo CEB e pela Lei n\u00b0 13.303/2016. Data de assinatura: 30/12/2021. Objeto: licenciamento de uso, pelo FGV IBRE, sem car\u00e1ter de exclusividade, do banco de dados, de natureza estat\u00edstica, econ\u00f4mica e financeira, disponibilizado \u00e0 LICENCIADA atrav\u00e9s da Internet. Neste instrumento o Banco de Dados \u00e9 denominado FGVDADOS. Vig\u00eancia: 12 (doze) meses. Valor: R$ 8.811,66 (oito mil, oitocentos e onze reais e sessenta e seis centavos). Assinaturas: pela CEB, EDISON ANT\u00d4NIO COSTA BRITTO GARCIA e MARLON RESENDE J\u00daNIOR; pela Contratada, BRUNA NOGUEIRA GON\u00c7ALVES INOJOSA DE ANDRADE e MARCO ANTR\u00d4NIO LUCINDA RIBEIRO DA SILVA.</p>"}, " 163744": {"coMateria": "163744", "coDemandante": "1789", "titulo": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Aviso", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "756", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Concorr\u00eancia n\u00ba 001/2022 \u2013 DECOMP/DA \u2013 do tipo menor pre\u00e7o - objetivando a contrata\u00e7\u00e3o pelo Distrito Federal, por meio da Secretaria de Estado de Obras e Infraestrutura do Distrito Federal, de empresa especializada para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de requalifica\u00e7\u00e3o urbana, incluindo execu\u00e7\u00e3o de obras de drenagem pluvial, lagoa de deten\u00e7\u00e3o, pavimenta\u00e7\u00e3o, sinaliza\u00e7\u00e3o, paisagismo, implanta\u00e7\u00e3o de mobili\u00e1rio urbano, cal\u00e7adas e estacionamentos p\u00fablicos do Setor de Oficinas Sul - SOF SUL, Regi\u00e3o Administrativa do Guar\u00e1 (RA-X), devidamente especificado no Termo de Refer\u00eancia e no Edital e seus anexos processo 00110-00000583/2021-28 - Valor estimado R$ 49.077.758,24 - Data e hor\u00e1rio da licita\u00e7\u00e3o: 09 de fevereiro de 2022 \u2013 \u00e0s 09:00h. A NOVACAP realizar\u00e1 o certame na Sala de Licita\u00e7\u00f5es do DECOMP/DA, sito no Setor de \u00c1reas P\u00fablicas, Lote \u201cB\u201d, Bloco \u201cA\u201d 1\u00ba andar \u2013 Sede da Companhia em Bras\u00edlia \u2013 DF. O Edital e seus anexos poder\u00e3o ser retirados exclusivamente no site www.novacap.df.gov.br. Contatos: (061) 3403-2321 ou (061) 3403-2322 e e-mail dilic@novacap.df.gov.br.</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia/DF, 06 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">LAD\u00c9RCIO BRITO SANTOS FILHO</p><p style=\"text-align:center;\">Chefe</p>"}, " 163745": {"coMateria": "163745", "coDemandante": "1789", "titulo": "AVISO DE REVOGA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Aviso", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "756", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Comunicamos aos interessados na Concorr\u00eancia n\u00ba 010/2021 \u2013 DECOMP/DA \u2013 do tipo menor pre\u00e7o - objeto do processo 00110-00000583/2021-28, que a mesma fica Revogada, por Conveni\u00eancia Administrativa, conforme fundamento nos autos do processo 00110-00000583/2021-2801. Os envelopes, contendo as propostas de pre\u00e7os dos participantes do certame encontram-se a disposi\u00e7\u00e3o para devolu\u00e7\u00e3o no Departamento de Compras - DECOMP/DA, sito no Setor de \u00c1reas P\u00fablicas, Lote \u201cB\u201d, Bloco \u201cA\u201d 1\u00ba andar \u2013 Setor de Licita\u00e7\u00f5es - Sede da Companhia em Bras\u00edlia \u2013 DF. Contatos: (061) 3403-2321 ou (061) 3403-2322 e e-mail dilic@novacap.df.gov.br.</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia/DF, 06 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">LAD\u00c9RCIO BRITO SANTOS FILHO</p><p style=\"text-align:center;\">Chefe</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Cultura e Economia Criativa": {"documentos": {" 163860": {"coMateria": "163860", "coDemandante": "840", "titulo": "RATIFICA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Ratifica\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "849", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Considerando a instru\u00e7\u00e3o contida no processo 00150-00007950/2021-75, com fulcro no caput do Artigo 25 da Lei n\u00ba 8.666/1993, reconhe\u00e7o e ratifico a inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o referente \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o da COMPANHIA DE SANEAMENTO AMBIENTAL DO DISTRITO FEDERAL \u2013 CAESB, no valor estimado mensal de R$ 114.480,59 (cento e quatorze mil quatrocentos e oitenta reais e cinquenta e nove centavos), totalizando no exerc\u00edcio a import\u00e2ncia de R$ 1.373.767,08 (um milh\u00e3o, trezentos e setenta e tr\u00eas mil setecentos e sessenta e sete reais e oito centavos), por meio de contrata\u00e7\u00e3o direta, tendo como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa concession\u00e1ria devidamente autorizada pelas unidades reguladoras, para a presta\u00e7\u00e3o de forma continua dos servi\u00e7os p\u00fablicos de abastecimento de \u00e1gua pot\u00e1vel canalizada/coleta e tratamento de esgotos sanit\u00e1rios e servi\u00e7os afins, para atender necessidades dos Equipamentos Culturais sob gest\u00e3o desta Secretaria de Estado de Cultura e Economia Criativa do Distrito Federal - SECEC/DF, conforme o Termo de Refer\u00eancia 76, representado pela CAESB, CNPJ n\u00ba 00.082.024/0001-37, conforme Programa de Trabalho 13.122.8219.8517.9634, Fonte 100, Natureza de Despesa 33.90.39. Determino o encaminhamento \u00e0 Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral - SUAG para os demais procedimentos necess\u00e1rios. Em 05 de janeiro de 2022. CARLOS ALBERTO BATISTA DA SILVA J\u00daNIOR, Secret\u00e1rio de Estado, Substituto.</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico": {"documentos": {" 163747": {"coMateria": "163747", "coDemandante": "947", "titulo": "EXTRATO DO TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 02/2015 - UGP/SDE", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "862", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo 0370-000011/2015 - DAS PARTES: Secretaria de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico do Distrito Federal, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 03.636.479/0001-45, na qualidade de CONVENENTE SDE, e a Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o do Distrito Federal - SEDUH, na qualidade de CONVENENTE SEDUH, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 02.342.553/0001-58. DO OBJETO: O presente Termo Aditivo prorroga o prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio n\u00ba 02/2015 - UGP/SDE, por mais 09 (nove) meses, ou seja, de 11/12/2021 a 10/09/2022, em conson\u00e2ncia com a vig\u00eancia do Contrato de Empr\u00e9stimo n\u00ba 2957/OC-BR, celebrado entre o Distrito Federal e o Banco Interamericano de Desenvolvimento-BID que, por meio de Carta CBR-2271-2021 (74341657), concedeu per\u00edodo adicional de 09 (nove) meses para sua execu\u00e7\u00e3o, ou seja, at\u00e9 10 de setembro de 2022 e ainda, com base no Plano de Trabalho (75913170), para o Terceiro Termo Aditivo ao Conv\u00eanio em tela (75913588), correspondente ao novo per\u00edodo de execu\u00e7\u00e3o, assinado entre os convenentes. DA ASSINATURA: 10/12/2021. Dos signat\u00e1rios: pelo convenente SDE: M\u00e1rcio Faria J\u00fanior, na qualidade de Secret\u00e1rio de Estado; pelo convenente SEDUH: Mateus Leandro de Oliveira, na qualidade de Secret\u00e1rio de Estado.</p>"}, " 163748": {"coMateria": "163748", "coDemandante": "947", "titulo": "EXTRATO DO TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 03/2015 - UGP/SDE", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "862", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo 0370-000002/2015 - DAS PARTES: Secretaria de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico do Distrito Federal, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 03.636.479/0001-45, na qualidade de CONVENENTE SDE, a Companhia Urbanizadora da Nova Capital do Brasil - NOVACAP, na qualidade de CONVENENTE NOVACAP, inscrita no CNPJ sob o n\u02da 00.037.457/0001-70, com interveni\u00eancia da Secretaria de Estado de Obras e Infraestrutura do Distrito Federal - SODF, na qualidade de INTERVENIENTE SODF. DO OBJETO: fica a vig\u00eancia do Conv\u00eanio n\u00ba 03/2015 prorrogada por 09 meses, passando de 10/12/2021 para 10/09/2022. DA ASSINATURA: 10/12/2021. Dos signat\u00e1rios: pelo convenente SDE: M\u00e1rcio Faria J\u00fanior, na qualidade de Secret\u00e1rio de Estado; pelo convenente NOVACAP: Fernando Rodrigues Ferreira Leite, na qualidade de Diretor-Presidente e Andr\u00e9 Luiz Oliveira Vaz, na qualidade de Diretor de Urbaniza\u00e7\u00e3o; e pela interveniente SODF: Luciano Carvalho De Oliveira, na qualidade de Secret\u00e1rio de Estado.</p>"}, " 163836": {"coMateria": "163836", "coDemandante": "1156", "titulo": "EXTRATO DE INSTRUMENTO CONTRATUAL", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "882", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo : 00111-00007853/2018-06; ESP\u00c9CIE: Quinto Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 64/2018; CONTRATANTES: COMPANHIA IMOBILI\u00c1RIA DE BRAS\u00cdLIA - TERRACAP e VASCONCELOS E SANTOS LTDA; OBJETO: Execu\u00e7\u00e3o das obras de complementa\u00e7\u00e3o do sistema de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica do Setor de Habita\u00e7\u00f5es Coletivas Noroeste, no Plano Piloto/RA-PP, Distrito Federal, para Supress\u00e3o das obras n\u00e3o executadas; EMBASAMENTO LEGAL: Decis\u00e3o n\u00ba 811/2021, da Diretoria Colegiada da TERRACAP, em sua 3587\u00aa sess\u00e3o, realizada em 29/12/2021; DATA DA CELEBRA\u00c7\u00c3O: 06/01/2022; P/CONTRATANTE: LEONARDO HENRIQUE MUNDIM MORAES OLIVEIRA, JURACIR SANTOS J\u00daNIOR, HAMILTON LOURENCO FILHO; P/CONTRATADA: LADJANE CORREIA DE VASCONCELOS TORRES BANDEIRA.</p>"}, " 163834": {"coMateria": "163834", "coDemandante": "1158", "titulo": "AVISO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E CONVOCA\u00c7\u00c3O COMPLEMENTAR DE LICITA\u00c7\u00c3O REFERENTE AO EDITAL N\u00ba 12/2021\u2013IM\u00d3VEIS", "preambulo": null, "tipo": "Aviso", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "892", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A Diretoria Colegiada da Companhia Imobili\u00e1ria de Bras\u00edlia \u2013 TERRACAP, em sua Decis\u00e3o n\u00ba 003/2022-DIRET, 3589\u00aa sess\u00e3o, realizada em 05/01/2022, decidiu, com base nos t\u00f3picos 49.3 e 50 do Edital n.\u00ba 12/2021-Im\u00f3veis, pelo deferimento do pedido de revis\u00e3o de desclassifica\u00e7\u00e3o, com a consequente homologa\u00e7\u00e3o do ITEM 72 em nome do licitante SAMUEL DANTAS DE LIMA OLIVEIRA (Proposta de Compra n\u00ba 10049454), pelo valor de R$ 68.790,00, conforme raz\u00f5es apresentadas no Relat\u00f3rio 306/2021-DICOM, Processo n\u00ba. 00111-00007594/2021-19. Informa-se, na oportunidade, que os ITENS 02, 04, 08, 09, 21, 31, 41, 50, 63, 86, 87, 89 e 94 permanecer\u00e3o sobrestados, de of\u00edcio, por 60 (sessenta) dias, encerrando-se em 31/01/2022, conforme previsto no t\u00f3pico 40, para que os respectivos licitantes procedam \u00e0 complementa\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o exigida no CAP\u00cdTULO V - B) DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O NECESS\u00c1RIA PARA QUALQUER MODALIDADE DE PAGAMENTO ou manifestem interesse no pagamento \u00e0 vista. Al\u00e9m disso, comunica-se ao licitante declarado vencedor que a Ger\u00eancia de Atendimento ao Cliente - GEATE, disponibilizar\u00e1 por meio eletr\u00f4nico o controle de pagamento \u00e0 vista ou equivalente \u00e0 entrada inicial, sendo de exclusiva responsabilidade do licitante efetuar o recolhimento do pre\u00e7o ajustado, no prazo de 10 (dez) dias \u00fateis, contados ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o deste, conforme descrito no t\u00f3pico 74.1 do Edital. Esclarece-se, na ocasi\u00e3o, que o licitante vencedor supracitado dever\u00e1, no prazo devido, ap\u00f3s sua convoca\u00e7\u00e3o pelo Cart\u00f3rio indicado, proceder \u00e0 lavratura da Escritura P\u00fablica de Compra e Venda, correndo todas as despesas por conta do licitante vencedor, inclusive as cartor\u00e1rias e os impostos, pre\u00e7os p\u00fablicos ou taxas incidentes, de conformidade com o contido no t\u00f3pico 74.2 do aludido Edital. O n\u00e3o atendimento \u00e0s citadas exig\u00eancias, dentro dos prazos j\u00e1 estipulados importar\u00e1 no desfazimento do neg\u00f3cio com a consequente aplica\u00e7\u00e3o da penalidade prevista no t\u00f3pico 77.6 do Edital. Esclarece-se ainda, aos interessados, que, de acordo com o contido no t\u00f3pico 66 do Edital, n\u00e3o caber\u00e1 recurso quanto \u00e0 presente homologa\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia/DF, 06 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">BRUNO C\u00c9SAR SANTANA DE MENESES</p><p style=\"text-align:center;\">Presidente da Comiss\u00e3o</p>"}, " 163832": {"coMateria": "163832", "coDemandante": "1158", "titulo": "AVISO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E CONVOCA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O REFERENTE AO EDITAL N\u00ba 13/2021\u2013IM\u00d3VEIS", "preambulo": null, "tipo": "Aviso", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "892", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A Diretoria Colegiada da Companhia Imobili\u00e1ria de Bras\u00edlia \u2013 TERRACAP, em sua Decis\u00e3o n\u00ba 002/2022-DIRET, 3589\u00aa sess\u00e3o, realizada em 05/01/2022, decidiu, com base nos t\u00f3picos 49.3 e 50 do Edital n.\u00ba 13/2021-Im\u00f3veis, homologar o resultado da licita\u00e7\u00e3o objeto do referido Edital, conforme processo 00111-00008393/2021-21, proclamando-se vencedores os seguintes licitantes: ITEM 02 -  PO 820 EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS LTDA R$ 13.552.000,00; ITEM 04 - EMPLAVI 680 EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS LTDA R$ 30.652.000,00; ITEM 05 - EMPLAVI 670 EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS LTDA R$ 31.652.000,00; ITEM 06 - EMPLAVI 660 EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS LTDA R$ 27.652.000,00; ITEM 21 - KAMILA CRISTINA DE FARIAS NEVES e KATIA CRISTINA DE FARIAS NEVES R$ 331.000,00; ITEM 25 - DIEGO VIN\u00cdCIOS DE ARA\u00daJO FAGUNDES R$ 413.000,00; ITEM 56 - MRV ENGENHARIA E PARTICIPACOES S/A R$ 9.515.777,77; ITEM 65 - ADRIANO ANDRADE DA SILVA R$ 551.000,00; ITEM 92 - STEPHANIE FELINTO RESENDE e EDVALDO EVANGELISTA LOPES R$ 68.500,00; ITEM 93 -  STEPHANIE FELINTO RESENDE e EDVALDO EVANGELISTA LOPES R$ 68.100,00. Informa-se, na oportunidade, que os ITENS 01, 03, 11, 12, 15, 20, 23, 24, 29, 36, 37, 38, 40, 42, 46, 47, 48, 50, 52, 57, 62, 64, 71, 72, 77, 78, 79, 81, 82, 83, 87, 88, 91, 94, 97 e 103 ser\u00e3o sobrestados, de of\u00edcio, por 60 (sessenta) dias, encerrando-se em 10/03/2022, conforme previsto no t\u00f3pico 40, para que os respectivos licitantes procedam \u00e0 complementa\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o exigida no CAP\u00cdTULO V - B) DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O NECESS\u00c1RIA PARA QUALQUER MODALIDADE DE PAGAMENTO ou manifestem interesse no pagamento \u00e0 vista. Al\u00e9m disso, comunica-se aos licitantes declarados vencedores que a Ger\u00eancia de Atendimento ao Cliente - GEATE, disponibilizar\u00e1 por meio eletr\u00f4nico o controle de pagamento \u00e0 vista ou equivalente \u00e0 entrada inicial, sendo de exclusiva responsabilidade dos licitantes efetuarem o recolhimento do pre\u00e7o ajustado, no prazo de 10 (dez) dias \u00fateis, contados ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o deste, conforme descrito no t\u00f3pico 74.1 do Edital. Esclarece-se, na ocasi\u00e3o, que os licitantes vencedores supracitados dever\u00e3o, no prazo devido, ap\u00f3s sua convoca\u00e7\u00e3o pelo Cart\u00f3rio indicado, proceder \u00e0 lavratura da Escritura P\u00fablica de Compra e Venda, correndo todas as despesas por conta dos licitantes vencedores, inclusive as cartor\u00e1rias e os impostos, pre\u00e7os p\u00fablicos ou taxas incidentes, de conformidade com o contido no t\u00f3pico 74.2 do aludido Edital. O n\u00e3o atendimento \u00e0s citadas exig\u00eancias, dentro dos prazos j\u00e1 estipulados importar\u00e1 no desfazimento do neg\u00f3cio com a consequente aplica\u00e7\u00e3o da penalidade prevista no t\u00f3pico 77.6 do Edital. Esclarece-se ainda, aos interessados, que, de acordo com o contido no t\u00f3pico 66 do Edital, n\u00e3o caber\u00e1 recurso quanto \u00e0 presente homologa\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia/DF, 06 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">BRUNO C\u00c9SAR SANTANA DE MENESES</p><p style=\"text-align:center;\">Presidente da Comiss\u00e3o</p>"}, " 163830": {"coMateria": "163830", "coDemandante": "1325", "titulo": "AVISO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E CONVOCA\u00c7\u00c3O DE RESULTADO DOS EDITAIS DE 2021 \u2013 ARNIQUEIRA", "preambulo": null, "tipo": "Aviso", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "894", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A Presidente da Comiss\u00e3o de Venda Direta da Terracap - COVED, acolhendo os pareceres inseridos nos processos abaixo, declara habilitados para a venda os itens a seguir: Item 130, SHA QD 10 CJ 13 LT 10, ao interessado MARCUS VINICIUS DUTRA FONTES, conforme proposta de compra anexa ao processo SEI n\u00ba 00111-00012629/2021-23; Item 52, SHA QD 10 CJ 03 LT 15, ao interessado JUDIT DA SILVA CASTRO PRIETO, conforme proposta de compra anexa ao processo 00111-00011869/2021-19; Item 59, SHA QD 10 CJ 18 LT 08, ao interessado NADIA MARIA LIMA PEREIRA CARDOSO FARIA, conforme proposta de compra anexa ao processo 00111-00012908/2021-97; Item 36, SHA QD 10 CJ 17 LT 14, ao interessado ESEQUIEL ROSA EDUARDO, conforme proposta de compra anexa ao processo 00111-00012901/2021-75; Item 143, SHA QD 10 CJ 14 LT 12, ao interessado WILTON DE MELO, conforme proposta de compra anexa ao processo 00111-00012897/2021-45; Item 33, SHA QD 10 CJ 17 LT 10, ao interessado CLEITON DOS SANTOS MEDEIROS, conforme proposta de compra anexa ao processo 00111-00012889/2021-07; Item 184, SHA QD 10 CJ 16 LT 10, ao interessado VANESSA JARDIM FAGUNDES CUSTODIO, conforme proposta de compra anexa ao processo 00111-00012835/2021-33; Item 142, QD 08 CJ 14 LT 03, ao interessado RONEY FILIPE DE ALMEIDA CARVALHO, conforme proposta de compra anexa ao processo 00111-00010492/2021-72; Item 99, SHA QD 10 CJ 21 LT 07, ao interessado JOAQUIM GOMES DE ARAUJO, conforme proposta de compra anexa ao processo 00111-00012558/2021-69; Item 35, SHA QD 10 CJ 02 LT 34, ao interessado RONALD CLAYTON PEREIRA, conforme proposta de compra anexa ao processo 00111-00010746/2021-52; Item 167, SHA QD 10 CJ 08 LT 18, ao interessado MARCELO SANTOS COSTA, conforme proposta de compra anexa ao processo 00111-00011770/2021-17; Item 164, SHA QD 10 CJ 15 LT 07, ao interessado ANTONIO LOPES SIQUEIRA, conforme proposta de compra anexa ao processo 00111-00012850/2021-81; Item 14, SHA QD 10 CJ 23 LT 07, ao interessado CRISTOVAO GOMES PEREIRA, conforme proposta de compra anexa ao processo 00111-00012590/2021-44; Item 26, SHA QD 10 CJ 23 LT 24, ao interessado IRAMAR DE SOUZA HONORIO, conforme proposta de compra anexa ao processo 00111-00012589/2021-10; Item 165, SHA QD 10 CJ 15 LT 09, ao interessado MARLENE DE OLIVEIRA, conforme proposta de compra anexa ao processo 00111-00012582/2021-06; Item 62, SHA QD 10 CJ 04 LT 03, ao interessado MAURICIO MARQUES DE JESUS, conforme proposta de compra anexa ao processo 00111-00011388/2021-03; Item 57, SHA QD 10 CJ 03 LT 22, ao interessado JULIANA DA CONCEI\u00c7\u00c3O SOUZA MACHADO, conforme proposta de compra anexa ao processo 00111-00011683/2021-51; Item 158, SHA QD 10 CJ 14 LT 47, ao interessado RENATO DE ALMEIDA GENTIL, conforme proposta de compra anexa ao processo 00111-00012844/2021-24; Item 194, SHA QD 10 CJ 10 LT 12, ao interessado DANILO RIGAMONTE CARNEIRO, conforme proposta de compra anexa ao processo 00111-00011131/2021-43. Para informa\u00e7\u00f5es e esclarecimentos quanto a prazos e demais obriga\u00e7\u00f5es, obede\u00e7a-se aos termos estabelecidos nos Editais de Convoca\u00e7\u00e3o para Venda Direta.</p><p style=\"text-align:center;\">Em 05 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">KENYA CRISTINA ALVES</p>"}, " 163831": {"coMateria": "163831", "coDemandante": "1325", "titulo": "CANCELAMENTO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E CONVOCA\u00c7\u00c3O DE RESULTADO DO EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA VENDA DIRETA N\u00ba 01/2017 - VILLE DE MONTAGNE", "preambulo": null, "tipo": "Cancelamento", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "894", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">No Aviso de Homologa\u00e7\u00e3o e Convoca\u00e7\u00e3o de Resultado do Edital 01/2017 - Ville de Montagne, publicado no DODF n\u00ba 26, de 6 de fevereiro de 2018, p\u00e1ginas 75 e 76, torna-se sem efeito a publica\u00e7\u00e3o do item 518 - A, SHSB TRECHO 01 QSB 06 CONJ 02 LT 01, ao interessado ELIANTO DE SOUZA DO COUTO, conforme proposta de compra anexada ao processo 00111-00013352/2017-70.</p><p style=\"text-align:center;\">Em 05 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">KENYA CRISTINA ALVES</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social": {"documentos": {" 163686": {"coMateria": "163686", "coDemandante": "892", "titulo": "EDITAL N\u00ba 01, DE 05 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Edital", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "910", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">CHAMADA P\u00daBLICA DE INSTITUI\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS E PRIVADAS DE ENSINO SUPERIOR PARA COMPOSI\u00c7\u00c3O DO N\u00daCLEO DISTRITAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PERMANENTE DO SISTEMA \u00daNICO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL \u2013 NUDEP/SUAS</p><p style=\"text-align:justify;\">Por meio desta Chamada P\u00fablica, a Secretaria de Desenvolvimento Social do governo do Distrito Federal (SEDES) convoca as Institui\u00e7\u00f5es de Ensino Superior \u2013 IES, p\u00fablicas e privadas, a participarem de processo de sele\u00e7\u00e3o para composi\u00e7\u00e3o do N\u00facleo Distrital de Educa\u00e7\u00e3o Permanente do SUAS, segundo termos e condi\u00e7\u00f5es estabelecidos neste Edital, e com fulcro na Lei n\u00ba 8.742, de 07 de dezembro de 1993, na Resolu\u00e7\u00e3o CNAS n\u00ba 33, de 12 de dezembro de 2012, na Resolu\u00e7\u00e3o CNAS n\u00ba 04, de 13 de mar\u00e7o de 2013, na Resolu\u00e7\u00e3o CNAS n\u00ba 15, de 03 de outubro de 2017 e na Portaria n\u00ba 32/2021, que institui o n\u00facleo.</p><p style=\"text-align:justify;\">OBJETO</p><p style=\"text-align:justify;\">Esta Chamada P\u00fablica tem por objeto o processo seletivo de 02 (duas) IES para composi\u00e7\u00e3o do N\u00facleo Distrital de Educa\u00e7\u00e3o Permanente do SUAS.</p><p style=\"text-align:justify;\">DO OBJETIVO</p><p style=\"text-align:justify;\">Selecionar 02 (duas) IES para composi\u00e7\u00e3o do N\u00facleo Distrital de Educa\u00e7\u00e3o Permanente do SUAS, de acordo com a sua capacidade t\u00e9cnica estabelecida, para auxiliar no aprimoramento da educa\u00e7\u00e3o permanente no \u00e2mbito distrital, na produ\u00e7\u00e3o de conhecimento, na elabora\u00e7\u00e3o de diagn\u00f3sticos de necessidades de qualifica\u00e7\u00e3o dos trabalhadores, no planejamento de a\u00e7\u00f5es de forma\u00e7\u00e3o, na capacita\u00e7\u00e3o, socializa\u00e7\u00e3o e dissemina\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es e conhecimentos produzidos e na valida\u00e7\u00e3o de certificados de a\u00e7\u00f5es de forma\u00e7\u00e3o e capacita\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">DOS REQUISITOS PARA PARTICIPA\u00c7\u00c3O DA SELE\u00c7\u00c3O</p><p style=\"text-align:justify;\">As IES, p\u00fablicas ou privadas, ser\u00e3o selecionadas com base nos seguintes requisitos:</p><p style=\"text-align:justify;\">Ser credenciada pelo MEC h\u00e1 pelo menos 4 (quatro) anos;</p><p style=\"text-align:justify;\">Ofertar, no m\u00ednimo, 3 (tr\u00eas) cursos reconhecidos pelo MEC e classificados nas \u00e1reas do conhecimento estabelecidas pela Coordena\u00e7\u00e3o de Aperfei\u00e7oamento de Pessoal de N\u00edvel Superior - CAPES, de acordo com o quadro a seguir:</p><table><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Grande \u00c1rea</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">\u00c1reas</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Ci\u00eancias Sociais Aplicadas</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Direito, Administra\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancias Cont\u00e1beis, Economia, Planejamento Urbano e Regional, Demografia, Ci\u00eancia da Informa\u00e7\u00e3o, Comunica\u00e7\u00e3o e Servi\u00e7o Social</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Ci\u00eancias Humanas</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Sociologia, Antropologia, Hist\u00f3ria, Geografia, Psicologia, Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia Pol\u00edtica</p></td></tr></table><p style=\"text-align:justify;\">O representante da IES no N\u00facleo Distrital de Educa\u00e7\u00e3o Permanente dever\u00e1 atender aos seguintes crit\u00e9rios quanto \u00e0 forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica:</p><p style=\"text-align:justify;\">a)Ser professor ou pesquisador de curso superior em ci\u00eancias sociais aplicadas e/ou ci\u00eancias humanas, conforme Tabela de \u00e1reas do Conhecimento da CAPES, preferencialmente em Servi\u00e7o Social, Psicologia, Direito, Educa\u00e7\u00e3o;</p><p style=\"text-align:justify;\">b) mestrado e/ou doutorado em temas relativos \u00e0 pol\u00edtica p\u00fablica da assist\u00eancia social.</p><p style=\"text-align:justify;\">Os requisitos constantes nos itens 3.1, 3.2 e 3.3 se devem ao fato de o NUDEP ser o l\u00f3cus de promo\u00e7\u00e3o do car\u00e1ter democr\u00e1tico e participativo necess\u00e1rio \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o Permanente. Dessa forma, para integrar o N\u00facleo \u00e9 imprescind\u00edvel que a Institui\u00e7\u00e3o selecionada e seu representante tenham experi\u00eancia profissional m\u00ednima e reconhecimento nas \u00e1reas afetas \u00e0 Assist\u00eancia Social.</p><p style=\"text-align:justify;\">DA INSCRI\u00c7\u00c3O</p><p style=\"text-align:justify;\">A inscri\u00e7\u00e3o da IES interessadas em participar do processo seletivo para compor o N\u00facleo Distrital de Educa\u00e7\u00e3o Permanente do Sistema \u00danico da Assist\u00eancia Social (NUDEP/SUAS) se dar\u00e1 por meio de preenchimento do formul\u00e1rio eletr\u00f4nico \u201cIES interessada\u201d que ser\u00e1 disponibilizado no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: https://www.sedes.df.gov.br ;</p><p style=\"text-align:justify;\">No momento da inscri\u00e7\u00e3o, a IES dever\u00e1:</p><p style=\"text-align:justify;\">Indicar o nome e respectivos dados do professor/pesquisador que ser\u00e1 seu representante no NUDEP, no formul\u00e1rio;</p><p style=\"text-align:justify;\">Encaminhar os documentos que comprovem estar apta a participar do NUDEP, de acordo com o item 3 deste Edital;</p><p style=\"text-align:justify;\">Encaminhar os documentos que comprovem a caracteriza\u00e7\u00e3o declarada, conforme item 6 deste Edital.</p><p style=\"text-align:justify;\">Os documentos comprobat\u00f3rios dever\u00e3o ser apresentados de forma digitalizada e enviados para o endere\u00e7o eletr\u00f4nico: cofpar@sedes.df.gov.br.</p><p style=\"text-align:justify;\">DO PRAZO DE INSCRI\u00c7\u00c3O</p><p style=\"text-align:justify;\">As proponentes ter\u00e3o prazo de 30 (trinta) dias corridos a partir da publica\u00e7\u00e3o deste Edital para preenchimento do formul\u00e1rio eletr\u00f4nico \u201cIES interessada\u201d, que ser\u00e1 disponibilizado no endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://www.sedes.df.gov.br ;</p><p style=\"text-align:justify;\">Somente ser\u00e3o recebidos os formul\u00e1rios eletr\u00f4nicos encaminhados at\u00e9 \u00e0s 23h59 do trig\u00e9simo dia corrido ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o deste edital.</p><p style=\"text-align:justify;\">DA SELE\u00c7\u00c3O DAS IES</p><p style=\"text-align:justify;\">A an\u00e1lise das candidaturas ser\u00e1 realizada por equipe t\u00e9cnica da Secretaria de Desenvolvimento Social composta por 2 servidores, a serem designados pelo Subsecret\u00e1rio de Gest\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o, Forma\u00e7\u00e3o, Parcerias e Redes.</p><p style=\"text-align:justify;\">A classifica\u00e7\u00e3o e sele\u00e7\u00e3o das IES para compor o NUDEP/SUAS se dar\u00e1 por meio da an\u00e1lise e da atribui\u00e7\u00e3o de pontua\u00e7\u00e3o de acordo com os seguintes crit\u00e9rios:</p><table><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Caracteriza\u00e7\u00e3o:</p><p style=\"text-align:justify;\">Atender aos crit\u00e9rios estabelecidos pelo Sistema Nacional de Avalia\u00e7\u00e3o da Educa\u00e7\u00e3o Superior (Sinaes)</p><p style=\"text-align:justify;\">Pontua\u00e7\u00e3o cumulativa \u2013 M\u00e1ximo 30 pontos</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">PONTUA\u00c7\u00c3O</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">\u00cdndice Geral de Cursos da Institui\u00e7\u00e3o (IGC):</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">3</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">5</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">4</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">10</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">5</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">15</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Conceito Preliminar de Curso (CPC) para os cursos aos quais se referem o item 3.2:</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">3</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">5</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">4</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">10</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">5</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">15</p></td></tr></table><p style=\"text-align:justify;\">O \u00cdndice Geral de Cursos da Institui\u00e7\u00e3o (IGC) permitir\u00e1 o conhecimento do desempenho das institui\u00e7\u00f5es de ensino superior, visto que \u00e9 uma nota dada pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o baseada numa m\u00e9dia ponderada das notas atribu\u00eddas aos cursos de gradua\u00e7\u00e3o e p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">J\u00e1 o Conceito Preliminar de Curso (CPC) \u00e9 um \u00edndice calculado no ano seguinte ao da realiza\u00e7\u00e3o do Exame Nacional de Desempenho dos Estudantes (Enade) em cada \u00e1rea e considera, al\u00e9m do desempenho dos estudantes, o corpo docente, a infraestrutura e os recursos pedag\u00f3gicos, permitindo mais um crit\u00e9rio de avalia\u00e7\u00e3o justo e objetivo das institui\u00e7\u00f5es proponentes.</p><table><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Caracteriza\u00e7\u00e3o: Atividades de Extens\u00e3o</p><p style=\"text-align:justify;\">Pontua\u00e7\u00e3o cumulativa \u2013 M\u00e1ximo 20 pontos</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">PONTUA\u00c7\u00c3O</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Ofertar atividades de extens\u00e3o universit\u00e1ria em pol\u00edticas p\u00fablicas e/ou sociais, tais como cursos, semin\u00e1rios, estudos e pesquisas em \u00e1reas afetas \u00e0 assist\u00eancia social.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">10</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Desenvolver metodologias e abordagens para o enfrentamento dos efeitos multidimensionais da pobreza e da exclus\u00e3o social.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">10</p></td></tr></table><p style=\"text-align:justify;\">A extens\u00e3o universit\u00e1ria oferece in\u00fameras vantagens aos alunos, professores e comunidade em que a institui\u00e7\u00e3o est\u00e1 inserida. As pr\u00e1ticas de extens\u00e3o permitem a organiza\u00e7\u00e3o, por meio de seus professores e alunos, servi\u00e7os e assist\u00eancia \u00e0 comunidade, al\u00e9m de atividades para que a popula\u00e7\u00e3o em geral participe. Nesse sentido, a oferta de atividades de extens\u00e3o nas tem\u00e1ticas especificadas podem ser indicadores relevantes da expertise e da contribui\u00e7\u00e3o que a institui\u00e7\u00e3o poder\u00e1 oferecer no que tange a assist\u00eancia social.</p><table><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Caracteriza\u00e7\u00e3o: Experi\u00eancia profissional do representante da IES no NUDEP</p><p style=\"text-align:justify;\">Pontua\u00e7\u00e3o cumulativa \u2013 M\u00e1ximo 50 pontos</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">PONTUA\u00c7\u00c3O</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Experi\u00eancia no desenvolvimento de atividades de estudos e pesquisas, realizadas sobre temas relacionados \u00e0 pol\u00edtica p\u00fablica da assist\u00eancia social.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">10</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Experi\u00eancia em atividades docente nas \u00e1reas que constam do item 3.5</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">10</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Experi\u00eancia no desenvolvimento de atividades de capacita\u00e7\u00e3o, forma\u00e7\u00e3o e/ou extens\u00e3o relativas \u00e0 pol\u00edtica p\u00fablica da assist\u00eancia social.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">15</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Experi\u00eancia na implementa\u00e7\u00e3o (planejamento, gest\u00e3o, execu\u00e7\u00e3o, avalia\u00e7\u00e3o ou monitoramento) da pol\u00edtica de assist\u00eancia social.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">15</p></td></tr></table><p style=\"text-align:justify;\">As experi\u00eancias avaliadas dos representantes das institui\u00e7\u00f5es se justificam pela expectativa da contribui\u00e7\u00e3o que podem oferecer no N\u00facleo Distrital de Educa\u00e7\u00e3o Permanente com rela\u00e7\u00e3o a forma\u00e7\u00e3o, capacita\u00e7\u00e3o e desenvolvimento dos profissionais da assist\u00eancia social no DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">A equipe t\u00e9cnica poder\u00e1 realizar dilig\u00eancias para comprova\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es prestadas pelas proponentes.</p><p style=\"text-align:justify;\">As caracteriza\u00e7\u00f5es ser\u00e3o comprovadas por documenta\u00e7\u00e3o enviada no ato da inscri\u00e7\u00e3o, de acordo com o item 4 deste Edital.</p><p style=\"text-align:justify;\">Ser\u00e1 exigido das IES a apresenta\u00e7\u00e3o dos respectivos documentos comprobat\u00f3rios quanto a forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica e experi\u00eancia profissional de seu representante junto ao NUDEP:</p><p style=\"text-align:justify;\">a) diploma concedido por institui\u00e7\u00f5es de ensino superior credenciadas pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o;</p><p style=\"text-align:justify;\">b) experi\u00eancia profissional comprovada por meio de certificados, declara\u00e7\u00f5es de participa\u00e7\u00e3o em projetos ou a\u00e7\u00f5es, capas e sum\u00e1rios de artigos cient\u00edficos ou livros; e</p><p style=\"text-align:justify;\">c) a experi\u00eancia de implementa\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica de assist\u00eancia social dever\u00e1 ser comprovada por meio de registro funcional junto ao ente ou \u00f3rg\u00e3o da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica ou Entidade da Assist\u00eancia Social na qual o representante tenha atuado.</p><p style=\"text-align:justify;\">Os empates ser\u00e3o dirimidos por meio de sorteio, a ser realizado por via remota pela equipe t\u00e9cnica da SEDES em encontro s\u00edncrono com os representantes das IES's.</p><p style=\"text-align:justify;\">O resultado ser\u00e1 divulgado em at\u00e9 30 (trinta) dias, a partir do encerramento do prazo de envio, no site da SEDES.</p><p style=\"text-align:justify;\">As IES selecionadas ser\u00e3o consideradas membros do N\u00facleo Distrital de Educa\u00e7\u00e3o Permanente do SUAS a partir da publica\u00e7\u00e3o do resultado final.</p><p style=\"text-align:justify;\">DAS CONDI\u00c7\u00d5ES PARA INTERPOSI\u00c7\u00c3O DE RECURSO ADMINISTRATIVO</p><p style=\"text-align:justify;\">Do resultado da sele\u00e7\u00e3o da IES caber\u00e1 recurso pelas proponentes no prazo de 5 (cinco) dias corridos ap\u00f3s sua publica\u00e7\u00e3o, a ser enviado por preenchimento de formul\u00e1rio eletr\u00f4nico \u201cRECURSO\u201d, que ser\u00e1 disponibilizado no endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://www.sedes.df.gov.br.</p><p style=\"text-align:justify;\">O recurso interposto ser\u00e1 dirigido \u00e0 equipe t\u00e9cnica, que, caso n\u00e3o reconsidere o indeferimento, dever\u00e1 encaminh\u00e1-lo ao Subsecret\u00e1rio de Gest\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o, Forma\u00e7\u00e3o, Parcerias e Redes para an\u00e1lise e manifesta\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">O resultado da avalia\u00e7\u00e3o do recurso ser\u00e1 publicado na p\u00e1gina da Secretaria de Desenvolvimento Social do Governo do Distrito Federal, em at\u00e9 15 (quinze) dias corridos, a partir do t\u00e9rmino do prazo de que trata o item 7.1.</p><p style=\"text-align:justify;\">DOS DIREITOS E DAS RESPONSABILIDADES</p><p style=\"text-align:justify;\">DA SEDES</p><p style=\"text-align:justify;\">Instituir o N\u00facleo Distrital de Educa\u00e7\u00e3o Permanente do SUAS;</p><p style=\"text-align:justify;\">Coordenar o N\u00facleo Distrital de Educa\u00e7\u00e3o Permanente do SUAS;</p><p style=\"text-align:justify;\">Organizar as reuni\u00f5es ordin\u00e1rias e extraordin\u00e1rias do N\u00facleo Distrital de Educa\u00e7\u00e3o Permanente do SUAS.</p><p style=\"text-align:justify;\">DAS IES</p><p style=\"text-align:justify;\">Participar das atividades de: 1) capacita\u00e7\u00f5es e de estrat\u00e9gias de forma\u00e7\u00e3o permanente, financiadas pela SEDES; 2) semin\u00e1rios, mesas redondas, grupos de trabalho e outros eventos, organizados pela SEDES, relacionados \u00e0 forma\u00e7\u00e3o dos trabalhadores do SUAS e \u00e0 reflex\u00e3o sobre suas pr\u00e1ticas profissionais;</p><p style=\"text-align:justify;\">Prestar informa\u00e7\u00f5es e esclarecimentos \u00e0 SEDES referentes \u00e0 sua atua\u00e7\u00e3o no N\u00facleo Distrital de Educa\u00e7\u00e3o Permanente.</p><p style=\"text-align:justify;\">DA ATUA\u00c7\u00c3O DO REPRESENTANTE DA IES NO NUDEP/SUAS</p><p style=\"text-align:justify;\">A atua\u00e7\u00e3o do professor/pesquisador enquanto membro do N\u00facleo Distrital de Educa\u00e7\u00e3o Permanente do Sistema \u00danico da Assist\u00eancia Social (NUDEP/SUAS) constitui presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o p\u00fablico relevante, n\u00e3o remunerada;</p><p style=\"text-align:justify;\">A desist\u00eancia do professor/pesquisador da condi\u00e7\u00e3o de membro do N\u00facleo Distrital de Educa\u00e7\u00e3o Permanente do Sistema \u00danico da Assist\u00eancia Social (NUDEP/SUAS) ensejar\u00e1 a convoca\u00e7\u00e3o do candidato classificado na sequ\u00eancia.</p><p style=\"text-align:justify;\">DA REVOGA\u00c7\u00c3O DA CHAMADA P\u00daBLICA</p><p style=\"text-align:justify;\">A qualquer tempo, a presente Chamada P\u00fablica poder\u00e1 ser revogada, no todo ou em parte, a crit\u00e9rio da SEDES, sem que isso implique direito a indeniza\u00e7\u00e3o de qualquer natureza.</p><p style=\"text-align:justify;\">REGIME JUR\u00cdDICO</p><p style=\"text-align:justify;\">A execu\u00e7\u00e3o dos trabalhos previstos neste Edital n\u00e3o implica qualquer rela\u00e7\u00e3o de emprego ou v\u00ednculo trabalhista, sendo, portanto, regido sem subordina\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, conforme prev\u00ea o \u00a71\u00ba do art. 12 do Decreto n\u00ba37.304, de 29 de abril de 2016.</p><p style=\"text-align:justify;\">DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS</p><p style=\"text-align:justify;\">Esta Chamada P\u00fablica n\u00e3o implica em repasse de recursos da SEDES para as IES que venham a compor o N\u00facleo Distrital de Educa\u00e7\u00e3o Permanente, nem direito subjetivo a celebra\u00e7\u00e3o de contrato, conv\u00eanio ou instrumento cong\u00eanere, os quais dever\u00e3o seguir a legisla\u00e7\u00e3o pertinente.</p><p style=\"text-align:justify;\">As IES selecionadas compor\u00e3o o N\u00facleo Distrital de Educa\u00e7\u00e3o Permanente at\u00e9 o dia 31 de dezembro de 2023.</p><p style=\"text-align:center;\">MAYARA NORONHA DE ALBUQUERQUE ROCHA</p><p style=\"text-align:center;\">Secret\u00e1ria de Estado </p>"}, " 163838": {"coMateria": "163838", "coDemandante": "2084", "titulo": "RESULTADO DE LICITA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Ato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "919", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 18/2021</p><p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00431-0002731/2017-39. A Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social \u2013 SEDES/DF torna p\u00fablico aos interessados o resultado do preg\u00e3o supracitado, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de materiais de consumo conforme plano de trabalho vinculado ao Conv\u00eanio n\u00ba 823523/2015, de m\u00e9rito social, de natureza de custeio, para estrutura\u00e7\u00e3o da rede de servi\u00e7os de Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica, concedida por meio do Minist\u00e9rio da Cidadania, para atender as necessidades dos Equipamentos P\u00fablicos que ofertam o Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia e Fortalecimento de V\u00ednculos, subordinadas a Subsecretaria de Assist\u00eancia Social da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social - SEDES, conforme especifica\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia constante do Anexo I deste Edital, grupos 01 e 03 e os itens 07, 10, 11, 12 e 13, ao valor total de R$ 35.665,88 (trinta e e cinco mil, seiscentos e sessenta e cinco reais e oitenta e oito centavos) , adjudicados \u00e0 empresa: RAFA PAPER DISTRIBUIDORA EIRELI - CNPJ - 30.735.649/0001 - 11. Os Termos de Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o atendem ao Art. 46 do Decreto Federal n\u00ba 10.024/2019, recepcionado no Distrito Federal pelo Decreto Distrital n\u00ba 40.205/2019, e est\u00e3o dispon\u00edveis no s\u00edtio www.comprasgovernamentais.gov.br. UASG 450858. </p><p style=\"text-align:center;\">PENIEL GOMES DE SOUSA</p><p style=\"text-align:center;\">Pregoeiro</p>"}, " 163841": {"coMateria": "163841", "coDemandante": "2084", "titulo": "RESULTADO DE LICITA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Ato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "919", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 18/2021</p><p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00431-0002731/2017-39. A Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social \u2013 SEDES/DF torna p\u00fablico aos interessados o resultado do preg\u00e3o supracitado, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de materiais de consumo conforme plano de trabalho vinculado ao Conv\u00eanio n\u00ba 823523/2015, de m\u00e9rito social, de natureza de custeio, para estrutura\u00e7\u00e3o da rede de servi\u00e7os de Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica, concedida por meio do Minist\u00e9rio da Cidadania, para atender as necessidades dos Equipamentos P\u00fablicos que ofertam o Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia e Fortalecimento de V\u00ednculos, subordinadas a Subsecretaria de Assist\u00eancia Social da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social - SEDES, conforme especifica\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia constante do Anexo I deste Edital, item 5, ao valor total de R$ 58.349,00 (cinquenta e oito mil, trezentos e quarenta nove reais) , adjudicados \u00e0 empresa: TATAMI PONTO COM LTDA - CNPJ - 14.738.425/0001-07. Os Termos de Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o atendem ao Art. 46 do Decreto Federal n\u00ba 10.024/2019, recepcionado no Distrito Federal pelo Decreto Distrital n\u00ba 40.205/2019, e est\u00e3o dispon\u00edveis no s\u00edtio www.comprasgovernamentais.gov.br. UASG 450858. </p><p style=\"text-align:center;\">PENIEL GOMES DE SOUSA</p><p style=\"text-align:center;\">Pregoeiro</p>"}, " 163839": {"coMateria": "163839", "coDemandante": "2084", "titulo": "RESULTADO DE LICITA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Ato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "919", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 18/2021</p><p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00431-0002731/2017-39. A Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social \u2013 SEDES/DF torna p\u00fablico aos interessados o resultado do preg\u00e3o supracitado, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de materiais de consumo conforme plano de trabalho vinculado ao Conv\u00eanio n\u00ba 823523/2015, de m\u00e9rito social, de natureza de custeio, para estrutura\u00e7\u00e3o da rede de servi\u00e7os de Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica, concedida por meio do Minist\u00e9rio da Cidadania, para atender as necessidades dos Equipamentos P\u00fablicos que ofertam o Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia e Fortalecimento de V\u00ednculos, subordinadas a Subsecretaria de Assist\u00eancia Social da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social - SEDES, conforme especifica\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia constante do Anexo I deste Edital, o Grupo 2 e os itens 1, 2, 3 e 6, ao valor total de R$ 41.129,87 (quarenta e um mil, cento e vinte e nove reais e oitenta e sete centavos) , adjudicados \u00e0 empresa: LICITOP COMERCIO E SERVI\u00c7O EIRELI-EPP - CNPJ - 21.822.463/0001-09. Os Termos de Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o atendem ao Art. 46 do Decreto Federal n\u00ba 10.024/2019, recepcionado no Distrito Federal pelo Decreto Distrital n\u00ba 40.205/2019, e est\u00e3o dispon\u00edveis no s\u00edtio www.comprasgovernamentais.gov.br. UASG 450858. </p><p style=\"text-align:center;\">PENIEL GOMES DE SOUSA</p><p style=\"text-align:center;\">Pregoeiro</p>"}, " 163840": {"coMateria": "163840", "coDemandante": "2084", "titulo": "RESULTADO DE LICITA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Ato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "919", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 18/2021</p><p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00431-0002731/2017-39. A Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social \u2013 SEDES/DF torna p\u00fablico aos interessados o resultado do preg\u00e3o supracitado, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de materiais de consumo conforme plano de trabalho vinculado ao Conv\u00eanio n\u00ba 823523/2015, de m\u00e9rito social, de natureza de custeio, para estrutura\u00e7\u00e3o da rede de servi\u00e7os de Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica, concedida por meio do Minist\u00e9rio da Cidadania, para atender as necessidades dos Equipamentos P\u00fablicos que ofertam o Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia e Fortalecimento de V\u00ednculos, subordinadas a Subsecretaria de Assist\u00eancia Social da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social - SEDES, conforme especifica\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia constante do Anexo I deste Edital, os itens 4, 8 e 9, ao valor total de R$ 29.758,88 (vinte e nove mil, setecentos e cinquenta e oito reais e oitenta e oito centavos) , adjudicados \u00e0 empresa: PONTO DO ARTES\u00c3O COM\u00c9RCIO E DISTRIBUI\u00c7\u00c3O LTDA - CNPJ - 01.299.218/0001-51. Os Termos de Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o atendem ao Art. 46 do Decreto Federal n\u00ba 10.024/2019, recepcionado no Distrito Federal pelo Decreto Distrital n\u00ba 40.205/2019, e est\u00e3o dispon\u00edveis no s\u00edtio www.comprasgovernamentais.gov.br. UASG 450858. </p><p style=\"text-align:center;\">PENIEL GOMES DE SOUSA</p><p style=\"text-align:center;\">Pregoeiro</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o": {"documentos": {" 163886": {"coMateria": "163886", "coDemandante": "970", "titulo": "AVISO DE CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA EM SESS\u00c3O VIRTUAL", "preambulo": null, "tipo": "Aviso", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "931", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O GOVERNO DO DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E HABITA\u00c7\u00c3O DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais estabelecidas na Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal e, em cumprimento ao artigo 44 da Lei n\u00ba 948, de 16 de janeiro de 2019 - Lei de Uso e Ocupa\u00e7\u00e3o do Solo do DF e inciso II do art. 1\u00ba da Lei n\u00ba 5.081, de 11 de mar\u00e7o de 2013, que disp\u00f5e sobre os procedimentos para a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancias p\u00fablicas relativas \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o de mat\u00e9rias urban\u00edsticas e ambientais no Distrito Federal, CONVOCA a popula\u00e7\u00e3o e todos os moradores de Brazl\u00e2ndia, para participarem da Audi\u00eancia P\u00fablica, a fim de discutir a amplia\u00e7\u00e3o do lote do Centro de Ensino Especial 01, Lote A - EQ 02/04 e regulariza\u00e7\u00e3o do Setor de Desenvolvimento Econ\u00f4mico, antigo Setor de Oficinas de Brazl\u00e2ndia, Lote A - AE 4N, ambos em Brazl\u00e2ndia - RA IV. A Audi\u00eancia ser\u00e1 realizada em sess\u00e3o p\u00fablica virtual, no dia 31 de janeiro (segunda-feira) de 2022, com in\u00edcio \u00e0s 19h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), por meio da plataforma Zoom, link de acesso: https://us02web.zoom.us/j/84558910121?pwd=VWg3YVE5NGd1Q25tQlFDQlo1aGxTdz09. As informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para subsidiar o debate encontram-se consignadas no processo 00390-00010620/2021-25 e disponibilizadas na p\u00e1gina eletr\u00f4nica da SEDUH por meio do link: http://www.seduh.df.gov.br/audiencias-publicas-2022/.</p><p style=\"text-align:center;\">REGULAMENTO</p><p style=\"text-align:center;\">Cap\u00edtulo I</p><p style=\"text-align:center;\">Disposi\u00e7\u00f5es Preliminares</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba A Audi\u00eancia P\u00fablica realizar-se-\u00e1 com a finalidade de apresentar e discutir a amplia\u00e7\u00e3o do lote do Centro de Ensino Especial 01, Lote A - EQ 02/04 e regulariza\u00e7\u00e3o do Setor de Desenvolvimento Econ\u00f4mico, antigo Setor de Oficinas de Brazl\u00e2ndia, Lote A - AE 4N, ambos em Brazl\u00e2ndia - RA IV.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Este regulamento define o procedimento que ser\u00e1 adotado para o andamento da Audi\u00eancia P\u00fablica virtual.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a71\u00ba A Audi\u00eancia P\u00fablica ser\u00e1 de livre acesso para qualquer pessoa, bem como aos meios de comunica\u00e7\u00e3o, exclusivamente de forma virtual.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a72\u00ba A Audi\u00eancia P\u00fablica ser\u00e1 registrada por grava\u00e7\u00e3o de \u00e1udio, sendo que o material produzido compor\u00e1 a mem\u00f3ria do processo, objeto da Audi\u00eancia P\u00fablica.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba O p\u00fablico presente dever\u00e1 realizar o registro no chat, que conter\u00e1: nome, endere\u00e7o eletr\u00f4nico (e-mail).</p><p style=\"text-align:center;\">Cap\u00edtulo II</p><p style=\"text-align:center;\">Dos Objetivos da Audi\u00eancia P\u00fablica</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba A Audi\u00eancia P\u00fablica de que trata o presente aviso tem por objetivos:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - dar publicidade \u00e0s a\u00e7\u00f5es conduzidas pelo Governo do Distrito Federal e pela SEDUH;</p><p style=\"text-align:justify;\">II - fomentar, provocar e democratizar a efetiva participa\u00e7\u00e3o da sociedade em geral;</p><p style=\"text-align:justify;\">III - oferecer \u00e0 sociedade em geral um ambiente prop\u00edcio ao encaminhamento de seus pleitos e sugest\u00f5es relacionados \u00e0 mat\u00e9ria em discuss\u00e3o;</p><p style=\"text-align:justify;\">IV - aprimorar, com base nas contribui\u00e7\u00f5es recebidas a proposta do projeto;</p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00fanico. A Audi\u00eancia P\u00fablica de que trata o presente instrumento tem car\u00e1ter consultivo e n\u00e3o deliberativo.</p><p style=\"text-align:center;\">Cap\u00edtulo III</p><p style=\"text-align:center;\">Da Condu\u00e7\u00e3o</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba A Audi\u00eancia P\u00fablica ser\u00e1 conduzida pelo Presidente da mesa, respons\u00e1vel pelo planejamento da Audi\u00eancia P\u00fablica, composta por representante da equipe t\u00e9cnica da Coordena\u00e7\u00e3o de Elabora\u00e7\u00e3o de Projetos - SUPROJ/SEDUH.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 6\u00ba Compete ao Presidente:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - abrir a sess\u00e3o;</p><p style=\"text-align:justify;\">II - organizar os trabalhos, coordenar a atua\u00e7\u00e3o dos demais integrantes da mesa, direcionar as perguntas e complementar as respostas;</p><p style=\"text-align:justify;\">III - dispor sobre a interrup\u00e7\u00e3o, suspens\u00e3o, prorroga\u00e7\u00e3o ou posterga\u00e7\u00e3o da sess\u00e3o, bem como sua reabertura e continua\u00e7\u00e3o;</p><p style=\"text-align:justify;\">IV - tomar quaisquer medidas que visem a seguran\u00e7a e o bem-estar do p\u00fablico presente e dos representantes do governo;</p><p style=\"text-align:justify;\">V - decidir sobre casos omissos e quest\u00f5es de ordem; e</p><p style=\"text-align:justify;\">VI - encerrar a sess\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00danico. O Presidente poder\u00e1, ap\u00f3s consulta aos participantes, aumentar o tempo dispon\u00edvel para exposi\u00e7\u00e3o oral, a depender do n\u00famero de inscri\u00e7\u00f5es e do tempo restante para o final da audi\u00eancia, sendo-lhe facultado reduzi-lo posteriormente, pelas mesmas raz\u00f5es.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 7\u00ba A coordena\u00e7\u00e3o da mesa ter\u00e1 por atribui\u00e7\u00f5es:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - registar os participantes, de acordo com a ordem das manifesta\u00e7\u00f5es escritas no chat;</p><p style=\"text-align:justify;\">II - fornecer apoio ao Presidente e integrantes da mesa;</p><p style=\"text-align:justify;\">III - a guarda da documenta\u00e7\u00e3o produzida na Audi\u00eancia P\u00fablica.</p><p style=\"text-align:center;\">Cap\u00edtulo IV</p><p style=\"text-align:center;\">Dos Participantes</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 8\u00ba S\u00e3o direitos e deveres do p\u00fablico presente:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - manifestar-se livremente sobre a mat\u00e9ria em discuss\u00e3o;</p><p style=\"text-align:justify;\">II - respeitar o tempo estabelecido para interven\u00e7\u00e3o, a ordem de inscri\u00e7\u00e3o e as demais regras estabelecidas;</p><p style=\"text-align:justify;\">III - tratar com respeito e civilidade os participantes da audi\u00eancia e seus organizadores; e</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a71\u00ba \u00c9 condi\u00e7\u00e3o para manifesta\u00e7\u00e3o oral, a pr\u00e9via inscri\u00e7\u00e3o junto \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o do evento durante a Audi\u00eancia P\u00fablica.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a72\u00ba A ordem de inscri\u00e7\u00e3o determinar\u00e1 a sequ\u00eancia das manifesta\u00e7\u00f5es.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 9\u00ba Para os debates orais, a manifesta\u00e7\u00e3o dos participantes dever\u00e1 seguir a ordem de inscri\u00e7\u00e3o e respeitar os seguintes tempos de dura\u00e7\u00e3o: 05 (cinco) minutos, quando se tratar de representante de entidades; dura\u00e7\u00e3o de 3 (tr\u00eas) minutos no caso de manifesta\u00e7\u00f5es individuais.</p><p style=\"text-align:center;\">Cap\u00edtulo V</p><p style=\"text-align:center;\">Da Realiza\u00e7\u00e3o</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 10. A Audi\u00eancia P\u00fablica ter\u00e1 a seguinte ordem:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - leitura das regras de funcionamento;</p><p style=\"text-align:justify;\">II - apresenta\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica;</p><p style=\"text-align:justify;\">III - exposi\u00e7\u00e3o resumida do conte\u00fado da proposta, pela Equipe T\u00e9cnica da SUPROJ/SEDUH;</p><p style=\"text-align:justify;\">IV - respostas \u00e0s perguntas realizadas;</p><p style=\"text-align:justify;\">V - encerramento.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 11. As perguntas recebidas ser\u00e3o respondidas pela mesa e equipe t\u00e9cnica em blocos, conforme sua similaridade, a crit\u00e9rio da mesa.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 12. Os integrantes da mesa se manifestar\u00e3o de forma concisa e direta em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s interven\u00e7\u00f5es orais e escritas dos participantes.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 13. Durante a Audi\u00eancia P\u00fablica ser\u00e3o permitidas grava\u00e7\u00f5es ou outras formas de registro pelos participantes do evento.</p><p style=\"text-align:center;\">Cap\u00edtulo VI</p><p style=\"text-align:center;\">Das Disposi\u00e7\u00f5es Finais</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 14. A Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o - SEDUH divulgar\u00e1 quaisquer altera\u00e7\u00f5es ocorridas nas informa\u00e7\u00f5es constantes deste Aviso de Audi\u00eancia P\u00fablica por meio de Comunicado Relevante, a ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Distrito Federal e no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.seduh.df.gov.br.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 15. A Audi\u00eancia P\u00fablica, assim como suas delibera\u00e7\u00f5es, ser\u00e1 registrada em ata sucinta, anexada \u00e0 proposi\u00e7\u00e3o a ser apreciada, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Distrito Federal, e no site da SEDUH, link da Audi\u00eancia P\u00fablica no prazo m\u00e1ximo de 30 dias (trinta) dias, contados da sua realiza\u00e7\u00e3o, conforme estabelecido no art. 9\u00ba da Lei n\u00ba 5.081, de 11 de mar\u00e7o de 2013.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 16. Os casos omissos ser\u00e3o dirimidos pela Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o - SEDUH no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.seduh.df.gov.br, ou pelo Presidente da mesa, durante a realiza\u00e7\u00e3o da Audi\u00eancia P\u00fablica observadas as disposi\u00e7\u00f5es da Lei n\u00ba 5.081, de 11 de mar\u00e7o de 2013, que disciplina os procedimentos para a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancias p\u00fablicas relativas \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o de mat\u00e9rias urban\u00edsticas e ambientais no Distrito Federal e d\u00e1 outras provid\u00eancias.</p><p style=\"text-align:center;\">MATEUS LEANDRO DE OLIVEIRA</p><p style=\"text-align:center;\">Secret\u00e1rio de Estado</p>"}, " 163785": {"coMateria": "163785", "coDemandante": "974", "titulo": "CONTRATO DE CONCESS\u00c3O DE DIREITO REAL DE USO SOBRE IM\u00d3VEL DO DISTRITO FEDERAL N\u00ba 01/2022", "preambulo": null, "tipo": "Contrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "939", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00390-00002802/2020-41. Das Partes: O Distrito Federal, CNPJ n\u00ba 00.394.601/0001-26, por interm\u00e9dio da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, representado por MARIANA ALVES DE PAULA, Chefe da Unidade de Licenciamento por ora na qualidade de  Subsecret\u00e1ria em substitui\u00e7\u00e3o da Central de Aprova\u00e7\u00e3o de Projetos da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, com compet\u00eancia prevista no art. 1\u00ba do Decreto n\u00ba 35.224, de 13 de mar\u00e7o de 2014, que d\u00e1 nova reda\u00e7\u00e3o ao art. 29, aos incisos III, V e ao par\u00e1grafo 2\u00ba, do Decreto n\u00ba 29.590, de 09 de outubro de 2008, bem como considerando o disposto no art. 7\u00ba do Decreto n\u00ba 36.339, de 28 de janeiro de 2015, e JAX 28 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA, CNPJ n\u00ba 12.052.378/0001-18 representada por AMIR JARJOUR, brasileiro, engenheiro, casado sob o regime da comunh\u00e3o parcial de bens, portador do RG n\u00ba 1.612.***, expedido pelo SSP-DF, e inscrito no CPF-MF sob o n\u00ba 810.100.***-20, juntamente com FABRICIO AROEIRA ALMEIDA, brasileiro, empreendedor, casado no regime de separa\u00e7\u00e3o de bens, nascido em 16/04/1981, portador da c\u00e9dula do RG n\u00ba 1.907.***, expedida pela SESPDS/DF e inscrito no CPF sob o n\u00ba 713.856.***-00, ambos na qualidade de s\u00f3cio-administradores. DO PROCEDIMENTO: O presente Termo obedece aos termos da Justificativa de Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o (Documento SEI n\u00ba 77276406), da Lei Complementar n\u00ba 755, de 28 de janeiro de 2008, do Decreto n\u00ba 29.590/2008 e da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993. DO OBJETO: O Contrato tem por objeto a Concess\u00e3o de Direito Real de Uso das \u00e1reas cont\u00edgua ao im\u00f3vel do Lote 01 \u2013 Bloco \u201cA\u201d \u2013 Com\u00e9rcio Regional Noroeste 511 \u2013 CRNW 511, do Setor de Habita\u00e7\u00f5es Coletivas Noroeste (SHCNW), matriculado sob o n\u00ba 171.177, no Cart\u00f3rio do 2\u00ba Of\u00edcio do Registro de Im\u00f3veis do DF, de forma onerosa e n\u00e3o onerosa com fulcro nos inciso I do art. 3\u00ba e III \u201cb\u201d IV do art. 4\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 755, de 28 de janeiro de 2008, para a utiliza\u00e7\u00e3o de 1.454,16m\u00b2 em n\u00edvel de Subsolo para Garagem, e 1.148,85 m\u00b2 em n\u00edvel de Espa\u00e7o A\u00e9reo para Varanda e Expans\u00e3o de Compartimento, totalizando 2.603,01m\u00b2 conforme o Atestado de Habilita\u00e7\u00e3o n\u00ba 317/2021 (77122238) e a Justificativa de Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o (Documento SEI n\u00ba 77276406) , que integram o processo administrativo acima referenciado. DA DESTINA\u00c7\u00c3O: As \u00e1reas em avan\u00e7o de Subsolo, Espa\u00e7o A\u00e9reo objeto do presente Termo, segundo a Justificativa de Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o (Documento SEI n\u00ba 77276406) destinam-se exclusivamente a Garagem, Varanda e Expans\u00e3o de Compartimento (hip\u00f3teses previstas nos incisos I do art. 3\u00ba e III \u201cb\u201d IV do art. 4\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 755, de 28 de janeiro de 2008) e sua utiliza\u00e7\u00e3o deve ser feita em estrita obedi\u00eancia \u00e0s respectivas normas urban\u00edsticas. DO VALOR:5.1 \u2013 O Concession\u00e1rio pagar\u00e1, anualmente, at\u00e9 o dia 31 de janeiro de cada ano, a t\u00edtulo de pre\u00e7o p\u00fablico, o valor de R$ 14.304,28 (quatorze mil trezentos e quatro reais e vinte e oito centavos) referente ao subsolo, correspondente a 0,0020% (vinte cent\u00e9simos por cento) do valor da \u00e1rea situada fora dos limites do lote (artigos 25 a 28 do Decreto n\u00ba 29.590/2008). 5.2 - O pagamento do pre\u00e7o p\u00fablico poder\u00e1 ser efetuado em at\u00e9 03 (tr\u00eas) vezes, corrigido conforme disposto na Lei Complementar n\u00ba 435/2001, desde que a parcela n\u00e3o seja inferior a R$ 68,00 (sessenta e oito reais). 5.3 \u2013 No caso de atraso no pagamento do pre\u00e7o p\u00fablico descrito no item 5.1, o valor do d\u00e9bito, corrigido monetariamente, ser\u00e1 acrescido de multa de 10% (dez por cento) e de juros morat\u00f3rios legalmente previstos. 5.5 \u2013 O pre\u00e7o estipulado ser\u00e1, anualmente, reajustado por \u00edndice adotado em lei ou, na falta de previs\u00e3o espec\u00edfica, pelo \u00cdndice Nacional de Pre\u00e7os ao Consumidor \u2013 INPC. 5.4 \u2013 Os Concession\u00e1rios obrigam-se a informar aos adquirentes das unidades aut\u00f4nomas acerca da responsabilidade pelo pagamento do pre\u00e7o p\u00fablico disposto nos itens anteriores. 5.5 - Fica isento do pagamento do pre\u00e7o p\u00fablico o contrato de Concess\u00e3o de Direito Real de Uso Onerosa cujo valor total anual seja inferior a R$ 34,00 (trinta e quatro reais). 5.6 - As \u00e1reas em avan\u00e7o de Espa\u00e7o A\u00e9reo para Varanda e Expans\u00e3o de Compartimento \u00e9 n\u00e3o-onerosas conforme disposto na hip\u00f3tese prevista inciso III \u201cb\u201dIV do art. 4\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 755, de 28 de janeiro de 2008. DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA: A Concess\u00e3o ter\u00e1 vig\u00eancia de 30 (trinta) anos, a contar da data de sua assinatura, podendo ser prorrogada por igual per\u00edodo. DO EXECUTOR: A Administra\u00e7\u00e3o Regional do Plano Piloto \u2013 RA I dever\u00e1 nomear um executor que ficar\u00e1 respons\u00e1vel pelo acompanhamento do contrato. DA PUBLICA\u00c7\u00c3O E DO REGISTRO: A efic\u00e1cia do Contrato fica condicionada \u00e0 publica\u00e7\u00e3o resumida do instrumento pela Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, na Imprensa Oficial, at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao de sua assinatura. DO FORO: Fica eleito o foro de Bras\u00edlia, Distrito Federal, para dirimir quaisquer d\u00favidas relativas ao cumprimento do presente Contrato. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS: Fica condicionada a expedi\u00e7\u00e3o de Alvar\u00e1 de Constru\u00e7\u00e3o ao pr\u00e9vio registro do Contrato no Cart\u00f3rio de Im\u00f3veis competente. DA DATA DE ASSINATURA: Bras\u00edlia/DF, 06 de janeiro de 2022. PELO DISTRITO FEDERAL: MARIANA ALVES DE PAULA, Chefe da Unidade de Licenciamento por ora na qualidade de Subsecret\u00e1ria em substitui\u00e7\u00e3o da Central de Aprova\u00e7\u00e3o de Projetos da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o do Distrito Federal e PELA CONCESSION\u00c1RIA: AMIR JARJOUR e ABRICIO AROEIRA ALMEIDA, na qualidade de s\u00f3cio-administradores da empresa JAX 28 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA.</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Meio Ambiente": {"documentos": {" 163737": {"coMateria": "163737", "coDemandante": "1282", "titulo": "NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 223/2021", "preambulo": null, "tipo": "Notifica\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "982", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR DE OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, DO INSTITUTO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS DO DISTRITO FEDERAL - BRAS\u00cdLIA AMBIENTAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, institu\u00eddas atrav\u00e9s da INSTRU\u00c7\u00c3O NORMATIVA N\u00ba 06, de 29 de julho de 2019, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER a ISA\u00cdAS BARBOSA DE BRITO, CPF: ***.***.093-15, o prazo de 05 (cinco) dias, a contar da data de ci\u00eancia desta notifica\u00e7\u00e3o, para efetuar o pagamento no valor de R$ 75.000,00 (setenta e cinco mil reais) referente ao Auto de Infra\u00e7\u00e3o n\u00ba 6927/2016, constante nos autos do processo 0391-002132/2016.</p><p style=\"text-align:justify;\">A multa ser\u00e1 atualizada desde a lavratura do auto de infra\u00e7\u00e3o, conforme disposto no Parecer n\u00ba 370/2020 PGDF/PGCONS.</p><p style=\"text-align:justify;\">De acordo com dispositivo legal, Lei Distrital 041/1989 Art. 64 \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba, o valor estipulado da pena de multa cominado no auto de infra\u00e7\u00e3o ser\u00e1 corrigido pelos \u00edndices oficiais vigentes no ato do pagamento.</p><p style=\"text-align:justify;\">O n\u00e3o recolhimento da multa dentro do prazo fixado implicar\u00e1 em INSCRI\u00c7\u00c3O EM D\u00cdVIDA ATIVA na forma da legisla\u00e7\u00e3o em vigor.</p><p style=\"text-align:center;\">WELKSON ISID\u00d3RIO DO NASCIMENTO</p>"}, " 163738": {"coMateria": "163738", "coDemandante": "1282", "titulo": "NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 233/2021", "preambulo": null, "tipo": "Notifica\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "982", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR DE OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, DO INSTITUTO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS DO DISTRITO FEDERAL - BRAS\u00cdLIA AMBIENTAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, institu\u00eddas atrav\u00e9s da INSTRU\u00c7\u00c3O NORMATIVA N\u00ba 06 de 29 de julho de 2019, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER a ANTONIO GOMES DE SOUSA, CPF: ***.***.101-53, o prazo de 05 (cinco) dias, a contar da data de ci\u00eancia desta notifica\u00e7\u00e3o, para efetuar o pagamento no valor de R$ 63.591,62 (sessenta e tr\u00eas mil quinhentos e noventa e um reais e sessenta e dois centavos) referente ao Auto de Infra\u00e7\u00e3o n\u00ba 5917/2015, constante nos autos do processo n\u00b0 0391-000807/2015.</p><p style=\"text-align:justify;\">A multa ser\u00e1 atualizada desde a lavratura do auto de infra\u00e7\u00e3o, conforme disposto no Parecer n\u00ba 370/2020 PGDF/PGCONS.</p><p style=\"text-align:justify;\">De acordo com dispositivo legal, Lei Distrital 041/1989 Art. 64 \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba, o valor estipulado da pena de multa cominado no auto de infra\u00e7\u00e3o ser\u00e1 corrigido pelos \u00edndices oficiais vigentes no ato do pagamento.</p><p style=\"text-align:justify;\">O n\u00e3o recolhimento da multa dentro do prazo fixado implicar\u00e1 em INSCRI\u00c7\u00c3O EM D\u00cdVIDA ATIVA na forma da legisla\u00e7\u00e3o em vigor.</p><p style=\"text-align:center;\">WELKSON ISID\u00d3RIO DO NASCIMENTO</p>"}, " 163897": {"coMateria": "163897", "coDemandante": "1109", "titulo": "EXTRATO DO CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS N\u00ba 29/2021", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "997", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00094-00003227/2019-97. PARTES: SERVI\u00c7O DE LIMPEZA URBANA DO DISTRITO FEDERAL - SLU/DF e a empresa PROERG PROJETOS E EMPREENDIMENTOS LTDA, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 03.326.611/0001-12. OBJETO: O Contrato tem por objeto a implanta\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de barreira vegetal na Usina de Tratamento Mec\u00e2nico-Biol\u00f3gico do P. Sul, conforme as especifica\u00e7\u00f5es, quantidades e condi\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia e em seus anexos, com a finalidade de reduzir a percep\u00e7\u00e3o de odores pelos moradores vizinhos, bem como funcionar como barreira f\u00edsica e visual \u00e0s instala\u00e7\u00f5es da Usina, consoante especifica o Edital de Licita\u00e7\u00e3o do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 13/2021-SLU/DF e a Proposta de Pre\u00e7os, que passam a integrar o presente Termo, sem necessidade de transcri\u00e7\u00e3o na \u00edntegra. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Contrato obedece aos termos do Edital de Licita\u00e7\u00e3o do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 13/2021-SLU/DF, da Proposta de Pre\u00e7os, da Lei n\u00ba 10.520/2002 c/c a 8.666/1993, bem como o Decreto Federal n\u00ba 10.024/2019, recepcionado pelo Decreto Distrital n\u00ba 40.205/2019, e Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 05/2017-MPOG no que couber, al\u00e9m das demais normas pertinentes. VALOR: O valor total do Contrato \u00e9 de R$ 314.025,56 (trezentos e quatorze mil, vinte e cinco reais e cinquenta e seis centavos), devendo ser atendida \u00e0 conta de dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias consignadas no or\u00e7amento corrente, enquanto a parcela remanescente ser\u00e1 custeada \u00e0 conta de dota\u00e7\u00f5es a serem alocadas no(s) or\u00e7amento(s) seguinte(s). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA; UO: 22214; PT: 15.452.6209.2079.6118; NATUREZA DA DESPESA: 33.90.39; FONTE DE RECURSOS: 220. DATA DE ASSINATURA: 30 de dezembro de 2021. DA VIG\u00caNCIA: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 24 (vinte e quatro) meses, a contar da \u00faltima assinatura das Partes no SEI/GDF, prorrog\u00e1vel nos termos do \u00a7 1\u00ba do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/93. SIGNAT\u00c1RIOS: pelo SLU/DF, SILVIO DE MORAIS VIEIRA, Diretor-Presidente, DAYANNE VERISSIMO ABRANTES, Diretora deAdministra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as substituta e pela CONTRATADA: ABIGAIL FERREIRA NAHAS, Representante Legal.</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Trabalho": {"documentos": {" 163761": {"coMateria": "163761", "coDemandante": "2004", "titulo": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 47/2021", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "1030", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 04012-00003212/2021-76. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico de SRP n\u00ba15/2021. Esp\u00e9cie: Ata de Registro de Pre\u00e7os. Data da Assinatura: 05/01/2022, resultado de licita\u00e7\u00e3o publicado no DODF n\u00ba 02, p\u00e1gina n\u00ba 51 de 04 de janeiro de 2022, Vig\u00eancia: 12 (doze) meses a contar desta publica\u00e7\u00e3o. OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para a aquisi\u00e7\u00e3o de material tecidos para atender exclusivamente as produ\u00e7\u00f5es dos cursos do Programa F\u00e1brica Social, da Subsecretaria de Integra\u00e7\u00e3o de A\u00e7\u00f5es Sociais - SIAS, da Secretaria de Estado de Trabalho do Distrito Federal, conforme especifica\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no termo de refer\u00eancia constante do Anexo I do Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 15/2021. PARTES: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DE ESTADO DE TRABALHO (Gerenciador). SIGNAT\u00c1RIO pela SETRAB/DF, DANIELLE CARVALHO ALVES (Ordenadora de Despesas), Benefici\u00e1rio a empresa GLOBAL HOUSE EIRELI- CNPJ:13.611.287/0001-38, representada pela Sra. RENATA C. MENDON\u00c7A FONSECA DE ALBUQUERQUE, CPF n\u00ba 022....79 nos item 01 a 06 valor total: R$ 5.174.384,40 (cinco milh\u00f5es, cento e setenta e quatro mil trezentos e oitenta e quatro reais e quarenta centavos).</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia/DF, 05 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">JUNILMA OLIVEIRA FERREIRA </p><p style=\"text-align:center;\">Pregoeira</p>"}, " 163762": {"coMateria": "163762", "coDemandante": "2004", "titulo": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 49/2021", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "1030", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 04012-00003212/2021-76. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico de SRP n\u00ba 15/2021. Esp\u00e9cie: Ata de Registro de Pre\u00e7os. Data da Assinatura: 04/01/2022, resultado de licita\u00e7\u00e3o publicado no DODF n\u00ba 02, p\u00e1gina n\u00ba 51 de 04 de janeiro de 2022, Vig\u00eancia: 12 (doze) meses a contar desta publica\u00e7\u00e3o. OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para a aquisi\u00e7\u00e3o de material tecidos para atender exclusivamente as produ\u00e7\u00f5es dos cursos do Programa F\u00e1brica Social, da Subsecretaria de Integra\u00e7\u00e3o de A\u00e7\u00f5es Sociais - SIAS, da Secretaria de Estado de Trabalho do Distrito Federal conforme especifica\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no termo de refer\u00eancia constante do Anexo I do Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 15/2021, que passa a fazer parte, para todos os efeitos, desta Ata, juntamente com a documenta\u00e7\u00e3o e proposta de pre\u00e7os apresentada pelo licitante. PARTES: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DE ESTADO DE TRABALHO (Gerenciador). SIGNAT\u00c1RIO pela SETRAB/DF, DANIELLE CARVALHO ALVES (Ordenadora de Despesas), Benefici\u00e1rio a empresa SAT\u00c9LITE COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA - ME - CNPJ:37.920.249/0001-25, representada pelo Sr. ROMEU DE AMORIM, CPF n\u00ba 186...00 no item de 17 no valor total: R$ 370.800,00 (trezentos e setenta mil e oitocentos reais). </p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia/DF, 05 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">JUNILMA OLIVEIRA FERREIRA </p><p style=\"text-align:center;\">Pregoeira</p>"}, " 163763": {"coMateria": "163763", "coDemandante": "2004", "titulo": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 50/2021", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "1030", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 04012-00003212/2021-76. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico de SRP n\u00ba 15/2021. Esp\u00e9cie: Ata de Registro de Pre\u00e7os. Data da Assinatura: 05/01/2022, resultado de licita\u00e7\u00e3o publicado no DODF n\u00ba 02, p\u00e1gina n\u00ba 51 de 04 de janeiro de 2022, Vig\u00eancia: 12 (doze) meses a contar desta publica\u00e7\u00e3o. OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para a aquisi\u00e7\u00e3o de material tecidos para atender exclusivamente as produ\u00e7\u00f5es dos cursos do Programa F\u00e1brica Social, da Subsecretaria de Integra\u00e7\u00e3o de A\u00e7\u00f5es Sociais - SIAS, da Secretaria de Estado de Trabalho do Distrito Federal conforme especifica\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no termo de refer\u00eancia constante do Anexo I do Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 15/2021, que passa a fazer parte, para todos os efeitos, desta Ata, juntamente com a documenta\u00e7\u00e3o e proposta de pre\u00e7os apresentada pelo licitante. PARTES: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DE ESTADO DE TRABALHO (Gerenciador). SIGNAT\u00c1RIO pela SETRAB/DF, DANIELLE CARVALHO ALVES (Ordenadora de Despesas), Benefici\u00e1rio a empresa PONTO DO ARTES\u00c3O COMERCIO E DISTRIBUI\u00c7\u00c3O LTDA - CNPJ:01.299.218/0001-51, representada pela Sr\u00aa. ROSANETE ROSA DE PAULA LAURINDO, CPF n\u00ba 185...91 nos itens 19 e 20 no valor total: R$ R$ 307.500,00 (trezentos e sete mil e quinhentos reais). </p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia/DF, 06 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">JUNILMA OLIVEIRA FERREIRA </p><p style=\"text-align:center;\">Pregoeira</p>"}, " 163764": {"coMateria": "163764", "coDemandante": "2004", "titulo": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 51/2021", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "1030", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 04012-00003212/2021-76. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico de SRP n\u00ba 15/2021. Esp\u00e9cie: Ata de Registro de Pre\u00e7os. Data da Assinatura: 05/01/2022, resultado de licita\u00e7\u00e3o publicado no DODF n\u00ba 02, p\u00e1gina n\u00ba 51 de 04 de janeiro de 2022, Vig\u00eancia: 12 (doze) meses a contar desta publica\u00e7\u00e3o. OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para a aquisi\u00e7\u00e3o de material tecidos para atender exclusivamente as produ\u00e7\u00f5es dos cursos do Programa F\u00e1brica Social, da Subsecretaria de Integra\u00e7\u00e3o de A\u00e7\u00f5es Sociais - SIAS, da Secretaria de Estado de Trabalho do Distrito Federal conforme especifica\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no termo de refer\u00eancia constante do Anexo I do Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 15/2021, que passa a fazer parte, para todos os efeitos, desta Ata, juntamente com a documenta\u00e7\u00e3o e proposta de pre\u00e7os apresentada pelo licitante. PARTES: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DE ESTADO DE TRABALHO (Gerenciador). SIGNAT\u00c1RIO pela SETRAB/DF, DANIELLE CARVALHO ALVES (Ordenadora de Despesas), Benefici\u00e1rio a empresa R. DA S. COSTA E MENDON\u00c7A COMERCIAL DE TECIDOS LTDA:12.591.019/0001-39, representada pela Sr\u00aa. RODRIGO DA SILVA COSTA, CPF n\u00ba 014...51 nos itens 21 e 22 no valor total: R$ 290.250,00 (duzentos e noventa mil duzentos e cinquenta reais). </p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia/DF, 06 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">JUNILMA OLIVEIRA FERREIRA </p><p style=\"text-align:center;\">Pregoeira</p>"}}}, "Tribunal de Contas": {"documentos": {" 163912": {"coMateria": "163912", "coDemandante": "1336", "titulo": "DESPESAS COM PUBLICIDADE E PROPAGANDA", "preambulo": null, "tipo": "Demonstrativo", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "1085", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">4\u00ba TRIMESTRE/2021</p><p>A Chefe do Servi\u00e7o de Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria, do Tribunal de Contas do Distrito Federal, CNPJ 00.534.560/0001-26, em cumprimento ao disposto no art. 4\u00ba da Lei n\u00ba 3.184/2003, TORNA P\u00daBLICA a rela\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os com publicidade e propaganda efetuados nos meses outubro, novembro e dezembro de 2021.</p><table><tr><td><p style=\"text-align:center;\">NE</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">Bens e/ou Servi\u00e7os</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">Qtde</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">Pre\u00e7o Total</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">Fornecedor</p></td></tr><tr><td>636/2021</td><td>Contrata\u00e7\u00e3o da Imprensa Nacional para atender despesas com publica\u00e7\u00e3o de mat\u00e9rias de interesse do Tribunal de Contas do Distrito Federal \u2013 TCDF, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o \u2013 DOU, durante o exerc\u00edcio de 2021.</td><td><p style=\"text-align:center;\">1</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">198,24</p></td><td><p>CNPJ</p><p>04.196.645.0001-00 Imprensa Nacional</p></td></tr><tr><td colspan=\"4\"><p style=\"text-align:center;\">Programa de Trabalho</p><p>01.131.8231.8505.0008 - Publicidade e Propaganda Institucional - Tribunal de Contas do Distrito Federal</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">Or\u00e7amento Dispon\u00edvel:</p><p style=\"text-align:center;\">R$ 230.041,76</p></td></tr></table><p style=\"text-align:center;\">ANA PAULA AZEVEDO SANTANA</p><p style=\"text-align:center;\">Chefe</p>"}, " 163909": {"coMateria": "163909", "coDemandante": "1847", "titulo": "AVISO DE RESULTADO", "preambulo": null, "tipo": "Aviso", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "1086", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 13/2021</p><p>Para efeito do que estabelece o art. 26, \u00a7 3\u00ba, da Lei n\u00ba 9.784/1999, informo que foi conhecido o recurso contra o resultado do Preg\u00e3o em ep\u00edgrafe, eis que tempestivo, apresentado pela empresa DFTI COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS DE INFORM\u00c1TICA LTDA. contra os atos de aceita\u00e7\u00e3o da proposta e habilita\u00e7\u00e3o da empresa 4F SOLU\u00c7\u00d5ES EM TECNOLOGIA LTDA., e ratificado pela autoridade competente o entendimento da Pregoeira de que n\u00e3o cabe raz\u00e3o \u00e0 recorrente em face dos motivos expostos nos autos do Processo n\u00ba 00600-00002682/2021- 50, e, em face do estabelecido no art. 13, XIII, do Decreto Distrital n\u00ba 23.460/2002, foi declarado vencedor do certame, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para fornecimento, instala\u00e7\u00e3o e configura\u00e7\u00e3o de solu\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o de esta\u00e7\u00f5es de trabalho e de prote\u00e7\u00e3o de servidores de aplica\u00e7\u00e3o, com suporte t\u00e9cnico e garantia on site por per\u00edodo de 48 (quarenta e oito) meses, e treinamento, sob demanda, nas solu\u00e7\u00f5es, para atendimento das necessidades do TCDF, o Adjudicat\u00e1rio 4F SOLU\u00c7\u00d5ES EM TECNOLOGIA LTDA., CNPJ n\u00ba 30.357.688/0001-22, pelo montante estimado de R$ 1.015.000,00 (um milh\u00e3o e quinze mil reais). Esclare\u00e7o ainda que, em cumprimento ao art. 1\u00ba da Lei Distrital n\u00ba 5.453/2015, todas as informa\u00e7\u00f5es referentes ao certame poder\u00e3o ser obtidas no s\u00edtio do TCDF (www.tc.df.gov.br), link: Consulta Processo do TCDF, Processo n\u00ba 00600-00002682/2021-50, bem como no Servi\u00e7o de Licita\u00e7\u00e3o deste Tribunal.</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia/DF, 30 de dezembro de 2021</p><p style=\"text-align:center;\">WILDSON PRADO OLIVEIRA</p><p style=\"text-align:center;\">Pregoeiro, Substituto</p>"}, " 163910": {"coMateria": "163910", "coDemandante": "1847", "titulo": "AVISO DE RESULTADO", "preambulo": null, "tipo": "Aviso", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "1086", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 19/2021</p><p>Para efeito do que estabelece o art. 26, \u00a7 3\u00ba, da Lei n\u00ba 9.784/1999, informo que foram conhecidos os recursos contra o resultado do Preg\u00e3o em ep\u00edgrafe, eis que tempestivos, apresentados pelas empresas WF TECNOLOGIA CIENT\u00cdFICA EIRELI e UNITEC PRODUTOS, ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA, INSTALA\u00c7\u00c3O E MANUTEN\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS LTDA. EPP contra os atos de aceita\u00e7\u00e3o da proposta e habilita\u00e7\u00e3o da empresa ODONTOTEC ASSIS COMERCIO E SERVI\u00c7O LTDA-ME, e ratificado pela autoridade competente o entendimento da Pregoeira de que n\u00e3o cabe raz\u00e3o \u00e0s recorrentes em face dos motivos expostos nos autos do Processo n\u00ba 00600-00006650/2021-23, e, em face do estabelecido no art. 13, XIII, do Decreto Distrital n\u00ba 23.460/2002, foi declarado vencedor do certame, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o de equipamentos odontol\u00f3gicos, para atendimento das necessidades do TCDF, o Adjudicat\u00e1rio ODONTOTEC ASSIS COMERCIO E SERVI\u00c7O LTDA-ME., CNPJ: 06.091.569/0001-96, pelo montante total anual de R$ 12.499,92 (doze mil, quatrocentos e noventa e nove reais e noventa e dois centavos). Esclare\u00e7o ainda que, em cumprimento ao art. 1\u00ba da Lei Distrital n\u00ba 5.453/2015, todas as informa\u00e7\u00f5es referentes ao certame poder\u00e3o ser obtidas no s\u00edtio do TCDF (www.tc.df.gov.br), link: Consulta Processo do TCDF, Processo n\u00ba 00600-00006650/2021-23, bem como no Servi\u00e7o de Licita\u00e7\u00e3o deste Tribunal.</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia/DF, 29 de dezembro de 2021</p><p style=\"text-align:center;\">WILDSON PRADO OLIVEIRA</p><p style=\"text-align:center;\">Pregoeiro, Substituto</p>"}, " 163911": {"coMateria": "163911", "coDemandante": "1847", "titulo": "AVISO DE RESULTADO", "preambulo": null, "tipo": "Aviso", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "1086", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 21/2021</p><p>Para efeito do que estabelece o art. 13, XIII, do Decreto Distrital n\u00ba 23.460/2002, informo o resultado do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico em ep\u00edgrafe, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa(s) especializada(s) para fornecimento de materiais de consumo de odontologia para o atendimento das necessidades da Divis\u00e3o de Programas da Sa\u00fade - DISAUDE do TCDF, sendo vencedor o Adjudicat\u00e1rio: DENTAL OESTE EIRELI LTDA., CNPJ: 05.412.147/0001- 02, pelo montante de R$ 48.519,20 (quarenta e oito mil, quinhentos e dezenove reais e vinte centavos), referente ao fornecimento dos Itens 4, 13, 14, 57, 68, 77, 82, 97, 113, 134, 155, 173 a 175, 178 a 182, 184 a 188, 203 a 207 e 221 do Edital. Esclare\u00e7o ainda que, em cumprimento ao art. 1\u00ba da Lei Distrital n\u00ba 5.453/2015, todas as informa\u00e7\u00f5es referentes ao certame poder\u00e3o ser obtidas no s\u00edtio do TCDF (www.tc.df.gov.br), link: Consulta Processo do TCDF, Processo n\u00ba 00600-00006874/2021-35, bem como no Servi\u00e7o de Licita\u00e7\u00e3o deste Tribunal.</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia/DF, 27 de dezembro de 2021</p><p style=\"text-align:center;\">WILDSON PRADO OLIVEIRA</p><p style=\"text-align:center;\">Pregoeiro, Substituto</p>"}}}, "Ineditorial": {"documentos": {" 163759": {"coMateria": "163759", "coDemandante": "1137", "titulo": "CHAMAMENTO N\u00ba 011/2022", "preambulo": null, "tipo": "Ineditorial", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "99999999", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">PROCESSO: 04024-00014015/2021-99</p><p style=\"text-align:justify;\">O instituto do c\u00e2ncer infantil e pediatria especializada \u2013 icipe torna p\u00fablico para o conhecimento de quem possa interessar que at\u00e9 o dia 14/01/2022 \u00e0s 18h, estar\u00e1 recebendo por meio eletr\u00f4nico no site www.apoiocotacoes.com.br, propostas relativas ao chamamento n\u00b0 011/2022, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos (Aciclovir, Albendazol, Amoxicilina...), em Sistema de Registro de Pre\u00e7os, visando atender as necessidades do Hospital da Crian\u00e7a de Bras\u00edlia Jos\u00e9 Alencar - HCB. Conforme previs\u00f5es edital\u00edcias, o prazo para recebimento de propostas poder\u00e1 ser prorrogado. Os interessados poder\u00e3o solicitar o referido edital atrav\u00e9s do e-mail: compras@hcb.org.br ou acess\u00e1-lo no site www.hcb.org.br. Este Procedimento respeitar\u00e1 o disposto pelo Decreto Distrital N\u00b0 33.390/11. Bras\u00edlia/DF, 06 de janeiro de 2022. Supervis\u00e3o de Compras, Icipe/HCB.</p><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">CHAMAMENTO N\u00ba 012/2022</p><p style=\"text-align:center;\">PROCESSO: 04024-00014056/2021-85</p><p style=\"text-align:justify;\">O instituto do c\u00e2ncer infantil e pediatria especializada \u2013 icipe torna p\u00fablico para o conhecimento de quem possa interessar que at\u00e9 o dia 14/01/2022 \u00e0s 18h, estar\u00e1 recebendo por meio eletr\u00f4nico no site www.apoiocotacoes.com.br, propostas relativas ao chamamento n\u00b0 012/2022, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico Hospitalar (C\u00e2nula, Cateter, Sonda...), visando atender as necessidades do Hospital da Crian\u00e7a de Bras\u00edlia Jos\u00e9 Alencar - HCB. Conforme previs\u00f5es edital\u00edcias, o prazo para recebimento de propostas poder\u00e1 ser prorrogado. Os interessados poder\u00e3o solicitar o referido edital atrav\u00e9s do e-mail: compras@hcb.org.br ou acess\u00e1-lo no site www.hcb.org.br. Este Procedimento respeitar\u00e1 o disposto pelo Decreto Distrital N\u00b0 33.390/11. Bras\u00edlia/DF, 06 de janeiro de 2022. Supervis\u00e3o de Compras, Icipe/HCB.</p><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">CHAMAMENTO N\u00ba 013/2022</p><p style=\"text-align:center;\">PROCESSO: 04024-00013448/2021-27</p><p style=\"text-align:justify;\">O instituto do c\u00e2ncer infantil e pediatria especializada \u2013 icipe torna p\u00fablico para o conhecimento de quem possa interessar que at\u00e9 o dia 14/01/2022 \u00e0s 18h, estar\u00e1 recebendo por meio eletr\u00f4nico no site www.apoiocotacoes.com.br, propostas relativas ao chamamento n\u00b0 013/2022, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Copos descart\u00e1veis, visando atender as necessidades do Hospital da Crian\u00e7a de Bras\u00edlia Jos\u00e9 Alencar - HCB. Conforme previs\u00f5es edital\u00edcias, o prazo para recebimento de propostas poder\u00e1 ser prorrogado. Os interessados poder\u00e3o solicitar o referido edital atrav\u00e9s do e-mail: compras@hcb.org.br ou acess\u00e1-lo no site www.hcb.org.br. Este Procedimento respeitar\u00e1 o disposto pelo Decreto Distrital N\u00b0 33.390/11. Bras\u00edlia/DF, 06 de janeiro de 2022. Supervis\u00e3o de Compras, Icipe/HCB.</p><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">CHAMAMENTO N\u00ba 014/2022</p><p style=\"text-align:center;\">PROCESSO: 04024-00014287/2021-99</p><p style=\"text-align:justify;\">O instituto do c\u00e2ncer infantil e pediatria especializada \u2013 icipe torna p\u00fablico para o conhecimento de quem possa interessar que at\u00e9 o dia 14/01/2022 \u00e0s 18h, estar\u00e1 recebendo por meio eletr\u00f4nico no site www.apoiocotacoes.com.br, propostas relativas ao chamamento n\u00b0 014/2022, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamento (Carmustina), em Sistema de Registro de Pre\u00e7os, visando atender as necessidades do Hospital da Crian\u00e7a de Bras\u00edlia Jos\u00e9 Alencar - HCB. Conforme previs\u00f5es edital\u00edcias, o prazo para recebimento de propostas poder\u00e1 ser prorrogado. Os interessados poder\u00e3o solicitar o referido edital atrav\u00e9s do e-mail: compras@hcb.org.br ou acess\u00e1-lo no site www.hcb.org.br. Este Procedimento respeitar\u00e1 o disposto pelo Decreto Distrital N\u00b0 33.390/11. Bras\u00edlia/DF, 06 de janeiro de 2022. Supervis\u00e3o de Compras, Icipe/HCB.</p><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">CHAMAMENTO N\u00ba 015/2022</p><p style=\"text-align:center;\">PROCESSO: 04024-00014119/2021-01</p><p style=\"text-align:justify;\">O instituto do c\u00e2ncer infantil e pediatria especializada \u2013 icipe torna p\u00fablico para o conhecimento de quem possa interessar que at\u00e9 o dia 15/01/2022 \u00e0s 18h, estar\u00e1 recebendo por meio eletr\u00f4nico no site www.apoiocotacoes.com.br, propostas relativas ao chamamento n\u00b0 014/2022, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico (M\u00e1scara descart\u00e1vel), visando atender as necessidades do Hospital da Crian\u00e7a de Bras\u00edlia Jos\u00e9 Alencar - HCB. Conforme previs\u00f5es edital\u00edcias, o prazo para recebimento de propostas poder\u00e1 ser prorrogado. Os interessados poder\u00e3o solicitar o referido edital atrav\u00e9s do e-mail: compras@hcb.org.br ou acess\u00e1-lo no site www.hcb.org.br. Este Procedimento respeitar\u00e1 o disposto pelo Decreto Distrital N\u00b0 33.390/11. Bras\u00edlia/DF, 06 de janeiro de 2022. Supervis\u00e3o de Compras, Icipe/HCB.</p><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">AVISO DE RESULTADO</p><p style=\"text-align:center;\">CHAMAMENTO N\u00ba 460/2021</p><p style=\"text-align:justify;\">O Hospital da Crian\u00e7a de Bras\u00edlia Jos\u00e9 Alencar - HCB torna p\u00fablico aos interessados o Resultado do Chamamento N\u00ba 460/2021, com o prazo para cadastro das propostas na plataforma www.apoiocotacoes.com.br finalizado em 27/12/2021, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico Hospitalar (\u00c1lcool), visando atender as necessidades do Hospital da Crian\u00e7a de Bras\u00edlia Jos\u00e9 Alencar - HCB, apresenta a seguinte empresa vencedora: item 01 para a empresa M Med Comercial de Medicamento e Produtos Hospitalares Eireli, pelo valor total de R$ 8.700,00 (Oito mil e setecentos reais). Bras\u00edlia/DF, 06 de janeiro de 2022. Supervis\u00e3o de Compras, Icipe/HCB.</p><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">AVISO DE RESULTADO</p><p style=\"text-align:center;\">CHAMAMENTO N\u00ba 269/2021</p><p style=\"text-align:justify;\">O Hospital da Crian\u00e7a de Bras\u00edlia Jos\u00e9 Alencar - HCB torna p\u00fablico aos interessados o Resultado do Chamamento N\u00ba 269/2021, com o prazo para cadastro das propostas na plataforma www.apoiocotacoes.com.br finalizado em 08/09/2021, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de produ\u00e7\u00e3o de impress\u00f5es em gr\u00e1fica r\u00e1pida (sem produ\u00e7\u00e3o de fotolito), visando atender as necessidades do Hospital da Crian\u00e7a de Bras\u00edlia Jos\u00e9 Alencar - HCB, apresenta a seguinte empresa vencedora: lote \u00fanico para a empresa Unic\u00f3pias - Copiadora Universitaria Ltda Me, pelo valor total de R$ 35.105,85 (Trinta e cinco mil, cento e cinco reais e oitenta e cinco centavos). Bras\u00edlia/DF, 06 de janeiro de 2022. Supervis\u00e3o de Compras, Icipe/HCB.</p><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">REVOGA\u00c7\u00c3O DE RESULTADO</p><p style=\"text-align:center;\">CHAMAMENTO N\u00ba 269/2021</p><p style=\"text-align:justify;\">O Instituto do C\u00e2ncer Infantil e Pediatria Especializada \u2013 Icipe torna p\u00fablico aos interessados, a revoga\u00e7\u00e3o do resultado do lote \u00fanico para a empresa Four Produ\u00e7\u00f5es e Eventos Eireli, referente ao Chamamento 269/2021 publicado no DODF N\u00ba 177, p\u00e1g 48 em 20/09/2021. Este ato de revoga\u00e7\u00e3o encontra respaldo no Art.6\u00b0 do Decreto Distrital 33.390/11 e nos despachos exarados nos autos do processo 04024-00006148/2021-91. Bras\u00edlia/DF, 06 de janeiro de 2022. Supervis\u00e3o de Compras, Icipe/HCB.</p><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">ATO DE CANCELAMENTO</p><p style=\"text-align:center;\">CHAMAMENTO N\u00ba 448/2021</p><p style=\"text-align:justify;\">O Hospital da Crian\u00e7a de Bras\u00edlia Jos\u00e9 Alencar \u2013 HCB torna p\u00fablico aos interessados, o cancelamento do processo n\u00ba 04024-00013064/2021-12, que originou o Chamamento n\u00b0 448/2021 publicado no DODF N\u00ba 229, P\u00e1g. 65 em 09 de dezembro de 2021, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico Hospitalar (Restritor de Movimento), com a finalidade de atender as necessidades do Hospital da Crian\u00e7a de Bras\u00edlia Jos\u00e9 Alencar \u2013 HCB. Este ato de cancelamento encontra respaldo no Art.6\u00b0 do Decreto Distrital 33.390/11 e nos despachos exarados nos autos do processo 04024-00013064/2021-12. Bras\u00edlia/DF, 06 de janeiro de 2022. Supervis\u00e3o de Compras Icipe/HCB.</p><p style=\"text-align:justify;\">FILANTROPIA-04/2022</p>", "noDemandante": "HOSPITAL DA CRIAN\u00c7A DE BRAS\u00cdLIA JOS\u00c9 ALENCAR"}, " 163282": {"coMateria": "163282", "coDemandante": "3461", "titulo": "AVISO DE LEIL\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Ineditorial", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "99999999", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O Leiloeiro P\u00fablico Oficial ORLANDO ARAUJO DOS SANTOS, matr\u00edcula n\u00ba 88 - JUCIS/DF, comunica que promover\u00e1 Leil\u00e3o P\u00fablico para aliena\u00e7\u00e3o de im\u00f3veis pertencentes \u00e0 BRB ADMINISTRADORA E CORRETORA DE SEGUROS S.A., quais sejam: Salas 116-A, 125-B e 126-B do Edif\u00edcio Athenas, Quadra 902, do SGA/Sul, Bras\u00edlia- DF, com fundamento na legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel e no edital do leil\u00e3o que se encontra dispon\u00edvel, na \u00edntegra, no site oficial do Leiloeiro, WWW.OALEILOES.COM.BR. 1\u00ba Leil\u00e3o em 26/01/2022, pelo valor de avalia\u00e7\u00e3o e, n\u00e3o havendo lances, ser\u00e1 realizado o 2\u00ba Leil\u00e3o em 02/02/2022, pelo valor m\u00ednimo de venda, modalidade online. PAGAMENTO: poder\u00e1 ser realizado \u00e0 vista ou com financiamento imobili\u00e1rio. VISITA\u00c7\u00c3O DOS BENS: 24 e 25/01/2022 (1\u00ba Leil\u00e3o) e 31/01/2022 e 01/02/2022 (2\u00ba Leil\u00e3o). Agendamento pelo telefone (61) 9 9917-0685 (WhatsApp) ou e-mail contato@oaleiloes.com.br. Dessa forma, devidamente autorizado, torno p\u00fablico para os efeitos legais. </p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia/DF, 06 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">ORLANDO ARA\u00daJO DOS SANTOS</p><p style=\"text-align:center;\">Leiloeiro P\u00fablico Oficial</p>", "noDemandante": "ORLANDO ARAUJO DOS SANTOS"}, " 163608": {"coMateria": "163608", "coDemandante": "1319", "titulo": "AVISO DE NOMEA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Ineditorial", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "99999999", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O Parlamento Mundial de Seguran\u00e7a e Paz \u2013 WPO, endere\u00e7o Rua 70, 199, Setor Central, CEP: 74055-120, Goi\u00e2nia Goi\u00e1s, inscrito no CNPJ: 13.498.430/0001-27, inscrita na Ecosoc Esango Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil das Na\u00e7\u00f5es Unidas ONU n\u00famero 677206, v\u00eam tornar p\u00fablico a nomea\u00e7\u00e3o de Altos Comiss\u00e1rios de Direitos Humanos Robson Luiz Fraga, Edvalson Jose de Oliveira Barbosa, Alezandro Rodrigues Mota, Edilson Alves Ferreira, Ronniery de Vasconcelos Marinho todos de MG. Bras\u00edlia/DF, 05 janeiro de 2022.</p><p style=\"text-align:center;\">CELSO DIAS NEVES</p><p style=\"text-align:center;\">Embaixador da Paz Presidente do Parlamento</p>", "noDemandante": "PARLAMENTO MUNDIAL DE SEGURAN\u00c7A E PAZ"}, " 163669": {"coMateria": "163669", "coDemandante": "3463", "titulo": "AVISO DE RECEBIMENTO DE LICEN\u00c7A PR\u00c9VIA", "preambulo": null, "tipo": "Ineditorial", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "99999999", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto do Meio Ambiente e dos Recursos H\u00eddricos do Distrito Federal - Bras\u00edlia Ambiental \u2013 IBRAM/DF, a Licen\u00e7a Pr\u00e9via para o Parcelamento de Solo Urbano - implanta\u00e7\u00e3o de lotes unifamiliares, mistos, comerciais e institucional, situado na Rod. DF-150 km 04, Ch\u00e1cara 060, Setor Habitacional Contagem, Sobradinho II \u2013 RA XXVI, Distrito Federal. Foi determinada a elabora\u00e7\u00e3o de Estudo Ambiental. Processo: 00391-00001664/2019-11. NEVES E RODRIGUES ESPA\u00c7OS PARA EVENTOS LTDA-ME.</p>", "noDemandante": "NEVES E RODRIGUES ESPA\u00c7OS PARA EVENTOS LTDA-ME"}, " 163683": {"coMateria": "163683", "coDemandante": "2218", "titulo": "AVISO DE REQUERIMENTO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O DE LICEN\u00c7A DE INSTALA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Ineditorial", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "99999999", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Torna p\u00fablico que est\u00e1 requerendo do Instituto do Meio Ambiente e dos Recursos H\u00eddricos do Distrito Federal - Bras\u00edlia Ambiental \u2013 IBRAM/DF, a Licen\u00e7a de Instala\u00e7\u00e3o, a t\u00edtulo de prorroga\u00e7\u00e3o da Licen\u00e7a de Instala\u00e7\u00e3o \u2013 Reforma SEI-GDF n\u00ba 01/2020 - IBRAM/PRESI, para atividade de Posto Revendedor de Combust\u00edvel, Lavagem e Lubrifica\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos no STRC/ Sul \u00c1rea Especial n\u00ba 03, Centro de Viv\u00eancia, Guar\u00e1/DF. Processo: 00391-00005688/2018-69. FILLIPE ANTONELLI SANTANA.</p>", "noDemandante": "LIDER POSTO DE SERVICOS LTDA"}, " 163774": {"coMateria": "163774", "coDemandante": "2235", "titulo": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O ASSEMBLEIA EXTRAORDIN\u00c1RIA", "preambulo": null, "tipo": "Ineditorial", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "99999999", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O Sindicato dos Empregados em Postos de Servi\u00e7os de Combust\u00edveis e Derivados de Petr\u00f3leo do Distrito Federal, por seu Presidente Carlos Alves dos Santos, de acordo com seu Estatuto Social, com a Constitui\u00e7\u00e3o Federal em seu artigo 8\u00ba, \u201ccaput\u201d e incisos III e IV; com os artigos: 513, \u201ccaput\u201d e al\u00ednea \u201ce\u201d; 545, \u201ccaput\u201d e par\u00e1grafo \u00fanico; 578, 579, 585, \u201ccaput\u201d e par\u00e1grafo \u00fanico, todos da CLT; com o artigo 7\u00ba. Da Lei n\u00ba 11.648/2008 e com a conven\u00e7\u00e3o 95 da OIT; CONVOCA todos os empregados em postos de servi\u00e7os de combust\u00edveis e derivados de petr\u00f3leo e lojas de conveni\u00eancias de postos na base do Distrito Federal, que exer\u00e7am fun\u00e7\u00f5es de: frentista diurno e noturno, gerente, caixa, pessoal de escrit\u00f3rio, lavador, valeteiro, enxugador, lubrificador, encarregado, chefe de pista, borracheiro, recepcionista, vendedor de loja de conveni\u00eancia, promotor de vendas, faxineiros e todos que prestam qualquer tipo de servi\u00e7o nas \u00e1reas dos postos de servi\u00e7os de combust\u00edveis e derivados de petr\u00f3leo e em lojas de conveni\u00eancia, lava jato e troca de \u00f3leo em postos de servi\u00e7os de combust\u00edveis e derivados de petr\u00f3leo, para a ASSEMBLEIA EXTRAORDIN\u00c1RIA, que se realizar\u00e1 no dia 14 de janeiro de 2022, \u00e0s 16:30hs, em 1\u00aa Convoca\u00e7\u00e3o, ou \u00e0s 17:00, em 2\u00aa Convoca\u00e7\u00e3o, no seguinte endere\u00e7o: QR 03 Conjunto F Casa 49, Candangol\u00e2ndia, Bras\u00edlia/DF (audit\u00f3rio do Sinpospetro/DF), com qu\u00f3rum legal, a fim de deliberarem sobre a seguinte ORDEM DO DIA: a) Leitura, discuss\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o da ATA da Assembleia anterior; b) Apresenta\u00e7\u00e3o, discuss\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o de pauta de reivindica\u00e7\u00f5es a ser apresentada ao Sindicato do Com\u00e9rcio Varejista de Combust\u00edveis e de Lubrificantes do Distrito Federal, qualquer outro representante da citada categoria econ\u00f4mica ou empresa, para negocia\u00e7\u00e3o de Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho, com vig\u00eancia de 1\u00ba/03/2022 a 28/02/23; c) Outorga de amplos poderes \u00e0 Diretoria do Sindicato para estabelecer negocia\u00e7\u00f5es com o referido Sindicato do Com\u00e9rcio Varejista de Combust\u00edveis e de Lubrificantes do Distrito Federal qualquer outro representante da citada categoria econ\u00f4mica ou empresa, a respeito das reivindica\u00e7\u00f5es aprovadas, bem como adotar as medidas que se fizerem necess\u00e1rias para a defesa dos interesses dos trabalhadores, suscitando, no caso de malogro das negocia\u00e7\u00f5es, o competente Diss\u00eddio Coletivo, podendo, tamb\u00e9m, celebrar acordo nos autos do mesmo; d) Delibera\u00e7\u00e3o e Autoriza\u00e7\u00e3o acerca do percentual a t\u00edtulo de Contribui\u00e7\u00e3o Negocial de Conven\u00e7\u00e3o Coletiva, a ser descontado, incondicionalmente, de todos os integrantes da categoria beneficiados pela Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho a ser celebrada, nos termos do artigo 8\u00ba IV da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, artigos 462, 513, al\u00ednea \u201ce\u201d e 545 da CLT e ratificada na decis\u00e3o do Supremo Tribunal Federal no RE 189.960/SP, ficando assegurado o direito de oposi\u00e7\u00e3o dos trabalhadores n\u00e3o associado ao sindicato, ao desconto da contribui\u00e7\u00e3o, no prazo de 10 dias a contar da assinatura da Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho ou julgamento do Diss\u00eddio Coletivo; e) Autoriza\u00e7\u00e3o expressa dos trabalhadores das categorias profissionais representadas para o desconto da contribui\u00e7\u00e3o sindical na forma do artigo 578 e seguintes da CLT, com a reda\u00e7\u00e3o dada pela lei 13.467/17; f) Delibera\u00e7\u00e3o sobre a transforma\u00e7\u00e3o da assembleia em permanente, em toda jurisdi\u00e7\u00e3o do Distrito Federal at\u00e9 o estabelecimento final da Norma Coletiva da categoria empregados. Bras\u00edlia/DF, 06 de janeiro de 2022.</p><p style=\"text-align:center;\">CARLOS ALVES DOS SANTOS</p><p style=\"text-align:center;\">Presidente</p>", "noDemandante": "SINDICATO DOS EMPREGADOS EM POSTOS DE SERVI\u00c7OS DE COMBUST\u00cdVEIS E DERIVADOS DE PETR\u00d3LEO DO DISTRITO FEDERAL"}}}}}, "ANEXOS": [], "ESTATISTICA": {"totalMaterias": 242, "totalDemandantes": 51, "totalSecoes": 3, "ttPorDemandantes": {"Se\u00e7\u00e3o III": {"Poder Legislativo": 1, "Poder Executivo": 2, "Secretaria de Estado de Governo": 1, "Secretaria de Estado de Economia": 15, "Secretaria de Estado de Sa\u00fade": 8, "Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o": 1, "Secretaria de Estado de Seguran\u00e7a P\u00fablica": 10, "Secretaria de Estado de Transporte e Mobilidade": 2, "Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Cidadania": 2, "Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica - DF LEGAL": 1, "Secretaria de Estado de Obras e Infraestrutura": 11, "Secretaria de Estado de Cultura e Economia Criativa": 1, "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico": 7, "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social": 5, "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o": 2, "Secretaria de Estado de Meio Ambiente": 3, "Secretaria de Estado de Trabalho": 4, "Tribunal de Contas": 4, "Ineditorial": 6}, "Se\u00e7\u00e3o II": {"Poder Executivo": 2, "Casa Civil": 2, "Secretaria de Estado de Governo": 4, "Secretaria de Estado de Economia": 21, "Secretaria de Estado de Sa\u00fade": 19, "Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o": 11, "Secretaria de Estado de Seguran\u00e7a P\u00fablica": 15, "Secretaria de Estado de Transporte e Mobilidade": 8, "Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Cidadania": 12, "Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica - DF LEGAL": 1, "Secretaria de Estado de Obras e Infraestrutura": 3, "Secretaria de Estado da Mulher": 1, "Secretaria de Estado de Agricultura, Abastecimento e Desenvolvimento Rural": 3, "Secretaria de Estado de Cultura e Economia Criativa": 4, "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico": 1, "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social": 5, "Secretaria de Estado de Meio Ambiente": 1, "Controladoria Geral": 1, "Defensoria P\u00fablica": 3, "Tribunal de Contas": 4}, "Se\u00e7\u00e3o I": {"Poder Executivo": 7, "Secretaria de Estado de Governo": 2, "Secretaria de Estado de Economia": 4, "Secretaria de Estado de Seguran\u00e7a P\u00fablica": 11, "Secretaria de Estado de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria": 1, "Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica - DF LEGAL": 2, "Secretaria de Estado de Agricultura, Abastecimento e Desenvolvimento Rural": 1, "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social": 2, "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o": 1, "Secretaria de Estado de Meio Ambiente": 2, "Secretaria de Estado de Trabalho": 1, "Defensoria P\u00fablica": 1}}, "lstCoDemandantes": {"Poder Legislativo": 1101, "Poder Executivo": 602, "Casa Civil": 684, "Secretaria de Estado de Governo": 606, "Secretaria de Estado de Economia": 690, "Secretaria de Estado de Sa\u00fade": 782, "Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o": 697, "Secretaria de Estado de Seguran\u00e7a P\u00fablica": 846, "Secretaria de Estado de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria": 1636, "Secretaria de Estado de Transporte e Mobilidade": 889, "Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Cidadania": 905, "Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica - DF LEGAL": 954, "Secretaria de Estado de Obras e Infraestrutura": 920, "Secretaria de Estado da Mulher": 980, "Secretaria de Estado de Agricultura, Abastecimento e Desenvolvimento Rural": 900, "Secretaria de Estado de Cultura e Economia Criativa": 840, "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico": 947, "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social": 892, "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o": 970, "Secretaria de Estado de Meio Ambiente": 959, "Secretaria de Estado de Trabalho": 883, "Controladoria Geral": 995, "Defensoria P\u00fablica": 1005, "Tribunal de Contas": 1162, "Ineditorial": 1129}}, "ds_titulo": "ANO LI EDI\u00c7\u00c3O N\u00ba 5 \t\tBRAS\u00cdLIA - DF, SEXTA-FEIRA,  7 DE JANEIRO DE 2022", "nu_numero": "5", "ds_letra": null, "dt_previsao_publicacao": "2022-01-07 08:00:00", "ds_descricao_tipo": "Normal", "ds_jornal_situacao": "Aguardando publica\u00e7\u00e3o"}}